[[[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/134526.jpg?1610806270108", "dni": "29292625", "sexo": "MASCULINO", "apellido_paterno": "APAZA", "apellido_materno": "DELGADO", "nombres": "SERGIO ELISEO", "fecha_nacimiento": "16/12/1964", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "AREQUIPA", "l_n_provincia": "AREQUIPA", "l_n_distrito": "AREQUIPA", "l_d_departamento": "AREQUIPA", "l_d_provincia": "AREQUIPA", "l_d_distrito": "AREQUIPA", "l_d_direccion": "CALLE CORVACHO 108", "org_politica_postula": "PARTIDO POPULAR CRISTIANO", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "GRUPO GLOBAL INFORMATICO EMPRESA INDIVIDUAL DE RESPONSABILIDAD LIMITADA - GRUGLOIN E.I.R.L. ", "ocupacion": "GERENTE ", "ruc": " ", "direccion": "CAL.MELGAR NRO. 517 INT. 07 (PRIMERA PLANTA) ", "inicio": "2020 ", "fin": "2020 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "AREQUIPA ", "provincia": "AREQUIPA "}], [{"centro_estu_universitarios": "UNIVERSIDAD ANDINA N\u00c9STOR C\u00c1CERES VEL\u00c1SQUEZ ", "concluido_estu_universitarios": "S\u00cd", "grado_estu_universitarios": "ABOGADO ", "es_egresado_universitario": "S\u00cd", "anhio_obtencion_est_universitarios": "2015 ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": " ", "hasta_anio_renuncia": " ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "25200.00 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "", "tipo_bien": " ", "direccion": " ", "inscrito_sunarp": " ", "partida": " ", "valor": " ", "comentario": " "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": " "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/134547.jpg?1610806276284", "dni": "45710213", "sexo": "FEMENINO", "apellido_paterno": "LOZADA", "apellido_materno": "DEGLANE", "nombres": "MATILDE", "fecha_nacimiento": "06/05/1989", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "AREQUIPA", "l_n_provincia": "AREQUIPA", "l_n_distrito": "AREQUIPA", "l_d_departamento": "AREQUIPA", "l_d_provincia": "AREQUIPA", "l_d_distrito": "JOSE LUIS BUSTAMANTE Y RIVERO", "l_d_direccion": "VILLA MEDICA TORRE V DPTO.402", "org_politica_postula": "PARTIDO POPULAR CRISTIANO", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "COLEGIO PERUANO ALEMAN MAX UHLE ", "ocupacion": "DOCENTE / COORDINADORA CAS ", "ruc": " ", "direccion": "AV. FERNANDINI S/N ", "inicio": "2017 ", "fin": "HASTA LA ACTUALIDAD", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "AREQUIPA ", "provincia": "AREQUIPA "}], [{"centro_estu_universitarios": "UNIVERSIDAD CAT\u00d3LICA SAN PABLO ", "concluido_estu_universitarios": "S\u00cd", "grado_estu_universitarios": "BACHILLER EN DERECHO ", "es_egresado_universitario": "S\u00cd", "anhio_obtencion_est_universitarios": "2013 ", "comentario_estu_universitarios": " "}, {"centro_estu_universitarios": "UNIVERSIDAD CAT\u00d3LICA SAN PABLO ", "concluido_estu_universitarios": "S\u00cd", "grado_estu_universitarios": "ABOGADA ", "es_egresado_universitario": "S\u00cd", "anhio_obtencion_est_universitarios": "2014 ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": " ", "hasta_anio_renuncia": " ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "61450.00 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "1", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "AA.HH AREQUIPA - AREQUIPA - AREQUIPA ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "11012157 ", "valor": "314160 ", "comentario": "COPROPIETARIO "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": " "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/134553.jpg?1610806282346", "dni": "44548037", "sexo": "MASCULINO", "apellido_paterno": "ESPINOZA", "apellido_materno": "GUTIERREZ", "nombres": "HECTOR ALONSO", "fecha_nacimiento": "27/05/1987", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "AREQUIPA", "l_n_provincia": "AREQUIPA", "l_n_distrito": "AREQUIPA", "l_d_departamento": "AREQUIPA", "l_d_provincia": "AREQUIPA", "l_d_distrito": "SACHACA", "l_d_direccion": "URB.EL PALACIO H 13", "org_politica_postula": "PARTIDO POPULAR CRISTIANO", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "RACIONALIZACION EMPRESARIAL SA ", "ocupacion": "COORDINADOR DE GESTION HUMANA ", "ruc": " ", "direccion": "VARIANTE DE UCHUMAYO KM 5.5 ", "inicio": "2019 ", "fin": "HASTA LA ACTUALIDAD", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "AREQUIPA ", "provincia": "AREQUIPA "}], [{"centro_estu_universitarios": "UNIVERSIDAD CAT\u00d3LICA SAN PABLO ", "concluido_estu_universitarios": "S\u00cd", "grado_estu_universitarios": "BACHILLER EN DERECHO ", "es_egresado_universitario": "S\u00cd", "anhio_obtencion_est_universitarios": "2012 ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": " ", "hasta_anio_renuncia": " ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "60000.00 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "", "tipo_bien": " ", "direccion": " ", "inscrito_sunarp": " ", "partida": " ", "valor": " ", "comentario": " "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": " "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/134636.jpg?1610806287866", "dni": "29247451", "sexo": "FEMENINO", "apellido_paterno": "RODRIGUEZ", "apellido_materno": "JARA", "nombres": "JANETH NATIVIDAD", "fecha_nacimiento": "08/09/1960", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "AREQUIPA", "l_n_provincia": "AREQUIPA", "l_n_distrito": "SACHACA", "l_d_departamento": "AREQUIPA", "l_d_provincia": "AREQUIPA", "l_d_distrito": "JOSE LUIS BUSTAMANTE Y RIVERO", "l_d_direccion": "PASAJE TASANUAYO S/N QUINTA MARTHA LOTE 5", "org_politica_postula": "PARTIDO POPULAR CRISTIANO", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "INDEPENDIENTE - CONSULTORIO PRIVADO ", "ocupacion": "CIRUJANO DENTISTA ", "ruc": " ", "direccion": "CALLE CLORINDA MATTO TURNER N\u00b030 PABLO VI ", "inicio": "1991 ", "fin": "HASTA LA ACTUALIDAD", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "AREQUIPA ", "provincia": "AREQUIPA "}], [{"centro_estu_universitarios": "UNIVERSIDAD CAT\u00d3LICA DE SANTA MAR\u00cdA ", "concluido_estu_universitarios": "S\u00cd", "grado_estu_universitarios": "CIRUJANO DENTISTA ", "es_egresado_universitario": "S\u00cd", "anhio_obtencion_est_universitarios": "1999 ", "comentario_estu_universitarios": " "}, {"centro_estu_universitarios": "UNIVERSIDAD CAT\u00d3LICA DE SANTA MAR\u00cdA ", "concluido_estu_universitarios": "S\u00cd", "grado_estu_universitarios": "BACHILLER EN ODONTOLOGIA ", "es_egresado_universitario": "S\u00cd", "anhio_obtencion_est_universitarios": "1999 ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": " ", "hasta_anio_renuncia": " ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "30000.00 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "", "tipo_bien": " ", "direccion": " ", "inscrito_sunarp": " ", "partida": " ", "valor": " ", "comentario": " "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": "CONSULTORIO ODONTOLOGICO, UNIDAD DENTAL, RAYOS X, ESTABILIZADOR, INSTRUMENTAL "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/134641.jpg?1610806292963", "dni": "29415797", "sexo": "MASCULINO", "apellido_paterno": "GARATE", "apellido_materno": "VALENCIA", "nombres": "JUVENAL MARIO", "fecha_nacimiento": "04/05/1969", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "AREQUIPA", "l_n_provincia": "AREQUIPA", "l_n_distrito": "AREQUIPA", "l_d_departamento": "AREQUIPA", "l_d_provincia": "AREQUIPA", "l_d_distrito": "MIRAFLORES", "l_d_direccion": "CAL ROSASPATA 203", "org_politica_postula": "PARTIDO POPULAR CRISTIANO", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "ZONA COMERCIAL TRADICION Y COSTUMBRES ", "ocupacion": "COMERCIANTE ", "ruc": " ", "direccion": "AV. SIGLO XX 140 A ", "inicio": "1990 ", "fin": "HASTA LA ACTUALIDAD", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "AREQUIPA ", "provincia": "AREQUIPA "}], [{"centro_estu_universitarios": " ", "concluido_estu_universitarios": " ", "grado_estu_universitarios": " ", "es_egresado_universitario": " ", "anhio_obtencion_est_universitarios": " ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": " ", "hasta_anio_renuncia": " ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "24000.00 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "1", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "AVENIDA SIGLO XX NUM S/N SUB LOTE 2 AREQUIPA - AREQUIPA - AREQUIPA ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "01117333 ", "valor": "1 ", "comentario": " "}, {"numero": "2", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "AVENIDA SIGLO XX SUB LOTE 2 ZONA CERCADO ,1RA.SECCION AREQUIPA - AREQUIPA - AREQUIPA ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "01125845 ", "valor": "1 ", "comentario": " "}, {"numero": "3", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "AREQUIPA-MIRAFLORES- MZ S1 LOTE 13 - PUEBLO TRADICIONAL MIRAFLORES ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "55149849 ", "valor": "180000 ", "comentario": " "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": " "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/134643.jpg?1610806298753", "dni": "42092229", "sexo": "FEMENINO", "apellido_paterno": "GUERRA", "apellido_materno": "BENAVENTE", "nombres": "ANDREA LUCIA", "fecha_nacimiento": "13/09/1983", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "AREQUIPA", "l_n_provincia": "AREQUIPA", "l_n_distrito": "AREQUIPA", "l_d_departamento": "AREQUIPA", "l_d_provincia": "AREQUIPA", "l_d_distrito": "CERRO COLORADO", "l_d_direccion": "URB. LAS BUGANVILAS MZ. O LT. 1348", "org_politica_postula": "PARTIDO POPULAR CRISTIANO", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "INDEPENDIENTE ", "ocupacion": "ARQUITECTA ", "ruc": " ", "direccion": "URB. LAS BUGANVILAS MZ. O LT. 1348 ", "inicio": "2018 ", "fin": "HASTA LA ACTUALIDAD", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "AREQUIPA ", "provincia": "AREQUIPA "}], [{"centro_estu_universitarios": "UNIVERSIDAD CAT\u00d3LICA DE SANTA MAR\u00cdA ", "concluido_estu_universitarios": "S\u00cd", "grado_estu_universitarios": "ARQUITECTA ", "es_egresado_universitario": "S\u00cd", "anhio_obtencion_est_universitarios": "2010 ", "comentario_estu_universitarios": " "}, {"centro_estu_universitarios": "UNIVERSIDAD CAT\u00d3LICA DE SANTA MAR\u00cdA ", "concluido_estu_universitarios": "S\u00cd", "grado_estu_universitarios": "BACHILLER EN ARQUITECTURA ", "es_egresado_universitario": "S\u00cd", "anhio_obtencion_est_universitarios": "2007 ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": " ", "hasta_anio_renuncia": " ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "30000.00 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "", "tipo_bien": " ", "direccion": " ", "inscrito_sunarp": " ", "partida": " ", "valor": " ", "comentario": " "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": " "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/137408.jpg?1610806304869", "dni": "44527658", "sexo": "MASCULINO", "apellido_paterno": "CABRERA", "apellido_materno": "PINO", "nombres": "BENIGNO LEONEL", "fecha_nacimiento": "13/02/1954", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "AREQUIPA", "l_n_provincia": "AREQUIPA", "l_n_distrito": "QUEQUE\u00d1A", "l_d_departamento": "AREQUIPA", "l_d_provincia": "AREQUIPA", "l_d_distrito": "CERRO COLORADO", "l_d_direccion": "AV PROLONGACION EJERCITO 514", "org_politica_postula": "UNION POR EL PERU", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "COMANDO CONJUNTO DE LAS FFAA ", "ocupacion": "JEFE ", "ruc": " ", "direccion": "AV. AREQUIPA CERCADO LIMA ", "inicio": "2013 ", "fin": "2014 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "LIMA ", "provincia": "LIMA "}, {"nombre": "CORPORACION EDUCATIVA CASAF S.A.C. ", "ocupacion": "DIRECTOR ", "ruc": "20556807524 ", "direccion": "MZA. Y1 LOTE. 33 COO. AMERICA LIMA - LIMA - SAN JUAN DE MIRAFLORES ", "inicio": "2015 ", "fin": "HASTA LA ACTUALIDAD", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "LIMA ", "provincia": "LIMA "}], [{"centro_estu_universitarios": "ESCUELA MILITAR DE CHORRILLOS \u201cCORONEL FRANCISCO BOLOGNESI\u201d ", "concluido_estu_universitarios": "S\u00cd", "grado_estu_universitarios": "LICENCIADO EN CIENCIAS MILITARES ", "es_egresado_universitario": "S\u00cd", "anhio_obtencion_est_universitarios": "2009 ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": "PARTIDO POL\u00cdTICO ALIANZA PARA EL PROGRESO ", "hasta_anio_renuncia": "2016 ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "180000.00 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "1", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "JIRON LOS CIVILES MZ B LOTE 02 URB COOP. DE VIV. ING. SANTA TERESA LTDA SANTIAGO DE SURCO - LIMA - LIMA ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "11704037 ", "valor": "400000 ", "comentario": " "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": "MAESTRIA EN ADMINISTRACION DE EMPRESAS EN LA UNIVERSIDAD INCA GARCILAZO DE LA VEGA CONCLUIDO DOCTORADO EN ADMINISTRACION DE EMPRESAS EN LA UNIVERSIDAD ALAS PERUANAS CONCLUIDO "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/137050.jpg?1610806311269", "dni": "24001571", "sexo": "FEMENINO", "apellido_paterno": "OLIVERA", "apellido_materno": "MOGROVEJO", "nombres": "MILUSKA", "fecha_nacimiento": "18/11/1972", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "CUSCO", "l_n_provincia": "CUSCO", "l_n_distrito": "WANCHAQ", "l_d_departamento": "AREQUIPA", "l_d_provincia": "AREQUIPA", "l_d_distrito": "JOSE LUIS BUSTAMANTE Y RIVERO", "l_d_direccion": "CALLE DANUBIO 219 COOP. 58", "org_politica_postula": "UNION POR EL PERU", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "RADIO MUNDO E.I.R.LTDA ", "ocupacion": "DIRECTORA DE PRENSA ", "ruc": "20114848752 ", "direccion": "URBANIZACION FIDERANDA CAL.D. ALCIDES CARRION 602 ", "inicio": "1999 ", "fin": "HASTA LA ACTUALIDAD", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "CUSCO ", "provincia": "CUSCO "}], [{"centro_estu_universitarios": "UNIVERSIDAD NACIONAL DE SAN ANTONIO ABAD DEL CUSCO ", "concluido_estu_universitarios": "S\u00cd", "grado_estu_universitarios": "LICENCIADA EN CIENCIAS DE LA COMUNICACI\u00d3N ", "es_egresado_universitario": "S\u00cd", "anhio_obtencion_est_universitarios": "2019 ", "comentario_estu_universitarios": " "}, {"centro_estu_universitarios": "UNIVERSIDAD ANDINA DE CUSCO ", "concluido_estu_universitarios": "S\u00cd", "grado_estu_universitarios": "LICENCIADA EN ADMINISTRACION ", "es_egresado_universitario": "S\u00cd", "anhio_obtencion_est_universitarios": "1996 ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": "MOVIMIENTO REGIONAL REVALORA ", "hasta_anio_renuncia": "2020 ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "59271.00 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "1", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "CALLE NILO MZ B LOTE 19 URB COOPERATIVA MANUEL PRADO #58 PAUCARPATA - AREQUIPA - AREQUIPA ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "01090800 ", "valor": "182448 ", "comentario": " "}, {"numero": "2", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "MZ H LOTE 13 COOPERATIVA MANUEL PRADO #58 JOSE LUIS BUSTAMANTE - AREQUIPA - AREQUIPA ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "01091621 ", "valor": "150000 ", "comentario": " "}, {"numero": "3", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "MZ P LOTE 18 URB ASOCIACION PRO VIVIENDA TIPO GRANJA HUERTA SANTA MARIA SAN SEBASTIAN - CUSCO - CUSCO ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "11037824 ", "valor": " ", "comentario": "LA PROPIEDAD FUE TRANSFERIDA EN EL A\u00d1O 2019 "}, {"numero": "4", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "MZ C LOTE 17 URB LAS FINCAS LA JOYA - AREQUIPA - AREQUIPA ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "11299514 ", "valor": "81000 ", "comentario": " "}, {"numero": "5", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "LOTE A-10 SECTOR IRRIGACION ENSENADA LATERAL MEJIA - ISLAY - AREQUIPA ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "12011397 ", "valor": "127000 ", "comentario": " "}, {"numero": "6", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "LOTE A-11 SECTOR IRRIGACION ENSENADA LATERAL MEJIA - ISLAY - AREQUIPA ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "12011398 ", "valor": "138000 ", "comentario": " "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": " "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/137209.jpg?1610806317271", "dni": "29590342", "sexo": "MASCULINO", "apellido_paterno": "CHORA", "apellido_materno": "COAGUILA", "nombres": "EUDALDO ALEXIS", "fecha_nacimiento": "06/10/1968", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "MOQUEGUA", "l_n_provincia": "GENERAL SANCHEZ CERRO", "l_n_distrito": "PUQUINA", "l_d_departamento": "AREQUIPA", "l_d_provincia": "AREQUIPA", "l_d_distrito": "JOSE LUIS BUSTAMANTE Y RIVERO", "l_d_direccion": "CALLE 13 DE JUNIO 108 URB.LOS OLIVOS", "org_politica_postula": "UNION POR EL PERU", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "PELUCIEL E.I.R.L. ", "ocupacion": "GERENTE ", "ruc": "20455174202 ", "direccion": "CALLE COLON 313 OF. 306 ", "inicio": "2009 ", "fin": "HASTA LA ACTUALIDAD", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "AREQUIPA ", "provincia": "AREQUIPA "}, {"nombre": "OFICINA PRIVADA ", "ocupacion": "ABOGADO ", "ruc": "10295903428 ", "direccion": "CALLE COLON 313 OF. 306 ", "inicio": "1997 ", "fin": "HASTA LA ACTUALIDAD", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "AREQUIPA ", "provincia": "AREQUIPA "}, {"nombre": "MUNICIPALIDAD DISTRITAL DE POLOBAYA ", "ocupacion": "PROCURADOR PUBLICO AD HOC ", "ruc": "20205316907 ", "direccion": "PLAZA PRINCIPAL S/N LA PANPILLA ", "inicio": "2015 ", "fin": "2017 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "AREQUIPA ", "provincia": "AREQUIPA "}], [{"centro_estu_universitarios": "UNIVERSIDAD NACIONAL DE SAN AGUSTIN ", "concluido_estu_universitarios": "S\u00cd", "grado_estu_universitarios": "DERECHO ", "es_egresado_universitario": "S\u00cd", "anhio_obtencion_est_universitarios": "1996 ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": " ", "hasta_anio_renuncia": " ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "38584.00 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "1", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "CALLE COLON NUM 313 OFIC 306 EDIF SAN FRANCISCO AREQUIPA - AREQUIPA - AREQUIPA ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "11021751 ", "valor": "45000 ", "comentario": " "}, {"numero": "2", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "AREQUIPA-SOCABAYA- MZ A LOTE 14 - ASENTAMIENTO HUMANO ASOCIACION PRO-VIVIENDA LOS SAUCES ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "55072124 ", "valor": "50000 ", "comentario": " "}, {"numero": "3", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "ZONA: ZONA REGISTRAL XIII - SEDE TACNA; OFICINA: MOQUEGUA ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "55029891 ", "valor": "10000 ", "comentario": " "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": " "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/137216.jpg?1610806322745", "dni": "41596409", "sexo": "FEMENINO", "apellido_paterno": "SUAREZ", "apellido_materno": "LANAO", "nombres": "THAIS DANYLIA", "fecha_nacimiento": "26/08/1980", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "AREQUIPA", "l_n_provincia": "AREQUIPA", "l_n_distrito": "AREQUIPA", "l_d_departamento": "AREQUIPA", "l_d_provincia": "AREQUIPA", "l_d_distrito": "JOSE LUIS BUSTAMANTE Y RIVERO", "l_d_direccion": "URB.GUARDIA CIVIL D-15 II ETAPA", "org_politica_postula": "UNION POR EL PERU", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "GOBIERNO REGIONAL DE AREQUIPA ", "ocupacion": "ASISTENTE ADMINISTRATIVO ", "ruc": "20498390570 ", "direccion": "AV. UNION 200 URB. CESAR BALLEJO ", "inicio": "2017 ", "fin": "2018 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "AREQUIPA ", "provincia": "AREQUIPA "}, {"nombre": "PROGRAMA SUB SECTORIAL DE IRRIGACIONES AREQUIPA ", "ocupacion": "ASISTENTE ADMINISTRATIVO ", "ruc": "20414868216 ", "direccion": "MALAGA GRENET 310 ", "inicio": "2014 ", "fin": "2016 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "AREQUIPA ", "provincia": "AREQUIPA "}, {"nombre": "PACIFICO VIDA ", "ocupacion": "ASESOR DE SEGUROS DE VIDA ", "ruc": "20332970411 ", "direccion": "CALLE PAUL RIVET 123 ", "inicio": "2012 ", "fin": "2013 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "AREQUIPA ", "provincia": "AREQUIPA "}], [{"centro_estu_universitarios": "UNIVERSIDAD CATOLICA SANTA MARIA ", "concluido_estu_universitarios": "NO", "grado_estu_universitarios": "DERECHO ", "es_egresado_universitario": "NO", "anhio_obtencion_est_universitarios": " ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": " ", "hasta_anio_renuncia": " ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "2000.00 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "", "tipo_bien": " ", "direccion": " ", "inscrito_sunarp": " ", "partida": " ", "valor": " ", "comentario": " "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": " "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/137304.jpg?1610806328138", "dni": "30642544", "sexo": "MASCULINO", "apellido_paterno": "MAQUE", "apellido_materno": "ALFARO", "nombres": "NELSON ESTANISLAO", "fecha_nacimiento": "04/10/1974", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "AREQUIPA", "l_n_provincia": "CAYLLOMA", "l_n_distrito": "YANQUE", "l_d_departamento": "AREQUIPA", "l_d_provincia": "AREQUIPA", "l_d_distrito": "CAYMA", "l_d_direccion": "CALLE 2 DE MAYO 422 LA TOMILLA CAYMA", "org_politica_postula": "UNION POR EL PERU", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "GOBIERNO REGIONAL AREQUIPA OBRA LAS GARDENIAS ", "ocupacion": "OFICIAL- OPERARIO ", "ruc": "20498390570 ", "direccion": "AV. UNION 200 URB. CESAR VALLEJO ", "inicio": "2020 ", "fin": "HASTA LA ACTUALIDAD", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "AREQUIPA ", "provincia": "AREQUIPA "}, {"nombre": "EMPRESA MUSICA LOS 7 BALAS ", "ocupacion": "CANTA AUTOR ", "ruc": "10306425442 ", "direccion": "CALLE 2 DE MAYO 422 LA TOMILLA ", "inicio": "2015 ", "fin": "HASTA LA ACTUALIDAD", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "AREQUIPA ", "provincia": "AREQUIPA "}], [{"centro_estu_universitarios": "NESTOR CACERES VELASQUEZ ", "concluido_estu_universitarios": "NO", "grado_estu_universitarios": "DERECHO ", "es_egresado_universitario": "NO", "anhio_obtencion_est_universitarios": " ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": " ", "hasta_anio_renuncia": " ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "90000.00 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "", "tipo_bien": " ", "direccion": " ", "inscrito_sunarp": " ", "partida": " ", "valor": " ", "comentario": " "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": " "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/137012.jpg?1610806333164", "dni": "43428123", "sexo": "FEMENINO", "apellido_paterno": "CHIRINOS", "apellido_materno": "OLIVA", "nombres": "ELIZABETH VICTORIA", "fecha_nacimiento": "29/01/1986", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "CALLAO", "l_n_provincia": "CALLAO", "l_n_distrito": "CALLAO", "l_d_departamento": "AREQUIPA", "l_d_provincia": "AREQUIPA", "l_d_distrito": "MARIANO MELGAR", "l_d_direccion": "CALLE VARSOVIA 305 SANTA ROSA", "org_politica_postula": "UNION POR EL PERU", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "I.E.P. ROBERT F. KENNEDY ", "ocupacion": "AREA ADMINISTRATIVA ", "ruc": "20602157921 ", "direccion": "URBANIZACI\u00d3N EL CAYRO E-5 ", "inicio": "2017 ", "fin": "HASTA LA ACTUALIDAD", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "AREQUIPA ", "provincia": "AREQUIPA "}], [{"centro_estu_universitarios": "JOSE CARLOS MARIATEGUI ", "concluido_estu_universitarios": "NO", "grado_estu_universitarios": "CIENCIAS ADMINISTRATIVAS Y MARKETING ESTRATEGICO ", "es_egresado_universitario": "NO", "anhio_obtencion_est_universitarios": " ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": " ", "hasta_anio_renuncia": " ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": "CONTRACTUAL ", "n_expediente": "3275-2013-0-0401-JP-CI-06 ", "organo_judi": "PAZ LETRADO CIVIL ", "fallo": "SIN EMISION SOBRE EL FONDO "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "11160.00 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "", "tipo_bien": " ", "direccion": " ", "inscrito_sunarp": " ", "partida": " ", "valor": " ", "comentario": " "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": " "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/134916.jpg?1610806338507", "dni": "29520242", "sexo": "MASCULINO", "apellido_paterno": "FALCONI", "apellido_materno": "PICARDO", "nombres": "MARCO TULIO", "fecha_nacimiento": "24/10/1958", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "AREQUIPA", "l_n_provincia": "CONDESUYOS", "l_n_distrito": "CHUQUIBAMBA", "l_d_departamento": "AREQUIPA", "l_d_provincia": "AREQUIPA", "l_d_distrito": "ALTO SELVA ALEGRE", "l_d_direccion": "CALLE MANUEL UGARTECHE 517 URB. SELVA ALEGRE", "org_politica_postula": "PODEMOS PERU", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "UNIVERSIDAD CAT\u00d3LICA DE SANTA MAR\u00cdA ", "ocupacion": "DOCENTE PRINCIPAL ", "ruc": " ", "direccion": "URBANIZACI\u00d3N SAN JOS\u00c9 S/N ", "inicio": "1981 ", "fin": "HASTA LA ACTUALIDAD", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "AREQUIPA ", "provincia": "AREQUIPA "}], [{"centro_estu_universitarios": "PONTIFICIA UNIVERSIDAD CAT\u00d3LICA DEL PER\u00da ", "concluido_estu_universitarios": "S\u00cd", "grado_estu_universitarios": "TITULO DE SEGUNDA ESPECIALIDAD EN DERECHO PUBLICO Y BUEN GOBIERNO ", "es_egresado_universitario": "S\u00cd", "anhio_obtencion_est_universitarios": "2014 ", "comentario_estu_universitarios": " "}, {"centro_estu_universitarios": "UNIVERSIDAD CAT\u00d3LICA DE SANTA MAR\u00cdA ", "concluido_estu_universitarios": "S\u00cd", "grado_estu_universitarios": "ABOGADO ", "es_egresado_universitario": "S\u00cd", "anhio_obtencion_est_universitarios": "1982 ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": "ALIANZA PARA EL PROGRESO ", "hasta_anio_renuncia": "2016 ", "comentario": " "}, {"organizacion": "FUERZA AREQUIPE\u00d1A ", "hasta_anio_renuncia": "2015 ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "503986.00 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "1", "tipo_bien": "DERECHOS MINEROS", "direccion": "ZONA: ZONA REGISTRAL XII - SEDE AREQUIPA; OFICINA: AREQUIPA ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "11025117 ", "valor": " ", "comentario": "LOS DERECHOS FUERON TRANSFERIDOS EL 09 DE NOVIEMBRE DEL 2011 "}, {"numero": "2", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "AREQUIPA-CAYMA- MZ J-2 LOTE 6 ZONA B - ASENTAMIENTO HUMANO ASOCIACION PRO VIVIENDA PRIMERO DE JUN ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "55054540 ", "valor": "33814 ", "comentario": " "}, {"numero": "3", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "AREQUIPA-CAYMA- MZ J-2 LOTE 7 ZONA B - ASENTAMIENTO HUMANO ASOCIACION PRO VIVIENDA PRIMERO DE JUN ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "55054541 ", "valor": "33814 ", "comentario": " "}, {"numero": "4", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "AREQUIPA-CAYMA- MZ J-2 LOTE 9 ZONA B - ASENTAMIENTO HUMANO ASOCIACION PRO VIVIENDA PRIMERO DE JUN ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "55054543 ", "valor": "33814 ", "comentario": " "}, {"numero": "5", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "AREQUIPA-CAYMA- MZ J-2 LOTE 8 ZONA B - ASENTAMIENTO HUMANO ASOCIACION PRO VIVIENDA PRIMERO DE JUN ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "55054542 ", "valor": "33814 ", "comentario": " "}, {"numero": "6", "tipo_bien": "SECCION ESPECIAL DE PREDIOS RURALES", "direccion": "ZONA: ZONA REGISTRAL XII - SEDE AREQUIPA; OFICINA: AREQUIPA ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "11290570 ", "valor": "9055 ", "comentario": " "}, {"numero": "7", "tipo_bien": "SECCION ESPECIAL DE PREDIOS RURALES", "direccion": "PARCELA 258 OCO\u00d1A - CAMANA - AREQUIPA ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "12015668 ", "valor": "50926 ", "comentario": " "}, {"numero": "8", "tipo_bien": "CASA", "direccion": "PAPINI 185-189 SAN BORJA -LIMA ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "41953411 ", "valor": "468000 ", "comentario": " "}, {"numero": "9", "tipo_bien": "CASA", "direccion": "CAMAN\u00c1 LA PUNTA S/N ", "inscrito_sunarp": "NO", "partida": " ", "valor": "81816 ", "comentario": " "}, {"numero": "10", "tipo_bien": "CASA", "direccion": "COCHATE S/N APLAO - CASTILLA ", "inscrito_sunarp": "NO", "partida": " ", "valor": "53312 ", "comentario": "DERECHOS 1/5 PARTE "}, {"numero": "11", "tipo_bien": "TERRENO", "direccion": "COCHATE - APLAO ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "04001341 ", "valor": "37289 ", "comentario": "DERECHOS 1/5 PARTE "}, {"numero": "12", "tipo_bien": "TERRENO", "direccion": "COCHATE - APALAO ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "04001342 ", "valor": "6107 ", "comentario": "DERECHOS 1/5 PARTE "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": "EL SISTEMA NO ME PERMIT\u00cdA INGRESAR LA INFORMACI\u00d3N DE LAS EMPRESAS, INDICO: - EMPRESA AURIGAS S.A.C. CON 130667 ACCIONES; CON UN VALOR TOTAL DE S/ 130,667.00 (CIENTO TREINTA MIL SEISCIENTOS SESENTA Y SIETE), ACTUALMENTE SE ENCUENTRA EN LIQUIDACI\u00d3N. - EMPRESA INVER CASA S.R.LTDA. CON 80 ACCIONES, CON UN VALOR TOTAL AL D\u00cdA DE HOY DE S/ 0.000000004; ESTA EMPRESA ESTA SIN ACTIVIDAD DESDE EL A\u00d1O 1997. - EMPRESA DIPINPASA S.A. CON 10 ACCIONES, CON UN VALOR TOTAL AL D\u00cdA DE HOY DE S/ 0.000125; ESTA EMPRESA ESTA SIN ACTIVIDAD DESDE EL A\u00d1O 1986. ------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------- INFORMACI\u00d3N DE POSTGRADO ADICIONAL: CENTRO DE ESTUDIOS: UNIVERSIDAD CAT\u00d3LICA DE SANTA MAR\u00cdA - CONCLUIDO: GRADO O T\u00cdTULO: DOCTOR EN DERECHO - CONCLUIDO: SI - EGRESADO: SI - GRADO DE OBTENCI\u00d3N: DOCTOR - A\u00d1O DE OBTENCI\u00d3N: 2004 "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/135088.jpg?1610806344625", "dni": "71413877", "sexo": "FEMENINO", "apellido_paterno": "AGUILAR", "apellido_materno": "AREVALO", "nombres": "MARIA BELEN", "fecha_nacimiento": "13/09/1993", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "AREQUIPA", "l_n_provincia": "AREQUIPA", "l_n_distrito": "AREQUIPA", "l_d_departamento": "AREQUIPA", "l_d_provincia": "AREQUIPA", "l_d_distrito": "CAYMA", "l_d_direccion": "AV. GENERAL VARELA 806 P.T.ACEQUIA ALTA MZ. H LT. 1-A", "org_politica_postula": "PODEMOS PERU", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "LATINO DELIVERY EXPRESS S.R.L. ", "ocupacion": "GERENCIA GENERAL ", "ruc": "20601597447 ", "direccion": "AV. GENERAL VARELA 806 ACEQUIA ALTA ", "inicio": "2019 ", "fin": "HASTA LA ACTUALIDAD", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "AREQUIPA ", "provincia": "AREQUIPA "}, {"nombre": "EXPRESS TURISMO LATINO S.R.L. ", "ocupacion": "OPERACIONES / SUBGERENCIA ", "ruc": "20454941285 ", "direccion": "AV. GENERAL VARELA 806 ACEQUIA ALTA ", "inicio": "2014 ", "fin": "2017 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "AREQUIPA ", "provincia": "AREQUIPA "}], [{"centro_estu_universitarios": "UNIVERSIDAD CAT\u00d3LICA DE SANTA MAR\u00cdA ", "concluido_estu_universitarios": "NO", "grado_estu_universitarios": "INGENIERIA INDUSTRIAL ", "es_egresado_universitario": "NO", "anhio_obtencion_est_universitarios": " ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": " ", "hasta_anio_renuncia": " ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "24000.00 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "", "tipo_bien": " ", "direccion": " ", "inscrito_sunarp": " ", "partida": " ", "valor": " ", "comentario": " "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": " "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/135219.jpg?1610806350672", "dni": "29467681", "sexo": "MASCULINO", "apellido_paterno": "FLORES", "apellido_materno": "SOSA", "nombres": "ISIDRO", "fecha_nacimiento": "04/04/1959", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "AREQUIPA", "l_n_provincia": "AREQUIPA", "l_n_distrito": "PAUCARPATA", "l_d_departamento": "AREQUIPA", "l_d_provincia": "AREQUIPA", "l_d_distrito": "PAUCARPATA", "l_d_direccion": "CALLE HIPOLITO UNANUE 303 PROGRESISTA APIMA", "org_politica_postula": "PODEMOS PERU", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "EMPRESA DE TRANSPORTES Y SERVICIOS M\u00daLTIPLES RUTAS DEL SUR SOCIEDAD AN\u00d3NIMA-RUTAS DEL SUR S.A ", "ocupacion": "EMPRESARIO / GERENTE ", "ruc": "20498646558 ", "direccion": "CALLE ESPINAR 504 - MIRAFLORES ", "inicio": "2010 ", "fin": "HASTA LA ACTUALIDAD", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "AREQUIPA ", "provincia": "AREQUIPA "}], [{"centro_estu_universitarios": " ", "concluido_estu_universitarios": " ", "grado_estu_universitarios": " ", "es_egresado_universitario": " ", "anhio_obtencion_est_universitarios": " ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": " ", "hasta_anio_renuncia": " ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": " ", "monto": " "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "1", "tipo_bien": "DEPARTAMENTO", "direccion": "H. UNANUE 303 PROGRESISTA ", "inscrito_sunarp": "NO", "partida": " ", "valor": "250000 ", "comentario": "DEPARTAMENTO DE VIVIENDA PROPIO CON ESCRITURA P\u00daBLICA "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": " "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/135331.jpg?1610806356380", "dni": "41015575", "sexo": "FEMENINO", "apellido_paterno": "ARIAS", "apellido_materno": "LUPO", "nombres": "SHIRLEY VERONICA", "fecha_nacimiento": "14/07/1981", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "AREQUIPA", "l_n_provincia": "AREQUIPA", "l_n_distrito": "AREQUIPA", "l_d_departamento": "AREQUIPA", "l_d_provincia": "AREQUIPA", "l_d_distrito": "CAYMA", "l_d_direccion": "CALLE 2 DE MAYO 303 - PUEBLO TRADICIONAL - LA TOMILLA", "org_politica_postula": "PODEMOS PERU", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "MUNICIPALIDAD PROVINCIAL DE AREQUIPA ", "ocupacion": "LICENCIADA EN TRABAJO SOCIAL ", "ruc": "20154489895 ", "direccion": "EL FILTRO NRO. 501 - AREQUIPA ", "inicio": "2019 ", "fin": "HASTA LA ACTUALIDAD", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "AREQUIPA ", "provincia": "AREQUIPA "}], [{"centro_estu_universitarios": "UNIVERSIDAD NACIONAL DE SAN AGUST\u00cdN DE AREQUIPA ", "concluido_estu_universitarios": "S\u00cd", "grado_estu_universitarios": "LICENCIADO EN TRABAJO SOCIAL ", "es_egresado_universitario": "S\u00cd", "anhio_obtencion_est_universitarios": "2003 ", "comentario_estu_universitarios": "T\u00cdTULO A\u00d1O 2005 "}], [], [{"organizacion": " ", "hasta_anio_renuncia": " ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "20800.00 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "", "tipo_bien": " ", "direccion": " ", "inscrito_sunarp": " ", "partida": " ", "valor": " ", "comentario": " "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": " "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/135553.jpg?1610806362587", "dni": "29732713", "sexo": "MASCULINO", "apellido_paterno": "BALDEON", "apellido_materno": "DIAZ", "nombres": "WALTER ALFREDO", "fecha_nacimiento": "30/08/1977", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "PIURA", "l_n_provincia": "SULLANA", "l_n_distrito": "BELLAVISTA", "l_d_departamento": "AREQUIPA", "l_d_provincia": "AREQUIPA", "l_d_distrito": "MARIANO MELGAR", "l_d_direccion": "CAPITAN NOVOA 790", "org_politica_postula": "PODEMOS PERU", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "WALTER ALFREDO BALDEON DIAZ ", "ocupacion": "MICROEMPRESARIO ", "ruc": "10297327131 ", "direccion": "URBANIZACI\u00d3N SANTA RITA DE CASIA A4 ", "inicio": "2006 ", "fin": "HASTA LA ACTUALIDAD", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "AREQUIPA ", "provincia": "AREQUIPA "}], [{"centro_estu_universitarios": "UNIVERSIDAD TECNOL\u00d3GICA DEL PER\u00da S.A.C. ", "concluido_estu_universitarios": "S\u00cd", "grado_estu_universitarios": "BACHILLER EN DERECHO ", "es_egresado_universitario": "S\u00cd", "anhio_obtencion_est_universitarios": "2019 ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": "PARTIDO POL\u00cdTICO PARTIDO NACIONALISTA PERUANO ", "hasta_anio_renuncia": "2014 ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "30000.00 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "1", "tipo_bien": "CASA", "direccion": "SANTA RITA DE CASIA D7 ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "P06146206 ", "valor": "200000 ", "comentario": "COPROPIETARIO "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": " "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/135862.jpg?1610806368191", "dni": "40890026", "sexo": "FEMENINO", "apellido_paterno": "CRUZ", "apellido_materno": "ROSAS", "nombres": "NORMA NOEMI", "fecha_nacimiento": "15/05/1981", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "MOQUEGUA", "l_n_provincia": "MARISCAL NIETO", "l_n_distrito": "CARUMAS", "l_d_departamento": "AREQUIPA", "l_d_provincia": "AREQUIPA", "l_d_distrito": "CAYMA", "l_d_direccion": "CC.HH.DEAN VALDIVIA S 12 LT.20 ALTO CAYMA ENACE", "org_politica_postula": "PODEMOS PERU", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "MUNICIPALIDAD CENTRO POBLADO TINTAYA - MARQUIRI ", "ocupacion": "CONSULTOR EXTERNO ", "ruc": " ", "direccion": "TINTAYA - MARQUIRI - ESPINAR - CUSCO ", "inicio": "2019 ", "fin": "2020 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "CUSCO ", "provincia": "ESPINAR "}], [{"centro_estu_universitarios": "TELESUP ", "concluido_estu_universitarios": "NO", "grado_estu_universitarios": "ESTUDIANTE DE DERECHO ", "es_egresado_universitario": "NO", "anhio_obtencion_est_universitarios": " ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": " ", "hasta_anio_renuncia": " ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "36000.00 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "", "tipo_bien": " ", "direccion": " ", "inscrito_sunarp": " ", "partida": " ", "valor": " ", "comentario": " "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": " "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/135136.jpg?1610806373659", "dni": "30963748", "sexo": "FEMENINO", "apellido_paterno": "APAZA", "apellido_materno": "BEJARANO", "nombres": "LIZET JUANA", "fecha_nacimiento": "19/02/1977", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "AREQUIPA", "l_n_provincia": "AREQUIPA", "l_n_distrito": "AREQUIPA", "l_d_departamento": "AREQUIPA", "l_d_provincia": "AREQUIPA", "l_d_distrito": "YANAHUARA", "l_d_direccion": "COOP. VIV. VICTOR ANDRES BELAUNDE MZ. E LT. 15", "org_politica_postula": "PERU PATRIA SEGURA", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "TUTURUTU JOYERIA ", "ocupacion": "EDUCACION INICIAL ", "ruc": " ", "direccion": "SAN JUAN DE DIOS N\u00b0206 - 14 ", "inicio": "2006 ", "fin": "HASTA LA ACTUALIDAD", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "AREQUIPA ", "provincia": "AREQUIPA "}], [{"centro_estu_universitarios": "UNIVERSIDAD CAT\u00d3LICA DE SANTA MAR\u00cdA ", "concluido_estu_universitarios": "S\u00cd", "grado_estu_universitarios": "BACHILLER EN CIENCIAS DE LA EDUCACION ", "es_egresado_universitario": "S\u00cd", "anhio_obtencion_est_universitarios": "2014 ", "comentario_estu_universitarios": " "}, {"centro_estu_universitarios": "CATOLICA SANTA MAEIA ", "concluido_estu_universitarios": "S\u00cd", "grado_estu_universitarios": "TITUTLO DE EDUCACION INICIAL ", "es_egresado_universitario": "S\u00cd", "anhio_obtencion_est_universitarios": "2001 ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": " ", "hasta_anio_renuncia": " ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "36000.00 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "1", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "CALLE SAN JUAN DE DIOS NUM 206-A, INTERIOR 14 SECTOR GALERIAS COLONIALES, TERCER SECTOR AREQUIPA - AREQUIPA - AREQUIPA ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "01121230 ", "valor": "900000 ", "comentario": " "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": " "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/136144.jpg?1610806379902", "dni": "29692552", "sexo": "FEMENINO", "apellido_paterno": "BARRA", "apellido_materno": "MU\u00d1OZ", "nombres": "JORDANY", "fecha_nacimiento": "28/07/1975", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "AREQUIPA", "l_n_provincia": "AREQUIPA", "l_n_distrito": "AREQUIPA", "l_d_departamento": "AREQUIPA", "l_d_provincia": "AREQUIPA", "l_d_distrito": "JACOBO HUNTER", "l_d_direccion": "ARICA 105 TINGO", "org_politica_postula": "PERU PATRIA SEGURA", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "INDEPENDIENTE ", "ocupacion": "CONSULTORA ", "ruc": " ", "direccion": "CALLE ARICA 105 TINGO ", "inicio": "2010 ", "fin": "HASTA LA ACTUALIDAD", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "AREQUIPA ", "provincia": "AREQUIPA "}], [{"centro_estu_universitarios": " ", "concluido_estu_universitarios": " ", "grado_estu_universitarios": " ", "es_egresado_universitario": " ", "anhio_obtencion_est_universitarios": " ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": " ", "hasta_anio_renuncia": " ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "30000.00 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "", "tipo_bien": " ", "direccion": " ", "inscrito_sunarp": " ", "partida": " ", "valor": " ", "comentario": " "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": " "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/137782.jpg?1610806386360", "dni": "29621817", "sexo": "MASCULINO", "apellido_paterno": "CASTILLO", "apellido_materno": "PACHECO", "nombres": "GEORGE PAVEL", "fecha_nacimiento": "23/05/1974", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "AREQUIPA", "l_n_provincia": "AREQUIPA", "l_n_distrito": "AREQUIPA", "l_d_departamento": "AREQUIPA", "l_d_provincia": "AREQUIPA", "l_d_distrito": "CAYMA", "l_d_direccion": "LOS ARCES 226 INT.7", "org_politica_postula": "PERU PATRIA SEGURA", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": " ", "ocupacion": " ", "ruc": " ", "direccion": " ", "inicio": " ", "fin": " ", "pais": " ", "departamento": " ", "provincia": " "}], [{"centro_estu_universitarios": "UNIVERSIDAD CAT\u00d3LICA DE SANTA MAR\u00cdA ", "concluido_estu_universitarios": "S\u00cd", "grado_estu_universitarios": "ABOGADO ", "es_egresado_universitario": "S\u00cd", "anhio_obtencion_est_universitarios": "2009 ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": " ", "hasta_anio_renuncia": " ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "18000.00 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "", "tipo_bien": " ", "direccion": " ", "inscrito_sunarp": " ", "partida": " ", "valor": " ", "comentario": " "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": " "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/136476.jpg?1610806392315", "dni": "40455000", "sexo": "FEMENINO", "apellido_paterno": "RAMOS", "apellido_materno": "ZUMARAN", "nombres": "JESSICA AZUCENA", "fecha_nacimiento": "17/04/1979", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "LIMA", "l_n_provincia": "LIMA", "l_n_distrito": "PACHACAMAC", "l_d_departamento": "AREQUIPA", "l_d_provincia": "AREQUIPA", "l_d_distrito": "UCHUMAYO", "l_d_direccion": "CH IGNACIO ALVAREZ THOMAS SECTOR 2 MZ. G LT. 3", "org_politica_postula": "PERU PATRIA SEGURA", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "NUTRICIONISTA INDEPENDIENTE ", "ocupacion": "NUTRICIONSTA INDEPENDIENTE ", "ruc": " ", "direccion": "0 ", "inicio": "2012 ", "fin": "HASTA LA ACTUALIDAD", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "AREQUIPA ", "provincia": "AREQUIPA "}], [{"centro_estu_universitarios": " ", "concluido_estu_universitarios": " ", "grado_estu_universitarios": " ", "es_egresado_universitario": " ", "anhio_obtencion_est_universitarios": " ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": " ", "hasta_anio_renuncia": " ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "12000.00 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "", "tipo_bien": " ", "direccion": " ", "inscrito_sunarp": " ", "partida": " ", "valor": " ", "comentario": " "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": " "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/136519.jpg?1610806397237", "dni": "41590383", "sexo": "MASCULINO", "apellido_paterno": "APAZA", "apellido_materno": "CUTIPA", "nombres": "ALVARO SAUL", "fecha_nacimiento": "28/02/1980", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "AREQUIPA", "l_n_provincia": "AREQUIPA", "l_n_distrito": "POLOBAYA", "l_d_departamento": "AREQUIPA", "l_d_provincia": "CAYLLOMA", "l_d_distrito": "MAJES", "l_d_direccion": "LA COLINA ASOC. DE VIVIENDA TALLER EL PARAISO DE MAJES MZ. C LT. 3", "org_politica_postula": "PERU PATRIA SEGURA", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "SERVICIO INDEPENDIENTE ", "ocupacion": "ASESOR LEGAL ", "ruc": "10415903834 ", "direccion": "AVENIDA PAISAJISTA 306 ", "inicio": "2019 ", "fin": "HASTA LA ACTUALIDAD", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "AREQUIPA ", "provincia": "AREQUIPA "}], [{"centro_estu_universitarios": "UNIVERSIDAD ALAS PERUANAS S.A. ", "concluido_estu_universitarios": "S\u00cd", "grado_estu_universitarios": "BACHILLER EN DERECHO ", "es_egresado_universitario": "S\u00cd", "anhio_obtencion_est_universitarios": "2018 ", "comentario_estu_universitarios": " "}, {"centro_estu_universitarios": "ALAS PERUANAS ", "concluido_estu_universitarios": "S\u00cd", "grado_estu_universitarios": "BACHILLER EN DERECHO ", "es_egresado_universitario": "S\u00cd", "anhio_obtencion_est_universitarios": "2017 ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": " ", "hasta_anio_renuncia": " ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "20000.00 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "1", "tipo_bien": "TERRENO", "direccion": "ASOCIACION EL PARAISO C.3 ", "inscrito_sunarp": "NO", "partida": " ", "valor": "30000 ", "comentario": " "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": " "}]]]