[[[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/134808.jpg?1610781317063", "dni": "06766273", "sexo": "MASCULINO", "apellido_paterno": "AMPUERO", "apellido_materno": "AVENDA\u00d1O", "nombres": "GILBERTO", "fecha_nacimiento": "17/12/1967", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "CALLAO", "l_n_provincia": "CALLAO", "l_n_distrito": "BELLAVISTA", "l_d_departamento": "LIMA", "l_d_provincia": "LIMA", "l_d_distrito": "BRE\u00d1A", "l_d_direccion": "JR.CHAMAYA 644", "org_politica_postula": "PARTIDO POPULAR CRISTIANO", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "GILBERTO AMPUERO AVENDA\u00d1O ", "ocupacion": "ACTIVIDADES EMPRESARIALES ", "ruc": " ", "direccion": "JR. CHAMAYA 644 ", "inicio": "1993 ", "fin": "HASTA LA ACTUALIDAD", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "LIMA ", "provincia": "LIMA "}], [{"centro_estu_universitarios": "UNIVERSIDAD INCA GARCILAZO DE LA VEGA ", "concluido_estu_universitarios": "NO", "grado_estu_universitarios": "CIENCIAS ADMINISTRATIVAS ", "es_egresado_universitario": "NO", "anhio_obtencion_est_universitarios": " ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": " ", "hasta_anio_renuncia": " ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": " ", "monto": " "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "1", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "MZ I1 LOTE 21 PBL.JOVEN HEROES DE SAN JUAN - PLAN INTEGRAL PAMPAS DE SAN JUAN - DPTO: LIMA PROV: LIMA DIST: SAN JUAN DE MIRAFLORES ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "55101391 ", "valor": "84899 ", "comentario": "VALOR IMPUESTO PREDIAL 2020 "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": "GENERO INGRESOS COMO PERSONA NATURAL CON NEGOCIO DE 3ERA CATEGORIA - REGIMEN ESPECIAL "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/134545.jpg?1610781322694", "dni": "08638531", "sexo": "FEMENINO", "apellido_paterno": "MENDOZA", "apellido_materno": "GALVAN", "nombres": "ROSA BERTHA", "fecha_nacimiento": "07/10/1955", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "LIMA", "l_n_provincia": "LIMA", "l_n_distrito": "LIMA", "l_d_departamento": "LIMA", "l_d_provincia": "LIMA", "l_d_distrito": "SAN MARTIN DE PORRES", "l_d_direccion": "JR.ICA 3367 URB.PERU", "org_politica_postula": "PARTIDO POPULAR CRISTIANO", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "BORDADORA GABALESS SAC ", "ocupacion": "CONTADORA ", "ruc": " ", "direccion": "X ", "inicio": "2020 ", "fin": "2020 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "LIMA ", "provincia": "LIMA "}], [{"centro_estu_universitarios": " ", "concluido_estu_universitarios": " ", "grado_estu_universitarios": " ", "es_egresado_universitario": " ", "anhio_obtencion_est_universitarios": " ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": " ", "hasta_anio_renuncia": " ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": " ", "monto": " "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "", "tipo_bien": " ", "direccion": " ", "inscrito_sunarp": " ", "partida": " ", "valor": " ", "comentario": " "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": " "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/134810.jpg?1610781328554", "dni": "15989311", "sexo": "MASCULINO", "apellido_paterno": "APAZA", "apellido_materno": "VALDIVIA", "nombres": "MARCELO HECTOR", "fecha_nacimiento": "24/09/1954", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "AREQUIPA", "l_n_provincia": "ISLAY", "l_n_distrito": "MOLLENDO", "l_d_departamento": "LIMA", "l_d_provincia": "LIMA", "l_d_distrito": "JESUS MARIA", "l_d_direccion": "GENERAL GARZON 755 DPTO.27", "org_politica_postula": "PARTIDO POPULAR CRISTIANO", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": " ", "ocupacion": " ", "ruc": " ", "direccion": " ", "inicio": " ", "fin": " ", "pais": " ", "departamento": " ", "provincia": " "}], [{"centro_estu_universitarios": " ", "concluido_estu_universitarios": " ", "grado_estu_universitarios": " ", "es_egresado_universitario": " ", "anhio_obtencion_est_universitarios": " ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": " ", "hasta_anio_renuncia": " ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": " ", "monto": " "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "", "tipo_bien": " ", "direccion": " ", "inscrito_sunarp": " ", "partida": " ", "valor": " ", "comentario": " "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": " "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/134811.jpg?1610781333810", "dni": "09494925", "sexo": "FEMENINO", "apellido_paterno": "HUAMANI", "apellido_materno": "ENRIQUEZ", "nombres": "MARTHA ESTELA", "fecha_nacimiento": "07/12/1971", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "ICA", "l_n_provincia": "ICA", "l_n_distrito": "ICA", "l_d_departamento": "LIMA", "l_d_provincia": "LIMA", "l_d_distrito": "CHORRILLOS", "l_d_direccion": "CALLE MIRAFLORES 167", "org_politica_postula": "PARTIDO POPULAR CRISTIANO", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "BORDADORA GABALESS SAC ", "ocupacion": "CONTADORA ", "ruc": " ", "direccion": "X ", "inicio": "2020 ", "fin": "2020 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "LIMA ", "provincia": "LIMA "}], [{"centro_estu_universitarios": " ", "concluido_estu_universitarios": " ", "grado_estu_universitarios": " ", "es_egresado_universitario": " ", "anhio_obtencion_est_universitarios": " ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": " ", "hasta_anio_renuncia": " ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": " ", "monto": " "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "1", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "DPTO P.10 - URBANIZACION FUNDO CHORRILLOS MZA. A1 LOTE 1 - DPTO: LIMA PROV: LIMA DIST: CHORRILLOS ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "55250120 ", "valor": "10 ", "comentario": " "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": " "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/134824.jpg?1610781339961", "dni": "31171595", "sexo": "MASCULINO", "apellido_paterno": "SALAZAR", "apellido_materno": "MOROTE", "nombres": "DAVID ABRAHAM", "fecha_nacimiento": "12/06/1953", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "APURIMAC", "l_n_provincia": "ANDAHUAYLAS", "l_n_distrito": "TALAVERA", "l_d_departamento": "APURIMAC", "l_d_provincia": "ANDAHUAYLAS", "l_d_distrito": "TALAVERA", "l_d_direccion": "AV.HUALALACHI 360", "org_politica_postula": "ALIANZA PARA EL PROGRESO", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "AGROINDUSTRIAS ANDAHUAYLAS EIRL ", "ocupacion": "GERENTE ", "ruc": "20158465184 ", "direccion": "AV. HULALACHI 360 ", "inicio": "2016 ", "fin": "HASTA LA ACTUALIDAD", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "APURIMAC ", "provincia": "ANDAHUAYLAS "}, {"nombre": "GOBIERNO REGIONAL DEL CALLAO ", "ocupacion": "CONSULTOR ", "ruc": "20505703554 ", "direccion": "AV. FAUCETT 3970 ", "inicio": "2019 ", "fin": "2019 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "CALLAO ", "provincia": "CALLAO "}, {"nombre": "MINISTERIO DE ECONOMIA Y FINANZAS ASIGNADO AL GOBIERNO REGIONAL DEL CALLAO ", "ocupacion": "CONSULTOR FONDO APOYO GERENCIAL ", "ruc": "20131370645 ", "direccion": "JR. JUNIN 319 ", "inicio": "2019 ", "fin": "HASTA LA ACTUALIDAD", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "LIMA ", "provincia": "LIMA "}, {"nombre": "SIERRA EXPORTADORA ", "ocupacion": "COORDINADOR DE DESARROLLO TERRITORIAL ", "ruc": "20514859559 ", "direccion": "AV. GENERAL TRINIDAD MORAN 955 ", "inicio": "2012 ", "fin": "2015 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "LIMA ", "provincia": "LIMA "}, {"nombre": "GOBIERNO REGIONAL DE APURIMAC ", "ocupacion": "PRESIDENTE REGIONAL ", "ruc": "20527141762 ", "direccion": "JR. PUNO 107 ", "inicio": "2007 ", "fin": "2010 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "APURIMAC ", "provincia": "ABANCAY "}], [{"centro_estu_universitarios": "UNIVERSIDAD NACIONAL MAYOR DE SAN MARCOS ", "concluido_estu_universitarios": "S\u00cd", "grado_estu_universitarios": "INGENIERO INDUSTRIAL ", "es_egresado_universitario": "S\u00cd", "anhio_obtencion_est_universitarios": "2014 ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": "FRENTE POPULAR LLAPANCHIK ", "hasta_anio_renuncia": "2015 ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "132464.00 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "1", "tipo_bien": "TERRENO", "direccion": "AV. HUALALACHI N 336 ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "11000830 ", "valor": "260000 ", "comentario": " "}, {"numero": "2", "tipo_bien": "TERRENO", "direccion": "BARRIO ARANJUEZ DEL DISTRITO DE TALAVERA ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "40021596 ", "valor": " ", "comentario": " "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": "TITULAR PROPIERTARIO DE AGROINDUSTRIAS ANDAHUAYLAS EIRL CON RUC:20158465184 DE TOTAL PATRIMONIO S/.602257 SOCIEDAD CONYUGAL/ GERENTE GENERAL DE NUTRECORP DEL PERU SAC DE RUC: 20507102116 CON PARTICIPACION DE 510 ACCIONES DE S/.10.00 C.U. /IDEAR BUEN GOBIERNO SAC DE RUC: 20543352455 CON PARTICIPACION DE 280 ACCIONES DE S/.10.00 C.U CONDICION: BAJA DE OFICIO./EMPRESA COMERCIALIZADORA DE SERVICIOS LOS PRODUCTORES S.A. CON PARTICIPACION DE 80 ACCIONES DE S/.10.00 C.U CON ANOTACION PREVENTIVA POR PRESUNTA PROLONGADA INACTIVIDAD DE OFICIO/ PRESIDENTE DE LA ASOCIACION PRO DESARROLLO DE LAS COMUNIDADES CAMPESINAS Y CENTRO POBLADOS DEL ANDE, INSCRITO CON PARTIDA REGISTRAL 11047652/ ME DECLARARON ABSUELTO DE LA ACUSACION FISCAL, CON N DE EXPEDIENTE 00133-2018-85-0301-SP-PE-01 DE LA CORTE SUPERIOR DE JUSTICA APURIMAC-SALA PENAL DE APELACIONES. "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/134148.jpg?1610781345319", "dni": "41728966", "sexo": "FEMENINO", "apellido_paterno": "CASTRO", "apellido_materno": "ESPINOZA", "nombres": "ROXANA", "fecha_nacimiento": "28/03/1983", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "APURIMAC", "l_n_provincia": "CHINCHEROS", "l_n_distrito": "URANMARCA", "l_d_departamento": "APURIMAC", "l_d_provincia": "CHINCHEROS", "l_d_distrito": "CHINCHEROS", "l_d_direccion": "JR. GRAU 309", "org_politica_postula": "ALIANZA PARA EL PROGRESO", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "CAJA MUNICIPAL DE AHORRO Y CREDITO ICA ", "ocupacion": "GESTOR JUDICIAL ", "ruc": " ", "direccion": "JIRON MANCO CAPAC S/N ", "inicio": "2018 ", "fin": "2020 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "APURIMAC ", "provincia": "CHINCHEROS "}, {"nombre": "COOPERATIVA DE AHORRO Y CREDITO DE LOS ANDES COTARUSI AYMARAES ", "ocupacion": "RECUPERADOR JUDICIAL ", "ruc": " ", "direccion": "AV. DE LOS INCAS S/N ", "inicio": "2014 ", "fin": "2018 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "APURIMAC ", "provincia": "CHINCHEROS "}, {"nombre": "MUNICIPALIDAD DISTRITAL DE HUACCANA ", "ocupacion": "ASESOR LEGAL EXTERNO ", "ruc": " ", "direccion": "JIRON LA CULTUTA #150 ", "inicio": "2011 ", "fin": "2018 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "APURIMAC ", "provincia": "CHINCHEROS "}, {"nombre": "MUNICIPALIDAD DISTRITAL DE ROCCHACC ", "ocupacion": "ASESOR LEGAL EXTERNO ", "ruc": " ", "direccion": "PLAZA DE ARMAS ROCCHACC ", "inicio": "2018 ", "fin": "2018 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "APURIMAC ", "provincia": "CHINCHEROS "}, {"nombre": "MUNICIPALIDAD DISTRITAL DE ANCO HUALLO ", "ocupacion": "ASESOR LEGAL EXTERNO ", "ruc": " ", "direccion": "AV. RICARDO PALMA S/N ", "inicio": "2012 ", "fin": "2012 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "APURIMAC ", "provincia": "CHINCHEROS "}], [{"centro_estu_universitarios": "UNIVERSIDAD TECNOL\u00d3GICA DE LOS ANDES ", "concluido_estu_universitarios": "S\u00cd", "grado_estu_universitarios": "ABOGADO ", "es_egresado_universitario": "S\u00cd", "anhio_obtencion_est_universitarios": "2008 ", "comentario_estu_universitarios": " "}, {"centro_estu_universitarios": "UNIVERSIDAD TECNOL\u00d3GICA DE LOS ANDES ", "concluido_estu_universitarios": "S\u00cd", "grado_estu_universitarios": "BACHILLER EN DERECHO ", "es_egresado_universitario": "S\u00cd", "anhio_obtencion_est_universitarios": "2007 ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": "MOVIMIENTO REGIONAL O DEPARTAMENTAL MOVIMIENTO POPULAR KALLPA ", "hasta_anio_renuncia": "2010 ", "comentario": " "}, {"organizacion": "MOVIMIENTO REGIONAL O DEPARTAMENTAL MOVIMIENTO DE INTEGRACION KECHWA APURIMAC ", "hasta_anio_renuncia": "2015 ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "43158.00 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "1", "tipo_bien": "INMUEBLE", "direccion": "AV. SANTA CRUZ S/N ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "11009688 ", "valor": "15000 ", "comentario": "LOTE 3 MZ.B ANDAHUAYLAS "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": "QUE CONTRA ROXANA CASTRO ESPINOZA SE SIGUIO UN PROCESO PENAL POR EL DELITO DE NEGOCIACION INCOMPATIBLE Y APROVECHAMIENTO INDEVIDO DE CARGO. EN EL JUZGADO DE INVESTIGACION PREPARATORIA DE LA PROVINCIA DE CHINCHEROS Y JUZGADO UNIPERSONAL DE LA PROVINCIA DE CHINCHEROS EN LA CUAL SE ME ABSOLVIO. "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/135248.jpg?1610781352547", "dni": "31009559", "sexo": "MASCULINO", "apellido_paterno": "BATALLANOS", "apellido_materno": "PONCE", "nombres": "JOAQUIN LAURO", "fecha_nacimiento": "18/08/1956", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "APURIMAC", "l_n_provincia": "ABANCAY", "l_n_distrito": "ABANCAY", "l_d_departamento": "APURIMAC", "l_d_provincia": "ABANCAY", "l_d_distrito": "ABANCAY", "l_d_direccion": "JR. ALTIPUERTO 307 VALLECITO EL OLIVO 2DA ETAPA", "org_politica_postula": "ALIANZA PARA EL PROGRESO", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "COLEGIO EMBLEMATICO MIGUEL GRAU ", "ocupacion": "DOCENTE DEL AREA DE MATEMATICA NIVEL SECUNDARIO ", "ruc": " ", "direccion": "CHINCHICHACA ALTA -ABANCAY ", "inicio": "1983 ", "fin": "HASTA LA ACTUALIDAD", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "APURIMAC ", "provincia": "ABANCAY "}, {"nombre": "RADIO ANTENA 2000 ", "ocupacion": "EDITORIALISTA ", "ruc": " ", "direccion": "PUEBLO JOVEN AV. SOL 5TA CUADRA ", "inicio": "2010 ", "fin": "HASTA LA ACTUALIDAD", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "APURIMAC ", "provincia": "ABANCAY "}, {"nombre": "ESTUDIO JURIDICO BATALLANOS ", "ocupacion": "ABOGADO PENALISTA ", "ruc": " ", "direccion": "JR. APURIMAC 206 ", "inicio": "1994 ", "fin": "HASTA LA ACTUALIDAD", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "APURIMAC ", "provincia": "ABANCAY "}, {"nombre": "CENTRO FEDERADO DE PERIODISTAS DEL PERU ", "ocupacion": "EDITORIALISTA Y LOCUTOR DE RADIO ", "ruc": " ", "direccion": "JR. CUSCO CUADRA 5 ", "inicio": "2019 ", "fin": "HASTA LA ACTUALIDAD", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "APURIMAC ", "provincia": "ABANCAY "}], [{"centro_estu_universitarios": "UNIVERSIDAD TECNOL\u00d3GICA DE LOS ANDES ", "concluido_estu_universitarios": "S\u00cd", "grado_estu_universitarios": "ABOGADO ", "es_egresado_universitario": "S\u00cd", "anhio_obtencion_est_universitarios": "1994 ", "comentario_estu_universitarios": "ANTIGUAMENTE UNIVERSIDAD DE APURIMAC "}, {"centro_estu_universitarios": "UNIVERSIDAD TECNOL\u00d3GICA DE LOS ANDES ", "concluido_estu_universitarios": "S\u00cd", "grado_estu_universitarios": "BACHILLER EN DERECHO ", "es_egresado_universitario": "S\u00cd", "anhio_obtencion_est_universitarios": "1992 ", "comentario_estu_universitarios": "ANTIGUAMENTE UNIVERSIDAD DE APURIMAC "}], [], [{"organizacion": " ", "hasta_anio_renuncia": " ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "64800.00 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "", "tipo_bien": " ", "direccion": " ", "inscrito_sunarp": " ", "partida": " ", "valor": " ", "comentario": " "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": "ACLARAR QUE EN EN ESTUDIOS UNIVERSITARIOS SEGUN SUNEDU FIGURA ESTUDIOS DE ABOGADO DE A\u00d1O 1994 EN LA UNIVERSIDAD TECNOLOGICA LOS ANDES, SIN EMBARGO ANTERIORMENTE DICHA UNIVERSIDAD ERA : UNIVERSIDAD DE APURIMAC "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/134813.jpg?1610781359152", "dni": "44455743", "sexo": "FEMENINO", "apellido_paterno": "VALENZUELA", "apellido_materno": "ROJAS", "nombres": "FIORELLA BENITA", "fecha_nacimiento": "09/06/1987", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "APURIMAC", "l_n_provincia": "ANTABAMBA", "l_n_distrito": "JUAN ESPINOZA MEDRANO", "l_d_departamento": "APURIMAC", "l_d_provincia": "ABANCAY", "l_d_distrito": "ABANCAY", "l_d_direccion": "AV. HUASCAR SN", "org_politica_postula": "ALIANZA PARA EL PROGRESO", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "INSTITUCION EDUCATIVA LA SALLE ABANCAY ", "ocupacion": "DOCENTE ", "ruc": " ", "direccion": "AV LA SALLE SN ABANCAY 03001 ", "inicio": "2020 ", "fin": "HASTA LA ACTUALIDAD", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "APURIMAC ", "provincia": "ABANCAY "}, {"nombre": "DIRECCION REGIONAL DE EDUACION APURIMAC ", "ocupacion": "ASISTENTE ADMINISTRATIVO ", "ruc": " ", "direccion": "AV, PATIBAMBA BAJA SN ", "inicio": "2012 ", "fin": "2019 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "APURIMAC ", "provincia": "ABANCAY "}], [{"centro_estu_universitarios": "UNIVERSIDAD PRIVADA TELESUP ", "concluido_estu_universitarios": "NO", "grado_estu_universitarios": "CIENCIAS CONTABLES Y FINANZAS ", "es_egresado_universitario": " ", "anhio_obtencion_est_universitarios": " ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": " ", "hasta_anio_renuncia": " ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "34000.00 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "", "tipo_bien": " ", "direccion": " ", "inscrito_sunarp": " ", "partida": " ", "valor": " ", "comentario": " "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": " "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/135868.jpg?1610781365569", "dni": "31027035", "sexo": "MASCULINO", "apellido_paterno": "GUTIERREZ", "apellido_materno": "TICONA", "nombres": "PAUL SILVIO", "fecha_nacimiento": "28/06/1976", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "APURIMAC", "l_n_provincia": "ABANCAY", "l_n_distrito": "ABANCAY", "l_d_departamento": "APURIMAC", "l_d_provincia": "ABANCAY", "l_d_distrito": "TAMBURCO", "l_d_direccion": "AV. P. BELLIDO 132", "org_politica_postula": "PARTIDO POLITICO NACIONAL PERU LIBRE", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "INSTITUCION EDUCATIVA N\u00b0 54352 JUAN VELASCO ALVARADO ", "ocupacion": "DOCENTE DE AULA ", "ruc": " ", "direccion": "COMUNIDAD DE SANTIAGO ", "inicio": "2016 ", "fin": "2020 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "APURIMAC ", "provincia": "AYMARAES "}, {"nombre": "UNIDAD DE GESTION EDUCATIVA LOCAL DE AYMARAES ", "ocupacion": "ESPECIALISTA EN EDUCACION ", "ruc": " ", "direccion": "PLAZA DE ARMAS DE CHUQUINGA ", "inicio": "2013 ", "fin": "2015 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "APURIMAC ", "provincia": "AYMARAES "}, {"nombre": "INSTITUCION EDUCATIVA N\u00b0 54328 ", "ocupacion": "DOCENTE DE AULA ", "ruc": " ", "direccion": "COMUNIDAD DE SAN MATEO ", "inicio": "2011 ", "fin": "2012 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "APURIMAC ", "provincia": "AYMARAES "}], [{"centro_estu_universitarios": " ", "concluido_estu_universitarios": " ", "grado_estu_universitarios": " ", "es_egresado_universitario": " ", "anhio_obtencion_est_universitarios": " ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": " ", "hasta_anio_renuncia": " ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": "FAMILIA / ALIMENTARIA ", "n_expediente": "262-1999. ", "organo_judi": "JUZGADO DE FAMILIA ABANCAY ", "fallo": "DESCUENTO JUDICIAL POR ALIMENTOS VEINTIDOS POR CIENTO DE LA REMUNERACION MENSUAL. "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "50000.00 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "1", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "AVENIDA MARIA PARADO DE BELLIDO LOTE A TAMBURCO - ABANCAY - APURIMAC ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "11050347 ", "valor": "10000 ", "comentario": "ADQUIRIDA EN FECHA 28/02\"2018. "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": "EN LO REFERENTE AL PUNTO III DE FORMACION ACADEMICA, CUENTO CON EL GRADO DE BACHILLER EN EDUCACION OTORGADO POR LA UNIVERSIDAD NACIONAL SAN ANTONIO ABAD DEL CUSCO, MEDIANTE EL PROGAMA DE COMPLEMENTACION ACADEMICA EN JULIO DE 2012 "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/135988.jpg?1610781371794", "dni": "41005490", "sexo": "FEMENINO", "apellido_paterno": "TAIPE", "apellido_materno": "CORONADO", "nombres": "MARIA ELIZABETH", "fecha_nacimiento": "12/07/1981", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "APURIMAC", "l_n_provincia": "AYMARAES", "l_n_distrito": "CARAYBAMBA", "l_d_departamento": "APURIMAC", "l_d_provincia": "ABANCAY", "l_d_distrito": "ABANCAY", "l_d_direccion": "ASO PRO- VIVIENDA IPSS D-11", "org_politica_postula": "PARTIDO POLITICO NACIONAL PERU LIBRE", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "ONG CARITAS ABANCAY ", "ocupacion": "ANTROPOLOGA ", "ruc": " ", "direccion": "AV. DANIEL ALCIDES CARRION N\u00b0 511 ", "inicio": "2017 ", "fin": "2018 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "APURIMAC ", "provincia": "ABANCAY "}, {"nombre": "EMPRESA CONSTRUCTORA EL HORIZONTE S.R. LTDA. ", "ocupacion": "CAPACITADORA SOCIAL ", "ruc": " ", "direccion": "AV. PERU N\u00b0 313 ", "inicio": "2014 ", "fin": "2014 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "APURIMAC ", "provincia": "ABANCAY "}, {"nombre": "EMPRESA FUNERARIA MAPFRE PERU ", "ocupacion": "RELACIONISTA COMUNITARIO ", "ruc": " ", "direccion": "AV. 28 DE JULIO N\u00b0 873 ", "inicio": "2013 ", "fin": "2013 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "LIMA ", "provincia": "LIMA "}], [{"centro_estu_universitarios": "UNIVERSIDAD NACIONAL DE SAN ANTONIO ABAD DEL CUSCO ", "concluido_estu_universitarios": "S\u00cd", "grado_estu_universitarios": "BACHILLER EN ANTROPOLOGIA ", "es_egresado_universitario": "S\u00cd", "anhio_obtencion_est_universitarios": "2011 ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": " ", "hasta_anio_renuncia": " ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": " ", "monto": " "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "1", "tipo_bien": "CASA", "direccion": "ASO-PRO-VIVIENDA IPSS D-11 ", "inscrito_sunarp": "NO", "partida": " ", "valor": "150000 ", "comentario": "EN PROCESO DE INSCRIPCION "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": " "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/135970.jpg?1610781377895", "dni": "45101866", "sexo": "MASCULINO", "apellido_paterno": "RIOS", "apellido_materno": "RIOS", "nombres": "HILARIO", "fecha_nacimiento": "30/03/1987", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "APURIMAC", "l_n_provincia": "AYMARAES", "l_n_distrito": "TINTAY", "l_d_departamento": "APURIMAC", "l_d_provincia": "AYMARAES", "l_d_distrito": "TINTAY", "l_d_direccion": "PAMPATAMA", "org_politica_postula": "PARTIDO POLITICO NACIONAL PERU LIBRE", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "HUERTO-VIVERO FAMILIAR ", "ocupacion": "AGRICULTOR ", "ruc": " ", "direccion": "COMUNIDAD CAMPESINA DE PAMPATAMA ", "inicio": "2010 ", "fin": "2020 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "APURIMAC ", "provincia": "AYMARAES "}], [{"centro_estu_universitarios": "UTEA ", "concluido_estu_universitarios": "NO", "grado_estu_universitarios": "NO REGISTRA ", "es_egresado_universitario": "NO", "anhio_obtencion_est_universitarios": " ", "comentario_estu_universitarios": "ESTUDI\u00d3 LA CARRERA PROFESIONAL DE INGENIERIA AMBIENTAL "}], [], [{"organizacion": " ", "hasta_anio_renuncia": " ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "16188.00 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "", "tipo_bien": " ", "direccion": " ", "inscrito_sunarp": " ", "partida": " ", "valor": " ", "comentario": " "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": " "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/135916.jpg?1610781384553", "dni": "42486085", "sexo": "FEMENINO", "apellido_paterno": "TAIPE", "apellido_materno": "RAMOS", "nombres": "HERMELINDA", "fecha_nacimiento": "05/12/1981", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "APURIMAC", "l_n_provincia": "ABANCAY", "l_n_distrito": "SAN PEDRO DE CACHORA", "l_d_departamento": "APURIMAC", "l_d_provincia": "ABANCAY", "l_d_distrito": "SAN PEDRO DE CACHORA", "l_d_direccion": "ANEXO ASIL BAJA", "org_politica_postula": "PARTIDO POLITICO NACIONAL PERU LIBRE", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "HUERTO FAMILIAR ", "ocupacion": "AGRICULTORA ", "ruc": " ", "direccion": "PACCAYPATA ", "inicio": "2011 ", "fin": "2020 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "APURIMAC ", "provincia": "ABANCAY "}], [{"centro_estu_universitarios": " ", "concluido_estu_universitarios": " ", "grado_estu_universitarios": " ", "es_egresado_universitario": " ", "anhio_obtencion_est_universitarios": " ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": " ", "hasta_anio_renuncia": " ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "6000.00 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "1", "tipo_bien": "UNA CASA", "direccion": "PACCAIPATA-CACHORA ", "inscrito_sunarp": "NO", "partida": " ", "valor": "6000 ", "comentario": " "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": " "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/134610.jpg?1610781390121", "dni": "31041672", "sexo": "MASCULINO", "apellido_paterno": "RAMIREZ", "apellido_materno": "VICENCIO", "nombres": "AUGUSTO", "fecha_nacimiento": "07/06/1963", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "APURIMAC", "l_n_provincia": "AYMARAES", "l_n_distrito": "COTARUSE", "l_d_departamento": "APURIMAC", "l_d_provincia": "ABANCAY", "l_d_distrito": "ABANCAY", "l_d_direccion": "URB INGENIEROS B 19", "org_politica_postula": "PARTIDO DEMOCRATICO SOMOS PERU", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "ONG CEDES ", "ocupacion": "DIRECTOR EJECUTIVO ", "ruc": "20163029708 ", "direccion": "URB LOS INGENIEROS B19 ", "inicio": "2018 ", "fin": "2020 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "APURIMAC ", "provincia": "ABANCAY "}], [{"centro_estu_universitarios": "UNIVERSIDAD NACIONAL DE SAN ANTONIO ABAD DEL CUSCO ", "concluido_estu_universitarios": "S\u00cd", "grado_estu_universitarios": "INGENIERO ZOOTECNISTA ", "es_egresado_universitario": "S\u00cd", "anhio_obtencion_est_universitarios": "1987 ", "comentario_estu_universitarios": " "}, {"centro_estu_universitarios": "UNIVERSIDAD NACIONAL DE SAN ANTONIO ABAD DEL CUSCO ", "concluido_estu_universitarios": "S\u00cd", "grado_estu_universitarios": "BACHILLER EN CIENCIAS AGRARIAS ", "es_egresado_universitario": "S\u00cd", "anhio_obtencion_est_universitarios": "1986 ", "comentario_estu_universitarios": " "}, {"centro_estu_universitarios": "UNIVERSIDAD TECNOL\u00d3GICA DE LOS ANDES ", "concluido_estu_universitarios": "S\u00cd", "grado_estu_universitarios": "NO CONCLUIDO ", "es_egresado_universitario": "S\u00cd", "anhio_obtencion_est_universitarios": "2002 ", "comentario_estu_universitarios": "ESTUDIOS DE AGRONOMIA "}], [], [{"organizacion": "MOVIMIENTO INDEPENDIENTE REGIONAL APURIMAC UNIDO ", "hasta_anio_renuncia": "2011 ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "90000.00 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "1", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "MZ E LOTE 5 URB BELLAVISTA ABANCAY - ABANCAY - APURIMAC ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "02019657 ", "valor": "13000 ", "comentario": " "}, {"numero": "2", "tipo_bien": "CASA", "direccion": "URB. LOS INGENIEROS B19 ABANCAY ", "inscrito_sunarp": "NO", "partida": " ", "valor": "864960 ", "comentario": "EN TRAMITE DE INSCRIPCION "}, {"numero": "3", "tipo_bien": "TERRENO", "direccion": "SECTOR QUITASOL F1 ", "inscrito_sunarp": "NO", "partida": " ", "valor": "13600 ", "comentario": " "}, {"numero": "4", "tipo_bien": "TERRENO", "direccion": "SECTOR QUITASOL Q3 ", "inscrito_sunarp": "NO", "partida": " ", "valor": "13100 ", "comentario": " "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": "SOCIO FUNDADOR DE ONG CEDES APURIMAC "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/134620.jpg?1610781396383", "dni": "40710248", "sexo": "FEMENINO", "apellido_paterno": "HURTADO", "apellido_materno": "PALOMINO", "nombres": "ROSA BERTHA", "fecha_nacimiento": "30/08/1980", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "APURIMAC", "l_n_provincia": "ANDAHUAYLAS", "l_n_distrito": "SAN JERONIMO", "l_d_departamento": "APURIMAC", "l_d_provincia": "ANDAHUAYLAS", "l_d_distrito": "SAN JERONIMO", "l_d_direccion": "AV.ALFONSO UGARTE 304", "org_politica_postula": "PARTIDO DEMOCRATICO SOMOS PERU", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "IE 54178 SAGRADO CORAZON DE JESUS ", "ocupacion": "DOCENTE DE AULA ", "ruc": " ", "direccion": "JR APURIMAC 380 ", "inicio": "2019 ", "fin": "2020 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "APURIMAC ", "provincia": "ANDAHUAYLAS "}], [{"centro_estu_universitarios": "UNIVERSIDAD NACIONAL MAYOR DE SAN MARCOS ", "concluido_estu_universitarios": "S\u00cd", "grado_estu_universitarios": "BACHILLER EN EDUCACION ", "es_egresado_universitario": "S\u00cd", "anhio_obtencion_est_universitarios": "2016 ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": " ", "hasta_anio_renuncia": " ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "21000.00 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "1", "tipo_bien": "CASA", "direccion": "JR TEOFILO MENACHO 351 ANDAHUAYLAS ", "inscrito_sunarp": "NO", "partida": " ", "valor": "80000 ", "comentario": " "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": " "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/134638.jpg?1610781403183", "dni": "31342390", "sexo": "MASCULINO", "apellido_paterno": "TAIPE", "apellido_materno": "HUAMANI", "nombres": "ANASTACIO ROLANDO", "fecha_nacimiento": "15/04/1958", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "APURIMAC", "l_n_provincia": "AYMARAES", "l_n_distrito": "CARAYBAMBA", "l_d_departamento": "APURIMAC", "l_d_provincia": "AYMARAES", "l_d_distrito": "CARAYBAMBA", "l_d_direccion": "JR. BOLOGNESI S/N", "org_politica_postula": "PARTIDO DEMOCRATICO SOMOS PERU", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "ORION CONTRATISTAS Y CONSULTORES SAC ", "ocupacion": "GERENTE GENERAL ", "ruc": "20527814261 ", "direccion": "AV PERU 313 ABANCAY ", "inicio": "2013 ", "fin": "2020 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "APURIMAC ", "provincia": "ABANCAY "}], [{"centro_estu_universitarios": "UNIVERSIDAD NACIONAL DE SAN AGUST\u00cdN DE AREQUIPA ", "concluido_estu_universitarios": "S\u00cd", "grado_estu_universitarios": "SEGUNDA ESPECIALIDAD EN CONTAMINACI\u00d3N Y GESTI\u00d3N AMBIENTAL ", "es_egresado_universitario": "S\u00cd", "anhio_obtencion_est_universitarios": "2009 ", "comentario_estu_universitarios": " "}, {"centro_estu_universitarios": "UNIVERSIDAD NACIONAL DE SAN ANTONIO ABAD DEL CUSCO ", "concluido_estu_universitarios": "S\u00cd", "grado_estu_universitarios": "INGENIERO QUIMICO ", "es_egresado_universitario": "S\u00cd", "anhio_obtencion_est_universitarios": "1992 ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": "MOVIMIENTO REGIONAL O DEPARTAMENTAL FRENTE POPULAR LLAPANCHIK ", "hasta_anio_renuncia": "2014 ", "comentario": "FRENTE POPULAR LLAPANCHIK "}], [{"numero_expediente": "082-2007 ", "fecha_sentencia": "19/09/2008 ", "orga_judicial": "SALA MIXTA ABANCAY ", "delito": "COLUSION ", "fallo": "3 A\u00d1OS ", "modalidad": "SUSPENDIDA ", "cumplimiento_fallo": "PENA CUMPLIDA "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "84000.00 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "1", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "ABANCAY - ABANCAY - APURIMAC ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "11020482 ", "valor": "70000 ", "comentario": " "}, {"numero": "2", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "AVENIDA CENTENARIO N\u00b0 152 MZ B LOTE 8 ABANCAY - ABANCAY - APURIMAC ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "11026658 ", "valor": "100000 ", "comentario": " "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": " "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/134803.jpg?1610781408703", "dni": "70036134", "sexo": "FEMENINO", "apellido_paterno": "OCAMPO", "apellido_materno": "PRADO", "nombres": "CATHERINE", "fecha_nacimiento": "11/06/1995", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "APURIMAC", "l_n_provincia": "ANDAHUAYLAS", "l_n_distrito": "HUANCARAMA", "l_d_departamento": "APURIMAC", "l_d_provincia": "ANDAHUAYLAS", "l_d_distrito": "HUANCARAMA", "l_d_direccion": "JR.CAHUIDE 409", "org_politica_postula": "PARTIDO DEMOCRATICO SOMOS PERU", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": " ", "ocupacion": " ", "ruc": " ", "direccion": " ", "inicio": " ", "fin": " ", "pais": " ", "departamento": " ", "provincia": " "}], [{"centro_estu_universitarios": "UNIVERSIDAD TECNOL\u00d3GICA DE LOS ANDES ", "concluido_estu_universitarios": "S\u00cd", "grado_estu_universitarios": "BACHILLER EN CIENCIAS CONTABLES Y FINANCIERAS ", "es_egresado_universitario": "S\u00cd", "anhio_obtencion_est_universitarios": "2017 ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": " ", "hasta_anio_renuncia": " ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "11170.00 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "", "tipo_bien": " ", "direccion": " ", "inscrito_sunarp": " ", "partida": " ", "valor": " ", "comentario": " "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": " "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/135893.jpg?1610781414400", "dni": "08486138", "sexo": "MASCULINO", "apellido_paterno": "ARESTEGUI", "apellido_materno": "SAAVEDRA", "nombres": "FREDDY AURELIO", "fecha_nacimiento": "23/03/1962", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "LIMA", "l_n_provincia": "LIMA", "l_n_distrito": "PUEBLO LIBRE", "l_d_departamento": "LIMA", "l_d_provincia": "LIMA", "l_d_distrito": "LURIGANCHO", "l_d_direccion": "AV. CIRCUNVALACION CLUB RES.GIRASOLES DE HUAMPANI MZ. CAD LT. 3", "org_politica_postula": "AVANZA PAIS", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "JAINKO-IZATEA S.A.C. ", "ocupacion": "CONSULTOR LEGAL ", "ruc": "20450308901 ", "direccion": "CALLE TUDELA Y VARELA 138 INTERIOR 702 ", "inicio": "2020 ", "fin": "HASTA LA ACTUALIDAD", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "LIMA ", "provincia": "LIMA "}, {"nombre": "HATUN SUNKKU S.A.C. ", "ocupacion": "ASESOR LEGAL ", "ruc": "20493052498 ", "direccion": "JR. WASHINGTON 1206 INTERIOR 410 ", "inicio": "2010 ", "fin": "2016 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "LIMA ", "provincia": "LIMA "}, {"nombre": "LARIZBEASCOA & ZAPATA S.A.C. ", "ocupacion": "ASESOR LEGAL ", "ruc": "20502280539 ", "direccion": "CALLE BALTAZAR LA TORRE 915 ", "inicio": "2003 ", "fin": "2006 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "LIMA ", "provincia": "LIMA "}, {"nombre": "SAN JUAN GOLD MINES S.A.A. (EX MINAS OCO\u00d1A S.A.) ", "ocupacion": "ASESOR LEGAL ", "ruc": "20503265860 ", "direccion": "AV PASEO DE LA REPUBLICA 5809 ", "inicio": "1986 ", "fin": "2006 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "LIMA ", "provincia": "LIMA "}, {"nombre": "NUEVA CONDOR S.A.C. ", "ocupacion": "ASESOR LEGAL ", "ruc": "20340802838 ", "direccion": "AV. LA FLORESTA 497 INTERIOR 501 ", "inicio": "1999 ", "fin": "2000 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "LIMA ", "provincia": "LIMA "}], [{"centro_estu_universitarios": "UNIVERSIDAD NACIONAL MAYOR DE SAN MARCOS ", "concluido_estu_universitarios": "S\u00cd", "grado_estu_universitarios": "ABOGADO ", "es_egresado_universitario": "S\u00cd", "anhio_obtencion_est_universitarios": "1989 ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": " ", "hasta_anio_renuncia": " ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "42080.00 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "1", "tipo_bien": "INMUEBLE", "direccion": "MZ CAD LOTE 3 URB LOS GIRASOLES DE HUAMPANI - LURIGANCHO ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "11046136 ", "valor": "500000 ", "comentario": "CASA CONSTRUIDA EN CONDOMINIO - PARTIDA COMUN "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": "EL INMUEBLE QUE SOY PROPIETARIO EST\u00c1 CONSTRUIDO EN UN CONDOMINIO QUE TIENE UNA PARTIDA REGISTRAL GLOBAL PARA TODOS LOS COPROPIETARIOS DEL TERRENO. EN EL RUBRO VEHICULOS ESTAN INCLUIDOS DOS VEHICULOS QUE FUERON VENDIDOS EN EL PASADO. PLACA FQ-6553 PLACA HI-5161 "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/134831.jpg?1610781422134", "dni": "31024402", "sexo": "FEMENINO", "apellido_paterno": "SULLCAHUAMAN", "apellido_materno": "VALENZA", "nombres": "TERESA", "fecha_nacimiento": "24/05/1975", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "APURIMAC", "l_n_provincia": "ABANCAY", "l_n_distrito": "SAN PEDRO DE CACHORA", "l_d_departamento": "APURIMAC", "l_d_provincia": "ABANCAY", "l_d_distrito": "SAN PEDRO DE CACHORA", "l_d_direccion": "AV. VELARDE S/N", "org_politica_postula": "AVANZA PAIS", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "SULLCAHUAMAN VALENZA TERESA ", "ocupacion": "EMPRESARIA ", "ruc": "10310244029 ", "direccion": "JR. CUSCO NRO. 603 ", "inicio": "2011 ", "fin": "HASTA LA ACTUALIDAD", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "APURIMAC ", "provincia": "ABANCAY "}], [{"centro_estu_universitarios": "UNIVERSIDAD INCA GARCILAZO DE LA VEGA ", "concluido_estu_universitarios": "NO", "grado_estu_universitarios": "PSICOLOG\u00cdA EN TRABAJO SOCIAL ", "es_egresado_universitario": "NO", "anhio_obtencion_est_universitarios": " ", "comentario_estu_universitarios": "VI CICLO "}], [], [{"organizacion": " ", "hasta_anio_renuncia": " ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "21160.00 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "", "tipo_bien": " ", "direccion": " ", "inscrito_sunarp": " ", "partida": " ", "valor": " ", "comentario": " "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": " "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/137827.jpg?1610781427222", "dni": "41272552", "sexo": "MASCULINO", "apellido_paterno": "PORRAS", "apellido_materno": "RIVERA", "nombres": "GILMER", "fecha_nacimiento": "22/06/1981", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "APURIMAC", "l_n_provincia": "CHINCHEROS", "l_n_distrito": "ONGOY", "l_d_departamento": "APURIMAC", "l_d_provincia": "CHINCHEROS", "l_d_distrito": "HUACCANA", "l_d_direccion": "URB. ROSASPATA S/N", "org_politica_postula": "AVANZA PAIS", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "IMPORT GPR ", "ocupacion": "COMERCIANTE ", "ruc": "10412725528 ", "direccion": "JR. HUANUCO 1924 ", "inicio": "2014 ", "fin": "2018 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "LIMA ", "provincia": "LIMA "}, {"nombre": "NEW WAVE EVENTOS ", "ocupacion": "PROMOTOR DE ESPECTACULOS ", "ruc": " ", "direccion": "COOPERATIVA GUADALUPE MZ.C LT.7 URBANIZACION EL TREBOL ", "inicio": "2006 ", "fin": "HASTA LA ACTUALIDAD", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "LIMA ", "provincia": "LIMA "}], [{"centro_estu_universitarios": " ", "concluido_estu_universitarios": " ", "grado_estu_universitarios": " ", "es_egresado_universitario": " ", "anhio_obtencion_est_universitarios": " ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": " ", "hasta_anio_renuncia": " ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "85000.00 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "", "tipo_bien": " ", "direccion": " ", "inscrito_sunarp": " ", "partida": " ", "valor": " ", "comentario": " "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": " "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/137813.jpg?1610781434044", "dni": "41291907", "sexo": "FEMENINO", "apellido_paterno": "CRUZ", "apellido_materno": "MENACHO", "nombres": "OLGA", "fecha_nacimiento": "24/02/1982", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "APURIMAC", "l_n_provincia": "AYMARAES", "l_n_distrito": "LUCRE", "l_d_departamento": "APURIMAC", "l_d_provincia": "ABANCAY", "l_d_distrito": "ABANCAY", "l_d_direccion": "JR. HUANCAVELICA 632", "org_politica_postula": "AVANZA PAIS", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "MINISTERIO PUBLICO- APURIMAC ", "ocupacion": "SEGURIDAD PRIVADA ", "ruc": " ", "direccion": "JR. HUANCAVELICA S/N ", "inicio": "2014 ", "fin": "2016 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "APURIMAC ", "provincia": "ABANCAY "}], [{"centro_estu_universitarios": " ", "concluido_estu_universitarios": " ", "grado_estu_universitarios": " ", "es_egresado_universitario": " ", "anhio_obtencion_est_universitarios": " ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": " ", "hasta_anio_renuncia": " ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "7000.00 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "", "tipo_bien": " ", "direccion": " ", "inscrito_sunarp": " ", "partida": " ", "valor": " ", "comentario": " "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": " "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/136673.jpg?1610781440850", "dni": "46101969", "sexo": "FEMENINO", "apellido_paterno": "TORRES", "apellido_materno": "LLAMOCCA", "nombres": "ZUELEM ANTONIETA", "fecha_nacimiento": "13/09/1988", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "LIMA", "l_n_provincia": "LIMA", "l_n_distrito": "CHORRILLOS", "l_d_departamento": "LIMA", "l_d_provincia": "LIMA", "l_d_distrito": "CHORRILLOS", "l_d_direccion": "CALLE SAN FELIPE MZ. R-1 LT. 34 URB. VILLA MARINA", "org_politica_postula": "PODEMOS PERU", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": " ", "ocupacion": " ", "ruc": " ", "direccion": " ", "inicio": " ", "fin": " ", "pais": " ", "departamento": " ", "provincia": " "}], [{"centro_estu_universitarios": "UNIVERSIDAD PRIVADA SAN JUAN BAUTISTA ", "concluido_estu_universitarios": "NO", "grado_estu_universitarios": "DERECHO Y CIENCIAS POLITICAS ", "es_egresado_universitario": "NO", "anhio_obtencion_est_universitarios": " ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": " ", "hasta_anio_renuncia": " ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": " ", "monto": " "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "", "tipo_bien": " ", "direccion": " ", "inscrito_sunarp": " ", "partida": " ", "valor": " ", "comentario": " "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": " "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/136644.jpg?1610781446595", "dni": "31189357", "sexo": "MASCULINO", "apellido_paterno": "CAMPOS", "apellido_materno": "VILCHEZ", "nombres": "ELI VICTOR", "fecha_nacimiento": "24/07/1962", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "APURIMAC", "l_n_provincia": "ABANCAY", "l_n_distrito": "ABANCAY", "l_d_departamento": "APURIMAC", "l_d_provincia": "ANDAHUAYLAS", "l_d_distrito": "TALAVERA", "l_d_direccion": "JR.APURIMAC 778", "org_politica_postula": "PODEMOS PERU", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "INMOBILIARIA Y CONSTRUCTORA ANDINA SAC ", "ocupacion": "GERENTE GENERAL ", "ruc": "20450575268 ", "direccion": "AV. CONFRATERNIDAD N\u00b0773 ", "inicio": "2010 ", "fin": "2020 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "APURIMAC ", "provincia": "ANDAHUAYLAS "}], [{"centro_estu_universitarios": "UNIVERSIDAD NACIONAL DE INGENIERIA ", "concluido_estu_universitarios": "S\u00cd", "grado_estu_universitarios": "INGENIERO INDUSTRIAL ", "es_egresado_universitario": "S\u00cd", "anhio_obtencion_est_universitarios": "1990 ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": " ", "hasta_anio_renuncia": " ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "120000.00 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "1", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "JIRON BOLIVAR NUM 450 TALAVERA - ANDAHUAYLAS - APURIMAC ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "11000114 ", "valor": "400000 ", "comentario": "CASA VIVIENDA "}, {"numero": "2", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "JIRON APURIMAC NUM 771 ANDAHUAYLAS - ANDAHUAYLAS - APURIMAC ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "11001604 ", "valor": "420000 ", "comentario": "TERRENO EN COPROPIEDAD "}, {"numero": "3", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "JIRON BOLIVAR NUM 420 TALAVERA-ANDAHUAYLAS-APURIMAC ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "11601496 ", "valor": "800000 ", "comentario": "ALMACEN "}, {"numero": "4", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "CC.HH EL MOLINO TALAVERA-ANDAHUAYLAS-APURIMAC ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "02004152 ", "valor": "60000 ", "comentario": "TERRENO SIN CONSTRUIR "}, {"numero": "5", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "CALLE MONACO 143 URB. LOS PORTALES DE JAVIER PRADO ATE ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "44833468 ", "valor": "180000 ", "comentario": "CASA VIVIENDA "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": " "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/136680.jpg?1610781452294", "dni": "70770332", "sexo": "FEMENINO", "apellido_paterno": "HUARHUACHI", "apellido_materno": "LEON", "nombres": "MADAI PAULINA", "fecha_nacimiento": "13/11/1991", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "APURIMAC", "l_n_provincia": "CHINCHEROS", "l_n_distrito": "HUACCANA", "l_d_departamento": "APURIMAC", "l_d_provincia": "CHINCHEROS", "l_d_distrito": "HUACCANA", "l_d_direccion": "C.P. AHUAYRO", "org_politica_postula": "PODEMOS PERU", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "MUNICIPALIDAD DISTRITAL DE ONGOY ", "ocupacion": "SECRETARIA DE ALCALDIA ", "ruc": "20168237244 ", "direccion": "PLAZA DE ARMAS ONGOY ", "inicio": "2020 ", "fin": "2020 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "APURIMAC ", "provincia": "CHINCHEROS "}], [{"centro_estu_universitarios": "UNIVERSIDAD ALAS PERUANAS ", "concluido_estu_universitarios": "NO", "grado_estu_universitarios": "CIENCIAS CONTABLES Y FINANCIERAS ", "es_egresado_universitario": "NO", "anhio_obtencion_est_universitarios": " ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": " ", "hasta_anio_renuncia": " ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "25419.00 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "", "tipo_bien": " ", "direccion": " ", "inscrito_sunarp": " ", "partida": " ", "valor": " ", "comentario": " "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": " "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/136765.jpg?1610781458486", "dni": "31191639", "sexo": "MASCULINO", "apellido_paterno": "SERNA", "apellido_materno": "MIRANDA", "nombres": "MARTIN EDUARDO", "fecha_nacimiento": "04/12/1977", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "APURIMAC", "l_n_provincia": "ANDAHUAYLAS", "l_n_distrito": "ANDAHUAYLAS", "l_d_departamento": "APURIMAC", "l_d_provincia": "ANDAHUAYLAS", "l_d_distrito": "TALAVERA", "l_d_direccion": "AV. INDUSTRIAL SN", "org_politica_postula": "PODEMOS PERU", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "INSTITUCION EDUCATIVA 54165 CHAMPACCOCHA SAN JERONIMO ANDAHUAYLAS ", "ocupacion": "LICENCIADO EN EDUCACION PRIMARIA ", "ruc": " ", "direccion": "CENTRO POBLADO CHAMPACCOCHA-SAN JERONIMO-ANDAHUAYLAS ", "inicio": "2016 ", "fin": "2020 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "APURIMAC ", "provincia": "ANDAHUAYLAS "}], [{"centro_estu_universitarios": "UNIVERSIDAD PRIVADA C\u00c9SAR VALLEJO ", "concluido_estu_universitarios": "S\u00cd", "grado_estu_universitarios": "LICENCIADO EN EDUCACION PRIMARIA ", "es_egresado_universitario": "S\u00cd", "anhio_obtencion_est_universitarios": "2008 ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": " ", "hasta_anio_renuncia": " ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "38800.00 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "", "tipo_bien": " ", "direccion": " ", "inscrito_sunarp": " ", "partida": " ", "valor": " ", "comentario": " "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": " "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/134674.jpg?1610781465043", "dni": "42606209", "sexo": "FEMENINO", "apellido_paterno": "SANTA CRUZ", "apellido_materno": "VARGAS", "nombres": "KARLA SADITH", "fecha_nacimiento": "21/07/1984", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "APURIMAC", "l_n_provincia": "ABANCAY", "l_n_distrito": "ABANCAY", "l_d_departamento": "APURIMAC", "l_d_provincia": "ABANCAY", "l_d_distrito": "TAMBURCO", "l_d_direccion": "AV. CORONEL GONZALES 103", "org_politica_postula": "RENOVACION POPULAR", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "UNIVERSIDAD NACIONAL MICAELA BASTIDAS DE APURIMAC ", "ocupacion": "DOCENTE ", "ruc": " ", "direccion": "AV. GARCILAZO DE A VEGA SN ", "inicio": "2014 ", "fin": "2020 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "APURIMAC ", "provincia": "ABANCAY "}], [{"centro_estu_universitarios": "UNIVERSIDAD NACIONAL FEDERICO VILLARREAL ", "concluido_estu_universitarios": "S\u00cd", "grado_estu_universitarios": "LICENCIADA EN CIENCIA POLITICA ", "es_egresado_universitario": "S\u00cd", "anhio_obtencion_est_universitarios": "2014 ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": " ", "hasta_anio_renuncia": " ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "28500.00 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "", "tipo_bien": " ", "direccion": " ", "inscrito_sunarp": " ", "partida": " ", "valor": " ", "comentario": " "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": " "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/136886.jpg?1610781471689", "dni": "44430588", "sexo": "MASCULINO", "apellido_paterno": "CUADROS", "apellido_materno": "MALNATI", "nombres": "JORGE ANTONIO", "fecha_nacimiento": "13/07/1987", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "LIMA", "l_n_provincia": "LIMA", "l_n_distrito": "JESUS MARIA", "l_d_departamento": "LIMA", "l_d_provincia": "LIMA", "l_d_distrito": "SAN BORJA", "l_d_direccion": "CALLE EDUARDO ORDO\u00d1EZ 431 BLOCK.B DPTO.301", "org_politica_postula": "RENOVACION POPULAR", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "MUNICIPALIDAD DE SAN BORJA ", "ocupacion": "ENCARGADO DE LOGISTICA ", "ruc": " ", "direccion": "AV. JOAQUIN MADRID 15037 ", "inicio": "2010 ", "fin": "2020 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "LIMA ", "provincia": "LIMA "}], [{"centro_estu_universitarios": " ", "concluido_estu_universitarios": " ", "grado_estu_universitarios": " ", "es_egresado_universitario": " ", "anhio_obtencion_est_universitarios": " ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": " ", "hasta_anio_renuncia": " ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "30000.00 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "", "tipo_bien": " ", "direccion": " ", "inscrito_sunarp": " ", "partida": " ", "valor": " ", "comentario": " "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": " "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/134865.jpg?1610781477860", "dni": "44455744", "sexo": "FEMENINO", "apellido_paterno": "RIOS", "apellido_materno": "BRAVO", "nombres": "ROSA MILAGROS", "fecha_nacimiento": "08/02/1986", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "APURIMAC", "l_n_provincia": "AYMARAES", "l_n_distrito": "CHAPIMARCA", "l_d_departamento": "APURIMAC", "l_d_provincia": "AYMARAES", "l_d_distrito": "LUCRE", "l_d_direccion": "ICHUCCALLA S/N", "org_politica_postula": "RENOVACION POPULAR", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "MERCADO DE ABASTOS ", "ocupacion": "VENDEDORA ", "ruc": " ", "direccion": "URB SANTA ROSA ", "inicio": "2010 ", "fin": "HASTA LA ACTUALIDAD", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "LIMA ", "provincia": "LIMA "}], [{"centro_estu_universitarios": " ", "concluido_estu_universitarios": " ", "grado_estu_universitarios": " ", "es_egresado_universitario": " ", "anhio_obtencion_est_universitarios": " ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": " ", "hasta_anio_renuncia": " ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "14400.00 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "", "tipo_bien": " ", "direccion": " ", "inscrito_sunarp": " ", "partida": " ", "valor": " ", "comentario": " "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": " "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/134866.jpg?1610781484138", "dni": "45002612", "sexo": "MASCULINO", "apellido_paterno": "DIAZ", "apellido_materno": "PEREZ", "nombres": "IRVING", "fecha_nacimiento": "23/03/1988", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "LAMBAYEQUE", "l_n_provincia": "CHICLAYO", "l_n_distrito": "CHICLAYO", "l_d_departamento": "SAN MARTIN", "l_d_provincia": "MOYOBAMBA", "l_d_distrito": "MOYOBAMBA", "l_d_direccion": "JR. CALLAO 491", "org_politica_postula": "RENOVACION POPULAR", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "FERREYROS CATERPILAR ", "ocupacion": "BACHILLER ING. INDUSTRIAL ", "ruc": " ", "direccion": "URB ALAMO ", "inicio": "2008 ", "fin": "2016 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "LIMA ", "provincia": "LIMA "}], [{"centro_estu_universitarios": "UNIVERSIDAD DE LIMA ", "concluido_estu_universitarios": " ", "grado_estu_universitarios": "BACHILLER ", "es_egresado_universitario": " ", "anhio_obtencion_est_universitarios": "2012 ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": " ", "hasta_anio_renuncia": " ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "18000.00 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "", "tipo_bien": " ", "direccion": " ", "inscrito_sunarp": " ", "partida": " ", "valor": " ", "comentario": " "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": " "}]], [[{"link_foto": null, "dni": "48741060", "sexo": "FEMENINO", "apellido_paterno": "HILARES", "apellido_materno": "HUAMAN", "nombres": "MARIA ELENA", "fecha_nacimiento": "28/12/1994", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "LIMA", "l_n_provincia": "LIMA", "l_n_distrito": "SAN JUAN DE LURIGANCHO", "l_d_departamento": "APURIMAC", "l_d_provincia": "COTABAMBAS", "l_d_distrito": "CHALLHUAHUACHO", "l_d_direccion": "WICHAYPAMPA SN", "org_politica_postula": "FRENTE POPULAR AGRICOLA FIA DEL PERU", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "MUNICIPALIDAD DISTRITAL DE CHALLHUAHUACHO ", "ocupacion": "ECONOMISTA ", "ruc": " ", "direccion": "PLAZA DE ARMAS DE CHALLHUAHUACHO ", "inicio": "2019 ", "fin": "2020 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "APURIMAC ", "provincia": "COTABAMBAS "}], [{"centro_estu_universitarios": "UNIVERSIDAD ANDINA DEL CUSCO ", "concluido_estu_universitarios": "S\u00cd", "grado_estu_universitarios": "ECONOMISTA ", "es_egresado_universitario": "S\u00cd", "anhio_obtencion_est_universitarios": "2019 ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": " ", "hasta_anio_renuncia": " ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "15586.67 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "", "tipo_bien": " ", "direccion": " ", "inscrito_sunarp": " ", "partida": " ", "valor": " ", "comentario": " "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": " "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/135491.jpg?1610781496912", "dni": "46168820", "sexo": "MASCULINO", "apellido_paterno": "AYALA", "apellido_materno": "SAENZ", "nombres": "JOSE ALBERTO", "fecha_nacimiento": "03/01/1990", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "LIMA", "l_n_provincia": "LIMA", "l_n_distrito": "LIMA", "l_d_departamento": "APURIMAC", "l_d_provincia": "ABANCAY", "l_d_distrito": "ABANCAY", "l_d_direccion": "URB MAGISTERIAL E 12", "org_politica_postula": "FRENTE POPULAR AGRICOLA FIA DEL PERU", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "MUNICIPALIDAD DISTRITAL DE TINTAY ", "ocupacion": "TECNICO DE LA DIRECCION URBANA RURAL ", "ruc": " ", "direccion": "PLAZA DE ARMAS S/N ", "inicio": "2020 ", "fin": "2020 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "APURIMAC ", "provincia": "AYMARAES "}], [{"centro_estu_universitarios": " ", "concluido_estu_universitarios": " ", "grado_estu_universitarios": " ", "es_egresado_universitario": " ", "anhio_obtencion_est_universitarios": " ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": " ", "hasta_anio_renuncia": " ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "18000.00 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "", "tipo_bien": " ", "direccion": " ", "inscrito_sunarp": " ", "partida": " ", "valor": " ", "comentario": " "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": " "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/135503.jpg?1610781502334", "dni": "31026621", "sexo": "FEMENINO", "apellido_paterno": "ROBLES", "apellido_materno": "CCONISLLA", "nombres": "VILMA", "fecha_nacimiento": "03/10/1972", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "APURIMAC", "l_n_provincia": "ABANCAY", "l_n_distrito": "PICHIRHUA", "l_d_departamento": "APURIMAC", "l_d_provincia": "ABANCAY", "l_d_distrito": "ABANCAY", "l_d_direccion": "AV. ARGENTINA NRO 160 URB. LAS AMERICAS", "org_politica_postula": "FRENTE POPULAR AGRICOLA FIA DEL PERU", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "INDEPENDIENTE ", "ocupacion": "COMERCIANTE ", "ruc": " ", "direccion": "AV. ARGENTINA NRO 160 URB. LAS AMERICAS ", "inicio": "2010 ", "fin": "2020 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "APURIMAC ", "provincia": "ABANCAY "}], [{"centro_estu_universitarios": " ", "concluido_estu_universitarios": " ", "grado_estu_universitarios": " ", "es_egresado_universitario": " ", "anhio_obtencion_est_universitarios": " ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": " ", "hasta_anio_renuncia": " ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "18000.00 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "1", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "AVENIDA ARGENTINA PISO 03 ABANCAY - ABANCAY - APURIMAC ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "11063617 ", "valor": "52719.87 ", "comentario": " "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": " "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/135512.jpg?1610781508253", "dni": "31020275", "sexo": "MASCULINO", "apellido_paterno": "OCA\u00d1A", "apellido_materno": "GERI", "nombres": "MARCOS", "fecha_nacimiento": "18/06/1970", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "APURIMAC", "l_n_provincia": "AYMARAES", "l_n_distrito": "CHAPIMARCA", "l_d_departamento": "APURIMAC", "l_d_provincia": "ABANCAY", "l_d_distrito": "ABANCAY", "l_d_direccion": "AV.CHILE S/N", "org_politica_postula": "FRENTE POPULAR AGRICOLA FIA DEL PERU", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "INDEPENDIENTE ", "ocupacion": "COMERCIANTE ", "ruc": " ", "direccion": "JR TARAPACA ", "inicio": "2010 ", "fin": "2020 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "APURIMAC ", "provincia": "ABANCAY "}], [{"centro_estu_universitarios": "UNIVERSIDAD TECNOLOGICA DE LOS ANDES ", "concluido_estu_universitarios": "NO", "grado_estu_universitarios": "EDUCACION ", "es_egresado_universitario": "NO", "anhio_obtencion_est_universitarios": " ", "comentario_estu_universitarios": "VI CICLO DE EDUCACION "}], [], [{"organizacion": " ", "hasta_anio_renuncia": " ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "24000.00 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "1", "tipo_bien": "SECCION ESPECIAL DE PREDIOS RURALES", "direccion": "MZ E LOTE 01 SECTOR ICHUBAMBILLA ABANCAY - ABANCAY - APURIMAC ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "11018979 ", "valor": "150000 ", "comentario": " "}, {"numero": "2", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "JIRON TARAPACA NUM 114-116 SUB LOTE 1-A SECTOR CERCADO DE ABANCAY ABANCAY - ABANCAY - APURIMAC ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "11050530 ", "valor": "30000 ", "comentario": " "}, {"numero": "3", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "JIRON TARAPACA NUM 114-116 SUB LOTE 1-B SECTOR CERCADO DE ABANCAY ABANCAY - ABANCAY - APURIMAC ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "11050531 ", "valor": "30000 ", "comentario": " "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": " "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/134711.jpg?1610781514164", "dni": "42041606", "sexo": "MASCULINO", "apellido_paterno": "ANDRADA", "apellido_materno": "NAVEROS", "nombres": "DARCY YBAN", "fecha_nacimiento": "10/12/1981", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "APURIMAC", "l_n_provincia": "ANDAHUAYLAS", "l_n_distrito": "ANDAHUAYLAS", "l_d_departamento": "APURIMAC", "l_d_provincia": "ANDAHUAYLAS", "l_d_distrito": "ANDAHUAYLAS", "l_d_direccion": "JR. 1RO DE MAYO 123", "org_politica_postula": "RENACIMIENTO UNIDO NACIONAL", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "ELECTRONICA ANDRADA ", "ocupacion": "TECNICO ELECTRONICO ", "ruc": " ", "direccion": "AV ANDAHUAYLAS #315 ", "inicio": "2013 ", "fin": "2020 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "APURIMAC ", "provincia": "ANDAHUAYLAS "}], [{"centro_estu_universitarios": "UNIVERSIDAD TEGNOLOGICA DE LOS ANDES ", "concluido_estu_universitarios": "NO", "grado_estu_universitarios": "CUARTO CICLO ", "es_egresado_universitario": " ", "anhio_obtencion_est_universitarios": " ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": " ", "hasta_anio_renuncia": " ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "4400.00 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "1", "tipo_bien": "SECCION ESPECIAL DE PREDIOS RURALES", "direccion": "UBICACION RURAL SECTOR. RUMI RUMI; PREDIO: CCORIQUIRAUNIYOCC AREA HA. 0.0630 U.C. 01824 ANDAHUAYLAS - ANDAHUAYLAS - APURIMAC ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "40001554 ", "valor": "20000 ", "comentario": " "}, {"numero": "2", "tipo_bien": "SECCION ESPECIAL DE PREDIOS RURALES", "direccion": "UBICACION RURAL PREDIO: CCORIQUIRAO SECTOR: RUMI RUMI AREA HA. 0.0734 HA. U.C. 117333 ANDAHUAYLAS - ANDAHUAYLAS - APURIMAC ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "11039151 ", "valor": "20000 ", "comentario": " "}, {"numero": "3", "tipo_bien": "SECCION ESPECIAL DE PREDIOS RURALES", "direccion": "UBICACION RURAL PREDIO: CCORIQUIRAO SECTOR:RUMI RUMI AREA HA. 0.0139 HA. U.C. 117334 ANDAHUAYLAS - ANDAHUAYLAS - APURIMAC ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "11039152 ", "valor": "20000 ", "comentario": " "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": " "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/135047.jpg?1610781520403", "dni": "31126916", "sexo": "FEMENINO", "apellido_paterno": "TORRES", "apellido_materno": "SIERRA", "nombres": "ELIZABETH", "fecha_nacimiento": "04/02/1966", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "APURIMAC", "l_n_provincia": "ANDAHUAYLAS", "l_n_distrito": "ANDAHUAYLAS", "l_d_departamento": "APURIMAC", "l_d_provincia": "ANDAHUAYLAS", "l_d_distrito": "ANDAHUAYLAS", "l_d_direccion": "JR.SAN MARTIN 164", "org_politica_postula": "RENACIMIENTO UNIDO NACIONAL", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "I.E.I. PROCERES DE LA INDEPENDENCIA AMERICANA ", "ocupacion": "DOCENTE ", "ruc": " ", "direccion": "JR. APURIMAC ", "inicio": "1995 ", "fin": "2020 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "APURIMAC ", "provincia": "ANDAHUAYLAS "}], [{"centro_estu_universitarios": " ", "concluido_estu_universitarios": " ", "grado_estu_universitarios": " ", "es_egresado_universitario": " ", "anhio_obtencion_est_universitarios": " ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": " ", "hasta_anio_renuncia": " ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "25200.00 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "1", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "LOS JARDINES DE SAN JERONIMO MZ C LOTE 07 SAN JERONIMO - ANDAHUAYLAS - APURIMAC ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "11026686 ", "valor": "95000 ", "comentario": " "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": " "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/134366.jpg?1610781526656", "dni": "70218664", "sexo": "MASCULINO", "apellido_paterno": "QUISPE", "apellido_materno": "HUAMAN", "nombres": "ROSEL", "fecha_nacimiento": "08/09/1990", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "APURIMAC", "l_n_provincia": "ANDAHUAYLAS", "l_n_distrito": "PACUCHA", "l_d_departamento": "APURIMAC", "l_d_provincia": "ANDAHUAYLAS", "l_d_distrito": "SANTA MARIA DE CHICMO", "l_d_direccion": "C.P. CASCABAMBA", "org_politica_postula": "RENACIMIENTO UNIDO NACIONAL", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "MECANICA GARCIA ", "ocupacion": "CONTADOR ", "ruc": "10702186647 ", "direccion": "AVENIDA PERU 757 ", "inicio": "2020 ", "fin": "2020 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "APURIMAC ", "provincia": "ANDAHUAYLAS "}], [{"centro_estu_universitarios": "UNIVERSIDAD NACIONAL SAN ANTONIO ABAB DEL CUSCO ", "concluido_estu_universitarios": "S\u00cd", "grado_estu_universitarios": "EGRESADO ", "es_egresado_universitario": "S\u00cd", "anhio_obtencion_est_universitarios": "2018 ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": " ", "hasta_anio_renuncia": " ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "14400.00 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "1", "tipo_bien": "SECCION ESPECIAL DE PREDIOS RURALES", "direccion": "ZONA: ZONA REGISTRAL XIV - SEDE AYACUCHO; OFICINA: HUANTA ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "40004292 ", "valor": "5000 ", "comentario": " "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": " "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/134395.jpg?1610781532112", "dni": "10248604", "sexo": "FEMENINO", "apellido_paterno": "CCOLLANA", "apellido_materno": "FLORES", "nombres": "YANINA", "fecha_nacimiento": "02/11/1975", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "AYACUCHO", "l_n_provincia": "LA MAR", "l_n_distrito": "SAN MIGUEL", "l_d_departamento": "LIMA", "l_d_provincia": "LIMA", "l_d_distrito": "ATE", "l_d_direccion": "ASOC.LA FLORIDA MZ.A LT.13", "org_politica_postula": "RENACIMIENTO UNIDO NACIONAL", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": " ", "ocupacion": " ", "ruc": " ", "direccion": " ", "inicio": " ", "fin": " ", "pais": " ", "departamento": " ", "provincia": " "}], [{"centro_estu_universitarios": " ", "concluido_estu_universitarios": " ", "grado_estu_universitarios": " ", "es_egresado_universitario": " ", "anhio_obtencion_est_universitarios": " ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": " ", "hasta_anio_renuncia": " ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "12000.00 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "1", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "MZ T' LOTE 13 - PROGRAMA DE VIVIENDA RESIDENCIAL LAS AMERICAS - DPTO: LIMA PROV: LIMA DIST: ATE ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "55427376 ", "valor": "55000 ", "comentario": " "}, {"numero": "2", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "MZ A LOTE 13 - ASOCIACION DE VIVIENDA LA FLORIDA (LOTE 4 MZA. I) - DPTO: LIMA PROV: LIMA DIST: ATE ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "55390547 ", "valor": "50000 ", "comentario": " "}, {"numero": "3", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "AVENIDA LAS TORRES NUM 233 TIENDA 39 - PRIMER PISO URB LOTIZACION RUSTICA LA CAPITANA LURIGANCHO - LIMA - LIMA ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "12418246 ", "valor": "50000 ", "comentario": " "}, {"numero": "4", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "AVENIDA LAS TORRES NUM 233 TIENDA 41 - PRIMER PISO URB LOTIZACION RUSTICA LA CAPITANA LURIGANCHO - LIMA - LIMA ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "12418249 ", "valor": "50000 ", "comentario": " "}, {"numero": "5", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "AVENIDA PARQUE B, CALLE TRES Y CALLE CUATRO DPTO N\u00b0 404 - CUARTO PISO EDIF 8 EL AGUSTINO - LIMA - LIMA ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "12510151 ", "valor": "50000 ", "comentario": " "}, {"numero": "6", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "AVENIDA CIRCUNVALACION N\u00b0103-107-111-113-117-121-125-133-137-141-145-153-155-159-163-167-173, AV. LAS TORRES NUM 215-223-233-A-239-249-255-263-271-281 N\u00b0 21 (COMERCIO) - PRIMER PISO URB LOTIZACION RUSTICA LA CAPITANA LURIGANCHO - LIMA - LIMA ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "12687351 ", "valor": "60000 ", "comentario": " "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": "TENGO UN LOTE REGISTRADO EN SUNARP ATE MINIDEPARTAMENTO INSCRITO EN SUNARP, DISTRITO EL AGUSTINO "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/137613.jpg?1610781539039", "dni": "42906735", "sexo": "MASCULINO", "apellido_paterno": "CHIPANA", "apellido_materno": "YUPANQUI", "nombres": "ROGGER", "fecha_nacimiento": "12/02/1985", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "APURIMAC", "l_n_provincia": "ABANCAY", "l_n_distrito": "LAMBRAMA", "l_d_departamento": "LIMA", "l_d_provincia": "LIMA", "l_d_distrito": "VILLA EL SALVADOR", "l_d_direccion": "SECTOR 2 GRUPO 13 MZ.G LT.6", "org_politica_postula": "UNION POR EL PERU", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "INDEPENDIENTE ", "ocupacion": "SERVICIOS POR HONORARIOS ", "ruc": "10429067354 ", "direccion": "JIRON ALFONSO UGARTE 169 ", "inicio": "2019 ", "fin": "2020 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "JUNIN ", "provincia": "SATIPO "}], [{"centro_estu_universitarios": " ", "concluido_estu_universitarios": " ", "grado_estu_universitarios": " ", "es_egresado_universitario": " ", "anhio_obtencion_est_universitarios": " ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": " ", "hasta_anio_renuncia": " ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": "FAMILIA / ALIMENTARIA ", "n_expediente": "01509-2017-64-1508-JR-PE-01 ", "organo_judi": "J. I. P. - SEDE NCPP SATIPO ", "fallo": "10 MESES DE PENA PRIVATIVA DE LIBERTAD SUSPENDIDA (CONDENA PAGO DE REPARACION CIVIL Y REHABILITACION CUMPLIDAS) A FAVOR DE MI MENOR HIJO "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "157840.00 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "", "tipo_bien": " ", "direccion": " ", "inscrito_sunarp": " ", "partida": " ", "valor": " ", "comentario": " "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": " "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/137177.jpg?1610781544857", "dni": "31031847", "sexo": "FEMENINO", "apellido_paterno": "PRADA", "apellido_materno": "TELLO", "nombres": "OBDULIA", "fecha_nacimiento": "16/07/1968", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "APURIMAC", "l_n_provincia": "AYMARAES", "l_n_distrito": "COLCABAMBA", "l_d_departamento": "APURIMAC", "l_d_provincia": "ABANCAY", "l_d_distrito": "TAMBURCO", "l_d_direccion": "ASENT.H.VICTOR ACOSTA RIOS MZ.M-L-9", "org_politica_postula": "UNION POR EL PERU", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "I.E. LA VICTORIA ", "ocupacion": "PROFESORA ", "ruc": " ", "direccion": "AV.NU\u00d1EZ S/N ", "inicio": "1997 ", "fin": "2020 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "APURIMAC ", "provincia": "ABANCAY "}, {"nombre": "INSTITUCION EDUCATIVA VICTOR RAUL HAYA DE LA TORRE ", "ocupacion": "PROFESORA POR HORAS ", "ruc": " ", "direccion": "CASINCHIHUA ", "inicio": "1990 ", "fin": "1997 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "APURIMAC ", "provincia": "ABANCAY "}], [{"centro_estu_universitarios": "UNIVERSIDAD NACIONAL DE SAN ANTONIO ABAD DEL CUSCO ", "concluido_estu_universitarios": "S\u00cd", "grado_estu_universitarios": "BACHILLER EN EDUCACION, ESPECIALIDAD: PROGRAMA DE COMPLEMENTACION ACADEMICA MAGISTERIAL - PROCAM ", "es_egresado_universitario": "S\u00cd", "anhio_obtencion_est_universitarios": "2010 ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": " ", "hasta_anio_renuncia": " ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "38960.00 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "", "tipo_bien": " ", "direccion": " ", "inscrito_sunarp": " ", "partida": " ", "valor": " ", "comentario": " "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": "EN LA SECCION DE POST GRADO NO HAY UNA OPCION PARA AGREGAR POR LO TANTO TENGO ESTUDIOS DE MAESTRIA EN CIENCIA POLITICA Y DE GOBIERNO EN LA PONTIFICIA UNIVERSIDAD CATOLICA DEL PERU (PUC) 42 CREDITOS APROBADOS DE 45. "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/137286.jpg?1610781550534", "dni": "23924037", "sexo": "MASCULINO", "apellido_paterno": "PIMENTEL", "apellido_materno": "FLORES", "nombres": "JOSE LUIS", "fecha_nacimiento": "14/05/1960", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "APURIMAC", "l_n_provincia": "ABANCAY", "l_n_distrito": "ABANCAY", "l_d_departamento": "APURIMAC", "l_d_provincia": "ABANCAY", "l_d_distrito": "ABANCAY", "l_d_direccion": "JR. DAVID.S. OCAMPO 117", "org_politica_postula": "UNION POR EL PERU", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "MUNICIPALIDAD DISTRITAL DE SANMARCOS -HUARI-ANCAHS ", "ocupacion": "GERENTE DE DESARROLLO ECONOMICO Y AMBIENTAL ", "ruc": "20166544000 ", "direccion": "JR.PROGREO N\u00b0 332 ", "inicio": "2011 ", "fin": "2012 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "ANCASH ", "provincia": "HUARI "}, {"nombre": "MUNICIPALIDAD DISTRITAL DE SAN MARCOS ", "ocupacion": "SUB GERENTE DE RECURSOS NATURALES Y MEDIO AMBIENTE ", "ruc": " ", "direccion": "JR. PROGRESO N\u00b0 332 ", "inicio": "2011 ", "fin": "2011 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "ANCASH ", "provincia": "HUARI "}, {"nombre": "MINISTERIO DE ENERGIA Y MINAS ", "ocupacion": "EVALUADOR AMBIENTAL ", "ruc": " ", "direccion": "AV. DE LAS ARTES SUR 260 ", "inicio": "2012 ", "fin": "2013 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "LIMA ", "provincia": "LIMA "}, {"nombre": "MINISTERIO DE NERGIA Y MINAS ", "ocupacion": "EVALUADOR AMBIENTAL ", "ruc": " ", "direccion": "AV. LAS ARTES SUR N\u00b0 260 ", "inicio": "2008 ", "fin": "2009 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "LIMA ", "provincia": "LIMA "}], [{"centro_estu_universitarios": "UNIVERSIDAD AUSTRAL DE CHILE ", "concluido_estu_universitarios": "S\u00cd", "grado_estu_universitarios": "T\u00cdTULO DE ESPECIALISTA EN ECOLOG\u00cdA Y EDUCACI\u00d3N AMBIENTAL ", "es_egresado_universitario": "S\u00cd", "anhio_obtencion_est_universitarios": "2006 ", "comentario_estu_universitarios": " "}, {"centro_estu_universitarios": "UNIVERSIDAD NACIONAL SAN ANTONIO ABAD DEL CUSCO ", "concluido_estu_universitarios": "S\u00cd", "grado_estu_universitarios": "BIOLOGO ", "es_egresado_universitario": "S\u00cd", "anhio_obtencion_est_universitarios": "1996 ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": " ", "hasta_anio_renuncia": " ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "43800.00 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "1", "tipo_bien": "TERRENO", "direccion": "PANTEON SIQUI - CHALHUANCA ", "inscrito_sunarp": "NO", "partida": " ", "valor": "100000 ", "comentario": "VALOR PROMEDIO A LA FECHA "}, {"numero": "2", "tipo_bien": "TERRENO", "direccion": "CARABAYLLO - LIMA ", "inscrito_sunarp": "NO", "partida": " ", "valor": "96000 ", "comentario": "VALOR PROMEDIO A LA FECHA "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": ". TESIS DE INVESTIGACION CEINTIFICA-ESPECIALIDADECOLOGIA/HIDTROBIOLOGIA.RUSIA-2004; PROFEOSR DEL SERVICIO NACIONAL DE CAPACITACION Y EMPLEO SENSE DEL MINISTERIO DE TRABAJO.CHILE-1999-2000;DOCENTE EN DOCTORADO DE CIENCIAS AMBIENTALES Y DESARROLLO SOSTENIBLE.PERU-2009 "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/137619.jpg?1610781557185", "dni": "70763471", "sexo": "FEMENINO", "apellido_paterno": "QUISPE", "apellido_materno": "HUAMAN", "nombres": "ROSALINDA", "fecha_nacimiento": "23/08/1994", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "APURIMAC", "l_n_provincia": "ANDAHUAYLAS", "l_n_distrito": "KISHUARA", "l_d_departamento": "APURIMAC", "l_d_provincia": "ANDAHUAYLAS", "l_d_distrito": "KISHUARA", "l_d_direccion": "CP. QUILLABAMBA", "org_politica_postula": "UNION POR EL PERU", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "UNIVERSIDAD TECNOLOGICA DE LOS ANDES ", "ocupacion": "RESPONSABLE DE CAJA ", "ruc": " ", "direccion": "AVENIDA PERU 700 ", "inicio": "2018 ", "fin": "2018 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "APURIMAC ", "provincia": "ABANCAY "}, {"nombre": "ONPE ", "ocupacion": "COORDINADOR DE MESA ", "ruc": " ", "direccion": "AVENIDA LOS CHANCAS S/N ", "inicio": "2020 ", "fin": "2020 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "APURIMAC ", "provincia": "ANDAHUAYLAS "}, {"nombre": "ONPE ", "ocupacion": "COORDINADORA MESA ", "ruc": " ", "direccion": "AVENIDA LOS CHACAS S/N ", "inicio": "2019 ", "fin": "2019 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "APURIMAC ", "provincia": "ANDAHUAYLAS "}], [{"centro_estu_universitarios": "UNIVERSIDAD TECNOL\u00d3GICA DE LOS ANDES ", "concluido_estu_universitarios": "S\u00cd", "grado_estu_universitarios": "CONTADORA P\u00daBLICA ", "es_egresado_universitario": "S\u00cd", "anhio_obtencion_est_universitarios": "2019 ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": " ", "hasta_anio_renuncia": " ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "23400.00 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "1", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "ANDAHUAYLAS-KISHUARA- MZ P LOTE 5 - CENTRO POBLADO QUILLABAMBA ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "11050765 ", "valor": "20000 ", "comentario": "TERRENO RURAL "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": " "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/136324.jpg?1610781563684", "dni": "06267648", "sexo": "MASCULINO", "apellido_paterno": "NARVAEZ", "apellido_materno": "LICERAS", "nombres": "ALEJANDRO", "fecha_nacimiento": "10/02/1953", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "APURIMAC", "l_n_provincia": "ANTABAMBA", "l_n_distrito": "ANTABAMBA", "l_d_departamento": "APURIMAC", "l_d_provincia": "ABANCAY", "l_d_distrito": "ABANCAY", "l_d_direccion": "ASOC.VICTOR ACOSTA RIOS MZ N LT 3", "org_politica_postula": "JUNTOS POR EL PERU", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "UNIVERSIDAD NACIONAL MAYOR DE SAN MARCOS ", "ocupacion": "DOCENTE ", "ruc": " ", "direccion": "AV UNIVERSITARIA / CALLE GERMAN AMEZAGA 375 ", "inicio": "1996 ", "fin": "HASTA LA ACTUALIDAD", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "LIMA ", "provincia": "LIMA "}], [{"centro_estu_universitarios": "UNIVERSIDAD DE SAN MART\u00cdN DE PORRES ", "concluido_estu_universitarios": "S\u00cd", "grado_estu_universitarios": "CONTADOR PUBLICO ", "es_egresado_universitario": "S\u00cd", "anhio_obtencion_est_universitarios": "1984 ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": " ", "hasta_anio_renuncia": " ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "172776.00 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "1", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "JIRON ALBERTO ALEXANDER NUM 2776 30 (ESTACIONAMIENTO N\u00b0 7) - SEMIS\u00d3TANO URB RISSO LINCE - LIMA - LIMA ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "12696842 ", "valor": " ", "comentario": "EL ESTACIONAMIENTO CONSIGNADO FORMA PARTE DEL DEPARTAMENTO DE PARTIDA 12696869. "}, {"numero": "2", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "JIRON ALBERTO ALEXANDER NUM 2754 54 (DEPARTAMENTO N\u00b0 401) - CUARTO PISO URB RISSO LINCE - LIMA - LIMA ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "12696869 ", "valor": "138000 ", "comentario": "CON HIPOTECA "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": " "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/136329.jpg?1610781569635", "dni": "31042921", "sexo": "FEMENINO", "apellido_paterno": "CAVERO", "apellido_materno": "CONTRERAS", "nombres": "EVELIN NATIVIDAD", "fecha_nacimiento": "24/02/1968", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "APURIMAC", "l_n_provincia": "ANDAHUAYLAS", "l_n_distrito": "HUANCARAMA", "l_d_departamento": "APURIMAC", "l_d_provincia": "ABANCAY", "l_d_distrito": "ABANCAY", "l_d_direccion": "AV.SEOANE NRO.125", "org_politica_postula": "JUNTOS POR EL PERU", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "I.E.S \"AURORA INES TEJADA\" DE ABANCAY ", "ocupacion": "SERVIDORA PUBLICA ", "ruc": " ", "direccion": "JR. AREQUIPA N\u00b0 101 ABANCAY ", "inicio": "1985 ", "fin": "2020 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "APURIMAC ", "provincia": "ABANCAY "}], [{"centro_estu_universitarios": "UNIVERSIDAD TECNOL\u00d3GICA DE LOS ANDES ", "concluido_estu_universitarios": "S\u00cd", "grado_estu_universitarios": "BACHILLER EN DERECHO ", "es_egresado_universitario": "S\u00cd", "anhio_obtencion_est_universitarios": "2007 ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": "PARTIDO POL\u00cdTICO UNION POR EL PERU ", "hasta_anio_renuncia": "2018 ", "comentario": " "}, {"organizacion": "PARTIDO POL\u00cdTICO PARTIDO POPULAR CRISTIANO - PPC ", "hasta_anio_renuncia": "2011 ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "42840.00 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "1", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "ANDAHUAYLAS-HUANCARAMA- MZ G1 LOTE 11 - CENTRO POBLADO HUANCARAMA ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "55011066 ", "valor": "70000 ", "comentario": " "}, {"numero": "2", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "ANDAHUAYLAS-HUANCARAMA- JR AREQUIPA NUM 308 - CENTRO POBLADO HUANCARAMA ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "11051457 ", "valor": "80000 ", "comentario": " "}, {"numero": "3", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "ANDAHUAYLAS-HUANCARAMA- MZ U LOTE 12-A - CENTRO POBLADO HUANCARAMA ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "11052915 ", "valor": "60000 ", "comentario": " "}, {"numero": "4", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "ANDAHUAYLAS-HUANCARAMA- MZ U LOTE 12-B - CENTRO POBLADO HUANCARAMA ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "11052916 ", "valor": "50000 ", "comentario": " "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": "PRESIDENTA DE LA DERRAMA ADMINISTRATIVA DESCENTRALIZADA DEL SECTOR EDUCACION DE LA REGION APURIMAC. "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/137320.jpg?1610781575755", "dni": "31013661", "sexo": "MASCULINO", "apellido_paterno": "PALOMINO", "apellido_materno": "JURO", "nombres": "FREDY", "fecha_nacimiento": "05/03/1967", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "APURIMAC", "l_n_provincia": "ABANCAY", "l_n_distrito": "ABANCAY", "l_d_departamento": "APURIMAC", "l_d_provincia": "ABANCAY", "l_d_distrito": "ABANCAY", "l_d_direccion": "JR. MARISCAL GAMARRA 127 URB. PUEBLO LIBRE", "org_politica_postula": "JUNTOS POR EL PERU", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "ESTUDIO JURIDICO PALOMINO ASOCIADOS ", "ocupacion": "ABOGADO ", "ruc": " ", "direccion": "JIRON APURIMAC NRO 202-B ", "inicio": "2015 ", "fin": "2020 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "APURIMAC ", "provincia": "ABANCAY "}], [{"centro_estu_universitarios": "UNIVERSIDAD TECNOL\u00d3GICA DE LOS ANDES ", "concluido_estu_universitarios": "S\u00cd", "grado_estu_universitarios": "BACHILLER EN DERECHO ", "es_egresado_universitario": "S\u00cd", "anhio_obtencion_est_universitarios": "2014 ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": "MOVIMIENTO NUEVA IZQUIERDA ", "hasta_anio_renuncia": "2012 ", "comentario": " "}, {"organizacion": "MOVIMIENTO NUEVA IZQUIERDA ", "hasta_anio_renuncia": "2007 ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "17100.00 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "1", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "JIRON GENERAL FELIPE VARELA NUM 1768 DPTO N\u00b0403 - CUARTO PISO URB AZCONA BRE\u00d1A - LIMA - LIMA ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "13237184 ", "valor": "240000 ", "comentario": "COOPROPIEDAD "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": "UNA PROPIEDAD JR. MARISCAL GAMARRA NRO 127 ABANCAY Y NO ESTA REGISTRADO "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/137599.jpg?1610781581575", "dni": "31188238", "sexo": "FEMENINO", "apellido_paterno": "CASAVERDE", "apellido_materno": "RIVERA", "nombres": "MARITZA", "fecha_nacimiento": "01/01/1974", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "APURIMAC", "l_n_provincia": "ABANCAY", "l_n_distrito": "ABANCAY", "l_d_departamento": "APURIMAC", "l_d_provincia": "ABANCAY", "l_d_distrito": "ABANCAY", "l_d_direccion": "JR JUNIN 506", "org_politica_postula": "JUNTOS POR EL PERU", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "HOSPITAL REGIONAL GUILLERMO DIAZ DE LA VERA ", "ocupacion": "SECRETAIA ", "ruc": "20527004269 ", "direccion": "AVENIDA DANIEL ALCIDES CARRION SN ", "inicio": "2011 ", "fin": "2020 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "APURIMAC ", "provincia": "ABANCAY "}], [{"centro_estu_universitarios": " ", "concluido_estu_universitarios": " ", "grado_estu_universitarios": " ", "es_egresado_universitario": " ", "anhio_obtencion_est_universitarios": " ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": " ", "hasta_anio_renuncia": " ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "18000.00 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "", "tipo_bien": " ", "direccion": " ", "inscrito_sunarp": " ", "partida": " ", "valor": " ", "comentario": " "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": " "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/137205.jpg?1610781587224", "dni": "06293410", "sexo": "MASCULINO", "apellido_paterno": "ELGUERA", "apellido_materno": "SANCHEZ", "nombres": "RAMOT ERASMO", "fecha_nacimiento": "25/11/1955", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "APURIMAC", "l_n_provincia": "GRAU", "l_n_distrito": "SAN ANTONIO", "l_d_departamento": "APURIMAC", "l_d_provincia": "ABANCAY", "l_d_distrito": "ABANCAY", "l_d_direccion": "AV.DANIEL A.CARRION S/N", "org_politica_postula": "PERU PATRIA SEGURA", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "PROMOTORA INDUSTRIAL COMERCIAL INGENIEROS CONTRATISTAS CONSULTORES Y SERVICIOS SR LTDA ", "ocupacion": "EMPRESARIO ", "ruc": "20489998751 ", "direccion": "JIRON CUSCO 307 ", "inicio": "2013 ", "fin": "HASTA LA ACTUALIDAD", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "APURIMAC ", "provincia": "ABANCAY "}], [{"centro_estu_universitarios": "SANTO TOMAS DE AQUINO - ARGENTINA ", "concluido_estu_universitarios": "NO", "grado_estu_universitarios": "INGENIERIA INDUSTRIAL ", "es_egresado_universitario": "NO", "anhio_obtencion_est_universitarios": " ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": " ", "hasta_anio_renuncia": " ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "14000.00 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "1", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "JIRON AREQUIPA 805-A 807 Y JIRON UNION 118 AREA HA. 0.003413 ZONA CERCADO ABANCAY - ABANCAY - APURIMAC ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "02017569 ", "valor": "80000 ", "comentario": " "}, {"numero": "2", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "PARCELA 249 AREA HA. 1.64 SECTOR BUENA VISTA DE MOYOCORRAL - PATIBAMBA ABANCAY - ABANCAY - APURIMAC ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "05001262 ", "valor": "80000 ", "comentario": " "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": "PREDIO: JIRON CUSCO 307 ABANCAY CERCADO S/160000.00 PREDIO: DANIEL ALCIDES CARRION S/N PUEBLO S/25000.00 "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/137212.jpg?1610781592358", "dni": "41066414", "sexo": "FEMENINO", "apellido_paterno": "VASQUEZ", "apellido_materno": "ROBLES", "nombres": "MARY", "fecha_nacimiento": "05/10/1981", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "APURIMAC", "l_n_provincia": "ABANCAY", "l_n_distrito": "PICHIRHUA", "l_d_departamento": "APURIMAC", "l_d_provincia": "ABANCAY", "l_d_distrito": "ABANCAY", "l_d_direccion": "AV.BENIGNO LA TORRE S/N", "org_politica_postula": "PERU PATRIA SEGURA", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": " ", "ocupacion": " ", "ruc": " ", "direccion": " ", "inicio": " ", "fin": " ", "pais": " ", "departamento": " ", "provincia": " "}], [{"centro_estu_universitarios": " ", "concluido_estu_universitarios": " ", "grado_estu_universitarios": " ", "es_egresado_universitario": " ", "anhio_obtencion_est_universitarios": " ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": " ", "hasta_anio_renuncia": " ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": " ", "monto": " "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "", "tipo_bien": " ", "direccion": " ", "inscrito_sunarp": " ", "partida": " ", "valor": " ", "comentario": " "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": " "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/137221.jpg?1610781597902", "dni": "31013482", "sexo": "MASCULINO", "apellido_paterno": "CRUZ", "apellido_materno": "TALAVERANO", "nombres": "RAYMUNDO", "fecha_nacimiento": "23/01/1959", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "APURIMAC", "l_n_provincia": "ANDAHUAYLAS", "l_n_distrito": "HUANCARAMA", "l_d_departamento": "APURIMAC", "l_d_provincia": "ABANCAY", "l_d_distrito": "TAMBURCO", "l_d_direccion": "AV. T.AMARU 114", "org_politica_postula": "PERU PATRIA SEGURA", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "EMPRESA DE SEGURIDAD EMVIMEP SRL ", "ocupacion": "EMPLEADO ", "ruc": "20601295408 ", "direccion": "AV GOYONECHE 1602 PUEBLO TRADICIONAL MIRAFLORES ", "inicio": "2019 ", "fin": "HASTA LA ACTUALIDAD", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "APURIMAC ", "provincia": "ABANCAY "}], [{"centro_estu_universitarios": " ", "concluido_estu_universitarios": " ", "grado_estu_universitarios": " ", "es_egresado_universitario": " ", "anhio_obtencion_est_universitarios": " ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": " ", "hasta_anio_renuncia": " ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "14400.00 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "", "tipo_bien": " ", "direccion": " ", "inscrito_sunarp": " ", "partida": " ", "valor": " ", "comentario": " "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": " "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/137229.jpg?1610781603957", "dni": "31009162", "sexo": "FEMENINO", "apellido_paterno": "ELGUERA", "apellido_materno": "SANCHEZ VDA DE CHONG", "nombres": "RAYDA", "fecha_nacimiento": "26/02/1963", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "APURIMAC", "l_n_provincia": "ANTABAMBA", "l_n_distrito": "ANTABAMBA", "l_d_departamento": "APURIMAC", "l_d_provincia": "ABANCAY", "l_d_distrito": "ABANCAY", "l_d_direccion": "AV CULTURA S/N", "org_politica_postula": "PERU PATRIA SEGURA", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "IEI NUMERO 04 NUESTRA SE\u00d1ORA DE GUADALUPE ", "ocupacion": "PROFESORA ", "ruc": " ", "direccion": "LOS ARTESANOS - LAS AMERICAS ", "inicio": "1986 ", "fin": "HASTA LA ACTUALIDAD", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "APURIMAC ", "provincia": "ABANCAY "}], [{"centro_estu_universitarios": " ", "concluido_estu_universitarios": " ", "grado_estu_universitarios": " ", "es_egresado_universitario": " ", "anhio_obtencion_est_universitarios": " ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": " ", "hasta_anio_renuncia": " ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "30000.00 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "", "tipo_bien": " ", "direccion": " ", "inscrito_sunarp": " ", "partida": " ", "valor": " ", "comentario": " "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": " "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/135075.jpg?1610781610301", "dni": "10024309", "sexo": "MASCULINO", "apellido_paterno": "CHAVEZ", "apellido_materno": "RODRIGUEZ", "nombres": "ROSELL", "fecha_nacimiento": "24/05/1975", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "APURIMAC", "l_n_provincia": "ABANCAY", "l_n_distrito": "ABANCAY", "l_d_departamento": "APURIMAC", "l_d_provincia": "ABANCAY", "l_d_distrito": "TAMBURCO", "l_d_direccion": "URB.SAN ANTONIO S/N", "org_politica_postula": "EL FRENTE AMPLIO POR JUSTICIA, VIDA Y LIBERTAD", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "INGENYAR - PERU SRL ", "ocupacion": "GERENTE ", "ruc": "20450742423 ", "direccion": "JR. HUANCAVELICA 1025 ", "inicio": "2009 ", "fin": "2020 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "APURIMAC ", "provincia": "ABANCAY "}], [{"centro_estu_universitarios": "UNIVERSIDAD TECNOL\u00d3GICA DE LOS ANDES ", "concluido_estu_universitarios": "S\u00cd", "grado_estu_universitarios": "BACHILLER EN CIENCIAS AGRARIAS ", "es_egresado_universitario": "S\u00cd", "anhio_obtencion_est_universitarios": "2014 ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": "FRENTE POPULAR LLAPANCHIK ", "hasta_anio_renuncia": "2010 ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "61800.00 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "1", "tipo_bien": "SECCION ESPECIAL DE PREDIOS RURALES", "direccion": "UBICACION RURAL PREDIO DENOMINADO SAN ANTONIO PARCELA 8_7308495_00573 AREA HA. 0.3091 U.C. 00573, SECTOR: SAN ANTONIO, VALLE: KOLKAQUE TAMBURCO - ABANCAY - APURIMAC ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "03010904 ", "valor": "250000 ", "comentario": " "}, {"numero": "2", "tipo_bien": "SECCION ESPECIAL DE PREDIOS RURALES", "direccion": "UBICACION RURAL PREDIO DENOMINADO SAN ANTONIO PARCELA 8_7308495_115126 AREA HA. 0.0.0772 U.C. 115126, SECTOR: SAN ANTONIO, VALLE: KOLKAQUE TAMBURCO - ABANCAY - APURIMAC ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "11045087 ", "valor": "350000 ", "comentario": " "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": " "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/137935.jpg?1610781615125", "dni": "48239642", "sexo": "FEMENINO", "apellido_paterno": "SERRANO", "apellido_materno": "CONDORI", "nombres": "MIRI BERLINDA", "fecha_nacimiento": "07/11/1989", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "APURIMAC", "l_n_provincia": "COTABAMBAS", "l_n_distrito": "TAMBOBAMBA", "l_d_departamento": "APURIMAC", "l_d_provincia": "COTABAMBAS", "l_d_distrito": "TAMBOBAMBA", "l_d_direccion": "AV MARTILLENI S/N TAMBOBAMBA", "org_politica_postula": "EL FRENTE AMPLIO POR JUSTICIA, VIDA Y LIBERTAD", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "FUNDO TAMBOBAMBA ", "ocupacion": "AGRICULTURA FAMILIAR ", "ruc": " ", "direccion": "TAMBOBAMBA ", "inicio": "2015 ", "fin": "HASTA LA ACTUALIDAD", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "APURIMAC ", "provincia": "COTABAMBAS "}], [{"centro_estu_universitarios": "UNIVERSIDAD NACIONAL MICAELA BASTIDAS DE APURIMAC ", "concluido_estu_universitarios": " ", "grado_estu_universitarios": "NO TIENE ", "es_egresado_universitario": "NO", "anhio_obtencion_est_universitarios": " ", "comentario_estu_universitarios": "ESTUDIOS UNIVERSITARIOS NOCONCLUIDOS "}], [], [{"organizacion": " ", "hasta_anio_renuncia": " ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": " ", "monto": " "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "", "tipo_bien": " ", "direccion": " ", "inscrito_sunarp": " ", "partida": " ", "valor": " ", "comentario": " "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": " "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/137057.jpg?1610781620787", "dni": "80475746", "sexo": "MASCULINO", "apellido_paterno": "FLORES", "apellido_materno": "PACHECO", "nombres": "NIKI FRANKLIN", "fecha_nacimiento": "27/06/1979", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "AYACUCHO", "l_n_provincia": "LUCANAS", "l_n_distrito": "CARMEN SALCEDO", "l_d_departamento": "APURIMAC", "l_d_provincia": "ANDAHUAYLAS", "l_d_distrito": "ANDAHUAYLAS", "l_d_direccion": "JIR\u00d3N NUEVO PROGRESO 106", "org_politica_postula": "EL FRENTE AMPLIO POR JUSTICIA, VIDA Y LIBERTAD", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "UNIVERSIDAD NACIONAL MICAELA BASTIDASDE APURIMAC ", "ocupacion": "DOCENTE CATEGORIA AUXILIAR T. C. ", "ruc": "20527056579 ", "direccion": "AV INCA GARCILAZO DE LA VEGA S/N ", "inicio": "2014 ", "fin": "HASTA LA ACTUALIDAD", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "APURIMAC ", "provincia": "GRAU "}], [{"centro_estu_universitarios": "UNIVERSIDAD TECNOL\u00d3GICA DE LOS ANDES ", "concluido_estu_universitarios": "S\u00cd", "grado_estu_universitarios": "INGENIERO AGRONOMO ", "es_egresado_universitario": "S\u00cd", "anhio_obtencion_est_universitarios": "2010 ", "comentario_estu_universitarios": " "}, {"centro_estu_universitarios": "UNIVERSIDAD TECNOLOGICA DE LOS ANDES (UTEA) ", "concluido_estu_universitarios": "S\u00cd", "grado_estu_universitarios": "INGENIERO AGRONOMO ", "es_egresado_universitario": "S\u00cd", "anhio_obtencion_est_universitarios": "2010 ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": "FRENTE POPULAR LLAPANCHIK ", "hasta_anio_renuncia": "2015 ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": " ", "monto": " "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "1", "tipo_bien": "CASA", "direccion": "JIRNO NUEVO PROGRESO 106 ", "inscrito_sunarp": "NO", "partida": " ", "valor": "150000 ", "comentario": "CASA "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": "1.- TERRENO LOTE 2 MZA F QUITASOL ABANCAY NO RESISTRADO DE 13600.00 SOLES APROXIMADO 2.- TERRENO LOTE 12 MZA I AFAVIPP ANDAHUAYLAS NO RESISTRADO DE 50000.00 SOLES APROXIMADAMENTE 3.- TERRENO AV LOS CEDROS S/N NO REGISTRADO DE 20000.00 SOLES APROXIMADAMENTE 4.- TECNICO ADMINISTRATIVO EN LA UNIVERSIDAD NACIONAL JOSE MARIA ARGEDAS ANDAHUAYLAS APURIMAC DEL 2008 AL 2014 "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/137136.jpg?1610781626535", "dni": "70144277", "sexo": "FEMENINO", "apellido_paterno": "PALOMINO", "apellido_materno": "PALOMINO", "nombres": "SHANERY ALEXIA", "fecha_nacimiento": "25/07/1994", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "APURIMAC", "l_n_provincia": "ABANCAY", "l_n_distrito": "ABANCAY", "l_d_departamento": "APURIMAC", "l_d_provincia": "ABANCAY", "l_d_distrito": "ABANCAY", "l_d_direccion": "JR.SALVADOR S/N", "org_politica_postula": "EL FRENTE AMPLIO POR JUSTICIA, VIDA Y LIBERTAD", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "UNIVERSIDAD NACIONAL MICAELA BASTIDAS DE APURIMAC ", "ocupacion": "DOCENTE CONTRATADA ", "ruc": " ", "direccion": "AVENIDA INCA GARCILAZO DE LA VEGA S/N ", "inicio": "2019 ", "fin": "2019 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "APURIMAC ", "provincia": "ABANCAY "}], [{"centro_estu_universitarios": "UNIVERSIDAD NACIONAL MICAELA BASTIDAS DE APUR\u00cdMAC ", "concluido_estu_universitarios": "S\u00cd", "grado_estu_universitarios": "LICENCIADO EN CIENCIA POL\u00cdTICA Y GOBERNABILIDAD ", "es_egresado_universitario": "S\u00cd", "anhio_obtencion_est_universitarios": "2019 ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": " ", "hasta_anio_renuncia": " ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "18000.00 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "", "tipo_bien": " ", "direccion": " ", "inscrito_sunarp": " ", "partida": " ", "valor": " ", "comentario": " "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": " "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/137067.jpg?1610781632152", "dni": "07901490", "sexo": "MASCULINO", "apellido_paterno": "PERLACIOS", "apellido_materno": "VELASQUEZ", "nombres": "JORGE", "fecha_nacimiento": "05/03/1958", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "LIMA", "l_n_provincia": "LIMA", "l_n_distrito": "LIMA", "l_d_departamento": "LIMA", "l_d_provincia": "LIMA", "l_d_distrito": "SAN JUAN DE LURIGANCHO", "l_d_direccion": "JR.LOS ELEBOROS MZ.56 LT.01 URB.LAS FLORES DE LIMA", "org_politica_postula": "VICTORIA NACIONAL", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "SEGURO SOCIAL DEL PER\u00da (ESSALUD) ", "ocupacion": "GERENTE CENTRAL DE GESTION DE PERSONAS ", "ruc": "20131257750 ", "direccion": "AV. DOMINGO CUETO 120 ", "inicio": "2018 ", "fin": "2020 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "LIMA ", "provincia": "LIMA "}, {"nombre": "CORTE SUPERIOR DE JUSTICIA DE ANCASH - PJ ", "ocupacion": "GERENTE DE ADMINISTRACION ", "ruc": "20571436575 ", "direccion": "PLAZA DE ARMAS S/N ", "inicio": "2017 ", "fin": "2018 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "ANCASH ", "provincia": "HUARAZ "}, {"nombre": "AGENCIA PERUANA DE COOPERACION INTERNACIONAL ", "ocupacion": "JEFE DE ADMINISTRACION DE LA OFICINA REGIONAL DE LIMA ", "ruc": "20381132596 ", "direccion": "AV. ABANCAY CUADRA 5 S/N ", "inicio": "2012 ", "fin": "2017 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "LIMA ", "provincia": "LIMA "}, {"nombre": "AGENCIA PERUANA DE COOPERACION INTERNACIONAL ", "ocupacion": "JEFE DE OFICINA GENERAL DE ADMINISTRACION ", "ruc": "20504915523 ", "direccion": "JOSE PARDO 261 ", "inicio": "2012 ", "fin": "2012 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "LIMA ", "provincia": "LIMA "}, {"nombre": "CENTRO NACIONAL DE SALUD RENAL (ESSSALUD) ", "ocupacion": "JEFE DE OFICINA DE ADMINISTRACION ", "ruc": "20131257750 ", "direccion": "CORONEL ZEGARRA 223 ", "inicio": "2006 ", "fin": "2011 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "LIMA ", "provincia": "LIMA "}], [{"centro_estu_universitarios": "UNIVERSIDAD NACIONAL FEDERICO VILLARREAL ", "concluido_estu_universitarios": "S\u00cd", "grado_estu_universitarios": "INGENIERO INDUSTRIAL ", "es_egresado_universitario": "S\u00cd", "anhio_obtencion_est_universitarios": "2002 ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": "PERU POSIBLE ", "hasta_anio_renuncia": "2017 ", "comentario": "LA ORGANIZACION POLITICA QUE EL 13JUL2017 SE LE CANCELO SU INSCRIPCION POR LO QUE NO FUE NECESARIO RENUNCIAR "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "280000.00 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "1", "tipo_bien": "CASA", "direccion": "JR. ALBACETE 119 URB PORTADA DEL SOL II ETAPA-LA MOLINA ", "inscrito_sunarp": "NO", "partida": " ", "valor": "272521.08 ", "comentario": "VALOR AUTOVALUO "}, {"numero": "2", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "CALLE LAURA RODRIGUEZ DULANTO104 DPTO 102 URB PANDO SAN MIGUEL ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "41022906 ", "valor": "44243.2 ", "comentario": "VALOR AUTOVALUO "}, {"numero": "3", "tipo_bien": "TERRENO", "direccion": "MZ E D C, LT 1 LOS GIRASOLES LURIGANCHO CHOSICA ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "11046136 ", "valor": "52298.31 ", "comentario": "VALOR AUTOVALUO "}, {"numero": "4", "tipo_bien": "TERRENO", "direccion": "LOTE 9 MZ Z2 CENTRO POBLADO URIPA DISTRITO ANCO HUALLO CHINCHEROS - APURIMAC ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "P26002051 ", "valor": "11826.49 ", "comentario": "REGISTRO COFOPRI "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": "ACCIONES DE LA EMPRESA TELEFONICA DEL PERU- 2000 ACCIONES POR EL VALOR DE S/. 2000 ACCIONES DE LA EMPRESA LUZ DEL SUR - 2000 ACCIONES S/. 2000 "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/136273.jpg?1610781638704", "dni": "73480360", "sexo": "FEMENINO", "apellido_paterno": "CALVO", "apellido_materno": "MARCILLA", "nombres": "RUBI CAROL", "fecha_nacimiento": "27/08/1993", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "LIMA", "l_n_provincia": "LIMA", "l_n_distrito": "LIMA", "l_d_departamento": "APURIMAC", "l_d_provincia": "ABANCAY", "l_d_distrito": "ABANCAY", "l_d_direccion": "AV STA ROSA ESQ JR BELEN MZ G LT 7", "org_politica_postula": "VICTORIA NACIONAL", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "MUNICIPALIDAD PROVINCIAL DE ANDAHUAYLAS ", "ocupacion": "INGENIERA AMBIENTAL ", "ruc": "20156959783 ", "direccion": "JR CONSTITUCION 626 PLAZA DE ARMAS ", "inicio": "2019 ", "fin": "2019 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "APURIMAC ", "provincia": "ANDAHUAYLAS "}, {"nombre": "MUNICIPALIDAD DISTRITAL DE CHIARA ", "ocupacion": "INGENIERO AMBIENTAL ", "ruc": " ", "direccion": "JR CONSTITUCION 424 ", "inicio": "2019 ", "fin": "2019 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "APURIMAC ", "provincia": "ANDAHUAYLAS "}, {"nombre": "GOBIERNO REGIONAL DE APURIMAC ", "ocupacion": "INGENIERO AMBIENTAL ", "ruc": "20527141762 ", "direccion": "JR PUNO 107 ", "inicio": "2017 ", "fin": "2018 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "APURIMAC ", "provincia": "ABANCAY "}, {"nombre": "GOBIERNO REGIONAL DE APURIMAC ", "ocupacion": "INGENIERA AMBIENTAL ", "ruc": "20527141762 ", "direccion": "JR. PUNO 107 ", "inicio": "2018 ", "fin": "2018 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "APURIMAC ", "provincia": "ABANCAY "}, {"nombre": "GOBIERNO REGIONAL DE APURIMAC ", "ocupacion": "INGENIERO AMBIENTAL CONSULTOR JUNIOR ", "ruc": "20527141762 ", "direccion": "JR. PUNO 107 ", "inicio": "2017 ", "fin": "2017 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "APURIMAC ", "provincia": "ABANCAY "}], [{"centro_estu_universitarios": "UNIVERSIDAD TECNOL\u00d3GICA DE LOS ANDES ", "concluido_estu_universitarios": "S\u00cd", "grado_estu_universitarios": "INGENIERA AMBIENTAL ", "es_egresado_universitario": "S\u00cd", "anhio_obtencion_est_universitarios": "2018 ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": " ", "hasta_anio_renuncia": " ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "64800.00 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "", "tipo_bien": " ", "direccion": " ", "inscrito_sunarp": " ", "partida": " ", "valor": " ", "comentario": " "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": " "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/136736.jpg?1610781645431", "dni": "09188393", "sexo": "MASCULINO", "apellido_paterno": "RAMIREZ", "apellido_materno": "TAMAYO", "nombres": "LUIS ALBERTO", "fecha_nacimiento": "01/11/1966", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "LIMA", "l_n_provincia": "LIMA", "l_n_distrito": "LIMA", "l_d_departamento": "LIMA", "l_d_provincia": "LIMA", "l_d_distrito": "SAN LUIS", "l_d_direccion": "ZUNIGA MEDINA 258 LA VI\u00d1A", "org_politica_postula": "VICTORIA NACIONAL", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": " ", "ocupacion": " ", "ruc": " ", "direccion": " ", "inicio": " ", "fin": " ", "pais": " ", "departamento": " ", "provincia": " "}], [{"centro_estu_universitarios": " ", "concluido_estu_universitarios": " ", "grado_estu_universitarios": " ", "es_egresado_universitario": " ", "anhio_obtencion_est_universitarios": " ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": " ", "hasta_anio_renuncia": " ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": " ", "monto": " "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "1", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "LIMA-SAN JUAN DE MIRAFLORES- MZ A LOTE 15 - ASENTAMIENTO HUMANO IGNACIA RODULFO VDA.DE CANEVARO ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "55246887 ", "valor": "70000 ", "comentario": "MONTO REFERENCIAL "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": " "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/136611.jpg?1610781651564", "dni": "10177955", "sexo": "FEMENINO", "apellido_paterno": "ODAR", "apellido_materno": "DIAZ", "nombres": "PATRICIA CONSUELO", "fecha_nacimiento": "03/08/1974", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "LIMA", "l_n_provincia": "LIMA", "l_n_distrito": "SAN LUIS", "l_d_departamento": "LIMA", "l_d_provincia": "LIMA", "l_d_distrito": "SAN LUIS", "l_d_direccion": "C.FELIPE BARENA NRO.1168", "org_politica_postula": "VICTORIA NACIONAL", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": " ", "ocupacion": " ", "ruc": " ", "direccion": " ", "inicio": " ", "fin": " ", "pais": " ", "departamento": " ", "provincia": " "}], [{"centro_estu_universitarios": " ", "concluido_estu_universitarios": " ", "grado_estu_universitarios": " ", "es_egresado_universitario": " ", "anhio_obtencion_est_universitarios": " ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": " ", "hasta_anio_renuncia": " ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": " ", "monto": " "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "", "tipo_bien": " ", "direccion": " ", "inscrito_sunarp": " ", "partida": " ", "valor": " ", "comentario": " "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": " "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/136410.jpg?1610781658207", "dni": "25321196", "sexo": "MASCULINO", "apellido_paterno": "NU\u00d1EZ", "apellido_materno": "VALENCIA", "nombres": "ADRIEL", "fecha_nacimiento": "21/04/1975", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "APURIMAC", "l_n_provincia": "ABANCAY", "l_n_distrito": "CURAHUASI", "l_d_departamento": "APURIMAC", "l_d_provincia": "ABANCAY", "l_d_distrito": "CURAHUASI", "l_d_direccion": "JR. B LEGUIA S/N", "org_politica_postula": "PARTIDO MORADO", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "MINISTERIO DE AGRICULTURA Y RIEGO ", "ocupacion": "SECRETARIO REGIONAL DEL SINDICATO DE TRABAJADORES ", "ruc": " ", "direccion": "JR AVELINO CACERES 374 ", "inicio": "2020 ", "fin": "HASTA LA ACTUALIDAD", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "APURIMAC ", "provincia": "ABANCAY "}, {"nombre": "PROYECTO MANEJO DE SUELO Y AGUA EN LADERAS (MASAL) ", "ocupacion": "COORDINADOR DE LA EJECUCION Y SEGUIMIENTO DE LOS TRABAJOS DESARROLLADOS ENTRE AGRORURAL ", "ruc": " ", "direccion": "JR ANDRES AVELINO CACERES 374 ", "inicio": "2009 ", "fin": "2011 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "APURIMAC ", "provincia": "ABANCAY "}, {"nombre": "UNIVERSIDAD TECNOLOGICA DE LOS ANDRES UTEA ", "ocupacion": "DOCENTE ", "ruc": " ", "direccion": "AV PERU 700 ", "inicio": "2009 ", "fin": "2012 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "APURIMAC ", "provincia": "ABANCAY "}, {"nombre": "PRONAMACHOS ", "ocupacion": "RESPONSABLE DEL AREA DE PRODUCCION AGROPECUARIA AGENCIAS ZONALES AYMARAES ANDAHUAYLAS Y ABANCAY ", "ruc": " ", "direccion": "JR ANDRES AVELINO CACERES 374 ", "inicio": "2006 ", "fin": "2011 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "APURIMAC ", "provincia": "ABANCAY "}], [{"centro_estu_universitarios": "UNIVERSIDAD NACIONAL SAN ANTONIO ABAD DEL CUSCO ", "concluido_estu_universitarios": "S\u00cd", "grado_estu_universitarios": "INGENIERO AGR\u00d3NOMO ", "es_egresado_universitario": "S\u00cd", "anhio_obtencion_est_universitarios": "2003 ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": " ", "hasta_anio_renuncia": " ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "52903.33 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "1", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "ABANCAY-CURAHUASI- MZ O2 LOTE 10 - CENTRO POBLADO CURAHUASI ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "11021112 ", "valor": "400000 ", "comentario": "MONTO REFERENCIAL "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": " "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/134948.jpg?1610781664777", "dni": "31189564", "sexo": "FEMENINO", "apellido_paterno": "MONTOYA", "apellido_materno": "TARCO", "nombres": "FRINET", "fecha_nacimiento": "07/11/1977", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "APURIMAC", "l_n_provincia": "ANDAHUAYLAS", "l_n_distrito": "ANDAHUAYLAS", "l_d_departamento": "APURIMAC", "l_d_provincia": "ANDAHUAYLAS", "l_d_distrito": "ANDAHUAYLAS", "l_d_direccion": "JR.ABANCAY 730", "org_politica_postula": "PARTIDO MORADO", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "UGEL ANDAHUAYLAS ", "ocupacion": "DOCENTE ", "ruc": " ", "direccion": "JR. ALFONSO UGARTE 346 ", "inicio": "2009 ", "fin": "2020 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "APURIMAC ", "provincia": "ANDAHUAYLAS "}, {"nombre": "UGEL ANDAHUAYLAS ", "ocupacion": "DOCENTE ", "ruc": " ", "direccion": "JR. ALFONSO UGARTE 346 ", "inicio": "2002 ", "fin": "2008 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "APURIMAC ", "provincia": "ANDAHUAYLAS "}, {"nombre": "UGEL ANDAHUAYLAS ", "ocupacion": "ACOMPA\u00d1ANTE PEDAGOGICO EIB ", "ruc": " ", "direccion": "JR. ALFONSO UGARTE 346 ", "inicio": "2009 ", "fin": "2020 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "APURIMAC ", "provincia": "ANDAHUAYLAS "}], [{"centro_estu_universitarios": "MARCELINO CAAMPAGNAT ", "concluido_estu_universitarios": "S\u00cd", "grado_estu_universitarios": "LICENCIADO EN EDUCACION PSICOLOGIA ", "es_egresado_universitario": " ", "anhio_obtencion_est_universitarios": "2004 ", "comentario_estu_universitarios": " "}, {"centro_estu_universitarios": "UNIVERSIDAD ANDINA N\u00c9STOR C\u00c1CERES VEL\u00c1SQUEZ ", "concluido_estu_universitarios": "S\u00cd", "grado_estu_universitarios": "SEGUNDA ESPECIALIDAD PROFESIONAL EDUCACION BILING\u00dcE INTERCULTURAL ", "es_egresado_universitario": "S\u00cd", "anhio_obtencion_est_universitarios": "2008 ", "comentario_estu_universitarios": " "}, {"centro_estu_universitarios": "UNIVERSIDAD PERUANA CAYETANO HEREDIA ", "concluido_estu_universitarios": "S\u00cd", "grado_estu_universitarios": "TITULO DE SEGUNDA ESPECIALIDAD EN ACOMPA\u00d1AMIENTO PEDAGOGICO ", "es_egresado_universitario": "S\u00cd", "anhio_obtencion_est_universitarios": "2015 ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": " ", "hasta_anio_renuncia": " ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "40680.00 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "", "tipo_bien": " ", "direccion": " ", "inscrito_sunarp": " ", "partida": " ", "valor": " ", "comentario": " "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": " "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/136240.jpg?1610781670662", "dni": "10027962", "sexo": "MASCULINO", "apellido_paterno": "PILLACA", "apellido_materno": "FLORES", "nombres": "FELIX", "fecha_nacimiento": "03/04/1975", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "APURIMAC", "l_n_provincia": "CHINCHEROS", "l_n_distrito": "CHINCHEROS", "l_d_departamento": "APURIMAC", "l_d_provincia": "CHINCHEROS", "l_d_distrito": "CHINCHEROS", "l_d_direccion": "SAN JUAN PAMPA - CP. CALLEBAMBA", "org_politica_postula": "PARTIDO MORADO", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "A&E INVERSIONES Y NEGOCIOS SRL ", "ocupacion": "ADMINISTRADOR ", "ruc": "20506424888 ", "direccion": "CALLE CARLOS GOZALES N\u00b0 275 DPTO. 303 URB. MARANGA SAN MIGUEL LIMA ", "inicio": "2020 ", "fin": "2020 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "LIMA ", "provincia": "LIMA "}, {"nombre": "CONSORCIO MANCHAY ", "ocupacion": "ADMINISTRADOR ", "ruc": " ", "direccion": "AV. LA MOLINA - ASC. DE VIVIENDA PARQUE INDUSTRIAL - LAS PALMERAS DE PACHACAMAC MZ- A LOT. 34 ", "inicio": "2019 ", "fin": "2019 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "LIMA ", "provincia": "LIMA "}], [{"centro_estu_universitarios": "UNIVERSIDAD TECNOLOGICA DEL PERU ", "concluido_estu_universitarios": "S\u00cd", "grado_estu_universitarios": "- ", "es_egresado_universitario": "S\u00cd", "anhio_obtencion_est_universitarios": "2020 ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": "PARTIDO POL\u00cdTICO PARTIDO NACIONALISTA PERUANO ", "hasta_anio_renuncia": "2016 ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "54000.00 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "1", "tipo_bien": "CASA", "direccion": "ASOC. DE POSESIONARIOS PRO-VIVIENDA KM. 11 DE LA ZONA 5 QUEBRADA DE MANCHAY MZ. A LOTE 20 DISTRITO PACHACAMAC, PROVINCIA Y DEPARTAMENTO DE LIMA. ", "inscrito_sunarp": "NO", "partida": " ", "valor": "35000 ", "comentario": "BIEN EN COPROPIEDAD "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": " "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/134978.jpg?1610781676354", "dni": "31032187", "sexo": "FEMENINO", "apellido_paterno": "TAYPE", "apellido_materno": "RETAMOZO", "nombres": "MARIA MAGDALENA", "fecha_nacimiento": "26/07/1967", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "APURIMAC", "l_n_provincia": "AYMARAES", "l_n_distrito": "TAPAIRIHUA", "l_d_departamento": "APURIMAC", "l_d_provincia": "AYMARAES", "l_d_distrito": "TAPAIRIHUA", "l_d_direccion": "ANEXO SOCCO", "org_politica_postula": "PARTIDO MORADO", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": " ", "ocupacion": " ", "ruc": " ", "direccion": " ", "inicio": " ", "fin": " ", "pais": " ", "departamento": " ", "provincia": " "}], [{"centro_estu_universitarios": " ", "concluido_estu_universitarios": " ", "grado_estu_universitarios": " ", "es_egresado_universitario": " ", "anhio_obtencion_est_universitarios": " ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": " ", "hasta_anio_renuncia": " ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": " ", "monto": " "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "", "tipo_bien": " ", "direccion": " ", "inscrito_sunarp": " ", "partida": " ", "valor": " ", "comentario": " "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": " "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/137980.jpg?1610781681707", "dni": "80445752", "sexo": "MASCULINO", "apellido_paterno": "PAUCAR", "apellido_materno": "CCORAHUA", "nombres": "ALVAR", "fecha_nacimiento": "09/09/1977", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "APURIMAC", "l_n_provincia": "ANDAHUAYLAS", "l_n_distrito": "ANDAHUAYLAS", "l_d_departamento": "APURIMAC", "l_d_provincia": "ANDAHUAYLAS", "l_d_distrito": "ANDAHUAYLAS", "l_d_direccion": "PSJE TAHUANTINSUYO S/N", "org_politica_postula": "ACCION POPULAR", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "MUNICIPALIDAD DISTRITAL DE TALAVERA ", "ocupacion": "CONSULTOR ", "ruc": " ", "direccion": "AV. CONFRATERNIDAD S/N PLAZA DE ARMAS ", "inicio": "2020 ", "fin": "2020 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "APURIMAC ", "provincia": "ANDAHUAYLAS "}, {"nombre": "UNIVERSIDAD NACIONAL TECNOLOGICA DE LIMA SUR ", "ocupacion": "ADMINISTRATIVO - DIR. ADMISION ", "ruc": " ", "direccion": "AV BOLIVAR S/N ", "inicio": "2020 ", "fin": "2020 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "LIMA ", "provincia": "LIMA "}, {"nombre": "MUNICIPALIDAD DISTRITAL DE TALAVERA ", "ocupacion": "SUB GERENTE DE ADMINISTRACION TRIBUTACION Y RENTAS ", "ruc": " ", "direccion": "AV CONFRATERNIDAD S/N ", "inicio": "2019 ", "fin": "2019 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "APURIMAC ", "provincia": "ANDAHUAYLAS "}, {"nombre": "MUNICIPALIDAD DISTRITAL DE SAN GERONIMO ", "ocupacion": "SUB GERENTE DE ADMINISTRACION TRIBUTACION Y RENTAS ", "ruc": " ", "direccion": "JR SAN MARTIN 204 ", "inicio": "2016 ", "fin": "2018 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "APURIMAC ", "provincia": "ANDAHUAYLAS "}], [{"centro_estu_universitarios": " ", "concluido_estu_universitarios": " ", "grado_estu_universitarios": " ", "es_egresado_universitario": " ", "anhio_obtencion_est_universitarios": " ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": " ", "hasta_anio_renuncia": " ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "22600.00 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "1", "tipo_bien": "CASA", "direccion": "JR CARMEN 611 ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "26028505 ", "valor": "250000 ", "comentario": " "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": " "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/137945.jpg?1610781687304", "dni": "31461904", "sexo": "FEMENINO", "apellido_paterno": "CARRASCO", "apellido_materno": "VENEGAS DE CANO", "nombres": "FARY ELGA", "fecha_nacimiento": "06/09/1961", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "APURIMAC", "l_n_provincia": "ANDAHUAYLAS", "l_n_distrito": "TALAVERA", "l_d_departamento": "APURIMAC", "l_d_provincia": "CHINCHEROS", "l_d_distrito": "CHINCHEROS", "l_d_direccion": "JR.COTABAMBAS 118", "org_politica_postula": "ACCION POPULAR", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "MUNICIPALIDAD PROVINCIAL DE CHINCHEROS ", "ocupacion": "REGISTROS CIVIL ", "ruc": " ", "direccion": "JR RAYMONDI S/N ", "inicio": "1987 ", "fin": "2020 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "APURIMAC ", "provincia": "CHINCHEROS "}], [{"centro_estu_universitarios": "UNIVERSIDAD JOSE CARLOS MARIATEGUI ", "concluido_estu_universitarios": "S\u00cd", "grado_estu_universitarios": "DERECHO ", "es_egresado_universitario": "S\u00cd", "anhio_obtencion_est_universitarios": "2020 ", "comentario_estu_universitarios": "CONSTANCIA DE EGRESADO 0573-2020 "}], [], [{"organizacion": " ", "hasta_anio_renuncia": " ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "30924.00 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "1", "tipo_bien": "INMUEBLE", "direccion": "GENEROSA CHINCHEROS ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "20100764 ", "valor": "2066.91 ", "comentario": "CHACRA "}, {"numero": "2", "tipo_bien": "INMUEBLE", "direccion": "JR COTABAMBAS CHICHEROS ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "26000170 ", "valor": "17375.34 ", "comentario": "CASA VIVIENDA "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": " "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/137967.jpg?1610781693668", "dni": "43167160", "sexo": "MASCULINO", "apellido_paterno": "JIMENEZ", "apellido_materno": "ESPINOZA", "nombres": "BERTHOLT CLIFF", "fecha_nacimiento": "01/11/1984", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "APURIMAC", "l_n_provincia": "ANDAHUAYLAS", "l_n_distrito": "ANDAHUAYLAS", "l_d_departamento": "APURIMAC", "l_d_provincia": "ANDAHUAYLAS", "l_d_distrito": "ANDAHUAYLAS", "l_d_direccion": "JR AYACUCHO S/N", "org_politica_postula": "ACCION POPULAR", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "CENTRO DE CONCILIACION EXTRAJUDICIAL AVANZA PERU ", "ocupacion": "GERENTE GENERAL ", "ruc": " ", "direccion": "AV AYACUCHO 1085 ", "inicio": "2017 ", "fin": "2020 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "APURIMAC ", "provincia": "ANDAHUAYLAS "}], [{"centro_estu_universitarios": "UNIVERSIDAD NACIONAL JOS\u00c9 MAR\u00cdA ARGUEDAS ", "concluido_estu_universitarios": "S\u00cd", "grado_estu_universitarios": "BACHILLER EN ADMINISTRACION DE EMPRESAS ", "es_egresado_universitario": "S\u00cd", "anhio_obtencion_est_universitarios": "2015 ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": " ", "hasta_anio_renuncia": " ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "38400.00 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "1", "tipo_bien": "TERRENO", "direccion": "CENTRO POBLADO CHAMPACCUCHA ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "P26028211 ", "valor": "45000 ", "comentario": "TERRENO RUSTICO "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": " "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/137998.jpg?1610781698776", "dni": "70172133", "sexo": "FEMENINO", "apellido_paterno": "MEDINA", "apellido_materno": "PALOMINO", "nombres": "JARMILA KATHLEEN", "fecha_nacimiento": "19/04/1993", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "APURIMAC", "l_n_provincia": "ANDAHUAYLAS", "l_n_distrito": "ANDAHUAYLAS", "l_d_departamento": "APURIMAC", "l_d_provincia": "ANDAHUAYLAS", "l_d_distrito": "ANDAHUAYLAS", "l_d_direccion": "AV. LOS CHANKAS 136", "org_politica_postula": "ACCION POPULAR", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "DIRECCION DE SALUD APURIMAC II ", "ocupacion": "DIRECTORA DE COMUNICACIONES ", "ruc": " ", "direccion": "JR TUPAC AMARU 135 ", "inicio": "2020 ", "fin": "2020 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "APURIMAC ", "provincia": "ANDAHUAYLAS "}, {"nombre": "MUNICIPALIDAD PROVINCIAL DE ANDAHUAYLAS ", "ocupacion": "JEFE IMAGEN INSTITUCIONAL ", "ruc": " ", "direccion": "JR CONSTITUCION 626 ", "inicio": "2020 ", "fin": "2020 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "APURIMAC ", "provincia": "ANDAHUAYLAS "}, {"nombre": "DIRECCION REGIONAL DE COMERCIO EXTERIOR Y TURISMO ", "ocupacion": "JEFE DE IMAGEN INSTITUCIONAL ", "ruc": " ", "direccion": "AV ARENAS 121 INTERIOR 1 PISO ", "inicio": "2020 ", "fin": "2020 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "APURIMAC ", "provincia": "ANDAHUAYLAS "}, {"nombre": "UNIVERSIDAD ALAS PERUANA FILIAL ANDAHUAYLAS ", "ocupacion": "AREA DE MARKETING ", "ruc": " ", "direccion": "AV AYACUCHO 662 ", "inicio": "2019 ", "fin": "2019 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "APURIMAC ", "provincia": "ANDAHUAYLAS "}, {"nombre": "MUNICIPALIDAD DISTRITAL DE TALAVERA ", "ocupacion": "JEFE IMAGEN INSTITUCIONAL ", "ruc": " ", "direccion": "AV CONFRATERNIDAD 150 ", "inicio": "2019 ", "fin": "2019 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "APURIMAC ", "provincia": "ANDAHUAYLAS "}], [{"centro_estu_universitarios": "UNIVERSIDAD NACIONAL DEL CENTRO DEL PER\u00da ", "concluido_estu_universitarios": "S\u00cd", "grado_estu_universitarios": "LICENCIADA EN CIENCIAS DE LA COMUNICACI\u00d3N ", "es_egresado_universitario": "S\u00cd", "anhio_obtencion_est_universitarios": "2020 ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": " ", "hasta_anio_renuncia": " ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "6000.00 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "", "tipo_bien": " ", "direccion": " ", "inscrito_sunarp": " ", "partida": " ", "valor": " ", "comentario": " "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": " "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/134246.jpg?1610781705372", "dni": "25628904", "sexo": "MASCULINO", "apellido_paterno": "CARRILLO", "apellido_materno": "CAVERO", "nombres": "HUGO", "fecha_nacimiento": "30/10/1956", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "APURIMAC", "l_n_provincia": "CHINCHEROS", "l_n_distrito": "ANCO HUALLO", "l_d_departamento": "LIMA", "l_d_provincia": "LIMA", "l_d_distrito": "LINCE", "l_d_direccion": "MANUEL GOMEZ 205 DPTO. 305", "org_politica_postula": "PARTIDO NACIONALISTA PERUANO", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "CONGRESO DE LA REPUBLICA ", "ocupacion": "CONGRESISTA ", "ruc": " ", "direccion": "PLAZA BOLIVAR - AV ABANCAY S/N ", "inicio": "2011 ", "fin": "2016 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "LIMA ", "provincia": "LIMA "}, {"nombre": "JP CABA EIRL ", "ocupacion": "GERENTE ", "ruc": "20603186533 ", "direccion": "JOSE SANTOS CHOCANO 401, URB. SAN JOAQUIN ", "inicio": "2019 ", "fin": "HASTA LA ACTUALIDAD", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "CALLAO ", "provincia": "CALLAO "}], [{"centro_estu_universitarios": "UNIVERSIDAD NACIONAL MAYOR DE SAN MARCOS ", "concluido_estu_universitarios": "S\u00cd", "grado_estu_universitarios": "EGRESADO DE LA FACULTAD DE CIENCIAS SOCIALES ", "es_egresado_universitario": "S\u00cd", "anhio_obtencion_est_universitarios": "1982 ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": " ", "hasta_anio_renuncia": " ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "24000.00 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "1", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "CALLE JOSE SANTOS CHOCANO MZ Q LOTE 77 URB SAN JOAQUIN BELLAVISTA - CALLAO - LIMA ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "07013709 ", "valor": "400000 ", "comentario": "CASA HIPOTECADA "}, {"numero": "2", "tipo_bien": "MINI DEPARTAMENTO", "direccion": "JOSE SANTOS CHOCANO 233 1ER PISO, BELLAVISTA - CALLAO ", "inscrito_sunarp": "NO", "partida": " ", "valor": "100000 ", "comentario": "REGISTRO EN TRAMITES MUNICIPALES. "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": " "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/135393.jpg?1610781711428", "dni": "44861297", "sexo": "FEMENINO", "apellido_paterno": "SOLIS", "apellido_materno": "ECCO\u00d1A", "nombres": "MARICRUZ JESSICA", "fecha_nacimiento": "10/01/1988", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "APURIMAC", "l_n_provincia": "ABANCAY", "l_n_distrito": "ABANCAY", "l_d_departamento": "APURIMAC", "l_d_provincia": "ABANCAY", "l_d_distrito": "ABANCAY", "l_d_direccion": "URB.JOSE C MARIAREGUI C 06", "org_politica_postula": "PARTIDO NACIONALISTA PERUANO", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "MUNICIPALIDAD PROVINCIAL DE ABANCAY ", "ocupacion": "ING.AGRONOMO ", "ruc": "10448612975 ", "direccion": "JR.AREQUIPA S/N ", "inicio": "2015 ", "fin": "2016 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "APURIMAC ", "provincia": "ABANCAY "}], [{"centro_estu_universitarios": "UNIVERSIDAD TECNOL\u00d3GICA DE LOS ANDES ", "concluido_estu_universitarios": "S\u00cd", "grado_estu_universitarios": "INGENIERO AGRONOMO ", "es_egresado_universitario": "S\u00cd", "anhio_obtencion_est_universitarios": "2012 ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": " ", "hasta_anio_renuncia": " ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "26500.00 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "", "tipo_bien": " ", "direccion": " ", "inscrito_sunarp": " ", "partida": " ", "valor": " ", "comentario": " "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": " "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/136477.jpg?1610781717629", "dni": "45980492", "sexo": "MASCULINO", "apellido_paterno": "CCE\u00d1UA", "apellido_materno": "ANCCO", "nombres": "JAVIER", "fecha_nacimiento": "24/09/1989", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "APURIMAC", "l_n_provincia": "ANDAHUAYLAS", "l_n_distrito": "SANTA MARIA DE CHICMO", "l_d_departamento": "APURIMAC", "l_d_provincia": "ANDAHUAYLAS", "l_d_distrito": "SANTA MARIA DE CHICMO", "l_d_direccion": "COMUNIDAD CASCABAMBA", "org_politica_postula": "PARTIDO NACIONALISTA PERUANO", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "MUNICIPALIDAD DISTRITAL DE TALAVERA ", "ocupacion": "MEDICO VETERINARIO Y ZOOTECNISTA ", "ruc": "20172968253 ", "direccion": "AV. CONFRATERNIDAD N. 150 ", "inicio": "2019 ", "fin": "2020 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "APURIMAC ", "provincia": "ANDAHUAYLAS "}], [{"centro_estu_universitarios": "UNIVERSIDAD NACIONAL MICAELA BASTIDAS DE APUR\u00cdMAC ", "concluido_estu_universitarios": "S\u00cd", "grado_estu_universitarios": "MEDICO VETERINARIO Y ZOOTECNISTA ", "es_egresado_universitario": "S\u00cd", "anhio_obtencion_est_universitarios": "2012 ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": " ", "hasta_anio_renuncia": " ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "58296.00 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "1", "tipo_bien": "LOTE", "direccion": "JR. SANTA CRUZ S/N TALAVERA ", "inscrito_sunarp": "NO", "partida": " ", "valor": "70000 ", "comentario": " "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": " "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/136480.jpg?1610781724024", "dni": "43539692", "sexo": "FEMENINO", "apellido_paterno": "TTITO", "apellido_materno": "TAIRO", "nombres": "ELSA", "fecha_nacimiento": "04/02/1981", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "CUSCO", "l_n_provincia": "CANCHIS", "l_n_distrito": "SICUANI", "l_d_departamento": "CUSCO", "l_d_provincia": "CANCHIS", "l_d_distrito": "SICUANI", "l_d_direccion": "COMUNIDAD QUEHUAR S/N", "org_politica_postula": "PARTIDO NACIONALISTA PERUANO", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "COMUNIDAD QUEHUAR ", "ocupacion": "PRODUCTOS AGRICOLAS ", "ruc": " ", "direccion": "COMUNIDAD DE QUEHUAR ", "inicio": "2010 ", "fin": "2020 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "CUSCO ", "provincia": "CANCHIS "}], [{"centro_estu_universitarios": " ", "concluido_estu_universitarios": " ", "grado_estu_universitarios": " ", "es_egresado_universitario": " ", "anhio_obtencion_est_universitarios": " ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": " ", "hasta_anio_renuncia": " ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "5500.00 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "", "tipo_bien": " ", "direccion": " ", "inscrito_sunarp": " ", "partida": " ", "valor": " ", "comentario": " "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": "MIS INGRESOS ECONOMICOS POR EL PERIODO ANUAL 2019 CORRESPONDEN A VENTA DE MIS PRODUCTOS AGRICOLAS EN LA COMUNIDAD DE QUEHUAR. "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/136077.jpg?1610781730483", "dni": "40679566", "sexo": "MASCULINO", "apellido_paterno": "PEDRAZA", "apellido_materno": "MEZARES", "nombres": "SAUL", "fecha_nacimiento": "28/09/1980", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "APURIMAC", "l_n_provincia": "ANDAHUAYLAS", "l_n_distrito": "PACOBAMBA", "l_d_departamento": "APURIMAC", "l_d_provincia": "ABANCAY", "l_d_distrito": "ABANCAY", "l_d_direccion": "AV. MARTINELLY MZN C - LTE 05 URB. SAN MARTIN DE PORRES", "org_politica_postula": "DEMOCRACIA DIRECTA", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "PASTELERIA MISKI WASI ", "ocupacion": "GERENTE GENERAL ", "ruc": " ", "direccion": "JR. HUANCAVELICA N\u00b0 318 ", "inicio": "2018 ", "fin": "HASTA LA ACTUALIDAD", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "APURIMAC ", "provincia": "ABANCAY "}, {"nombre": "PASTELERIA CAFE LA HACIENDA ", "ocupacion": "GERENTE GENERAL ", "ruc": " ", "direccion": "JR. HUANCAVELINA N\u00b0 318 ", "inicio": "2016 ", "fin": "2018 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "APURIMAC ", "provincia": "ABANCAY "}], [{"centro_estu_universitarios": "UNIVERSIDAD TECNOL\u00d3GICA DE LOS ANDES ", "concluido_estu_universitarios": "S\u00cd", "grado_estu_universitarios": "LICENCIADO EN ENFERMERIA ", "es_egresado_universitario": "S\u00cd", "anhio_obtencion_est_universitarios": "2007 ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": "MOVIMIENTO POPULAR KALLPA ", "hasta_anio_renuncia": "2017 ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "96000.00 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "1", "tipo_bien": "CASA", "direccion": "AV. MARTINELLI MZ. C LOTE 5 ", "inscrito_sunarp": "NO", "partida": " ", "valor": "600000 ", "comentario": "PRECIO APROXIMADO "}, {"numero": "2", "tipo_bien": "TERRENO", "direccion": "BANCAPATA SECTOR VERONICAYOC ", "inscrito_sunarp": "NO", "partida": " ", "valor": "40000 ", "comentario": "PRECIO APROXIMADO "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": " "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/135619.jpg?1610781735544", "dni": "45364044", "sexo": "FEMENINO", "apellido_paterno": "GAMARRA", "apellido_materno": "KARI", "nombres": "CAROLINA", "fecha_nacimiento": "09/07/1988", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "APURIMAC", "l_n_provincia": "ABANCAY", "l_n_distrito": "LAMBRAMA", "l_d_departamento": "APURIMAC", "l_d_provincia": "ABANCAY", "l_d_distrito": "LAMBRAMA", "l_d_direccion": "ANEXO ATANCAMA", "org_politica_postula": "DEMOCRACIA DIRECTA", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "DIRECCION REGIONAL DE TRANSPORTES Y COMUNICACIONES APURIMAC ", "ocupacion": "TECNICO CONSTRUCCION CIVIL ", "ruc": " ", "direccion": "AV. MARI\u00d1O N\u00b0 125 ", "inicio": "2019 ", "fin": "HASTA LA ACTUALIDAD", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "APURIMAC ", "provincia": "ABANCAY "}], [{"centro_estu_universitarios": " ", "concluido_estu_universitarios": " ", "grado_estu_universitarios": " ", "es_egresado_universitario": " ", "anhio_obtencion_est_universitarios": " ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": " ", "hasta_anio_renuncia": " ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "20000.00 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "", "tipo_bien": " ", "direccion": " ", "inscrito_sunarp": " ", "partida": " ", "valor": " ", "comentario": " "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": " "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/135623.jpg?1610781741215", "dni": "31011057", "sexo": "MASCULINO", "apellido_paterno": "RIVAS", "apellido_materno": "OLIVARES", "nombres": "TEOFILO", "fecha_nacimiento": "23/07/1961", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "APURIMAC", "l_n_provincia": "ABANCAY", "l_n_distrito": "ABANCAY", "l_d_departamento": "APURIMAC", "l_d_provincia": "ABANCAY", "l_d_distrito": "ABANCAY", "l_d_direccion": "URB.PATIBAMBA BAJA MZ.123 LT.23", "org_politica_postula": "DEMOCRACIA DIRECTA", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "CEBA \"AURORA NES TEJADA\" ", "ocupacion": "DIRECTOR/DOCENTE ", "ruc": " ", "direccion": "JR. AREQUIPA N\u00b0 101 ", "inicio": "2005 ", "fin": "2020 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "APURIMAC ", "provincia": "ABANCAY "}], [{"centro_estu_universitarios": "UNIVERSIDAD ANTONIO RU\u00cdZ DE MONTOYA ", "concluido_estu_universitarios": "S\u00cd", "grado_estu_universitarios": "T\u00cdTULO DE SEGUNDA ESPECIALIDAD PROFESIONAL CON MENCI\u00d3N EN GESTI\u00d3N ESCOLAR CON LIDERAZGO PEDAG\u00d3GICO ", "es_egresado_universitario": "S\u00cd", "anhio_obtencion_est_universitarios": "2018 ", "comentario_estu_universitarios": " "}, {"centro_estu_universitarios": "INCA GARCILAZO DE LA VEGA ", "concluido_estu_universitarios": "S\u00cd", "grado_estu_universitarios": "GRADO ACADEMICO BACHILLER EN DERECHO ", "es_egresado_universitario": "S\u00cd", "anhio_obtencion_est_universitarios": "2015 ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": " ", "hasta_anio_renuncia": " ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "53292.00 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "1", "tipo_bien": "CASA", "direccion": "PATIBAMBA BAJA MZ.123 LOT.23 ", "inscrito_sunarp": "NO", "partida": " ", "valor": "80000 ", "comentario": "ZONA URBANA "}, {"numero": "2", "tipo_bien": "TERRENO", "direccion": "PUQLLAQPATA ", "inscrito_sunarp": "NO", "partida": " ", "valor": "35000 ", "comentario": "TERRENO DE CULTIVO "}, {"numero": "3", "tipo_bien": "CASA", "direccion": "PUQLLAQPATA ", "inscrito_sunarp": "NO", "partida": " ", "valor": "40000 ", "comentario": "CASA DE CAMPO "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": "EL VALOR DE BIENES ES UN APROXIMADO. "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/135610.jpg?1610781747739", "dni": "46685177", "sexo": "FEMENINO", "apellido_paterno": "CONTRERAS", "apellido_materno": "MORALES", "nombres": "KATERINE", "fecha_nacimiento": "13/04/1990", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "CUSCO", "l_n_provincia": "CUSCO", "l_n_distrito": "SANTIAGO", "l_d_departamento": "APURIMAC", "l_d_provincia": "ABANCAY", "l_d_distrito": "ABANCAY", "l_d_direccion": "BARRIO BELLAVISTA BAJA S/N", "org_politica_postula": "DEMOCRACIA DIRECTA", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "COOPERATIVA GRUPO POPULAR ", "ocupacion": "ASESORA DE CREDITOS ", "ruc": " ", "direccion": "AV. AREQUIPA - GALERIA ROQUE ", "inicio": "2020 ", "fin": "HASTA LA ACTUALIDAD", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "APURIMAC ", "provincia": "ABANCAY "}], [{"centro_estu_universitarios": "UNIVERSIDAD TECNOLOGICA DE LOS ANDES ", "concluido_estu_universitarios": "NO", "grado_estu_universitarios": "TURISMO Y HOTELERIA ", "es_egresado_universitario": "NO", "anhio_obtencion_est_universitarios": " ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": " ", "hasta_anio_renuncia": " ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": " ", "monto": " "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "", "tipo_bien": " ", "direccion": " ", "inscrito_sunarp": " ", "partida": " ", "valor": " ", "comentario": " "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": " "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/134309.jpg?1610781753840", "dni": "31151251", "sexo": "MASCULINO", "apellido_paterno": "MEDINA", "apellido_materno": "ORTIZ", "nombres": "ANTONIO", "fecha_nacimiento": "31/10/1964", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "APURIMAC", "l_n_provincia": "ANDAHUAYLAS", "l_n_distrito": "SAN JERONIMO", "l_d_departamento": "APURIMAC", "l_d_provincia": "ANDAHUAYLAS", "l_d_distrito": "SAN JERONIMO", "l_d_direccion": "JR.BOLOGNESI 706 INTERIOR", "org_politica_postula": "FUERZA POPULAR", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "TRABAJO INDEPENDIENTE ", "ocupacion": "COMERCIANTE ", "ruc": " ", "direccion": "JIRON EUSEBIO REYNAGA S/N ", "inicio": "2017 ", "fin": "HASTA LA ACTUALIDAD", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "APURIMAC ", "provincia": "ANDAHUAYLAS "}, {"nombre": "TRABAJO INDEPENDIENTE ", "ocupacion": "AGRICULTOR ", "ruc": " ", "direccion": "SAN JERONIMO ", "inicio": "2016 ", "fin": "2017 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "APURIMAC ", "provincia": "ANDAHUAYLAS "}, {"nombre": "CONGRESO DE LA REPUBLICA ", "ocupacion": "CONGRESISTA DE LA REPUBLICA ", "ruc": "20161749126 ", "direccion": "PLAZA BOLIVAR S/N - CERCADO DE LIMA ", "inicio": "2011 ", "fin": "2016 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "LIMA ", "provincia": "LIMA "}], [{"centro_estu_universitarios": "UNIVERSIDAD NACIONAL DE SAN ANTONIO ABAD DEL CUSCO ", "concluido_estu_universitarios": "S\u00cd", "grado_estu_universitarios": "BACHILLER EN HISTORIA ", "es_egresado_universitario": "S\u00cd", "anhio_obtencion_est_universitarios": "1990 ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": "MOVIMIENTO POPULAR KALLPA ", "hasta_anio_renuncia": "2012 ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": " ", "monto": " "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "1", "tipo_bien": "CASA INMUEBLE", "direccion": "JR BOLOGNESI 706 INTERIOR-SAN JERONIMO-ANDAHUAYLAS-APURIMAC ", "inscrito_sunarp": "NO", "partida": " ", "valor": "135125.7 ", "comentario": "VALOR AUTOVALUO A\u00d1O 2020 "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": "- NO TENGO INGRESOS RESPETO A LOS ITEMS DEL RUBRO VIII: MIS INGRESOS POR MI LABOR DE COMERCIANTE INDEPENDIENTE DE GLP ES DE S/. 4,000.00 MENSUALES APROX. "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/133924.jpg?1610781759048", "dni": "31420903", "sexo": "FEMENINO", "apellido_paterno": "SILVA", "apellido_materno": "JURO", "nombres": "MERCEDES", "fecha_nacimiento": "26/09/1969", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "CUSCO", "l_n_provincia": "CUSCO", "l_n_distrito": "SANTIAGO", "l_d_departamento": "APURIMAC", "l_d_provincia": "COTABAMBAS", "l_d_distrito": "CHALLHUAHUACHO", "l_d_direccion": "COMUNIDAD HUANACOPAMPA", "org_politica_postula": "FUERZA POPULAR", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "I.E.C.R.F.A. \"TUPAC AMARU II\" ANTAPUNCO ", "ocupacion": "DOCENTE ", "ruc": " ", "direccion": "HAQUIRA, COTABAMBAS ", "inicio": "2020 ", "fin": "2020 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "APURIMAC ", "provincia": "COTABAMBAS "}], [{"centro_estu_universitarios": " ", "concluido_estu_universitarios": " ", "grado_estu_universitarios": " ", "es_egresado_universitario": " ", "anhio_obtencion_est_universitarios": " ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": " ", "hasta_anio_renuncia": " ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "10000.00 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "1", "tipo_bien": "CASA", "direccion": "CHALLHUAHUACHO ", "inscrito_sunarp": "NO", "partida": " ", "valor": "230000 ", "comentario": "CERTIFICADO DE POSESION "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": " "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/133912.jpg?1610781764899", "dni": "42356110", "sexo": "MASCULINO", "apellido_paterno": "PALOMINO", "apellido_materno": "PILLACA", "nombres": "HERNAN", "fecha_nacimiento": "16/01/1984", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "APURIMAC", "l_n_provincia": "CHINCHEROS", "l_n_distrito": "ANCO HUALLO", "l_d_departamento": "APURIMAC", "l_d_provincia": "CHINCHEROS", "l_d_distrito": "ANCO HUALLO", "l_d_direccion": "AV. LA CULTURA", "org_politica_postula": "FUERZA POPULAR", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "ESTUDIO CONTABLE PILLACA & ASOCIADOS SAC ", "ocupacion": "CONTADOR PUBLICO ", "ruc": "20601777011 ", "direccion": "AV. ANDRES AVELINO CACERES SN CERCADO DE URIPA ", "inicio": "2019 ", "fin": "2019 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "APURIMAC ", "provincia": "CHINCHEROS "}], [{"centro_estu_universitarios": "UNIVERSIDAD PRIVADA SAN JUAN BAUTISTA SOCIEDAD AN\u00d3NIMA CERRADA ", "concluido_estu_universitarios": "S\u00cd", "grado_estu_universitarios": "CONTADOR PUBLICO ", "es_egresado_universitario": "S\u00cd", "anhio_obtencion_est_universitarios": "2015 ", "comentario_estu_universitarios": " "}, {"centro_estu_universitarios": "UNIVERSIDAD PRIVADA SAN JUAN BAUTISTA SOCIEDAD AN\u00d3NIMA CERRADA ", "concluido_estu_universitarios": "S\u00cd", "grado_estu_universitarios": "BACHILLER EN CONTABILIDAD ", "es_egresado_universitario": "S\u00cd", "anhio_obtencion_est_universitarios": "2014 ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": " ", "hasta_anio_renuncia": " ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "24000.00 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "", "tipo_bien": " ", "direccion": " ", "inscrito_sunarp": " ", "partida": " ", "valor": " ", "comentario": " "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": " "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/133783.jpg?1610781771387", "dni": "31175024", "sexo": "FEMENINO", "apellido_paterno": "CACERES", "apellido_materno": "YBIAS", "nombres": "DORINA", "fecha_nacimiento": "11/04/1970", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "APURIMAC", "l_n_provincia": "ANDAHUAYLAS", "l_n_distrito": "TALAVERA", "l_d_departamento": "APURIMAC", "l_d_provincia": "ANDAHUAYLAS", "l_d_distrito": "TALAVERA", "l_d_direccion": "JR.PIURA 115", "org_politica_postula": "FUERZA POPULAR", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "UNIVERSIDAD TECNOLOGICA DE LOS ANDES - APURIMAC ", "ocupacion": "DOCENTE ", "ruc": " ", "direccion": "AVENIDA PER\u00da NUMERO 700 ", "inicio": "2019 ", "fin": "2019 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "APURIMAC ", "provincia": "ANDAHUAYLAS "}], [{"centro_estu_universitarios": "UNIVERSIDAD TECNOL\u00d3GICA DE LOS ANDES ", "concluido_estu_universitarios": "S\u00cd", "grado_estu_universitarios": "BACHILLER EN CIENCIAS DE LA EDUCACI\u00d3N ", "es_egresado_universitario": "S\u00cd", "anhio_obtencion_est_universitarios": "2017 ", "comentario_estu_universitarios": " "}, {"centro_estu_universitarios": "UNIVERSIDAD TECNOL\u00d3GICA DE LOS ANDES ", "concluido_estu_universitarios": "S\u00cd", "grado_estu_universitarios": "LICENCIADO EN EDUCACION ", "es_egresado_universitario": "S\u00cd", "anhio_obtencion_est_universitarios": "2007 ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": " ", "hasta_anio_renuncia": " ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "32400.00 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "", "tipo_bien": " ", "direccion": " ", "inscrito_sunarp": " ", "partida": " ", "valor": " ", "comentario": " "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": "ACCESITARIA DEL CONSEJERO 2 AL GOBIERNO REGIONAL APUR\u00cdMAC 2014, CANDIDATA COMO CONSEJERA 1 AL GOBIERNO REGIONAL APUR\u00cdMAC 2018, POR EL PARTIDO FUERZA POPULAR "}]]]