[[[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/137635.jpg?1610807697525", "dni": "23928972", "sexo": "MASCULINO", "apellido_paterno": "ACURIO", "apellido_materno": "CRUZ", "nombres": "HECTOR", "fecha_nacimiento": "08/09/1968", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "CUSCO", "l_n_provincia": "CUSCO", "l_n_distrito": "CUSCO", "l_d_departamento": "CUSCO", "l_d_provincia": "CUSCO", "l_d_distrito": "WANCHAQ", "l_d_direccion": "AV. HUAYRUROPATA 1915 DPTO 504", "org_politica_postula": "EL FRENTE AMPLIO POR JUSTICIA, VIDA Y LIBERTAD", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "M.C.M. INGENIEROS S.R.L. ", "ocupacion": "ING. CIVIL - RESIDENTE DE OBRA ", "ruc": "20357844461 ", "direccion": "CAL.ISLAY NRO. 5 URB. LA PERLA AREQUIPA - AREQUIPA - AREQUIPA ", "inicio": "2020 ", "fin": "2020 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "AREQUIPA ", "provincia": "AREQUIPA "}, {"nombre": "AQUARUNA E.I.R.L. ", "ocupacion": "INGENIERO CIVIL - RESIDENTE DE SERVICIO ", "ruc": "20490175963 ", "direccion": "AV. HUAYRUROPATA NRO. 1915 DPTO. 504 CUSCO - CUSCO - WANCHAQ ", "inicio": "2020 ", "fin": "2020 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "CUSCO ", "provincia": "CUSCO "}, {"nombre": "ASESORIA, DISE\u00d1O Y CONSTRUCCION CONTRATISTAS GENERALES SOCIEDAD ANONIMA CERRADA ", "ocupacion": "ING. CIVIL - DIRECCI\u00d3N T\u00c9CNICA DE OBRAS CIVILES, ESPECIALISTA DE COSTOS Y PRESUPUESTOS ", "ruc": "20494951020 ", "direccion": "MZA. I LOTE. 4 DPTO. 1 COO. DE VIV.SE\u00d1OR DE LUREN ICA - ICA - ICA ", "inicio": "2019 ", "fin": "2020 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "ICA ", "provincia": "ICA "}, {"nombre": "CONSULTORA AQUARUNA INGENIEROS ", "ocupacion": "COORD. JEFE DE PROYECTOS, REHABILITACION, MEJORA, CONSTRUCCION DE CARRETERAS, SIST. DE RIEGO Y SBI ", "ruc": "10239289725 ", "direccion": "AV. HUAYRUROPATA NRO. 1915 DPTO. 504 CUSCO - CUSCO - WANCHAQ ", "inicio": "2010 ", "fin": "2018 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "CUSCO ", "provincia": "CUSCO "}], [{"centro_estu_universitarios": "UNIVERSIDAD NACIONAL DE SAN ANTONIO ABAD DEL CUSCO ", "concluido_estu_universitarios": "S\u00cd", "grado_estu_universitarios": "TITULO DE INGENIERO CIVIL ", "es_egresado_universitario": "S\u00cd", "anhio_obtencion_est_universitarios": "1994 ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": "FUERZA CUSCO ", "hasta_anio_renuncia": "2011 ", "comentario": " "}, {"organizacion": "FUERZA NUEVA ", "hasta_anio_renuncia": "2007 ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "10000.00 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "1", "tipo_bien": "SECCION ESPECIAL DE PREDIOS RURALES", "direccion": "PARCELA 126731 AREA HA. 2.7044 SECTOR MIRAFLORES ECHARATE ECHARATI - LA CONVENCION - CUSCO ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "02007494 ", "valor": "547.5 ", "comentario": "TIPO DE BIEN: PARCELA AGRICOLA "}, {"numero": "2", "tipo_bien": "SECCION ESPECIAL DE PREDIOS RURALES", "direccion": "######### ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "02044323 ", "valor": "60000 ", "comentario": "TIPO DE BIEN: PARCELA, DIRECCI\u00d3N: SECTOR BUS\u00d1OA GRIS - CUSCO - CUSCO - SAYLLA "}, {"numero": "3", "tipo_bien": "SECCION ESPECIAL DE PREDIOS RURALES", "direccion": "UBICACION RURAL VALLE HUATANAY/SECTOR BUENA VISTA/PARCELA N\u00b0 74 PARCELA 9_1908495_30534 AREA HA. 1.8297 U.C. 30534/HH.CC. 9_1908495_1_1 SAYLLA - CUSCO - CUSCO ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "02044400 ", "valor": "4773.45 ", "comentario": "TIPO DE BIEN: PARCELA "}, {"numero": "4", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "######### ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "11090684 ", "valor": "153417.75 ", "comentario": "TIPO DE BIEN: DEPARTAMENTO, DIRECCI\u00d3N: AV. HUAYRUROPATA NRO. 1915 DPTO. 504 CUSCO - CUSCO - WANCHAQ "}, {"numero": "5", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "MZ 268 ESTAC 03 URB HUAYRUROPATA WANCHAQ - CUSCO - CUSCO ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "11090688 ", "valor": "7431.82 ", "comentario": "TIPO DE BIEN: ESTACIONAMIENTO "}, {"numero": "6", "tipo_bien": "SECCION ESPECIAL DE PREDIOS RURALES", "direccion": "ZONA: ZONA REGISTRAL X - SEDE CUSCO; OFICINA: CUSCO ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "11148382 ", "valor": "3329.04 ", "comentario": "TIPO DE BIEN: TERRENO "}, {"numero": "7", "tipo_bien": "PREDIO RUSTICO", "direccion": "PAMPA ECHARATE, ECHARATE, LA CONVENCI\u00d3N, CUSCO ", "inscrito_sunarp": "NO", "partida": " ", "valor": "14086.82 ", "comentario": "TIPO DE BIEN: PREDIO R\u00daSTICO "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": " "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/137631.jpg?1610807704314", "dni": "46659384", "sexo": "FEMENINO", "apellido_paterno": "CCAHUATA", "apellido_materno": "CORRALES", "nombres": "TATIANA", "fecha_nacimiento": "11/10/1990", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "CUSCO", "l_n_provincia": "CANAS", "l_n_distrito": "LANGUI", "l_d_departamento": "CUSCO", "l_d_provincia": "CANAS", "l_d_distrito": "LANGUI", "l_d_direccion": "MICAELA BASTIDAS S/N", "org_politica_postula": "EL FRENTE AMPLIO POR JUSTICIA, VIDA Y LIBERTAD", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "C&A CONSULTORES Y CONSTRUCTORESSAC. ", "ocupacion": "GERENTE ", "ruc": "20600902751 ", "direccion": "URBANIZACION CASUARINAS C-1 ", "inicio": "2016 ", "fin": "2020 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "CUSCO ", "provincia": "CUSCO "}, {"nombre": "MUNICIPALIDAD DISTRITAL DE CHALHUAHUACHO ", "ocupacion": "PROMOTOR SOCIAL ", "ruc": " ", "direccion": "PLAZA DE ARMAS DE CHALHUAHUACHO S/N ", "inicio": "2020 ", "fin": "2020 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "APURIMAC ", "provincia": "COTABAMBAS "}, {"nombre": "MUNICIPALIDAD DISTRITAL DE MOSOC LLACTA ", "ocupacion": "ASISTENTE EN LA FORMULACION DEL PLAN DE DESARROLLO CONCERTADO ", "ruc": " ", "direccion": "PLAZA DE ARMAS DE MOSOC LLACTA ", "inicio": "2020 ", "fin": "2020 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "CUSCO ", "provincia": "ACOMAYO "}, {"nombre": "MUNICIPALIDAD DISTRITAL DE LANGUI ", "ocupacion": "ASISTENTE EN LA FORMULACION DEL PLAN DE DESARROLLO CONCERTADO ", "ruc": " ", "direccion": "PLAZA DE ARMAS DE LANGUI S/N ", "inicio": "2015 ", "fin": "2015 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "CUSCO ", "provincia": "CANAS "}, {"nombre": "THE UNIVERSITY OF QUEENSLAND DE AUSTRALIA ", "ocupacion": "INVESTIGADOR DE DATOS CUALITATIVOS EN COMUNIDADES DE LIVITACA, QUEHUE Y LLANAOCA ", "ruc": " ", "direccion": "ST. LUC\u00cdA QLD 4070, AUSTRALIA ", "inicio": "2014 ", "fin": "2014 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "CUSCO ", "provincia": "CANAS "}], [{"centro_estu_universitarios": "UNIVERSIDAD NACIONAL DE SAN ANTONIO ABAD DEL CUSCO ", "concluido_estu_universitarios": "S\u00cd", "grado_estu_universitarios": "BACHILLER EN ANTROPOLOGIA ", "es_egresado_universitario": "S\u00cd", "anhio_obtencion_est_universitarios": "2014 ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": " ", "hasta_anio_renuncia": " ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "21300.00 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "", "tipo_bien": " ", "direccion": " ", "inscrito_sunarp": " ", "partida": " ", "valor": " ", "comentario": " "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": " "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/137858.jpg?1610807710616", "dni": "41271215", "sexo": "MASCULINO", "apellido_paterno": "PALACIOS", "apellido_materno": "FIGUEROA", "nombres": "EFRAIN", "fecha_nacimiento": "13/10/1981", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "CUSCO", "l_n_provincia": "CALCA", "l_n_distrito": "CALCA", "l_d_departamento": "CUSCO", "l_d_provincia": "CALCA", "l_d_distrito": "CALCA", "l_d_direccion": "SECTOR HUARAN S/N", "org_politica_postula": "EL FRENTE AMPLIO POR JUSTICIA, VIDA Y LIBERTAD", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "PROGRAMA NACIONAL CUNA M\u00c1S ", "ocupacion": "ESPECIALISTA EN SALUD - SEDE CENTRAL ", "ruc": " ", "direccion": "AV. AREQUIPA 2637 ", "inicio": "2018 ", "fin": "2020 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "LIMA ", "provincia": "LIMA "}, {"nombre": "ONG. PLAN INTERNACIONAL ", "ocupacion": "FACILITADOR DE PROYECTO DE DESARROLLO ", "ruc": " ", "direccion": "PARQUE NORTE 639 ", "inicio": "2011 ", "fin": "2012 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "CUSCO ", "provincia": "ACOMAYO "}, {"nombre": "ONG PLAN INTERNACIONAL ", "ocupacion": "FACILITADOR DE DESARROLLO COMUNITARIO ", "ruc": " ", "direccion": "PARQUE NORTE N\u00b0639 ", "inicio": "2013 ", "fin": "2014 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "LIMA ", "provincia": "LIMA "}, {"nombre": "ASOCIACION SOLARIS PER\u00da ", "ocupacion": "COORDINADOR DEL PROGRAMA SALUD PARA EL DESARROLLO ", "ruc": " ", "direccion": "AV. REDUCTO 1510 ", "inicio": "2005 ", "fin": "2009 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "CUSCO ", "provincia": "QUISPICANCHI "}, {"nombre": "ASOCIACION SOLARIS PER\u00da ", "ocupacion": "COORDINADOR DEL PROGRAMA SALUD PARA EL DESARROLLO ", "ruc": " ", "direccion": "AV. REDUCTO 1510 ", "inicio": "2010 ", "fin": "2010 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "CUSCO ", "provincia": "CANCHIS "}], [{"centro_estu_universitarios": "UNIVERSIDAD ALAS PERUANAS S.A. ", "concluido_estu_universitarios": "S\u00cd", "grado_estu_universitarios": "ABOGADO ", "es_egresado_universitario": "S\u00cd", "anhio_obtencion_est_universitarios": "2013 ", "comentario_estu_universitarios": " "}, {"centro_estu_universitarios": "UNIVERSIDAD NACIONAL DE SAN ANTONIO ABAD DEL CUSCO ", "concluido_estu_universitarios": "S\u00cd", "grado_estu_universitarios": "LIC EN ENFERMERIA ", "es_egresado_universitario": "S\u00cd", "anhio_obtencion_est_universitarios": "2004 ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": "PARTIDO POL\u00cdTICO AVANZA PAIS - PARTIDO DE INTEGRACION SOCIAL ", "hasta_anio_renuncia": "2007 ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "108000.00 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "1", "tipo_bien": "SECCION ESPECIAL DE PREDIOS RURALES", "direccion": "NUM 31 SECTOR TANCAPUNKU - CHARAN CALCA - CALCA - CUSCO ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "02002298 ", "valor": "80000 ", "comentario": " "}, {"numero": "2", "tipo_bien": "SECCION ESPECIAL DE PREDIOS RURALES", "direccion": "ZONA: ZONA REGISTRAL X - SEDE CUSCO; OFICINA: CUSCO ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "05002040 ", "valor": "80000 ", "comentario": " "}, {"numero": "3", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "CALCA - CALCA - CUSCO ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "11063782 ", "valor": "100000 ", "comentario": " "}, {"numero": "4", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "JIRON ANGEL VALDEZ NUM 100 DPTO N\u00b0 402 - CUARTO PISO URB CONJUNTO RESIDENCIAL ALAMEDA ALCAZAR - SECTOR 1 - ETAPA II RIMAC - LIMA - LIMA ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "13427603 ", "valor": "185000 ", "comentario": "CREDITO HIPOTECARIO "}, {"numero": "5", "tipo_bien": "TERRENO", "direccion": "PREDIO RUSTICO CHURCAPA N\u00b0 50, PREDIO HUARAN - CALCA ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "02004877 ", "valor": "200000 ", "comentario": "SUCESION INTESTADA "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": " "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/137636.jpg?1610807716695", "dni": "70041378", "sexo": "FEMENINO", "apellido_paterno": "ROZAS", "apellido_materno": "ZUNIGA", "nombres": "RAQUELYN", "fecha_nacimiento": "15/04/1990", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "CUSCO", "l_n_provincia": "CALCA", "l_n_distrito": "YANATILE", "l_d_departamento": "CUSCO", "l_d_provincia": "CUSCO", "l_d_distrito": "SANTIAGO", "l_d_direccion": "P.J.CONSTRUCCION CIVIL D-12", "org_politica_postula": "EL FRENTE AMPLIO POR JUSTICIA, VIDA Y LIBERTAD", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "YLN CONSULTORES Y ASESORES E.I.R.L. ", "ocupacion": "ESPECIALISTA ADMINISTRATIVA ", "ruc": " ", "direccion": "AV. TACNA N\u00b0 113 INT 05 ", "inicio": "2020 ", "fin": "2020 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "CUSCO ", "provincia": "CUSCO "}, {"nombre": "MUNCIPALIDAD DISTRITAL DE YANATILE ", "ocupacion": "ENCARGADA DE LA SUBGERENCIA DE DESARROLLO SOCIAL CULTURA Y DEPORTE ", "ruc": " ", "direccion": "PLAZA DE ARMAS DE QUEBRADA ONDA ", "inicio": "2020 ", "fin": "2020 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "CUSCO ", "provincia": "CALCA "}], [{"centro_estu_universitarios": "UNIVERSIDAD ALAS PERUANAS S.A. ", "concluido_estu_universitarios": "S\u00cd", "grado_estu_universitarios": "BACHILLER EN ADMINISTRACION Y NEGOCIOS INTERNACIONALES ", "es_egresado_universitario": "S\u00cd", "anhio_obtencion_est_universitarios": "2014 ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": " ", "hasta_anio_renuncia": " ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2018 ", "monto": "43200.00 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "", "tipo_bien": " ", "direccion": " ", "inscrito_sunarp": " ", "partida": " ", "valor": " ", "comentario": " "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": "AHORROS AL DIA DE HOY EN LAS SIGUIENTES CUENTAS DEL BCP. CUENTA 505 - 97882954-0-58 QUE CUENTA CON 10,055.80 SOLES CUENTA 285 - 00181463 - 0-62 QUE CUENTA CON 30,000.00 "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/137638.jpg?1610807722841", "dni": "42024386", "sexo": "MASCULINO", "apellido_paterno": "SOLIS", "apellido_materno": "CASILLA", "nombres": "ROLANDO", "fecha_nacimiento": "27/09/1981", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "CUSCO", "l_n_provincia": "CHUMBIVILCAS", "l_n_distrito": "SANTO TOMAS", "l_d_departamento": "CUSCO", "l_d_provincia": "CHUMBIVILCAS", "l_d_distrito": "SANTO TOMAS", "l_d_direccion": "CALLE 28 DE JULIO 611", "org_politica_postula": "EL FRENTE AMPLIO POR JUSTICIA, VIDA Y LIBERTAD", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "MUNICIPALIDAD DISTRITAL DE LAYO ", "ocupacion": "GESTOR DE PROYECTOS ", "ruc": " ", "direccion": "PLAZA DE ARMAS S/N ", "inicio": "2017 ", "fin": "2017 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "CUSCO ", "provincia": "CANAS "}, {"nombre": "MUNICIPALIDAD DISTRITAL DE CHECACUPE ", "ocupacion": "GESTOR FINANCIERO ", "ruc": " ", "direccion": "PLAZA DE ARMAS S/N ", "inicio": "2015 ", "fin": "2015 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "CUSCO ", "provincia": "CANCHIS "}, {"nombre": "MUNICIPALIDAD DISTRITAL DE COPORAQUE ", "ocupacion": "GESTOR FINANCIERO ", "ruc": " ", "direccion": "PLAZA DE ARMAS S/N ", "inicio": "2018 ", "fin": "2018 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "CUSCO ", "provincia": "ESPINAR "}, {"nombre": "MUNICIPALIDAD DISTRITAL DE HUARONCONDO ", "ocupacion": "ASESOR EXTERNO DE ALCALDIA ", "ruc": " ", "direccion": "PLAZA DE ARMAS S/N ", "inicio": "2018 ", "fin": "2018 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "CUSCO ", "provincia": "ANTA "}], [{"centro_estu_universitarios": " ", "concluido_estu_universitarios": " ", "grado_estu_universitarios": " ", "es_egresado_universitario": " ", "anhio_obtencion_est_universitarios": " ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": " ", "hasta_anio_renuncia": " ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": "0001 - 2012 ", "fecha_sentencia": "13/07/2016 ", "orga_judicial": "JUSGADO MIXTO - CHUMBIVILCAS ", "delito": "PECULADO SIMPLE ", "fallo": "DOS A\u00d1OS ", "modalidad": "SUSPENDIDA ", "cumplimiento_fallo": "PENA CUMPLIDA "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2018 ", "monto": "24000.00 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "1", "tipo_bien": "VIVIENDA", "direccion": "CALLE 28 DE JULIO N\u00b0611 ", "inscrito_sunarp": "NO", "partida": " ", "valor": "300000 ", "comentario": " "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": " "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/137639.jpg?1610807729424", "dni": "48378808", "sexo": "FEMENINO", "apellido_paterno": "HINOJOSA", "apellido_materno": "CUSI", "nombres": "CYNTHIA MILAGROS", "fecha_nacimiento": "27/06/1993", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "CUSCO", "l_n_provincia": "CUSCO", "l_n_distrito": "CUSCO", "l_d_departamento": "CUSCO", "l_d_provincia": "ANTA", "l_d_distrito": "ANTA", "l_d_direccion": "PROLOG. JR. JUNIN IZCUCHACA", "org_politica_postula": "EL FRENTE AMPLIO POR JUSTICIA, VIDA Y LIBERTAD", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "BIOSLAB (LABORATORIO CLINICO) ", "ocupacion": "LABORATORISTA BIOLOGA ", "ruc": " ", "direccion": "JR. JAQUIJAHUANA N\u00b0710 ", "inicio": "2020 ", "fin": "2020 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "CUSCO ", "provincia": "ANTA "}], [{"centro_estu_universitarios": "UNIVERSIDAD NACIONAL SAN ANTONIO ABAD DEL CUSCO ", "concluido_estu_universitarios": "S\u00cd", "grado_estu_universitarios": "EGRESADO ", "es_egresado_universitario": "S\u00cd", "anhio_obtencion_est_universitarios": " ", "comentario_estu_universitarios": "BACHILLER EN TRAMITE "}], [], [{"organizacion": " ", "hasta_anio_renuncia": " ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "12600.00 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "1", "tipo_bien": "TERRENO", "direccion": "C.C. PICOL ORCOMPUCYO ", "inscrito_sunarp": "NO", "partida": " ", "valor": "80000 ", "comentario": "DONACION DE HERENCIA "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": " "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/135963.jpg?1610807736337", "dni": "24000264", "sexo": "FEMENINO", "apellido_paterno": "CUEVAS", "apellido_materno": "CISNEROS", "nombres": "JANET BETTY", "fecha_nacimiento": "14/05/1977", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "CUSCO", "l_n_provincia": "CUSCO", "l_n_distrito": "SANTIAGO", "l_d_departamento": "CUSCO", "l_d_provincia": "CUSCO", "l_d_distrito": "SANTIAGO", "l_d_direccion": "URB.SAN ANTONIO EL PUQUIN", "org_politica_postula": "FRENTE POPULAR AGRICOLA FIA DEL PERU", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "I.E.S.TUPAC AMARU II ", "ocupacion": "DOCENTE ", "ruc": " ", "direccion": "CUSIPATA S/N ", "inicio": "2019 ", "fin": "2019 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "CUSCO ", "provincia": "QUISPICANCHI "}], [{"centro_estu_universitarios": "UNIVERSIDAD NACIONAL DE SAN ANTONIO ABAD - CUSCO ", "concluido_estu_universitarios": "NO", "grado_estu_universitarios": "LICENCIADA EN EDUCACI\u00d3N ESPECIALIDAD BIOLOGICA Y QUIMICA ", "es_egresado_universitario": "S\u00cd", "anhio_obtencion_est_universitarios": "1999 ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": " ", "hasta_anio_renuncia": " ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "28939.56 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "1", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "AVENIDA CONFRATERNIDAD NUM S/N STAND K-44 WANCHAQ - CUSCO - CUSCO ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "11022091 ", "valor": "4905.77 ", "comentario": " "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": " "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/136053.jpg?1610807742190", "dni": "24998812", "sexo": "MASCULINO", "apellido_paterno": "ZUNIGA", "apellido_materno": "TURPA", "nombres": "MACARIO", "fecha_nacimiento": "01/07/1971", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "CUSCO", "l_n_provincia": "LA CONVENCION", "l_n_distrito": "SANTA TERESA", "l_d_departamento": "CUSCO", "l_d_provincia": "URUBAMBA", "l_d_distrito": "MACHUPICCHU", "l_d_direccion": "SECTOR MACHUPICCHU WINAYWAYNA", "org_politica_postula": "FRENTE POPULAR AGRICOLA FIA DEL PERU", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "UNIVERSIDAD NACIONAL SAN ANTONIO ABAD DE CUSCO ", "ocupacion": "PERSONAL ADMINISTRATIVO ", "ruc": " ", "direccion": "AV. LA CULTURA N 733 ", "inicio": "1999 ", "fin": "2020 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "CUSCO ", "provincia": "CUSCO "}], [{"centro_estu_universitarios": " ", "concluido_estu_universitarios": " ", "grado_estu_universitarios": " ", "es_egresado_universitario": " ", "anhio_obtencion_est_universitarios": " ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": " ", "hasta_anio_renuncia": " ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "36682.21 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "1", "tipo_bien": "SECCION ESPECIAL DE PREDIOS RURALES", "direccion": "######### ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "02001734 ", "valor": "5400 ", "comentario": "EN EL SISTEMA DECLARA NO INDICA LA DIRECCION DEL PREDIO DICHA PARTIDA CORRESPONDE A LA DIRECCION ASOCIACION PEQUE\u00d1OS AGRICULTORES SAN ISIDRO PARCELA 23 DPTO CUSCO "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": " "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/136270.jpg?1610807748325", "dni": "46239292", "sexo": "FEMENINO", "apellido_paterno": "QUISPE", "apellido_materno": "SULLCAPUMA", "nombres": "GLORIA", "fecha_nacimiento": "30/08/1989", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "CUSCO", "l_n_provincia": "ANTA", "l_n_distrito": "LIMATAMBO", "l_d_departamento": "CUSCO", "l_d_provincia": "ANTA", "l_d_distrito": "ANTA", "l_d_direccion": "URB. ANTA IZCUCHACA S/N", "org_politica_postula": "FRENTE POPULAR AGRICOLA FIA DEL PERU", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "AGRICOLA AL SUR CUSCO S.A.C ", "ocupacion": "OPERARIA ", "ruc": " ", "direccion": "URB. TRES REYES S/N C.C MARJKO ", "inicio": "2015 ", "fin": "2020 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "CUSCO ", "provincia": "ANTA "}], [{"centro_estu_universitarios": " ", "concluido_estu_universitarios": " ", "grado_estu_universitarios": " ", "es_egresado_universitario": " ", "anhio_obtencion_est_universitarios": " ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": " ", "hasta_anio_renuncia": " ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "14113.27 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "", "tipo_bien": " ", "direccion": " ", "inscrito_sunarp": " ", "partida": " ", "valor": " ", "comentario": " "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": " "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/136250.jpg?1610807754517", "dni": "23918959", "sexo": "MASCULINO", "apellido_paterno": "SANTOYO", "apellido_materno": "ROJAS", "nombres": "ESTANISLAO BENEDICTO", "fecha_nacimiento": "07/05/1955", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "CUSCO", "l_n_provincia": "ACOMAYO", "l_n_distrito": "RONDOCAN", "l_d_departamento": "CUSCO", "l_d_provincia": "ANTA", "l_d_distrito": "ANTA", "l_d_direccion": "URB. ANTA IZCUCHACAS/N", "org_politica_postula": "FRENTE POPULAR AGRICOLA FIA DEL PERU", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "INDEPENDIENTE ", "ocupacion": "VENDEDOR DE ESPECIES MARINAS ", "ruc": " ", "direccion": "5TO PARADERO CALLE AV PERU W - 21 ", "inicio": "2018 ", "fin": "2020 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "CUSCO ", "provincia": "CUSCO "}], [{"centro_estu_universitarios": " ", "concluido_estu_universitarios": " ", "grado_estu_universitarios": " ", "es_egresado_universitario": " ", "anhio_obtencion_est_universitarios": " ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": " ", "hasta_anio_renuncia": " ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "24000.00 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "", "tipo_bien": " ", "direccion": " ", "inscrito_sunarp": " ", "partida": " ", "valor": " ", "comentario": " "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": " "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/136292.jpg?1610807760764", "dni": "46116463", "sexo": "FEMENINO", "apellido_paterno": "CHOQUE", "apellido_materno": "CHUCTAYA", "nombres": "YANET", "fecha_nacimiento": "13/10/1989", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "CUSCO", "l_n_provincia": "ESPINAR", "l_n_distrito": "ALTO PICHIGUA", "l_d_departamento": "CUSCO", "l_d_provincia": "ESPINAR", "l_d_distrito": "ESPINAR", "l_d_direccion": "PSJ. C. VALLEJO 207", "org_politica_postula": "FRENTE POPULAR AGRICOLA FIA DEL PERU", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "INDEPENDIENTE ", "ocupacion": "COMERCIANTE ", "ruc": " ", "direccion": "AV. SAN MARTIN S/N CERCADO ", "inicio": "2018 ", "fin": "2019 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "CUSCO ", "provincia": "ESPINAR "}], [{"centro_estu_universitarios": " ", "concluido_estu_universitarios": " ", "grado_estu_universitarios": " ", "es_egresado_universitario": " ", "anhio_obtencion_est_universitarios": " ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": " ", "hasta_anio_renuncia": " ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "18000.00 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "", "tipo_bien": " ", "direccion": " ", "inscrito_sunarp": " ", "partida": " ", "valor": " ", "comentario": " "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": " "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/136267.jpg?1610807766471", "dni": "47777141", "sexo": "MASCULINO", "apellido_paterno": "TACURI", "apellido_materno": "MORA", "nombres": "RAUL", "fecha_nacimiento": "14/08/1989", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "CUSCO", "l_n_provincia": "CALCA", "l_n_distrito": "PISAC", "l_d_departamento": "CUSCO", "l_d_provincia": "CALCA", "l_d_distrito": "PISAC", "l_d_direccion": "COMUNIDAD AMARU S/N", "org_politica_postula": "FRENTE POPULAR AGRICOLA FIA DEL PERU", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "I.E AMAUTA ", "ocupacion": "PERSONAL DE VIGILANCIA ", "ruc": " ", "direccion": "CENTRO POBLADO DE QUELLO QUELLO ", "inicio": "2015 ", "fin": "2020 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "CUSCO ", "provincia": "CALCA "}], [{"centro_estu_universitarios": " ", "concluido_estu_universitarios": " ", "grado_estu_universitarios": " ", "es_egresado_universitario": " ", "anhio_obtencion_est_universitarios": " ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": " ", "hasta_anio_renuncia": " ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "14400.00 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "", "tipo_bien": " ", "direccion": " ", "inscrito_sunarp": " ", "partida": " ", "valor": " ", "comentario": " "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": " "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/134804.jpg?1610807773110", "dni": "40204874", "sexo": "FEMENINO", "apellido_paterno": "LUQUE", "apellido_materno": "IBARRA", "nombres": "RUTH", "fecha_nacimiento": "19/06/1979", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "CUSCO", "l_n_provincia": "CUSCO", "l_n_distrito": "SANTIAGO", "l_d_departamento": "CUSCO", "l_d_provincia": "CUSCO", "l_d_distrito": "WANCHAQ", "l_d_direccion": "URB. VELASCO ASTETE MZ. F LT. 28", "org_politica_postula": "JUNTOS POR EL PERU", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "CONGRESO DE LA REPUBLICA ", "ocupacion": "ASESORA ", "ruc": "20161749126 ", "direccion": "AV. ABANCAY S/N LIMA ", "inicio": "2020 ", "fin": "HASTA LA ACTUALIDAD", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "LIMA ", "provincia": "LIMA "}, {"nombre": "CONGRESO DE LA REPUBLICA ", "ocupacion": "ASESORA ", "ruc": "20161749126 ", "direccion": "AV. ABANCAY S/N ", "inicio": "2016 ", "fin": "2019 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "LIMA ", "provincia": "LIMA "}, {"nombre": "DERECHOS HUMANOS SIN FRONTERAS ", "ocupacion": "ASESORA, DIRECTORA EJECUTIVA ", "ruc": "20491238764 ", "direccion": "BARRIO PROFESIONAL MANZANA A LOTE 8 ", "inicio": "2013 ", "fin": "2016 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "CUSCO ", "provincia": "CUSCO "}, {"nombre": "VICARIA DE SOLIDARIDAD DE LA PRELATURA DE SICUANI ", "ocupacion": "ABOGADA ", "ruc": "20171155704 ", "direccion": "JIRON HIPOLITO UNANUE 236 3ER PISO PLAZA DE ARMAS ", "inicio": "2006 ", "fin": "2013 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "CUSCO ", "provincia": "CANCHIS "}], [{"centro_estu_universitarios": "UNIVERSIDAD NACIONAL SAN ANTONIO ABAD DEL CUSCO ", "concluido_estu_universitarios": "S\u00cd", "grado_estu_universitarios": "ABOGADA ", "es_egresado_universitario": "S\u00cd", "anhio_obtencion_est_universitarios": "2003 ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": " ", "hasta_anio_renuncia": " ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "182264.00 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "1", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "URB VELASCO ASTETE CUSCO - CUSCO - CUSCO ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "11091618 ", "valor": "31270 ", "comentario": "ANTICIPO DE HERENCIA "}, {"numero": "2", "tipo_bien": "DEPARTAMENTO", "direccion": "AV. CIPRIANO DULANTO 1205 ", "inscrito_sunarp": "NO", "partida": " ", "valor": "394000 ", "comentario": "CREDITO HIPOTECARIO "}, {"numero": "3", "tipo_bien": "DEPOSITO", "direccion": "AV.CIPRIANO DULANTO 1205 ", "inscrito_sunarp": "NO", "partida": " ", "valor": "7000 ", "comentario": "CONTADO "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": "EL DEPARTAMENTO Y DEPOSITO DESTACADO EN BIENES INMUEBLES SE ENCUENTRA CON ESCRITURA PUBLICA 310435 (DEPOSITO) Y 310308 (DEPARTAMENTO) LA HOJA DE VIDA SE LLENA EL 14 DE DICIEMBRE DE 2020. "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/134819.jpg?1610807779428", "dni": "23800640", "sexo": "MASCULINO", "apellido_paterno": "DEL CASTILLO", "apellido_materno": "ALATRISTA", "nombres": "RAUL", "fecha_nacimiento": "28/01/1965", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "CUSCO", "l_n_provincia": "CUSCO", "l_n_distrito": "SANTIAGO", "l_d_departamento": "CUSCO", "l_d_provincia": "CUSCO", "l_d_distrito": "WANCHAQ", "l_d_direccion": "URB. SANTA ROSA PJE.A.CARPIO 361", "org_politica_postula": "JUNTOS POR EL PERU", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "MINISTERIO DEL INTERIOR ", "ocupacion": "ANALISTA LEGAL II ", "ruc": "20131366966 ", "direccion": "PLAZA 30 DE AGOSTO S/N ", "inicio": "2017 ", "fin": "HASTA LA ACTUALIDAD", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "LIMA ", "provincia": "LIMA "}], [{"centro_estu_universitarios": "UNIVERSIDAD NACIONAL DE SAN ANTONIO ABAD DEL CUSCO ", "concluido_estu_universitarios": "S\u00cd", "grado_estu_universitarios": "BACHILLER EN DERECHO ", "es_egresado_universitario": "S\u00cd", "anhio_obtencion_est_universitarios": "1995 ", "comentario_estu_universitarios": " "}, {"centro_estu_universitarios": "UNIVERSIDAD NACIONAL SAN ANTONIO ABAD DEL CUSCO ", "concluido_estu_universitarios": "S\u00cd", "grado_estu_universitarios": "ABOGADO ", "es_egresado_universitario": "S\u00cd", "anhio_obtencion_est_universitarios": "1999 ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": "MOVIMIENTO NUEVA IZQUIERDA ", "hasta_anio_renuncia": "2007 ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "84000.00 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "1", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "AVENIDA PASEO DE LA REPUBLICA NUM 4360 DPTO N\u00b0 702 A SEPTIMO PISO MIRAFLORES - LIMA - LIMA ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "12069698 ", "valor": "110500.21 ", "comentario": " "}, {"numero": "2", "tipo_bien": "ESTACIONAMIENTO", "direccion": "PASEO DE LA REPUBLICA 4360 LIMA ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "12069635 ", "valor": "5110.29 ", "comentario": " "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": "CREDITO HIPOTECARIO CON BCP POR 106, 905.87 NUEVOS SOLES CREDITO CONSUMO CON BCP POR 60, 000.00 NUEVOS SOLES "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/135588.jpg?1610807785805", "dni": "09375873", "sexo": "FEMENINO", "apellido_paterno": "GARCIA", "apellido_materno": "ARZUBIALDE VDA DE LASTARRIA", "nombres": "TANIA ADID", "fecha_nacimiento": "27/05/1953", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "CUSCO", "l_n_provincia": "LA CONVENCION", "l_n_distrito": "SANTA ANA", "l_d_departamento": "CUSCO", "l_d_provincia": "CUSCO", "l_d_distrito": "CUSCO", "l_d_direccion": "CALLE ZETAS 109", "org_politica_postula": "JUNTOS POR EL PERU", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "FUNDESCO PERU EIRL ", "ocupacion": "EMPLEADA ", "ruc": "20546791905 ", "direccion": "SAN JACINTO 132 3ER PISO ", "inicio": "2019 ", "fin": "2020 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "LIMA ", "provincia": "LIMA "}], [{"centro_estu_universitarios": " ", "concluido_estu_universitarios": " ", "grado_estu_universitarios": " ", "es_egresado_universitario": " ", "anhio_obtencion_est_universitarios": " ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": " ", "hasta_anio_renuncia": " ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": "CONTRACTUAL ", "n_expediente": "999/2000 ", "organo_judi": "1ER JUZGADO CIVIL CUSCO ", "fallo": "FUNDADA DEMANDA DE OTORGAMIENTO DE ESRITURA PUBLICA (OBLIGACION DE HACER) "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "218858.00 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "1", "tipo_bien": "TERRENO", "direccion": "MANDORCOCHA URUBAMBA ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "02013910 ", "valor": "215000 ", "comentario": " "}, {"numero": "2", "tipo_bien": "TERRENO", "direccion": "HUAYOCCARI URUBAMNA ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "11013202 ", "valor": "484000 ", "comentario": "HIPOTECARIO BANCO "}, {"numero": "3", "tipo_bien": "CASA", "direccion": "CALLE ZETAS 109 CUSCO ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "11008007 ", "valor": "12000000 ", "comentario": "ACCIONES Y DERECHOS "}, {"numero": "4", "tipo_bien": "TERRENO", "direccion": "KALLACHACA GRANDE SAN SEBASTIAN ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "11013825 ", "valor": "100000 ", "comentario": " "}, {"numero": "5", "tipo_bien": "TERRENO AGRICOLA", "direccion": "PANGOP ECHARATI LA CONVENCION ", "inscrito_sunarp": "NO", "partida": " ", "valor": "20000 ", "comentario": " "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": " "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/135601.jpg?1610807792188", "dni": "23861612", "sexo": "MASCULINO", "apellido_paterno": "CARDENAS", "apellido_materno": "FARFAN", "nombres": "ERBERT", "fecha_nacimiento": "15/11/1969", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "CUSCO", "l_n_provincia": "ACOMAYO", "l_n_distrito": "RONDOCAN", "l_d_departamento": "CUSCO", "l_d_provincia": "ACOMAYO", "l_d_distrito": "RONDOCAN", "l_d_direccion": "COMUNID.CAMPESINA SANKA PLAZA DE ARMAS S/N", "org_politica_postula": "JUNTOS POR EL PERU", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "RUNAKAY PERU SRL ", "ocupacion": "CONSULTOR ", "ruc": "20518670094 ", "direccion": "PEDRO ULLANDO 709 MIRAFLORES ", "inicio": "2020 ", "fin": "2020 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "LIMA ", "provincia": "LIMA "}, {"nombre": "CISMA PUKARA EIRL ", "ocupacion": "CONSULTOR ", "ruc": "20564369013 ", "direccion": "AV. VENEZUELA N-7 ", "inicio": "2019 ", "fin": "2020 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "CUSCO ", "provincia": "CUSCO "}, {"nombre": "JESUS ORCCOTOMA ", "ocupacion": "CONSULTOR ", "ruc": "10239482550 ", "direccion": "JR. ZAMORA 286 DEPARTAMENTO 202 ", "inicio": "2019 ", "fin": "2019 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "LIMA ", "provincia": "LIMA "}, {"nombre": "ASOCIACION CIVIL WARA ", "ocupacion": "RESPONSABLE DE PROYECTOS ", "ruc": "20527766860 ", "direccion": "CUSCO QUINTA JARDIN A-15 ", "inicio": "2014 ", "fin": "2016 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "CUSCO ", "provincia": "CUSCO "}, {"nombre": "ASOCIACION CIVIL WARA ", "ocupacion": "COORDINADOR ", "ruc": "20527766860 ", "direccion": "URBANIZACION 5TA JARDIN A-15 ", "inicio": "2011 ", "fin": "2013 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "CUSCO ", "provincia": "CUSCO "}], [{"centro_estu_universitarios": "UNIVERSIDAD ANDINA DEL CUSCO ", "concluido_estu_universitarios": "S\u00cd", "grado_estu_universitarios": "BACHILLER EN CONTABILIDAD ", "es_egresado_universitario": "S\u00cd", "anhio_obtencion_est_universitarios": "1994 ", "comentario_estu_universitarios": " "}, {"centro_estu_universitarios": "UNIVERSIDAD ANDINA DEL CUSCO ", "concluido_estu_universitarios": "S\u00cd", "grado_estu_universitarios": "CONTADOR PUBLICO ", "es_egresado_universitario": "S\u00cd", "anhio_obtencion_est_universitarios": "1998 ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": " ", "hasta_anio_renuncia": " ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "30380.00 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "", "tipo_bien": " ", "direccion": " ", "inscrito_sunarp": " ", "partida": " ", "valor": " ", "comentario": " "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": " "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/135608.jpg?1610807799271", "dni": "23964096", "sexo": "FEMENINO", "apellido_paterno": "CHUNG", "apellido_materno": "ECHEVARRIA", "nombres": "CARMELA", "fecha_nacimiento": "18/11/1956", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "LORETO", "l_n_provincia": "MAYNAS", "l_n_distrito": "IQUITOS", "l_d_departamento": "CUSCO", "l_d_provincia": "CUSCO", "l_d_distrito": "CUSCO", "l_d_direccion": "URB. MARISCAL GAMARRA I ETAPA E-20", "org_politica_postula": "JUNTOS POR EL PERU", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "UNIVERSIDAD NACIONAL SAN ANTONIO ABAD DEL CUSCO ", "ocupacion": "DOCENTE CONTRATADA ", "ruc": "20172474501 ", "direccion": "AV. DE LA CULTURA S/N CUSCO ", "inicio": "2017 ", "fin": "HASTA LA ACTUALIDAD", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "CUSCO ", "provincia": "CUSCO "}, {"nombre": "PONTIFICIA UNIVERSIDAD CATOLICA DEL PERU PUCP ", "ocupacion": "DOCENTE CONTRATADA ", "ruc": "20155945860 ", "direccion": "AV. UNIVERSITARIA SAN MIGUEL ", "inicio": "2011 ", "fin": "2020 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "LIMA ", "provincia": "LIMA "}, {"nombre": "CENTRAL AGROANDINA DEL PERU ", "ocupacion": "CONSULTORA ", "ruc": "20564338053 ", "direccion": "I-F 2 DEPARTAMENTO 302 CONDOMINIO DE INGENIEROS AV. LOS INCAS CON DIAGONAL ANGAMOS ", "inicio": "2019 ", "fin": "2019 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "CUSCO ", "provincia": "CUSCO "}, {"nombre": "ASOCIACION ARARIWA ", "ocupacion": "CONSULTORA ", "ruc": "20114672026 ", "direccion": "AVENIDA LOS INCAS NRO 1606 URBANIZACION CONSTANCIA ", "inicio": "2018 ", "fin": "2019 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "CUSCO ", "provincia": "CUSCO "}, {"nombre": "MOVIMIENTO MANUELA RAMOS ", "ocupacion": "CONSULTORA ", "ruc": "20123790481 ", "direccion": "AVENIDA JUAN PABLO FERNANDINI 1550 ", "inicio": "2010 ", "fin": "2013 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "LIMA ", "provincia": "LIMA "}], [{"centro_estu_universitarios": "UNIVERSIDAD NACIONAL MAYOR DE SAN MARCOS ", "concluido_estu_universitarios": "S\u00cd", "grado_estu_universitarios": "LICENCIADO EN SOCIOLOGIA ", "es_egresado_universitario": "S\u00cd", "anhio_obtencion_est_universitarios": "1981 ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": " ", "hasta_anio_renuncia": " ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "40213.00 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "1", "tipo_bien": "CASA", "direccion": "URBANIZACION MARISCAL GAMARRA 20-E CUSCO CUSCO ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "02032020 ", "valor": "16391646 ", "comentario": " "}, {"numero": "2", "tipo_bien": "DEPARTAMENTO", "direccion": "CALLE CLAUDIO GALENO 130 F 201 SAN BORJA LIMA ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "49012656 ", "valor": "10766836 ", "comentario": " "}, {"numero": "3", "tipo_bien": "ESTACIONAMIENTO", "direccion": "PASAJE PRESCOTT NRO. 130 DEPARTAMENTO E-F 21 LOTE 1 CONJUNTO RESIDENCIAL LAS ARTES DE SAN BORJA ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "49012757 ", "valor": "353474 ", "comentario": " "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": " "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/135611.jpg?1610807805530", "dni": "24286987", "sexo": "MASCULINO", "apellido_paterno": "PUMA", "apellido_materno": "HUA\u00d1EC", "nombres": "HERACLIO", "fecha_nacimiento": "10/09/1971", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "APURIMAC", "l_n_provincia": "GRAU", "l_n_distrito": "CHUQUIBAMBILLA", "l_d_departamento": "CUSCO", "l_d_provincia": "CUSCO", "l_d_distrito": "SAN JERONIMO", "l_d_direccion": "URB. VERSALLES QUENCORO A-7", "org_politica_postula": "JUNTOS POR EL PERU", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "PUMA ASOCIADOS SR.R.L ", "ocupacion": "ASESOR LEGAL ", "ruc": "20527848246 ", "direccion": "JR. RICARDO PALMA L-7 URBANIZACION SANTA MONICA ", "inicio": "2017 ", "fin": "2020 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "CUSCO ", "provincia": "CUSCO "}], [{"centro_estu_universitarios": "UNIVERSIDAD NACIONAL DE SAN ANTONIO ABAD DEL CUSCO ", "concluido_estu_universitarios": "S\u00cd", "grado_estu_universitarios": "BACHILLER EN DERECHO Y CS. POLITICAS ", "es_egresado_universitario": "S\u00cd", "anhio_obtencion_est_universitarios": "1997 ", "comentario_estu_universitarios": " "}, {"centro_estu_universitarios": "UNIVERSIDAD NACIONAL SAN ANTONIO ABAD DEL CUSCO ", "concluido_estu_universitarios": "S\u00cd", "grado_estu_universitarios": "ABOGADO ", "es_egresado_universitario": "S\u00cd", "anhio_obtencion_est_universitarios": "1999 ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": "PARTIDO POL\u00cdTICO UNION POR EL PERU ", "hasta_anio_renuncia": "2010 ", "comentario": " "}, {"organizacion": "PARTIDO POL\u00cdTICO ALIANZA PARA EL PROGRESO ", "hasta_anio_renuncia": "2019 ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "130391.00 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "1", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "MZ A LOTE 12 URB EL PERIODISTA WANCHAQ - CUSCO - CUSCO ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "11025934 ", "valor": "43800 ", "comentario": " "}, {"numero": "2", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "######### ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "11042050 ", "valor": "121088.41 ", "comentario": "CALLE TOMASA TITO T3-A "}, {"numero": "3", "tipo_bien": "VIVIENDA", "direccion": "URBANIZACION VERSALLES QUENCORO A-7 ", "inscrito_sunarp": "NO", "partida": " ", "valor": "134907.35 ", "comentario": " "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": "GERENTE GENERAL DE PUMA RUMY SAC DESDE JULIO 2020 EXCLUSION DEL PARTIDO PERU LIBRE EL CUAL NO HA SIDO REGISTRADO EN EL ROP DEL JNE "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/135118.jpg?1610807811712", "dni": "23842238", "sexo": "MASCULINO", "apellido_paterno": "GRAJEDA", "apellido_materno": "ANCCA", "nombres": "PABLO FIDEL", "fecha_nacimiento": "02/02/1963", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "CUSCO", "l_n_provincia": "ESPINAR", "l_n_distrito": "ESPINAR", "l_d_departamento": "CUSCO", "l_d_provincia": "CUSCO", "l_d_distrito": "CUSCO", "l_d_direccion": "MARISCAL GAMARRA 8H 1RA.ETAPA", "org_politica_postula": "PARTIDO MORADO", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "DIRECCION REGIONAL DE SALUD CUSCO ", "ocupacion": "MEDICO EPIDEMIOLOGO ", "ruc": " ", "direccion": "AV. DE LA CULTURA S/N ", "inicio": "1987 ", "fin": "HASTA LA ACTUALIDAD", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "CUSCO ", "provincia": "CUSCO "}], [{"centro_estu_universitarios": "UNIVERSIDAD NACIONAL DE SAN ANTONIO DE ABAD DEL CUSCO ", "concluido_estu_universitarios": "S\u00cd", "grado_estu_universitarios": "MEDICO CIRUJANO ", "es_egresado_universitario": " ", "anhio_obtencion_est_universitarios": "1989 ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": " ", "hasta_anio_renuncia": " ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "159420.00 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "1", "tipo_bien": "SECCION ESPECIAL DE PREDIOS RURALES", "direccion": "UBICACION RURAL SECTOR: YUNCA, PREDIO: LLAMAPUQUIO AREA HA. 0.2296 U.C. 21673 ANDAHUAYLAS - ANDAHUAYLAS - APURIMAC ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "40004177 ", "valor": "4477 ", "comentario": " "}, {"numero": "2", "tipo_bien": "SECCION ESPECIAL DE PREDIOS RURALES", "direccion": "UBICACION RURAL PREDIO UBICADO EN EL BARRIO DE YUNCA/ SECTOR CRUZ-PATA ANDAHUAYLAS - ANDAHUAYLAS - APURIMAC ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "40000414 ", "valor": "4477 ", "comentario": " "}, {"numero": "3", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "AVENIDA GENERAL FELIPE SALAVERRY NUM 2158 DPTO N\u00b01102 - PLANTA PISO 11\u00b0 JESUS MARIA - LIMA - LIMA ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "13553505 ", "valor": "183203.02 ", "comentario": " "}, {"numero": "4", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "CALLE PANTIPATA NUM 129 LOTE A CUSCO - CUSCO - CUSCO ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "11202389 ", "valor": "515740.3 ", "comentario": "FRACCION DE INMUEBLES DE SUCESION INTESTADA DE GUSTAVO GRAJEDA GONZALES "}, {"numero": "5", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "CUSCO - CUSCO - CUSCO ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "11202390 ", "valor": "515740.3 ", "comentario": "FRACCION DE INMUEBLES DE SUCESION INTESTADA DE GUSTAVO GRAJEDA GONZALES "}, {"numero": "6", "tipo_bien": "INMUEBLE", "direccion": "CONJUNTO HABITACIONAL BANCO DE LA NACION B -5 PER\u00da ABANCAY B-5 ", "inscrito_sunarp": "NO", "partida": " ", "valor": "22500 ", "comentario": "TESTIMONIO EN NOTARIA NU\u00d1EZ DE MOLINA "}, {"numero": "7", "tipo_bien": "INMUEBLE", "direccion": "PERU - CUSCO URUBAMBA - CUSCO ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "11225589 ", "valor": "267008.13 ", "comentario": "TESTIMONIO DE SUCESION INTESTADA DE MARIA ALEJANDRINA ANCCA SULLA "}, {"numero": "8", "tipo_bien": "INMUEBLE", "direccion": "PERU CUSCO - URUBAMBA CUSCO ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "11044340 ", "valor": "2067174.39 ", "comentario": "TESTIMONIO DE SUCESION INTESTADA DE GUSTAVO GRAJEDA GONZALES "}, {"numero": "9", "tipo_bien": "PREDIO RUSTICO", "direccion": "SECTOR MANCHAYPAMPA LARAPA GRANDE LOTE 3 MZ N (N-21) PER\u00da - CUSCO ", "inscrito_sunarp": "NO", "partida": " ", "valor": "49522.2 ", "comentario": "TESTIMONIO. CON CERTIFICADO DE POSESION "}, {"numero": "10", "tipo_bien": "PREDIO RUSTICO", "direccion": "QUEBRADA PUMAHUANCA. URUBAMBA CUSCO. ", "inscrito_sunarp": "NO", "partida": " ", "valor": "21600 ", "comentario": "TESTIMONIO "}, {"numero": "11", "tipo_bien": "INMUEBLE URBANO", "direccion": "MARISCAL GAMARRA 8-H PRIMERA ETAPA PERU CUSCO ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "02025639 ", "valor": "63559.78 ", "comentario": " "}, {"numero": "12", "tipo_bien": "INMUEBLE URBANO", "direccion": "CALLE PANTIPATA 177 PERU. CUSCO.CUSCO ", "inscrito_sunarp": "NO", "partida": " ", "valor": "82638.34 ", "comentario": "CON TESTIMONIO "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": "DEL INMUEBLES DE LA CALLE PANTIPATA 129, ME CORRESPONDE UNA FRACCION COMO PARTE DE LA SUCESION INTESTADA DE MI SE\u00d1OR PADRE, EXISTE 3 PARTIDAS REGISTRALES 11157283, 11202389 Y 11202390 DEL MISMO BIEN, QUE ES UN BIEN QUE ESTA EN PROCESO JUDICIAL, POR LO QUE XISTE UN SOLO VALOR DEL BIEN. DE LOS INMUEBLES DE LA PARTIDA REGISTRAL 11044340 ME CORRESPONDE UNA FRACCION COMO PARTE DE LA SUCESION INTESTADA DE MIS SE\u00d1OR PADRE. EL VALOR COLOCADO ES REFERENCIAL EN BASE A UNA TASACION DE TODOS LOS BIENES QUE SE RECLAMA COMO PARTE DE LA SUCESION INTESTADA. DE LOS INMUEBLES DE LA PARTIDA REGISTRAL 11225589 ME CORRESPONDE UNA FRACION COMO PARTE DE LA SUCESION INTESTADA DE MIS SE\u00d1ORA MADRE, EL VALOR COLOCADO ES REFERENCIAL EN BASE A UNA TASACION DE TODOS LOS BIENES QUE SE RECLAMA COMO PARTE DE LA SUCESION INTESTADA. PAST-DECANO DEL COLEGIO MEDICO DEL PERU, CONSEJO REGIONAL VI-CUSCO, PERIODO 2006-2007 TITULO DE ESPECIALISTA EN EPIDEMIOLOGIA DE CAMPO, 1996. UNIVERSIDAD PERUANA CAYETANO HEREDIA.. "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/136281.jpg?1610807817667", "dni": "76256651", "sexo": "FEMENINO", "apellido_paterno": "LUCANA", "apellido_materno": "PICARDO", "nombres": "ANA CECILIA", "fecha_nacimiento": "11/10/1994", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "CUSCO", "l_n_provincia": "CUSCO", "l_n_distrito": "CUSCO", "l_d_departamento": "CUSCO", "l_d_provincia": "CUSCO", "l_d_distrito": "SAN SEBASTIAN", "l_d_direccion": "AV. CUSCO 110", "org_politica_postula": "PARTIDO MORADO", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "MUNICIPALIDAD PROVINCIAL DE CANCHIS ", "ocupacion": "ABOGADA ", "ruc": " ", "direccion": "JR 28 DE JULIO S/N, SICUANI ", "inicio": "2019 ", "fin": "2019 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "CUSCO ", "provincia": "CANCHIS "}, {"nombre": "TERRAZAS $ ABOGADOS ASOCIADOS ", "ocupacion": "ABOGADA ", "ruc": " ", "direccion": "TORRE EMPRESARIAL, AV. LOS INCAS OFICINA 604 ", "inicio": "2018 ", "fin": "2019 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "CUSCO ", "provincia": "CUSCO "}], [{"centro_estu_universitarios": "UNIVERSIDAD ANDINA DEL CUSCO ", "concluido_estu_universitarios": "S\u00cd", "grado_estu_universitarios": "ABOGADA ", "es_egresado_universitario": "S\u00cd", "anhio_obtencion_est_universitarios": "2017 ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": " ", "hasta_anio_renuncia": " ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "30351.77 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "", "tipo_bien": " ", "direccion": " ", "inscrito_sunarp": " ", "partida": " ", "valor": " ", "comentario": " "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": "-DIRECTORA EJECUTIVA DE LA CL\u00cdNICA DE DEFENSA ESTRAT\u00c9GICA DE DERECHOS DE LAS MUJERES DE ANKAWA INTERNACIONAL (2018) -REPRESENTANTE DE LOS ESTUDIANTES EN EL CONSEJO DE FACULTAD DE DERECHO Y CIENCIA POL\u00cdTICA DE LA UNIVERSIIDAD ANDINA DEL CUSCO (2013-2014) "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/135398.jpg?1610807824389", "dni": "42596953", "sexo": "MASCULINO", "apellido_paterno": "APARICIO", "apellido_materno": "HUASPA", "nombres": "LUIS", "fecha_nacimiento": "19/08/1982", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "CUSCO", "l_n_provincia": "ESPINAR", "l_n_distrito": "ESPINAR", "l_d_departamento": "CUSCO", "l_d_provincia": "ESPINAR", "l_d_distrito": "COPORAQUE", "l_d_direccion": "CHACO-H. AYRACCOLLANA", "org_politica_postula": "PARTIDO MORADO", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "MUNICIPALIDAD DISTRITAL DE COPORAQUE ", "ocupacion": "RESIDENTE DE ACTIVIDAD ", "ruc": "20147419687 ", "direccion": "PLAZA DE ARMAS S/N CUSCO ESPINAR COPORAQUE ", "inicio": "2019 ", "fin": "2020 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "CUSCO ", "provincia": "ESPINAR "}, {"nombre": "MUNICIPALIDAD DISTRITAL DE PICHIGUA ", "ocupacion": "ESPECIALISTA INGENIERO GEOLOGO ", "ruc": " ", "direccion": "PLAZA DE ARMAS S/N CUSCO ESPINAR PICHIGUA ", "inicio": "2018 ", "fin": "2018 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "CUSCO ", "provincia": "ESPINAR "}, {"nombre": "MUNICIPALIDAD PROVINCIAL ", "ocupacion": "JEFE DE UNIDAD Y DE CONTROL DE CALIDAD Y MECANICA DE SUELOS Y CONCRETOS ", "ruc": "20147346434 ", "direccion": "PLAZA DE ARMAS S/N CUSCO ESPINAR ESPINAR ", "inicio": "2017 ", "fin": "2018 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "CUSCO ", "provincia": "ESPINAR "}, {"nombre": "MUNICIPALIDAD PROVINCIAL DE ESPINAR ", "ocupacion": "JEFE DE LA UNIDAD DE CONTROL DE CALIDAD Y MECANICA DE SUELOS Y CONCRETOS ", "ruc": "20147346434 ", "direccion": "PLAZA DE ARMAS S/N ESPINAR ESPINAR ", "inicio": "2016 ", "fin": "2017 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "CUSCO ", "provincia": "ESPINAR "}], [{"centro_estu_universitarios": "UNIVERSIDAD NACIONAL DE SAN ANTONIO ABAD DEL CUSCO ", "concluido_estu_universitarios": "S\u00cd", "grado_estu_universitarios": "INGENIERO GEOLOGO ", "es_egresado_universitario": "S\u00cd", "anhio_obtencion_est_universitarios": "2014 ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": " ", "hasta_anio_renuncia": " ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "46500.00 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "1", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "MZ A LOTE 4 U.C. 080801070104000 ASOCIACION NACIONAL DE LICENCIADOS DE LAS FUERZAS ARMADAS DEL PERU FILIAL ESPINAR ESPINAR - ESPINAR - CUSCO ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "11101332 ", "valor": "36000 ", "comentario": " "}, {"numero": "2", "tipo_bien": "INMUEBLE", "direccion": "PER\u00da ESPINAR CUSCO ", "inscrito_sunarp": "NO", "partida": " ", "valor": "20000 ", "comentario": " "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": " "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/135442.jpg?1610807831098", "dni": "41109063", "sexo": "FEMENINO", "apellido_paterno": "ROCA", "apellido_materno": "ISLACHIN", "nombres": "MARIA DEL ROSARIO", "fecha_nacimiento": "17/08/1981", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "CUSCO", "l_n_provincia": "LA CONVENCION", "l_n_distrito": "SANTA ANA", "l_d_departamento": "CUSCO", "l_d_provincia": "LA CONVENCION", "l_d_distrito": "ECHARATE", "l_d_direccion": "PAPELPATA - ECHARATE", "org_politica_postula": "PARTIDO MORADO", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "ROCA ISLACHIN MARIA DEL ROSARIO ", "ocupacion": "PRODUCTORA ADMINISTRADORA ", "ruc": "10411090634 ", "direccion": "PAPELPATA S/N ", "inicio": "2019 ", "fin": "2020 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "CUSCO ", "provincia": "LA CONVENCION "}, {"nombre": "MINEDU UGEL LA CONVENCION ", "ocupacion": "PROFESORA DE AULA ", "ruc": " ", "direccion": "IE 5047 LIMONPAMPA ECHARATE ", "inicio": "2012 ", "fin": "2012 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "CUSCO ", "provincia": "LA CONVENCION "}, {"nombre": "MINEDU UGEL LA CONVENCION ", "ocupacion": "PROFESORA DE AULA ", "ruc": " ", "direccion": "IE 501161 CALAMINAYOC ECHARATE ", "inicio": "2011 ", "fin": "2011 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "CUSCO ", "provincia": "LA CONVENCION "}, {"nombre": "MINEDU UGEL LA CONVENCION ", "ocupacion": "PROFESORA DE AULA ", "ruc": " ", "direccion": "IEGECOM YOYATO - QUELLOUNO ", "inicio": "2010 ", "fin": "2010 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "CUSCO ", "provincia": "LA CONVENCION "}, {"nombre": "MINEDU UGEL ANTA ", "ocupacion": "PROFESORA DE AULA ", "ruc": " ", "direccion": "EPM N\u00b0 51150 ", "inicio": "2008 ", "fin": "2008 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "CUSCO ", "provincia": "ANTA "}], [{"centro_estu_universitarios": " ", "concluido_estu_universitarios": " ", "grado_estu_universitarios": " ", "es_egresado_universitario": " ", "anhio_obtencion_est_universitarios": " ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": " ", "hasta_anio_renuncia": " ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "5000.00 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "", "tipo_bien": " ", "direccion": " ", "inscrito_sunarp": " ", "partida": " ", "valor": " ", "comentario": " "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": " "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/135460.jpg?1610807837209", "dni": "43717076", "sexo": "MASCULINO", "apellido_paterno": "ARROYO", "apellido_materno": "CONDORI", "nombres": "JOHSEPT DEYVIST", "fecha_nacimiento": "05/06/1984", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "CUSCO", "l_n_provincia": "LA CONVENCION", "l_n_distrito": "SANTA ANA", "l_d_departamento": "CUSCO", "l_d_provincia": "CUSCO", "l_d_distrito": "CUSCO", "l_d_direccion": "CH.COVIPOL H-1", "org_politica_postula": "PARTIDO MORADO", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "SOLMARTOUR S.A. ", "ocupacion": "GUIA DE TURISMO ", "ruc": " ", "direccion": "AV. GRAU 300 ", "inicio": "2004 ", "fin": "2020 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "CUSCO ", "provincia": "CUSCO "}], [{"centro_estu_universitarios": "UNIVERSIDAD ANDINA DEL CUSCO ", "concluido_estu_universitarios": "S\u00cd", "grado_estu_universitarios": "BACHILLER EN TURISMO ", "es_egresado_universitario": " ", "anhio_obtencion_est_universitarios": "2020 ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": " ", "hasta_anio_renuncia": " ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "81611.00 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "", "tipo_bien": " ", "direccion": " ", "inscrito_sunarp": " ", "partida": " ", "valor": " ", "comentario": " "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": " "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/135500.jpg?1610807842764", "dni": "24001372", "sexo": "FEMENINO", "apellido_paterno": "CHAMPI", "apellido_materno": "RODRIGUEZ", "nombres": "SADITH", "fecha_nacimiento": "14/02/1978", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "CUSCO", "l_n_provincia": "ANTA", "l_n_distrito": "ANTA", "l_d_departamento": "CUSCO", "l_d_provincia": "CUSCO", "l_d_distrito": "SANTIAGO", "l_d_direccion": "FRANCISCO BOLOGNESI F-8 PSJ 7 DE JUNIO", "org_politica_postula": "PARTIDO MORADO", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "UNIVERSO APERMAL CECIDI JOHN LOCKE SAC ", "ocupacion": "SUB DIRECTORA DEL DEPARTAMENTO DE GESTION EDUCATIVA ", "ruc": "20601184924 ", "direccion": "CALLE RECOLETA 1211 ", "inicio": "2016 ", "fin": "2020 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "CUSCO ", "provincia": "CUSCO "}], [{"centro_estu_universitarios": "UNIVERSIDAD PRIVADA ALAS PERUANAS ", "concluido_estu_universitarios": "NO", "grado_estu_universitarios": "- ", "es_egresado_universitario": "NO", "anhio_obtencion_est_universitarios": " ", "comentario_estu_universitarios": "ULTIMO CICLO DE ESTUDIOS DE LA CARRERA (COMPLETAR) "}], [], [{"organizacion": " ", "hasta_anio_renuncia": " ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "21270.00 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "1", "tipo_bien": "SECCION ESPECIAL DE PREDIOS RU", "direccion": "PREDIO EL TINGO MZ B LOTE 6 DPTO HUANUCO ", "inscrito_sunarp": "NO", "partida": " ", "valor": "3000 ", "comentario": "SE CUENTA CON TESTIMONIO DE COMPRAVENTA "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": "- SOCIO DE LA EMPRESA: UNIVERSO APERMALL CECIDI JOHN LOCKE S.A.C (42.8% ACCIONES) - SOCIO DEL COLEGIO IMPERIO JOHN LOCKE "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/135161.jpg?1610807848823", "dni": "40433602", "sexo": "MASCULINO", "apellido_paterno": "VEGA", "apellido_materno": "MAMANI", "nombres": "WILLIAM RENE", "fecha_nacimiento": "08/01/1980", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "CUSCO", "l_n_provincia": "CUSCO", "l_n_distrito": "SANTIAGO", "l_d_departamento": "CUSCO", "l_d_provincia": "CUSCO", "l_d_distrito": "CUSCO", "l_d_direccion": "CALLE TECTE 362, CENTRO HISTORICO", "org_politica_postula": "PODEMOS PERU", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "UNIVERSIDAD TECNOLOGICA DE LOS ANDES ", "ocupacion": "DOCENTE DE CONSTITUCION POLITICA E HISTORIA CRITICA DE LA REALIDAD PERUANA ", "ruc": "20104985204 ", "direccion": "CALLE PUPUTI 224 ", "inicio": "2019 ", "fin": "2020 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "CUSCO ", "provincia": "CUSCO "}, {"nombre": "SUPERINTENDENCIA NACIONAL DE ADUANAS Y DE ADMINISTRACI\u00d3N TRIBUTARIA ", "ocupacion": "ESPECIALISTA 3 ", "ruc": "20131312955 ", "direccion": "CALLE SANTA TERESA 370 ", "inicio": "2007 ", "fin": "HASTA LA ACTUALIDAD", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "CUSCO ", "provincia": "CUSCO "}], [{"centro_estu_universitarios": "UNIVERSIDAD NACIONAL SAN ANTONIO ABAD DEL CUSCO ", "concluido_estu_universitarios": "S\u00cd", "grado_estu_universitarios": "BACHILLER EN DERECHO Y CIENCIAS POLITICAS ", "es_egresado_universitario": "S\u00cd", "anhio_obtencion_est_universitarios": "2006 ", "comentario_estu_universitarios": " "}, {"centro_estu_universitarios": "UNIVERSIDAD NACIONAL SAN ANTONIO ABAD DEL CUSCO ", "concluido_estu_universitarios": "S\u00cd", "grado_estu_universitarios": "ABOGADO ", "es_egresado_universitario": "S\u00cd", "anhio_obtencion_est_universitarios": "2006 ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": " ", "hasta_anio_renuncia": " ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "315724.54 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "1", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "CALLE TECTE NUM 362 CUSCO - CUSCO - CUSCO ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "11012328 ", "valor": "60689.68 ", "comentario": "COPROPIETARIO DEL CINCUENTA POR CIENTO DE DERECHOS Y ACCIONES - VALOR SEG\u00daN AUTOAVAL\u00daO 2020 "}, {"numero": "2", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "CALLE TECTE NUM 362 DPTO B-1 CUSCO - CUSCO - CUSCO ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "11015491 ", "valor": "130012.8 ", "comentario": "COPROPIETARIO DEL CINCUENTA POR CIENTO DE DERECHOS Y ACCIONES - VALOR SEG\u00daN AUTOAVALUO 2020 "}, {"numero": "3", "tipo_bien": "PREDIO RURAL", "direccion": "SAN PEDRO, CANCHIS, CUSCO ", "inscrito_sunarp": "NO", "partida": " ", "valor": "5000 ", "comentario": "COPROPIETARIO DEL CINCUENTA POR CIENTO DE DERECHOS Y ACCIONES - VALOR ESTIMADO "}, {"numero": "4", "tipo_bien": "FRACCION DE PREDIO", "direccion": "JIR\u00d3N PUMACAHUA, JULIACA, SAN ROM\u00c1N, PUNO ", "inscrito_sunarp": "NO", "partida": " ", "valor": "10000 ", "comentario": "COPROPIETARIO DEL CINCUENTA POR CIENTO DE DERECHOS Y ACCIONES - VALOR ESTIMADO "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": "MIEMBRO DEL CONSEJO DIRECTIVO DEL ROTARY CLUB DEL CUSCO- SUB GERENTE DE \"EDUCACI\u00d3N DEL BICENTENARIO SAC\". VOLUNTARIO DEL BICENTENARIO DEL PROYECTO ESPECIAL BICENTENARIO DE LA INDEPENDENCIA DEL PERU. "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/135642.jpg?1610807854006", "dni": "41078570", "sexo": "FEMENINO", "apellido_paterno": "MONTESINOS", "apellido_materno": "QUISPE", "nombres": "NANCY", "fecha_nacimiento": "21/12/1980", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "CUSCO", "l_n_provincia": "CANCHIS", "l_n_distrito": "SICUANI", "l_d_departamento": "CUSCO", "l_d_provincia": "CANCHIS", "l_d_distrito": "SICUANI", "l_d_direccion": "JR. 28 DE JULIO 832", "org_politica_postula": "PODEMOS PERU", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "U.E. 408 HOSPITAL DE ESPINAR ", "ocupacion": "OBSTETRA ", "ruc": "20564356116 ", "direccion": "CALLE DOMINGO HUARCA S/N ", "inicio": "2011 ", "fin": "2020 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "CUSCO ", "provincia": "ESPINAR "}], [{"centro_estu_universitarios": "UNIVERSIDAD ANDINA N\u00c9STOR C\u00c1CERES VEL\u00c1SQUEZ ", "concluido_estu_universitarios": "S\u00cd", "grado_estu_universitarios": "TITULO PROFESIONAL DE SEGUNDA ESPECIALIDAD PROFESIONAL EN ALTO RIESGO Y EMERGENCIAS OBSTETRICAS ", "es_egresado_universitario": "S\u00cd", "anhio_obtencion_est_universitarios": "2018 ", "comentario_estu_universitarios": " "}, {"centro_estu_universitarios": "UNIVERSIDAD JOSE CARLOS MARIATEGUI ", "concluido_estu_universitarios": "S\u00cd", "grado_estu_universitarios": "LICENCIADA EN OBSTETRICIA ", "es_egresado_universitario": "S\u00cd", "anhio_obtencion_est_universitarios": "2007 ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": " ", "hasta_anio_renuncia": " ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "55200.00 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "", "tipo_bien": " ", "direccion": " ", "inscrito_sunarp": " ", "partida": " ", "valor": " ", "comentario": " "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": "JEFA DE OBSTETRAS EN EL PERIODO 2019 - U.E. 408 HOSPITAL DE ESPINAR TRABAJO EN EL CENTRO DE SALUD CS MARANGANI A\u00d1O 2010 "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/135171.jpg?1610807860100", "dni": "40071472", "sexo": "MASCULINO", "apellido_paterno": "CERVANTES", "apellido_materno": "VASQUEZ", "nombres": "JEJOSNOVARA IOAKIN", "fecha_nacimiento": "17/11/1978", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "CUSCO", "l_n_provincia": "CUSCO", "l_n_distrito": "WANCHAQ", "l_d_departamento": "CUSCO", "l_d_provincia": "CUSCO", "l_d_distrito": "SAN SEBASTIAN", "l_d_direccion": "AV. LUIS VALLEJO SANTONI B-9 APV. LUIS VALLEJO SANTONI", "org_politica_postula": "PODEMOS PERU", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "MUNICIPALIDAD DISTRITAL DE SANTIAGO ", "ocupacion": "GERENTE DE DESARROLLO SOCIAL ", "ruc": "20154432516 ", "direccion": "AV. RUIZ CARO S/N ", "inicio": "2020 ", "fin": "2020 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "CUSCO ", "provincia": "CUSCO "}], [{"centro_estu_universitarios": "UNIVERSIDAD NACIONAL DE SAN ANTONIO ABAD DEL CUSCO ", "concluido_estu_universitarios": "S\u00cd", "grado_estu_universitarios": "INGENIERO GEOLOGO ", "es_egresado_universitario": "S\u00cd", "anhio_obtencion_est_universitarios": "2010 ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": "GRAN ALIANZA NACIONALISTA CUSCO ", "hasta_anio_renuncia": "2011 ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "31000.00 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "", "tipo_bien": " ", "direccion": " ", "inscrito_sunarp": " ", "partida": " ", "valor": " ", "comentario": " "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": " "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/136967.jpg?1610807865965", "dni": "07920212", "sexo": "FEMENINO", "apellido_paterno": "ECHEGARAY", "apellido_materno": "FRANCO", "nombres": "MARIA VIRGINIA", "fecha_nacimiento": "24/03/1954", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "LIMA", "l_n_provincia": "LIMA", "l_n_distrito": "MIRAFLORES", "l_d_departamento": "LIMA", "l_d_provincia": "LIMA", "l_d_distrito": "JESUS MARIA", "l_d_direccion": "AV. ARNALDO MARQUEZ 1543 PISO 1 DPTO. 3", "org_politica_postula": "PODEMOS PERU", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": " ", "ocupacion": " ", "ruc": " ", "direccion": " ", "inicio": " ", "fin": " ", "pais": " ", "departamento": " ", "provincia": " "}], [{"centro_estu_universitarios": " ", "concluido_estu_universitarios": " ", "grado_estu_universitarios": " ", "es_egresado_universitario": " ", "anhio_obtencion_est_universitarios": " ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": " ", "hasta_anio_renuncia": " ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": " ", "monto": " "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "1", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "AVENIDA ALEJANDRO BERTELLO NUM 966 CERCADO - LIMA - LIMA ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "11676237 ", "valor": "36000 ", "comentario": " "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": " "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/135818.jpg?1610807871778", "dni": "23962003", "sexo": "MASCULINO", "apellido_paterno": "ARIAS", "apellido_materno": "VILLENA", "nombres": "DIOMEDES APOLINAR", "fecha_nacimiento": "03/09/1961", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "APURIMAC", "l_n_provincia": "AYMARAES", "l_n_distrito": "CHALHUANCA", "l_d_departamento": "CUSCO", "l_d_provincia": "CUSCO", "l_d_distrito": "WANCHAQ", "l_d_direccion": "PLAZOLETA QUILLABAMBA D-14", "org_politica_postula": "PODEMOS PERU", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "HOSPITAL REGIONAL CUSCO ", "ocupacion": "MEDICO ", "ruc": "20527180318 ", "direccion": "AV. DE LA CULTURA S/N ", "inicio": "1990 ", "fin": "2020 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "CUSCO ", "provincia": "CUSCO "}, {"nombre": "UNIVERSIDAD NACIONAL DE SAN ANTONIO ABAD DEL CUSCO ", "ocupacion": "DOCENTE ", "ruc": "20172474501 ", "direccion": "AV. CULTURA S/N ", "inicio": "2004 ", "fin": "2020 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "CUSCO ", "provincia": "CUSCO "}], [{"centro_estu_universitarios": "UNIVERSIDAD INCA GARCILASO DE LA VEGA ASOCIACI\u00d3N CIVIL ", "concluido_estu_universitarios": "S\u00cd", "grado_estu_universitarios": "ABOGADO ", "es_egresado_universitario": "S\u00cd", "anhio_obtencion_est_universitarios": "2014 ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": " ", "hasta_anio_renuncia": " ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "135562.57 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "1", "tipo_bien": "SECCION ESPECIAL DE PREDIOS RURALES", "direccion": "UBICACION RURAL VALLE MANURIPE PARCELA 9_4858655_034923 AREA HA. 58.8156 SECTOR ALEGRIA LAS PIEDRAS - TAMBOPATA - MADRE DE DIOS ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "05007328 ", "valor": "30000 ", "comentario": " "}, {"numero": "2", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "MZ D LOTE 14 URB PROGRESO WANCHAQ - CUSCO - CUSCO ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "02040656 ", "valor": "5000 ", "comentario": "COPROPIETARIO CON MIS CUATRO HERMANOS "}, {"numero": "3", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "MZ LL LOTE 7 SAN SEBASTIAN - CUSCO - CUSCO ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "02076581 ", "valor": "5000 ", "comentario": "COPROPIETARIO CON MIS CUATRO HERMANOS "}, {"numero": "4", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "MZ LL LOTE 6 URB TUPAC AMARU SAN SEBASTIAN - CUSCO - CUSCO ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "11185637 ", "valor": "5000 ", "comentario": "COPROPIETARIO CON MIS CUATRO HERMANOS "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": " "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/135174.jpg?1610807878007", "dni": "46263720", "sexo": "FEMENINO", "apellido_paterno": "CANDIA", "apellido_materno": "MIRANDA", "nombres": "KRISTEL SELMA", "fecha_nacimiento": "29/01/1990", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "CUSCO", "l_n_provincia": "CUSCO", "l_n_distrito": "CUSCO", "l_d_departamento": "CUSCO", "l_d_provincia": "CUSCO", "l_d_distrito": "WANCHAQ", "l_d_direccion": "URB. MARCAVALLE MZ. E LT. 25", "org_politica_postula": "PODEMOS PERU", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "CONSULTORIO DENTAL EDENT ", "ocupacion": "ODONTOLOGA ", "ruc": "10462637204 ", "direccion": "JIRON UNION B-2-9 ", "inicio": "2016 ", "fin": "2020 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "CUSCO ", "provincia": "CUSCO "}], [{"centro_estu_universitarios": "UNIVERSIDAD INCA GARCILASO DE LA VEGA ASOCIACI\u00d3N CIVIL ", "concluido_estu_universitarios": "S\u00cd", "grado_estu_universitarios": "CIRUJANO DENTISTA ", "es_egresado_universitario": "S\u00cd", "anhio_obtencion_est_universitarios": "2016 ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": " ", "hasta_anio_renuncia": " ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": " ", "monto": " "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "", "tipo_bien": " ", "direccion": " ", "inscrito_sunarp": " ", "partida": " ", "valor": " ", "comentario": " "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": " "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/137565.jpg?1610807884197", "dni": "23854896", "sexo": "MASCULINO", "apellido_paterno": "VILLENA", "apellido_materno": "VERGARA", "nombres": "EDSSEN DARIO", "fecha_nacimiento": "05/08/1967", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "LIMA", "l_n_provincia": "LIMA", "l_n_distrito": "RIMAC", "l_d_departamento": "CUSCO", "l_d_provincia": "CUSCO", "l_d_distrito": "WANCHAQ", "l_d_direccion": "URB. LA FLORIDA K-7", "org_politica_postula": "PERU PATRIA SEGURA", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "FORTALECIMIENTO DE CAPACIDAD EN GESTION PUBLICA - CONAP ", "ocupacion": "GERENTE GENERAL ", "ruc": " ", "direccion": "MANCO INCA 3015 B ", "inicio": "2009 ", "fin": "2018 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "CUSCO ", "provincia": "CUSCO "}], [{"centro_estu_universitarios": " ", "concluido_estu_universitarios": " ", "grado_estu_universitarios": " ", "es_egresado_universitario": " ", "anhio_obtencion_est_universitarios": " ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": " ", "hasta_anio_renuncia": " ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "12000.00 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "1", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "JR ESPINAR CON JR QUILLABAMBA SANTA ANA ", "inscrito_sunarp": "NO", "partida": " ", "valor": "41300 ", "comentario": " "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": "TRAYECTORIA DEPORTIVA DURANTE 30 A\u00d1OS REPRESENTANDO AL CUSCO Y AL PERU, COMO LA MAS RECIENTE PORTAR LA ANTORCHA PANAMERICANA COMO CIUDADANO HONORABLE. EVENTOS DE ACCION SOCIAL DURANTE 25 A\u00d1OS. FOMENTAR EL DEPORTE, CULTURA Y CONCIENCIA ECOLOGICA. PROMOVER LA CAPACITACION EN GESTION PUBLICA. "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/137604.jpg?1610807889317", "dni": "23822286", "sexo": "FEMENINO", "apellido_paterno": "QUISPE", "apellido_materno": "DE PELAEZ", "nombres": "NAIDA CATALINA", "fecha_nacimiento": "25/11/1956", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "LIMA", "l_n_provincia": "LIMA", "l_n_distrito": "RIMAC", "l_d_departamento": "CUSCO", "l_d_provincia": "QUISPICANCHI", "l_d_distrito": "LUCRE", "l_d_direccion": "CALLE BOLIVAR S/N", "org_politica_postula": "PERU PATRIA SEGURA", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "CENTRO DE LA MUJER PERUANA FLORA TRISTAN ", "ocupacion": "FACILITADORA Y CAPACITADORA EN AGROECOLOGIA ", "ruc": " ", "direccion": "PARQUE HERNAN VELARDE 92 SANTA BEATRIZ LIMA ", "inicio": "2016 ", "fin": "2020 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "LIMA ", "provincia": "LIMA "}], [{"centro_estu_universitarios": "NACIONAL SAN ANTONIO DE ABAD CUSCO ", "concluido_estu_universitarios": "S\u00cd", "grado_estu_universitarios": "CIENCIAS BIOLOGICAS ", "es_egresado_universitario": "S\u00cd", "anhio_obtencion_est_universitarios": "1992 ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": " ", "hasta_anio_renuncia": " ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "24000.00 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "1", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "CALLE BOLIVAR S/N QUISPICANCHI CUSCO ", "inscrito_sunarp": "NO", "partida": " ", "valor": "43000 ", "comentario": " "}, {"numero": "2", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "CALLE BOLIVAR S/N QUISPICANCHI CUSCO ", "inscrito_sunarp": "NO", "partida": " ", "valor": "486000 ", "comentario": " "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": "CARGOS OCUPADOS COMO PRESIDENTA DE LA ORGANIZACION REGIONAL DE LOS PRODUCTORES ECOLOGICOS DEL CUSCO ARPE, ASI COMO VICEPRESIDENTA EN LA ASOCIACION NACIONAL DE LOS PRODUCTORES ECOLOGICOS DEL PERU ANPE - PERU "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/137612.jpg?1610807894914", "dni": "23878825", "sexo": "MASCULINO", "apellido_paterno": "ROMERO", "apellido_materno": "PACHECO", "nombres": "FREDY", "fecha_nacimiento": "26/09/1965", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "CUSCO", "l_n_provincia": "CUSCO", "l_n_distrito": "CUSCO", "l_d_departamento": "CUSCO", "l_d_provincia": "CUSCO", "l_d_distrito": "WANCHAQ", "l_d_direccion": "URB. LA FLORIDA A MZ. A LT. 8", "org_politica_postula": "PERU PATRIA SEGURA", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "EL DIARIO DE CUSCO ", "ocupacion": "PERIODISTA DEPORTIVO ", "ruc": " ", "direccion": "VILLA EL PERIODISTA D-1 ", "inicio": "1998 ", "fin": "2020 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "CUSCO ", "provincia": "CUSCO "}], [{"centro_estu_universitarios": "SAN ANTONIO DE ABAD DEL CUSCO ", "concluido_estu_universitarios": "NO", "grado_estu_universitarios": "CIENCIAS DE LA COMUNICACION ", "es_egresado_universitario": "NO", "anhio_obtencion_est_universitarios": " ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": " ", "hasta_anio_renuncia": " ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "10346.00 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "", "tipo_bien": " ", "direccion": " ", "inscrito_sunarp": " ", "partida": " ", "valor": " ", "comentario": " "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": " "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/137616.jpg?1610807900845", "dni": "23840302", "sexo": "FEMENINO", "apellido_paterno": "BECERRA", "apellido_materno": "ABAL", "nombres": "FELICIA ALEJANDRINA", "fecha_nacimiento": "30/05/1963", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "CUSCO", "l_n_provincia": "CUSCO", "l_n_distrito": "CUSCO", "l_d_departamento": "CUSCO", "l_d_provincia": "CUSCO", "l_d_distrito": "WANCHAQ", "l_d_direccion": "PSJE LOS GIRASOLES K-7 URB. LA FLORIDA", "org_politica_postula": "PERU PATRIA SEGURA", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": " ", "ocupacion": " ", "ruc": " ", "direccion": " ", "inicio": " ", "fin": " ", "pais": " ", "departamento": " ", "provincia": " "}], [{"centro_estu_universitarios": " ", "concluido_estu_universitarios": " ", "grado_estu_universitarios": " ", "es_egresado_universitario": " ", "anhio_obtencion_est_universitarios": " ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": " ", "hasta_anio_renuncia": " ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "30000.00 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "", "tipo_bien": " ", "direccion": " ", "inscrito_sunarp": " ", "partida": " ", "valor": " ", "comentario": " "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": " "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/137622.jpg?1610807905211", "dni": "23959510", "sexo": "MASCULINO", "apellido_paterno": "DELGADO", "apellido_materno": "SANCHEZ", "nombres": "NILO VICTORIANO", "fecha_nacimiento": "23/03/1959", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "CUSCO", "l_n_provincia": "ACOMAYO", "l_n_distrito": "ACOPIA", "l_d_departamento": "CUSCO", "l_d_provincia": "CUSCO", "l_d_distrito": "SAN SEBASTIAN", "l_d_direccion": "APV. KARI GRANDE F-18", "org_politica_postula": "PERU PATRIA SEGURA", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": " ", "ocupacion": " ", "ruc": " ", "direccion": " ", "inicio": " ", "fin": " ", "pais": " ", "departamento": " ", "provincia": " "}], [{"centro_estu_universitarios": "UNIVERSIDAD NACIONAL DE SAN ANTONIO ABAD DEL CUSCO ", "concluido_estu_universitarios": "S\u00cd", "grado_estu_universitarios": "INGENIERO ZOOTECNISTA ", "es_egresado_universitario": "S\u00cd", "anhio_obtencion_est_universitarios": "1995 ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": "MOVIMIENTO REGIONAL ACUERDO POPULAR UNIFICADO ", "hasta_anio_renuncia": "2020 ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "45000.00 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "1", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "MZ F LOTE F-18 URB ASOCIACION PRO VIVIENDA K'ARI GRANDE SAN SEBASTIAN - CUSCO - CUSCO ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "11098401 ", "valor": "300000 ", "comentario": " "}, {"numero": "2", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "SAN GERONIMO CUSCO ", "inscrito_sunarp": "NO", "partida": " ", "valor": "30000 ", "comentario": " "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": " "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/137632.jpg?1610807910611", "dni": "44456657", "sexo": "FEMENINO", "apellido_paterno": "CARRASCO", "apellido_materno": "LAURA", "nombres": "ANGELA", "fecha_nacimiento": "29/04/1987", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "PUNO", "l_n_provincia": "PUNO", "l_n_distrito": "PUNO", "l_d_departamento": "PUNO", "l_d_provincia": "PUNO", "l_d_distrito": "PUNO", "l_d_direccion": "JR. ECUADOR 583 BARRIO ALTO LLAVINI", "org_politica_postula": "PERU PATRIA SEGURA", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": " ", "ocupacion": " ", "ruc": " ", "direccion": " ", "inicio": " ", "fin": " ", "pais": " ", "departamento": " ", "provincia": " "}], [{"centro_estu_universitarios": "UNSAAC ", "concluido_estu_universitarios": "NO", "grado_estu_universitarios": "CIENCIAS DE LA COMUNICACION ", "es_egresado_universitario": "NO", "anhio_obtencion_est_universitarios": " ", "comentario_estu_universitarios": " "}, {"centro_estu_universitarios": "UPSC - PUNO ", "concluido_estu_universitarios": "NO", "grado_estu_universitarios": "DERECHO ", "es_egresado_universitario": "NO", "anhio_obtencion_est_universitarios": " ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": " ", "hasta_anio_renuncia": " ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "7200.00 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "", "tipo_bien": " ", "direccion": " ", "inscrito_sunarp": " ", "partida": " ", "valor": " ", "comentario": " "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": " "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/137582.jpg?1610807917270", "dni": "40022704", "sexo": "MASCULINO", "apellido_paterno": "HUILLCA", "apellido_materno": "CHOQUEPUMA", "nombres": "WILBER", "fecha_nacimiento": "29/01/1978", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "CUSCO", "l_n_provincia": "CUSCO", "l_n_distrito": "SANTIAGO", "l_d_departamento": "CUSCO", "l_d_provincia": "CUSCO", "l_d_distrito": "SANTIAGO", "l_d_direccion": "AV CARLOS UGARTE B17 KORIPATA SUR", "org_politica_postula": "UNION POR EL PERU", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "INDEPENDIENTE ", "ocupacion": "TAXISTA ", "ruc": " ", "direccion": "AV. CARLOS UGARTE B17 KORIPATA SUR ", "inicio": "2012 ", "fin": "HASTA LA ACTUALIDAD", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "CUSCO ", "provincia": "CUSCO "}], [{"centro_estu_universitarios": " ", "concluido_estu_universitarios": " ", "grado_estu_universitarios": " ", "es_egresado_universitario": " ", "anhio_obtencion_est_universitarios": " ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": "MOVIMIENTO ETNOCACERISTA REGIONAL DEL CUSCO ", "hasta_anio_renuncia": "2020 ", "comentario": " "}, {"organizacion": "MOVIMIENTO ETNOCACERISTA REGIONAL DEL CUSCO ", "hasta_anio_renuncia": "2011 ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "15000.00 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "1", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "AA.HH CUSCO - CUSCO - CUSCO ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "11121528 ", "valor": "36100 ", "comentario": "EN DONACI\u00d3N "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": " "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/137569.jpg?1610807923339", "dni": "23916090", "sexo": "FEMENINO", "apellido_paterno": "SAIRE", "apellido_materno": "MARCAVILLACA VDA DE ROJAS", "nombres": "LEONOR", "fecha_nacimiento": "06/11/1962", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "CUSCO", "l_n_provincia": "CUSCO", "l_n_distrito": "SANTIAGO", "l_d_departamento": "CUSCO", "l_d_provincia": "CUSCO", "l_d_distrito": "SANTIAGO", "l_d_direccion": "CALLE FRANCISCO BOLOGNESI URB. ZARZUELA ALTA MZ. V LT. 15", "org_politica_postula": "UNION POR EL PERU", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "CENTRO DE SALUD-MIGUEL BERTORINI J ", "ocupacion": "TEC. SANITARIO ", "ruc": "20602250602 ", "direccion": "AV. LIBERTAD CDRA 17 ", "inicio": "2017 ", "fin": "HASTA LA ACTUALIDAD", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "LIMA ", "provincia": "LIMA "}], [{"centro_estu_universitarios": "TELESUP ", "concluido_estu_universitarios": "NO", "grado_estu_universitarios": "DERECHO ", "es_egresado_universitario": "NO", "anhio_obtencion_est_universitarios": " ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": "PARTIDO POL\u00cdTICO PARTIDO NACIONALISTA PERUANO ", "hasta_anio_renuncia": "2010 ", "comentario": " "}, {"organizacion": "PARTIDO POL\u00cdTICO PARTIDO MOVIMIENTO HUMANISTA PERUANO ", "hasta_anio_renuncia": "2007 ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "27600.00 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "", "tipo_bien": " ", "direccion": " ", "inscrito_sunarp": " ", "partida": " ", "valor": " ", "comentario": " "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": "TENGO PENSION DE VIUDEZ DE LA CAJA DE PENSI\u00d3N POLICIAL MILITAR: MENSUAL 5,200 SOLES ANUAL 62,400 SOLES EL MES DE DICIEMBRE -2020 PASA EL PREDIO DE URUBAMBA RUMICHACA A LOS HIJOS HEREDEROS SAIRE MARCAVILLACA (MUNICIPALIDAD DE URUBAMBA) CUENTO EN CON UN DEPARTAMENTO EN JR. JORGE CHAVEZ 238 DPTO 503- BRE\u00d1A- LIMA ES PAGO HIPOTECARIO DESDE AGOSTO 2017 "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/137592.jpg?1610807929800", "dni": "24718051", "sexo": "MASCULINO", "apellido_paterno": "CACERES", "apellido_materno": "ARIZACA", "nombres": "OSCAR", "fecha_nacimiento": "01/06/1976", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "PUNO", "l_n_provincia": "MELGAR", "l_n_distrito": "AYAVIRI", "l_d_departamento": "CUSCO", "l_d_provincia": "CANCHIS", "l_d_distrito": "SICUANI", "l_d_direccion": "JR. LOS OLIVOS ESQUINA CON JR. LAS PALMERAS", "org_politica_postula": "UNION POR EL PERU", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "I.E. NRO 56110 - CHUCCHUCALLA ", "ocupacion": "DOCENTE ", "ruc": " ", "direccion": "COMUNIDAD CHUCCHUCALLA ", "inicio": "2020 ", "fin": "HASTA LA ACTUALIDAD", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "CUSCO ", "provincia": "CANAS "}, {"nombre": "I.E. NRO 56110 - CHUCCHUCALLA ", "ocupacion": "DIRECTOR ", "ruc": " ", "direccion": "COMUNIDAD CHUCCHUCALLA ", "inicio": "2019 ", "fin": "2019 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "CUSCO ", "provincia": "CANAS "}, {"nombre": "I.E.SECUNDARIA FERNANDO BELAUNDE TERRY ", "ocupacion": "DOCENTE ", "ruc": " ", "direccion": "SECTOR AUSANTA ", "inicio": "2014 ", "fin": "2018 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "CUSCO ", "provincia": "CHUMBIVILCAS "}, {"nombre": "UGEL CANAS ", "ocupacion": "PLANIFICADOR - AGI ", "ruc": " ", "direccion": "AV. TUPAC AMARU ", "inicio": "2013 ", "fin": "2013 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "CUSCO ", "provincia": "CANAS "}], [{"centro_estu_universitarios": " ", "concluido_estu_universitarios": " ", "grado_estu_universitarios": " ", "es_egresado_universitario": " ", "anhio_obtencion_est_universitarios": " ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": "PARTIDO NACIONALISTA PERUANO ", "hasta_anio_renuncia": "2016 ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "146560.00 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "1", "tipo_bien": "CASA", "direccion": "JR. LOS OLIVOS CON JR. PAL,MERAS, DISTRITO SICUANI, CANHIS .CUSCO ", "inscrito_sunarp": "NO", "partida": " ", "valor": "250000 ", "comentario": " "}, {"numero": "2", "tipo_bien": "COMERCIAL", "direccion": "PLAZOLETA SAN ISIDRO, DISTRITO SAN PEDRO- CANCHIS, CUSCO ", "inscrito_sunarp": "NO", "partida": " ", "valor": "300000 ", "comentario": " "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": " "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/137746.jpg?1610807935643", "dni": "23999143", "sexo": "FEMENINO", "apellido_paterno": "TABOADA", "apellido_materno": "ZAPATA", "nombres": "MARITZA", "fecha_nacimiento": "18/02/1977", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "CUSCO", "l_n_provincia": "CUSCO", "l_n_distrito": "CUSCO", "l_d_departamento": "CUSCO", "l_d_provincia": "CUSCO", "l_d_distrito": "WANCHAQ", "l_d_direccion": "URB. VELASCO ASTETE E-14", "org_politica_postula": "UNION POR EL PERU", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "MUNICIPALIDAD DISTRITAL DE VILCABAMBA ", "ocupacion": "SERVICIO DE ESPECIALISTA ", "ruc": "20170327391 ", "direccion": "PLAZA DE ARMAS PUCYURA S/N MARKETING ", "inicio": "2020 ", "fin": "2020 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "CUSCO ", "provincia": "LA CONVENCION "}, {"nombre": "MUNICIPALIDAD DE CHUMBIVILCAS ", "ocupacion": "CONSULTORA EN GESTION COMUNAL ", "ruc": " ", "direccion": "CHUMBIVILCAS ", "inicio": "2019 ", "fin": "2019 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "CUSCO ", "provincia": "CHUMBIVILCAS "}], [{"centro_estu_universitarios": "UNIVERSIDAD NACIONAL SAN AGUSTIN DE AREQUIPA ", "concluido_estu_universitarios": "S\u00cd", "grado_estu_universitarios": "LICENCIADA EN ECONOM\u00cdA ", "es_egresado_universitario": "S\u00cd", "anhio_obtencion_est_universitarios": "2009 ", "comentario_estu_universitarios": "TITULO OBTENIDO ANTES DE LA CREACI\u00d3N DE SUNEDU "}], [], [{"organizacion": " ", "hasta_anio_renuncia": " ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "12000.00 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "", "tipo_bien": " ", "direccion": " ", "inscrito_sunarp": " ", "partida": " ", "valor": " ", "comentario": " "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": " "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/137754.jpg?1610807940659", "dni": "23988233", "sexo": "MASCULINO", "apellido_paterno": "SICUS", "apellido_materno": "CAHUANA", "nombres": "ANDMAR", "fecha_nacimiento": "16/04/1971", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "CUSCO", "l_n_provincia": "CUSCO", "l_n_distrito": "SAN SEBASTIAN", "l_d_departamento": "CUSCO", "l_d_provincia": "CUSCO", "l_d_distrito": "SAN SEBASTIAN", "l_d_direccion": "CALLE BOLOGNESI 620", "org_politica_postula": "UNION POR EL PERU", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "ESTUDIO JURIDICO PARTICULAR ", "ocupacion": "ABOGADO ", "ruc": " ", "direccion": "CALLE SUCRE 522 ", "inicio": "2001 ", "fin": "2020 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "CUSCO ", "provincia": "CUSCO "}], [{"centro_estu_universitarios": "UNIVERSIDAD NACIONAL SAN ANTONIO ABAD DEL CUSCO ", "concluido_estu_universitarios": "S\u00cd", "grado_estu_universitarios": "ABOGADO ", "es_egresado_universitario": "S\u00cd", "anhio_obtencion_est_universitarios": "2001 ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": " ", "hasta_anio_renuncia": " ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": "FAMILIA / ALIMENTARIA ", "n_expediente": "205-2009 ", "organo_judi": "TERCER JUZGADO DE PAZ LETRADO ", "fallo": "APROBADO CONCILIACION "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "42000.00 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "1", "tipo_bien": "CASA", "direccion": "CALLE SUCRE NRO 522 - SAN SEBASTIAN ", "inscrito_sunarp": "NO", "partida": " ", "valor": "500000 ", "comentario": "HERENCIA, EL VALOR INDICADO ES REFERENCIAL "}, {"numero": "2", "tipo_bien": "CASA", "direccion": "CALLE MARISCAL CACERES ", "inscrito_sunarp": "NO", "partida": " ", "valor": "550000 ", "comentario": "COMPRADO A\u00d1O 2009, EL VALOR INDICADO ES REFERENCIAL "}, {"numero": "3", "tipo_bien": "CASA", "direccion": "PUMAMARCA ", "inscrito_sunarp": "NO", "partida": " ", "valor": "100000 ", "comentario": "ADJUDICADO POR COMUNIDA, EL VALOR INGRESADO ES REFERENCIAL "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": "CUENTO CON DOS TERRENOS UNO DE 1,000 M2 Y OTRO DEL 2,500 M2, LOS MISMOS QUE SON MATERIA DE ADJUDICACI\u00d3N POR LA COMUNIDAD CAMPESINA AYAMARCA PUMAMARCA "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/137740.jpg?1610807947394", "dni": "23811792", "sexo": "FEMENINO", "apellido_paterno": "ENRIQUEZ", "apellido_materno": "CARRION", "nombres": "KATYA TATTIANA", "fecha_nacimiento": "30/08/1965", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "TACNA", "l_n_provincia": "TACNA", "l_n_distrito": "TACNA", "l_d_departamento": "CUSCO", "l_d_provincia": "CUSCO", "l_d_distrito": "SAN JERONIMO", "l_d_direccion": "APV. VERSALLES N-16", "org_politica_postula": "UNION POR EL PERU", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "MINISTERIO DEL TRABAJO ", "ocupacion": "COUNICADORA SOCIAL ", "ruc": " ", "direccion": "CUSCO ", "inicio": "2016 ", "fin": "2016 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "CUSCO ", "provincia": "CUSCO "}, {"nombre": "DIRECCI\u00d3N REGIONAL DE ARCHIVOS ", "ocupacion": "DIRECTORA ", "ruc": " ", "direccion": "CUSCO ", "inicio": "2011 ", "fin": "2013 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "CUSCO ", "provincia": "CUSCO "}], [{"centro_estu_universitarios": "UNIVERSIDAD NACIONAL DE SAN ANTONIO ABAD DEL CUSCO ", "concluido_estu_universitarios": "S\u00cd", "grado_estu_universitarios": "LICENCIADA EN CIENCIAS DE LA COMUNICACION ", "es_egresado_universitario": "S\u00cd", "anhio_obtencion_est_universitarios": "2014 ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": "PARTIDO POL\u00cdTICO PARTIDO NACIONALISTA PERUANO ", "hasta_anio_renuncia": "2014 ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "3500.00 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "1", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "CUSCO - CUSCO - CUSCO ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "02036391 ", "valor": "100000 ", "comentario": "ESTE INMUEBLE SE TRASFIRIO A MI HERMANA MALIZIN ENRRIQUEZ CARRION "}, {"numero": "2", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "SAN JERONIMO - CUSCO - CUSCO ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "11245119 ", "valor": "138842.2 ", "comentario": "ESTA EN TRAMITE PARA LA INDEPENDIZACI\u00d3N Y SUB DIVISI\u00d3N "}, {"numero": "3", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "SAN JERONIMO - CUSCO - CUSCO ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "11245118 ", "valor": "138842 ", "comentario": "ESTA EN TRAMITE PARA LA INDEPENDIZACI\u00d3N Y SUB DIVISI\u00d3N "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": "EL BIEN INMUEBLE, ES EN PROPIEDAD EN DERECHO Y ACCIONES EN PROCESO DE INDEPENDIZACI\u00d3N Y SUBDIVISI\u00d3N "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/135074.jpg?1610807955083", "dni": "23881457", "sexo": "MASCULINO", "apellido_paterno": "AMPUERO", "apellido_materno": "CASQUINO", "nombres": "LIZANDRO ROSENDO", "fecha_nacimiento": "30/08/1953", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "CUSCO", "l_n_provincia": "CUSCO", "l_n_distrito": "CUSCO", "l_d_departamento": "CUSCO", "l_d_provincia": "CUSCO", "l_d_distrito": "SAN SEBASTIAN", "l_d_direccion": "URB. FLOR DE LA CANTUTA A-8", "org_politica_postula": "PARTIDO DEMOCRATICO SOMOS PERU", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "INSTITUTO SUPERIOR TECNOLOGICO TUPAC AMARU ", "ocupacion": "DOCENTE ", "ruc": "20358681949 ", "direccion": "PROLONGACION AV CUSCO 496 ", "inicio": "1980 ", "fin": "HASTA LA ACTUALIDAD", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "CUSCO ", "provincia": "CUSCO "}], [{"centro_estu_universitarios": "UNIVERSIDAD NACIONAL DE SAN AGUST\u00cdN DE AREQUIPA ", "concluido_estu_universitarios": "S\u00cd", "grado_estu_universitarios": "SEGUNDA ESPECIALIDAD EN DISENO PROMOCION Y GESTION DE PROYECTOS ", "es_egresado_universitario": "S\u00cd", "anhio_obtencion_est_universitarios": "2010 ", "comentario_estu_universitarios": " "}, {"centro_estu_universitarios": "SAN ANTONIO ABAD DEL CUSCO ", "concluido_estu_universitarios": "S\u00cd", "grado_estu_universitarios": "ECONOMISTA ", "es_egresado_universitario": "S\u00cd", "anhio_obtencion_est_universitarios": "1992 ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": " ", "hasta_anio_renuncia": " ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "54456.00 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "1", "tipo_bien": "TERRENO", "direccion": "COLLACALLE 398 ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "02006391 ", "valor": "45471.7 ", "comentario": " "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": "TITULO DE LICENCIADO EN EDUCACION (UNIVERSIDAD SAN IGNACIO DE LOYOLA - 2006) MAGISTER EN CIENCIAS DE LA EDUCACION (UNIVERSIDAD PEDRO RUIZ GALLO - 2012) REFIERE SER SECRETARIO GENERAL REGIONAL DEL CUSCO DEL PARTIDO SOMOS PERU DESDE LA FECHA 2019-2021 "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/135000.jpg?1610807960784", "dni": "23964916", "sexo": "FEMENINO", "apellido_paterno": "SERRANO", "apellido_materno": "ALVAREZ", "nombres": "ROSA ALICIA", "fecha_nacimiento": "22/02/1974", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "CUSCO", "l_n_provincia": "PARURO", "l_n_distrito": "ACCHA", "l_d_departamento": "CUSCO", "l_d_provincia": "PARURO", "l_d_distrito": "ACCHA", "l_d_direccion": "CALLE MARISCAL GAMARRA S/N", "org_politica_postula": "PARTIDO DEMOCRATICO SOMOS PERU", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "GOBIERNO REGIONAL CUSCO ", "ocupacion": "ASISTENTE ADMINISTRATIVO ", "ruc": "20527147612 ", "direccion": "AV TOMASA TITO CONDEMAYTA S/N ", "inicio": "2019 ", "fin": "2020 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "CUSCO ", "provincia": "CUSCO "}], [{"centro_estu_universitarios": "UNIVERSIDAD SAN ANTONIO ABAD DEL CUSCO ", "concluido_estu_universitarios": " ", "grado_estu_universitarios": "LICENCIADO EN TURISMO ", "es_egresado_universitario": "S\u00cd", "anhio_obtencion_est_universitarios": "2004 ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": " ", "hasta_anio_renuncia": " ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "36000.00 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "1", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "AA.HH CUSCO - CUSCO - CUSCO ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "02011981 ", "valor": "32413 ", "comentario": " "}, {"numero": "2", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "CALLE UNION CUSCO - CUSCO - CUSCO ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "11084680 ", "valor": "90000 ", "comentario": " "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": " "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/135024.jpg?1610807965693", "dni": "23839476", "sexo": "MASCULINO", "apellido_paterno": "HUAMAN", "apellido_materno": "VELASCO", "nombres": "ANTERO RUFINO", "fecha_nacimiento": "11/08/1959", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "APURIMAC", "l_n_provincia": "GRAU", "l_n_distrito": "PROGRESO", "l_d_departamento": "CUSCO", "l_d_provincia": "CUSCO", "l_d_distrito": "CUSCO", "l_d_direccion": "URB. MARISCAL GAMARRA 2 B-9-B", "org_politica_postula": "PARTIDO DEMOCRATICO SOMOS PERU", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "MUNICIPALIDAD DISTRITAL DE SANTIAGO ", "ocupacion": "INSPECTOR OGRD ", "ruc": " ", "direccion": "PLAZA DE ARMAS S/N ", "inicio": "2020 ", "fin": "2020 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "CUSCO ", "provincia": "CUSCO "}, {"nombre": "MUNICIPALIDAD DISTRITAL DE SANTIAGO ", "ocupacion": "COODINADOR DEL PROGRAMA DE INCENTIVOS ", "ruc": " ", "direccion": "AV RUIZ CARO S/N PLAZOLETA DE SANTIAGO ", "inicio": "2017 ", "fin": "2018 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "CUSCO ", "provincia": "CUSCO "}, {"nombre": "MUNICIPALIDAD DISTRITAL DE SANTIAGO ", "ocupacion": "JEFE DE DIVISION DE SERVICIOS Y PROYECTOS ", "ruc": " ", "direccion": "AV RUIZ CARO S/N PLAZOLETA DE SANTIAGO ", "inicio": "2016 ", "fin": "2016 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "CUSCO ", "provincia": "CUSCO "}, {"nombre": "MUNICIPALIDAD DISTRITAL DE SANTIAGO ", "ocupacion": "GERENTE DE INFRAESTRUCTURA ", "ruc": " ", "direccion": "AV RUIZ CARO S/N PLAZOLETA DE SANTIAGO ", "inicio": "2015 ", "fin": "2015 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "CUSCO ", "provincia": "CUSCO "}, {"nombre": "MUNICIPALIDAD DISTRITAL DE SANTIAGO ", "ocupacion": "JEFE DIVISION Y SUPERVICION Y LIQUIDACION ", "ruc": " ", "direccion": "AV RUIZ CARO S/N PLAZOLETA DE SANTIAGO ", "inicio": "2013 ", "fin": "2014 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "CUSCO ", "provincia": "CUSCO "}], [{"centro_estu_universitarios": "UNIVERSIDAD NACIONAL DE SAN ANTONIO ABAD DEL CUSCO ", "concluido_estu_universitarios": "S\u00cd", "grado_estu_universitarios": "ARQUITECTO ", "es_egresado_universitario": "S\u00cd", "anhio_obtencion_est_universitarios": "1997 ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": " ", "hasta_anio_renuncia": " ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "73500.00 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "1", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "AVENIDA MANCO CCAPAC MZ 1105 LOTE A URB HUAYRUROPATA WANCHAQ - CUSCO - CUSCO ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "11121176 ", "valor": "158000 ", "comentario": " "}, {"numero": "2", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "AVENIDA MANCO CCAPAC MZ 1105 LOTE B URB HUAYRUROPATA WANCHAQ - CUSCO - CUSCO ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "11121177 ", "valor": "288000 ", "comentario": " "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": " "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/135072.jpg?1610807972070", "dni": "23859622", "sexo": "FEMENINO", "apellido_paterno": "HERENCIA", "apellido_materno": "GUILLEN", "nombres": "CAROLINA JACQUELINE", "fecha_nacimiento": "22/07/1967", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "CUSCO", "l_n_provincia": "CUSCO", "l_n_distrito": "CUSCO", "l_d_departamento": "AREQUIPA", "l_d_provincia": "AREQUIPA", "l_d_distrito": "YANAHUARA", "l_d_direccion": "CALLE MISTI 602 DTO. B-402", "org_politica_postula": "PARTIDO DEMOCRATICO SOMOS PERU", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "KUSKO EIRL ", "ocupacion": "JEFE DE VENTAS ", "ruc": " ", "direccion": "CALLE MARQUEZ 271 ", "inicio": "2018 ", "fin": "2020 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "CUSCO ", "provincia": "CUSCO "}], [{"centro_estu_universitarios": " ", "concluido_estu_universitarios": " ", "grado_estu_universitarios": " ", "es_egresado_universitario": " ", "anhio_obtencion_est_universitarios": " ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": " ", "hasta_anio_renuncia": " ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "12000.00 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "", "tipo_bien": " ", "direccion": " ", "inscrito_sunarp": " ", "partida": " ", "valor": " ", "comentario": " "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": " "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/135045.jpg?1610807978555", "dni": "23877718", "sexo": "MASCULINO", "apellido_paterno": "VEGA", "apellido_materno": "MONGE", "nombres": "SERAPIO", "fecha_nacimiento": "14/11/1956", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "CUSCO", "l_n_provincia": "CHUMBIVILCAS", "l_n_distrito": "CAPACMARCA", "l_d_departamento": "CUSCO", "l_d_provincia": "CHUMBIVILCAS", "l_d_distrito": "CAPACMARCA", "l_d_direccion": "COMUNIDAD TAHUAY", "org_politica_postula": "PARTIDO DEMOCRATICO SOMOS PERU", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "GOBIERNO REGIONAL DEL CUSCO ", "ocupacion": "ECONOMISTA ", "ruc": " ", "direccion": "AV TOMASA TETO CODEMAYTA S/N ", "inicio": "1986 ", "fin": "HASTA LA ACTUALIDAD", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "CUSCO ", "provincia": "CUSCO "}], [{"centro_estu_universitarios": "UNIVERSIDAD NACIONAL DE SAN ANTONIO ABAD DEL CUSCO ", "concluido_estu_universitarios": "S\u00cd", "grado_estu_universitarios": "ECONOMISTA ", "es_egresado_universitario": "S\u00cd", "anhio_obtencion_est_universitarios": "1985 ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": " ", "hasta_anio_renuncia": " ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "74000.00 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "1", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "CALLE LAS TURQUESAS DPTO 601 WANCHAQ - CUSCO - CUSCO ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "11131440 ", "valor": "270000 ", "comentario": " "}, {"numero": "2", "tipo_bien": "CASA", "direccion": "APV FDICSS ", "inscrito_sunarp": "NO", "partida": " ", "valor": "80000 ", "comentario": "TERRENO 220 M2 "}, {"numero": "3", "tipo_bien": "TERRENO", "direccion": "COMUNIDAD TAHUAY ", "inscrito_sunarp": "NO", "partida": " ", "valor": "35000 ", "comentario": "COMPRADO Y HERENCIA "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": " "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/134960.jpg?1610807984195", "dni": "24005637", "sexo": "FEMENINO", "apellido_paterno": "PALOMINO", "apellido_materno": "VASQUEZ", "nombres": "ROCIO", "fecha_nacimiento": "12/03/1966", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "CUSCO", "l_n_provincia": "CUSCO", "l_n_distrito": "CUSCO", "l_d_departamento": "LIMA", "l_d_provincia": "LIMA", "l_d_distrito": "SAN JUAN DE LURIGANCHO", "l_d_direccion": "JR. NICOLAS ARNES 4416 MZ.B3 LT.17 URB. MARISCAL CACERES", "org_politica_postula": "PARTIDO DEMOCRATICO SOMOS PERU", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "FEBAN (FONDO DE EMPLEADOS DEL BANCO DE LA NACION) ", "ocupacion": "ASISTENCIA SOCIAL ", "ruc": "20122794424 ", "direccion": "AV. EL SOL CON CALLE ALMAGRO S/N - SEDE EN CUSCO ", "inicio": "2010 ", "fin": "HASTA LA ACTUALIDAD", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "CUSCO ", "provincia": "CUSCO "}, {"nombre": "COORPORACION FUNERARIA S.A - ACTUALMENTE MAPFRE PERU VIDA ", "ocupacion": "VENDEDORA DE SEGUROS DE VIDA ", "ruc": "20418896915 ", "direccion": "AV. LA CULTURA N-9 -CUSCO ", "inicio": "2009 ", "fin": "2009 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "CUSCO ", "provincia": "CUSCO "}, {"nombre": "MUNICIPALIDAD PROVINCIAL DEL CUSCO ", "ocupacion": "SUB GERENTE DEL PROGRAMA - VASO DE LECHE ", "ruc": "20177217043 ", "direccion": "PZA.CUSIPATA NRO. S/N (REGOCIJO) CUSCO - CUSCO - CUSCO ", "inicio": "2007 ", "fin": "2008 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "CUSCO ", "provincia": "CUSCO "}, {"nombre": "MUNICIPALIDAD DISTRITAL DE SAN JUAN DE LURIGANCHO ", "ocupacion": "REGIDORA ", "ruc": "20131378034 ", "direccion": "JR. LOS AMAUTAS NRO. 180 URB. ZARATE (AV GRAN CHIMU) LIMA - LIMA - SAN JUAN DE LURIGANCHO ", "inicio": "2003 ", "fin": "2006 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "LIMA ", "provincia": "LIMA "}, {"nombre": "INSTITUCI\u00d3N EDUCATIVA N\u00b0 1183 SA\u00daL CANTORAL HUAMAN\u00cd ", "ocupacion": "DOCENTE DE IDIOMAS - INGLES ", "ruc": " ", "direccion": "AV CANTORAL, SAN JUAN DE LURIGANCHO 15453 ", "inicio": "1999 ", "fin": "2002 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "LIMA ", "provincia": "LIMA "}], [{"centro_estu_universitarios": "UNIVERSIDAD RICARDO PALMA ", "concluido_estu_universitarios": "S\u00cd", "grado_estu_universitarios": "LICENCIADO EN TRADUCCION E INTERPRETAC ", "es_egresado_universitario": "S\u00cd", "anhio_obtencion_est_universitarios": "1997 ", "comentario_estu_universitarios": "TITULADA EN LOS IDIOMAS DE INGLES Y FRANCES "}], [], [{"organizacion": " ", "hasta_anio_renuncia": " ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "28425.00 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "1", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "MZ I LOTE 9 - ASENTAMIENTO HUMANO TUPAC AMARU II - DPTO: LIMA PROV: LIMA DIST: SAN JUAN DE LURIGANCHO ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "55309182 ", "valor": "26143.68 ", "comentario": "VALOR PREDIAL- CON NUMERO DE PARTIDA P02058282 "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": " "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/134993.jpg?1610807990201", "dni": "48396146", "sexo": "FEMENINO", "apellido_paterno": "HUAMANI", "apellido_materno": "HUAMANI", "nombres": "CARLA STEFANY", "fecha_nacimiento": "31/07/1994", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "LIMA", "l_n_provincia": "LIMA", "l_n_distrito": "EL AGUSTINO", "l_d_departamento": "LIMA", "l_d_provincia": "LIMA", "l_d_distrito": "SANTA ANITA", "l_d_direccion": "CALLE SAN MARCOS 151 COOP. VIV. 5 DE AGOSTO", "org_politica_postula": "RENACIMIENTO UNIDO NACIONAL", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": " ", "ocupacion": " ", "ruc": " ", "direccion": " ", "inicio": " ", "fin": " ", "pais": " ", "departamento": " ", "provincia": " "}], [{"centro_estu_universitarios": " ", "concluido_estu_universitarios": " ", "grado_estu_universitarios": " ", "es_egresado_universitario": " ", "anhio_obtencion_est_universitarios": " ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": " ", "hasta_anio_renuncia": " ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": " ", "monto": " "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "", "tipo_bien": " ", "direccion": " ", "inscrito_sunarp": " ", "partida": " ", "valor": " ", "comentario": " "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": " "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/134588.jpg?1610807995322", "dni": "06246968", "sexo": "MASCULINO", "apellido_paterno": "SEGOVIA", "apellido_materno": "QUIN", "nombres": "WILBERT GABINO", "fecha_nacimiento": "21/11/1966", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "CUSCO", "l_n_provincia": "CUSCO", "l_n_distrito": "CUSCO", "l_d_departamento": "LIMA", "l_d_provincia": "LIMA", "l_d_distrito": "LA VICTORIA", "l_d_direccion": "ALEJANDRO VILLANUEVA - 424", "org_politica_postula": "RENACIMIENTO UNIDO NACIONAL", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "PERUANA DE MULTISERVICIOS SAC ", "ocupacion": "GERENTE GENERAL ", "ruc": "20522758222 ", "direccion": "MANUEL CUADROS 116 OFICINA 501 ", "inicio": "2018 ", "fin": "2020 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "LIMA ", "provincia": "LIMA "}, {"nombre": "REGISTRO NACIONAL DE IDENTIDAD Y ESTADO CIVIL ", "ocupacion": "ANALISTA ", "ruc": "20295613620 ", "direccion": "JR. BOLIVIA 109, TORRE CENTRO C\u00cdVICO - LIMA ", "inicio": "2015 ", "fin": "2016 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "LIMA ", "provincia": "LIMA "}, {"nombre": "GLOBAL INVERSIONES GENERALES SAC ", "ocupacion": "GERENTE DE ADMINISTRACION ", "ruc": "20252032523 ", "direccion": "JIRON 3 DE FEBRERO 664 ", "inicio": "2012 ", "fin": "2014 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "LIMA ", "provincia": "LIMA "}, {"nombre": "L. PUN SA ", "ocupacion": "CONTADOR GENERAL ", "ruc": "20258610190 ", "direccion": "AVENIDA HIGUERETA 325 ", "inicio": "2004 ", "fin": "2012 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "LIMA ", "provincia": "LIMA "}, {"nombre": "SERVICIOS INTEGRALES DE LIMPIEZA S.A. ", "ocupacion": "ASESOR DE GERENCIA GENERAL ", "ruc": "20100362598 ", "direccion": "CALLE LOS NEGOCIOS 336 URB TAMBO ", "inicio": "2017 ", "fin": "2017 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "LIMA ", "provincia": "LIMA "}], [{"centro_estu_universitarios": "UNIVERSIDAD INCA GARCILASO DE LA VEGA ASOCIACI\u00d3N CIVIL ", "concluido_estu_universitarios": "S\u00cd", "grado_estu_universitarios": "CONTADOR PUBLICO ", "es_egresado_universitario": "S\u00cd", "anhio_obtencion_est_universitarios": "1991 ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": "PARTIDO POPULAR CRISTIANO - PPC ", "hasta_anio_renuncia": "2011 ", "comentario": "RENUNCIA "}, {"organizacion": "PARTIDO JUSTICIA NACIONAL ", "hasta_anio_renuncia": "2006 ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "30000.00 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "", "tipo_bien": " ", "direccion": " ", "inscrito_sunarp": " ", "partida": " ", "valor": " ", "comentario": " "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": "VIVIENDA RAMON CASTILLA 0-3 CUSCO (SUSECION INTESTADA EN TRAMITE) TERRENO ASOCIACION VIV. QAPAC \u00d1AN CUSCO-POROY (SUSECION INTESTADA EN TRAMITE ) "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/134409.jpg?1610808001920", "dni": "22451046", "sexo": "FEMENINO", "apellido_paterno": "CONDEZO", "apellido_materno": "TITO", "nombres": "JULIANA", "fecha_nacimiento": "05/12/1962", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "HUANUCO", "l_n_provincia": "HUANUCO", "l_n_distrito": "SAN FRANCISCO DE CAYRAN", "l_d_departamento": "HUANUCO", "l_d_provincia": "HUANUCO", "l_d_distrito": "SAN FRANCISCO DE CAYRAN", "l_d_direccion": "CPM UCHPAS", "org_politica_postula": "RENACIMIENTO UNIDO NACIONAL", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": " ", "ocupacion": " ", "ruc": " ", "direccion": " ", "inicio": " ", "fin": " ", "pais": " ", "departamento": " ", "provincia": " "}], [{"centro_estu_universitarios": " ", "concluido_estu_universitarios": " ", "grado_estu_universitarios": " ", "es_egresado_universitario": " ", "anhio_obtencion_est_universitarios": " ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": " ", "hasta_anio_renuncia": " ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "10000.00 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "1", "tipo_bien": "CASA", "direccion": "MZ R2 LA CAMPI\u00d1A ", "inscrito_sunarp": "NO", "partida": " ", "valor": "20000 ", "comentario": " "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": " "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/134616.jpg?1610808008347", "dni": "45542297", "sexo": "MASCULINO", "apellido_paterno": "IHUI", "apellido_materno": "UMASI", "nombres": "GUSTAVO", "fecha_nacimiento": "19/06/1988", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "CUSCO", "l_n_provincia": "ESPINAR", "l_n_distrito": "ESPINAR", "l_d_departamento": "CUSCO", "l_d_provincia": "ESPINAR", "l_d_distrito": "ESPINAR", "l_d_direccion": "CALLE NUEVA ALTA S/N", "org_politica_postula": "RENACIMIENTO UNIDO NACIONAL", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "CENTRO DE SALUD CHALA-RED DE SALUD CAMANA-CARAVELI ", "ocupacion": "MEDICO CIRUJANO ", "ruc": "20167237895 ", "direccion": "CALLE BOLIVAR 104 ", "inicio": "2017 ", "fin": "2020 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "AREQUIPA ", "provincia": "CARAVELI "}, {"nombre": "PUESTO DE SALUD LA EUGENIA RED DE SALUD CAMANA CARAVELI ", "ocupacion": "M\u00c9DICO CIRUJANO ", "ruc": "20167237895 ", "direccion": "PLAZA PRINCIPAL DEL CENTRO POBLADO MENOR LA EUGENIA ", "inicio": "2017 ", "fin": "2017 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "AREQUIPA ", "provincia": "CAMANA "}, {"nombre": "CENTRO DE SALUD CARAVELI RED DE SALUD CAMANA CARAVELI ", "ocupacion": "M\u00c9DICO CIRUJANO ", "ruc": "20167237895 ", "direccion": "JIR\u00d3N DOS DE MAYO SIN NUMERO ", "inicio": "2016 ", "fin": "2017 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "AREQUIPA ", "provincia": "CARAVELI "}, {"nombre": "CENTRO DE SALUD CAYLLOMA - RED DE SALUD AREQUIPA CAYLLOMA - DIRECCI\u00d3N REGIONAL DE SALUD AREQUIPA. ", "ocupacion": "M\u00c9DICO CIRUJANO ", "ruc": "20172661794 ", "direccion": "SECTOR TUPAC AMARU SIN NUMERO ", "inicio": "2015 ", "fin": "2015 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "AREQUIPA ", "provincia": "CAYLLOMA "}, {"nombre": "CENTRO DE SALUD CORIRE - RED DE SALUD CASTILLA-CONDESUYOS-LA UNION - DIRECCI\u00d3N REGIONAL DE SALUD ARE ", "ocupacion": "M\u00c9DICO CIRUJANO ", "ruc": "20172661794 ", "direccion": "PROLONGACI\u00d3N AVENIDA PROGRESO SIN NUMERO ", "inicio": "2014 ", "fin": "2014 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "AREQUIPA ", "provincia": "CASTILLA "}], [{"centro_estu_universitarios": "UNIVERSIDAD NACIONAL DE SAN AGUST\u00cdN DE AREQUIPA ", "concluido_estu_universitarios": "S\u00cd", "grado_estu_universitarios": "MEDICO CIRUJANO ", "es_egresado_universitario": "S\u00cd", "anhio_obtencion_est_universitarios": "2014 ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": " ", "hasta_anio_renuncia": " ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "64800.00 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "", "tipo_bien": " ", "direccion": " ", "inscrito_sunarp": " ", "partida": " ", "valor": " ", "comentario": " "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": " "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/134413.jpg?1610808014907", "dni": "45060713", "sexo": "FEMENINO", "apellido_paterno": "CAHUANA", "apellido_materno": "ANCHAYHUA", "nombres": "GLICERIA", "fecha_nacimiento": "24/05/1988", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "AYACUCHO", "l_n_provincia": "CANGALLO", "l_n_distrito": "CANGALLO", "l_d_departamento": "AYACUCHO", "l_d_provincia": "CANGALLO", "l_d_distrito": "CANGALLO", "l_d_direccion": "CENTRO POBLADO DE PAYAHUANAY", "org_politica_postula": "RENACIMIENTO UNIDO NACIONAL", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": " ", "ocupacion": " ", "ruc": " ", "direccion": " ", "inicio": " ", "fin": " ", "pais": " ", "departamento": " ", "provincia": " "}], [{"centro_estu_universitarios": " ", "concluido_estu_universitarios": " ", "grado_estu_universitarios": " ", "es_egresado_universitario": " ", "anhio_obtencion_est_universitarios": " ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": " ", "hasta_anio_renuncia": " ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "10000.00 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "1", "tipo_bien": "CASA", "direccion": "MZ P2 LOTE 27 ", "inscrito_sunarp": "NO", "partida": " ", "valor": "20000 ", "comentario": " "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": " "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/134583.jpg?1610808020945", "dni": "02438593", "sexo": "MASCULINO", "apellido_paterno": "RIVERA", "apellido_materno": "MAMANI", "nombres": "JESUS MANUEL", "fecha_nacimiento": "25/12/1973", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "PUNO", "l_n_provincia": "MELGAR", "l_n_distrito": "ORURILLO", "l_d_departamento": "CUSCO", "l_d_provincia": "QUISPICANCHI", "l_d_distrito": "CCATCA", "l_d_direccion": "CALLE MATIAS TRONCOSO S/N", "org_politica_postula": "RENACIMIENTO UNIDO NACIONAL", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "CS CLAS CCATCCA ", "ocupacion": "TECNICO LABORATORISTA ", "ruc": " ", "direccion": "CALLE BOLIVAR S/N ", "inicio": "2005 ", "fin": "2020 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "CUSCO ", "provincia": "QUISPICANCHI "}], [{"centro_estu_universitarios": "UNIVERSIDAD JOS\u00c9 CARLOS MARI\u00c1TEGUI ", "concluido_estu_universitarios": "S\u00cd", "grado_estu_universitarios": "BACHILLER EN CONTABILIDAD ", "es_egresado_universitario": "S\u00cd", "anhio_obtencion_est_universitarios": "2016 ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": " ", "hasta_anio_renuncia": " ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "30000.00 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "1", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "MZ 211 LOTE 14 - HABILITACION URBANA PROMUVI VI\u00d1ANI II - DPTO: TACNA PROV: TACNA DIST: CORONEL GREGO ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "55054037 ", "valor": "70000 ", "comentario": " "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": " "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/134272.jpg?1610808027629", "dni": "23901989", "sexo": "MASCULINO", "apellido_paterno": "SOTO", "apellido_materno": "REYES", "nombres": "ALEJANDRO", "fecha_nacimiento": "24/05/1960", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "CUSCO", "l_n_provincia": "CUSCO", "l_n_distrito": "SANTIAGO", "l_d_departamento": "CUSCO", "l_d_provincia": "CUSCO", "l_d_distrito": "SAN JERONIMO", "l_d_direccion": "AV. 1 LOS SAUCES URB. LARAPA GRANDE MZ. B-5 LT. 7", "org_politica_postula": "ALIANZA PARA EL PROGRESO", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "ESTUDIO JURIDICO \"SOTO & REYES\" ", "ocupacion": "ABOGADO ", "ruc": " ", "direccion": "CALLE MARURI 228 OFIC 407 ", "inicio": "1990 ", "fin": "HASTA LA ACTUALIDAD", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "CUSCO ", "provincia": "CUSCO "}], [{"centro_estu_universitarios": "UNIVERSIDAD ANDINA DEL CUSCO ", "concluido_estu_universitarios": "S\u00cd", "grado_estu_universitarios": "BACHILLER EN DERECHO ", "es_egresado_universitario": "S\u00cd", "anhio_obtencion_est_universitarios": "1989 ", "comentario_estu_universitarios": " "}, {"centro_estu_universitarios": "UNIVERSIDAD ANDINA DEL CUSCO ", "concluido_estu_universitarios": "S\u00cd", "grado_estu_universitarios": "ABOGADO ", "es_egresado_universitario": "S\u00cd", "anhio_obtencion_est_universitarios": "1990 ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": " ", "hasta_anio_renuncia": " ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": "1783-2011 ", "fecha_sentencia": "08/05/2013 ", "orga_judicial": "3ER JUZGADO DE INVESTIGACION PREPARATORIA ", "delito": "DIFAMACION ", "fallo": "UN A\u00d1O CON RESERVA DE FALLO ", "modalidad": "RESERVA DE FALLO ", "cumplimiento_fallo": "PENA CUMPLIDA "}], [{"material_demanda": "CONTRACTUAL ", "n_expediente": "855-2008-0-1018-JP-CI-02 ", "organo_judi": "1ER JUZGADO MIXTO DE SANTIAGO ", "fallo": "FUNDADA LA DEMANDA SOBRE INDEMNIZACION DE SA\u00d1OS Y PERJUICIOS POR INEJECUCION DE OBLLIGACIONES "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "176006.00 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "1", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "SUB LOTE B-4-B-5 URB LARAPA GRANDE SAN JERONIMO - CUSCO - CUSCO ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "02036294 ", "valor": "102259.6 ", "comentario": " "}, {"numero": "2", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "MZ B-4 Y B-5 SUB LOTE 30 URB INGENIEROS LARAPA GRANDE SAN JERONIMO - CUSCO - CUSCO ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "11008891 ", "valor": "90413.43 ", "comentario": " "}, {"numero": "3", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "URUBAMBA-YUCAY- MZ M2 LOTE 10 - CENTRO POBLADO YUCAY ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "11062732 ", "valor": "36000 ", "comentario": " "}, {"numero": "4", "tipo_bien": "OFICINA", "direccion": "CALLE MARURI N\u00b0 228 OF. 407 ", "inscrito_sunarp": "NO", "partida": " ", "valor": "54000 ", "comentario": " "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": "- DOCTOR EN DERECHO POR LA UNIVERSIDAD NACIONAL DE SAN ANTONIO ABAD DEL CUSCO FECHA DE DIPLOMA: 18/01/18 - REGIDOR PROVINCIAL POR CUSCO EN ACCION DEL 2007AL 2010. - 01611-2006 QUERELLA-JUZGADO PENAL LIQUIDADOR TRANSITORIO 2DA SEDE CENTRAL -DTE/AGR: JARA TOLEDO JOE-DDO/IMP: SOTO REYES ALEJANDRO. - 00855-2008-INDEM. POR DA\u00d1OS-1ER JUZGADO DE PAZ LETRADO - SEDE SANTIAGO AV.MB - DTE/AGR: CGR-DDO/IMP: SOTO REYES ALEJANDRO. - 00317-2006-QUERELLA-6TO JUZGADO PENAL DTE/AGR: JARA TOLEDO JOE CARLOS-DDO/IMP: SOTO REYES ALEJANDRO. "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/134358.jpg?1610808033812", "dni": "23999085", "sexo": "FEMENINO", "apellido_paterno": "PINO", "apellido_materno": "MONZON", "nombres": "ROSA ISABEL", "fecha_nacimiento": "26/07/1977", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "CUSCO", "l_n_provincia": "CUSCO", "l_n_distrito": "CUSCO", "l_d_departamento": "CUSCO", "l_d_provincia": "CUSCO", "l_d_distrito": "CUSCO", "l_d_direccion": "URB.LOS ANDENES C-4", "org_politica_postula": "ALIANZA PARA EL PROGRESO", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "ANDES MOTORS SAC ", "ocupacion": "GERENTE PROPIETARIA ", "ruc": "20450702120 ", "direccion": "AV. LAS AMERICAS D-11 PARQUE INDUSTRIAL ", "inicio": "2008 ", "fin": "2018 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "CUSCO ", "provincia": "CUSCO "}, {"nombre": "SENATI ", "ocupacion": "CONSEJERA ZONAL ", "ruc": "20131376503 ", "direccion": "PEDRO VILCAPAZA 305 ", "inicio": "2018 ", "fin": "HASTA LA ACTUALIDAD", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "CUSCO ", "provincia": "CUSCO "}, {"nombre": "KUNAQ CONSULTORIA SAC ", "ocupacion": "SOCIA FUNDADORA ", "ruc": " ", "direccion": "MZ AB LOTE 2 ASOCIACION REFORMA AGRARIA PANAMERICANA NORTE ", "inicio": "2010 ", "fin": "HASTA LA ACTUALIDAD", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "LIMA ", "provincia": "LIMA "}, {"nombre": "ROSA ISABEL PINO MONZON - ANDES MOTORS ", "ocupacion": "ACTIVIDADES EN AUTOMOTRIZ ", "ruc": "10239990857 ", "direccion": "AV. LAS AMERICAS D-11 PARQUE INDUSTRIAL ", "inicio": "2018 ", "fin": "2019 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "CUSCO ", "provincia": "CUSCO "}], [{"centro_estu_universitarios": "UNIVERSIDAD CONTINENTAL ", "concluido_estu_universitarios": "NO", "grado_estu_universitarios": "ESTUDIANTE DE 8VO SEMESTRE INGENIERIA MECANICA ", "es_egresado_universitario": "NO", "anhio_obtencion_est_universitarios": " ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": " ", "hasta_anio_renuncia": " ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": "CONTRACTUAL ", "n_expediente": "00844-2017-0-1001-JM-CI-01 ", "organo_judi": "1ER JUZGADO MIXTO SEDE WANCHAQ ", "fallo": "CON RESOLUCION N 5 SE ORDENA EL REMATE DE LA GARANTIA MATERIA DE EJECUCION "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "101673.00 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "1", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "AVENIDA LAS AMERICAS LOTE D-11-B URB PARQUE INDUSTRIAL SAN JERONIMO - CUSCO - CUSCO ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "11032767 ", "valor": "2125200 ", "comentario": " "}, {"numero": "2", "tipo_bien": "SECCION ESPECIAL DE PREDIOS RURALES", "direccion": "UBICACION RURAL PREDIO RUSTICO OQQUE CCACCA, DEL DISTRITO DE CHINCHERO, PROVINCIA DE URUBAMBA, DEPARTAMENTO DE CUSCO SECTOR COMUNIDAD DE SIMATAUCCA CHINCHERO - URUBAMBA - CUSCO ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "11034899 ", "valor": "875000 ", "comentario": " "}, {"numero": "3", "tipo_bien": "SECCION ESPECIAL DE PREDIOS RURALES", "direccion": "CHINCHERO - URUBAMBA - CUSCO ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "11041487 ", "valor": "350000 ", "comentario": " "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": "-EGRESADA DEL CURSO DE CAPACITACION \"TRANSFARENCIA DEL SISTEMA DE CERTIFICACION INNOBIZ\" PARA DESCUBRIR Y FOMENTAR LA TECNOLOGIA EN PYME INNOVADORAS PRODUCE Y KOIKA 2020. - EGRESADA DEL PROGRAMA DE FORMACION Y DIPLOMADO EN RELACIONES COMERCIALES Y TECNOLOGICAS EN SHANGAI BUSSINES SCHOOL-CHINA. - EGRESADA DEL PROGRAMA PARA LA FORMACION DE DIRECTIVOS DE ORGANIZACIONES EMPRESARIALES MAS RESPETADOS DE LATIONAMERICA ILGO 2018-INCAE-OIT-HARVARD. -PAST PRESIDENTA DE LA CAMARA DEL COMERCIO DE CUSCO DEL 2017 AL 2010. -2DA VICE PRESIDENTA DEL PERU CAMARAS -ACTUALMENTE. -PRIMERA MUJER PREPARADORA DE CARROS EN CAMINOS DEL INCA, EDICION 2016 (MAHINDRA PICK UP) -PERITO JUDICIAL-RUBRO AUTOMOTRIZ 2014 AL 2015 - RECEPCION DE DINERO 2019 POR ALIMENTOS S/18000. "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/134282.jpg?1610808039310", "dni": "25317597", "sexo": "MASCULINO", "apellido_paterno": "CANAL", "apellido_materno": "ONTON", "nombres": "RUFINO DAVID", "fecha_nacimiento": "10/07/1961", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "CUSCO", "l_n_provincia": "URUBAMBA", "l_n_distrito": "OLLANTAYTAMBO", "l_d_departamento": "CUSCO", "l_d_provincia": "URUBAMBA", "l_d_distrito": "OLLANTAYTAMBO", "l_d_direccion": "CALLE PRINCIPAL S/N", "org_politica_postula": "ALIANZA PARA EL PROGRESO", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "ONG ADESA CUSICHACA ", "ocupacion": "DIRECTOR ", "ruc": " ", "direccion": "OLLANTAYTAMBO ", "inicio": "1989 ", "fin": "2010 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "CUSCO ", "provincia": "URUBAMBA "}, {"nombre": "MUNICIPALIDAD DISTRITAL DE OLLANTAYTAMBO ", "ocupacion": "ALCALDE ", "ruc": " ", "direccion": "PLAZA PRINCIPAL ", "inicio": "2011 ", "fin": "2014 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "CUSCO ", "provincia": "URUBAMBA "}, {"nombre": "TUPAQ TOURS PERU SAC ", "ocupacion": "GERENTE ", "ruc": " ", "direccion": "AV. ESTUDIANTE 174 ", "inicio": "2016 ", "fin": "2020 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "CUSCO ", "provincia": "URUBAMBA "}], [{"centro_estu_universitarios": "UNIVERSIDAD NACIONAL DE SAN ANTONIO ABAD DEL CUSCO ", "concluido_estu_universitarios": "NO", "grado_estu_universitarios": "ANTROPOLOGIA ", "es_egresado_universitario": "NO", "anhio_obtencion_est_universitarios": " ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": "MOVIMIENTO REGIONAL ACUERDO POPULAR UNIFICADO ", "hasta_anio_renuncia": "2017 ", "comentario": " "}, {"organizacion": "PARTIDO NACIONALISTA PERUANO ", "hasta_anio_renuncia": "2010 ", "comentario": "CIUDADANO SOLICITO SER EXCLUIDO DE LA ORGANIZACION POLITICA, LA CUAL NO LO HABIA PRESENTADO COMO AFILIADO ANTE EL ROP "}], [{"numero_expediente": "116-1993 ", "fecha_sentencia": "31/12/1996 ", "orga_judicial": "JUZGADO PENAL DE URUBAMBA ", "delito": "USURPACION ", "fallo": "1 A\u00d1O ", "modalidad": "SUSPENDIDA ", "cumplimiento_fallo": "PENA CUMPLIDA "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "78290.00 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "1", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "MZ P LOTE 2 URB LA FLORIDA WANCHAQ - CUSCO - CUSCO ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "11145516 ", "valor": "100000 ", "comentario": "WANCHAQ CUSCO "}, {"numero": "2", "tipo_bien": "TERRENO", "direccion": "LLACTAPAMPA OLLANTAYTAMBO ", "inscrito_sunarp": "NO", "partida": " ", "valor": "50000 ", "comentario": "TERRENO AGRICOLA "}, {"numero": "3", "tipo_bien": "TERRENO", "direccion": "CALLE OCOBAMBA ", "inscrito_sunarp": "NO", "partida": " ", "valor": "50000 ", "comentario": "TERRENO "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": "-CARGOS PARTIDARIOS: SECRETARIO GENERAL PROVINCIAL DE ECONOMIA AGRUPACION POLITICA INDEPENDIENTE OBRAS Y MAS OBRAS DESDE EL 2006 AL 2007 -CARGOS DE ELECCION POPULAR: 1. REGIDOR DISTRTIAL POR IZQUIERDA UNIDA DESDE 1984 HASTA 1987 2. ALCALDE DISTRITAL POR EL MOVIMIENTO REGIONAL ACUERDO POPULAR UNIFICADO DESDE 2011 HASTA 2014. - UNION POR EL PERU 2005 CIUDADANO SOLICITO SER EXCLUIDO DE LA ORGANIZACION POLITICA, LA CUAL NO LO HABIA PRESENTADO COMO AFILIADO ANTE EL ROP. - AGRUPACION POLITICA INDEPENDIENTE OBRAS Y MAS OBRAS 2007 AFILIACION CANCELADA PORQUE AGRUPACION PERDIO INSCRIPCION. - TENGO UN TERRENO EN ILLANHUALLQUI TERRENO DE CULTIVO VALORIZADO EN 100 000. - PERFECCIONAMIENTO PROFESIONAL: ESCUELA GESTION DE ORGANIZACIONES DE DESARROLLO RURAL, FUNDACION ALEMANA PARA EL DESARROLLO DSE, ALEMANIA. - CONSULTORIAS: FIDA. FONDO PARA EL DESARROLLO AGRICOLA USA \"PROYECTO DE MANEJO DE RECURSOS NATURALES\" CHACO BOLIVIA IAF. INTER AMERICAN FONDATION , USA. - ESTUDIOS DE GENERO Y DESARROLLO EN LOS ANDES, CUSCO PERU. - LIBROS PUBLICADOS: \"OLLANTAYTAMBO, EL FIN DE UN GRAM IMPERIO\" AUTOR. ETNOHISTORIA Y TECNOLOGIA INKA\". - DISTINCIONES: \"HONOR AL MERITO\". UNIVERSIDAD ANDINA DEL CUSCO 2014. \"ALCALDE PRDUCTIVO\", A\u00d1O 2013. GOBIERNO PERUANO, PRESIDENCIA DEL CONSEJO DE MINISTROS. \"HUESPED ILUSTRE DE LA CIUDAD DE NUESTRA SE\u00d1ORA DE LA PAZ\", BOLIVIA. \"MEJOR GESTION, ALCALDE DEL A\u00d1O\", ASOCIACION NACIONAL DE PRENSA, A\u00d1O 2004. "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/134447.jpg?1610808044795", "dni": "23962162", "sexo": "FEMENINO", "apellido_paterno": "CANDIA", "apellido_materno": "LOPEZ", "nombres": "CAROL MAGUISSA", "fecha_nacimiento": "03/07/1974", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "CUSCO", "l_n_provincia": "CUSCO", "l_n_distrito": "CUSCO", "l_d_departamento": "CUSCO", "l_d_provincia": "CUSCO", "l_d_distrito": "WANCHAQ", "l_d_direccion": "AV. ANSELMO ALVAREZ 402", "org_politica_postula": "ALIANZA PARA EL PROGRESO", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "UNIVERSIDAD ANDINA DEL CUSCO ", "ocupacion": "QUIMICO FARMACEUTICO ", "ruc": " ", "direccion": "URBANIZACION LARAPA S/N ", "inicio": "2002 ", "fin": "HASTA LA ACTUALIDAD", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "CUSCO ", "provincia": "CUSCO "}], [{"centro_estu_universitarios": "UNIVERSIDAD NACIONAL SAN ANTONIO DE ABAD ", "concluido_estu_universitarios": "S\u00cd", "grado_estu_universitarios": "QUIMICO FARMACEUTICO ", "es_egresado_universitario": "S\u00cd", "anhio_obtencion_est_universitarios": "2000 ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": " ", "hasta_anio_renuncia": " ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "49380.00 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "1", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "AVENIDA INCAS NUM D DPTO 101 WANCHAQ - CUSCO - CUSCO ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "02013425 ", "valor": "1000000 ", "comentario": " "}, {"numero": "2", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "AVENIDA ANSELMO ALVAREZ NUM 400-402-404 WANCHAQ - CUSCO - CUSCO ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "11039657 ", "valor": "300000 ", "comentario": " "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": "- ESTUDIANTE DEL DOCTORADO EN MEDIO AMBIENTE Y DESARROLLO SOSTENIBLE DE LA UNIVERSIDAD ANDINA DEL CUSCO. - TENGO UN INMUEBLE JR QUILLABAMBA 150 Y UN PREDIO RURAL EN ALTO KIMARIATO, KORIBENI LA CONVENCION, PERO LOS NUMEROS DE PARTIDA NO FIGURA EN LOS REGISTROS. "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/134140.jpg?1610808050969", "dni": "24706777", "sexo": "MASCULINO", "apellido_paterno": "FERNANDEZ", "apellido_materno": "PUMA", "nombres": "PERCY", "fecha_nacimiento": "02/12/1971", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "CUSCO", "l_n_provincia": "CANCHIS", "l_n_distrito": "SICUANI", "l_d_departamento": "CUSCO", "l_d_provincia": "LA CONVENCION", "l_d_distrito": "PICHARI", "l_d_direccion": "C.P.M. CCATUNRUMI S/N", "org_politica_postula": "ALIANZA PARA EL PROGRESO", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "INSTITUCION EDUCATIVA CESAR VALLEJO ", "ocupacion": "DIRECTOR ", "ruc": " ", "direccion": "AV LOS ANGELES S/N ", "inicio": "2002 ", "fin": "HASTA LA ACTUALIDAD", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "CUSCO ", "provincia": "LA CONVENCION "}, {"nombre": "RADIO TROPIKANA ", "ocupacion": "COMUNICADOR SOCIAL ", "ruc": "10247067774 ", "direccion": "JR LIBERTAD 188 ", "inicio": "2005 ", "fin": "HASTA LA ACTUALIDAD", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "CUSCO ", "provincia": "LA CONVENCION "}], [{"centro_estu_universitarios": "UNIVERSIDAD ANTONIO RU\u00cdZ DE MONTOYA ", "concluido_estu_universitarios": "S\u00cd", "grado_estu_universitarios": "T\u00cdTULO DE SEGUNDA ESPECIALIDAD PROFESIONAL CON MENCI\u00d3N EN GESTI\u00d3N ESCOLAR CON LIDERAZGO PEDAG\u00d3GICO ", "es_egresado_universitario": "S\u00cd", "anhio_obtencion_est_universitarios": "2018 ", "comentario_estu_universitarios": " "}, {"centro_estu_universitarios": "UNIVERSIDAD NACIONAL DE SAN ANTONIO ABAD DEL CUSCO ", "concluido_estu_universitarios": "S\u00cd", "grado_estu_universitarios": "TITULO DE LIC. EN EDUCACION ", "es_egresado_universitario": "S\u00cd", "anhio_obtencion_est_universitarios": "1995 ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": " ", "hasta_anio_renuncia": " ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "99528.04 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "1", "tipo_bien": "TERRENO", "direccion": "MZ E LOTE 08 CCPP CCATUN RUMI ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "4016 ", "valor": "258000 ", "comentario": " "}, {"numero": "2", "tipo_bien": "TERRENO", "direccion": "ASOC MICAELA BASTIDAS ", "inscrito_sunarp": "NO", "partida": " ", "valor": "50000 ", "comentario": " "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": "DEBO INFORMAR QUE SOY EGRESADO DE LA MAESTRIA EN EDUCACIO CON MENCION EN GESTION EDUCACIONAL CON SEDE EN EL DISTRITO DE PICHARI, PROVINCIA DE LA CONVENCION UNIVERSIDAD SAN CRISTOBAL DE HUAMANGA PARA LA OBTENCION DEL TITULO QUEDA PENDIENTE LA SUSTENTACION DE LA TESIS. DEBO INFORMAR QUE ESTUVE AFILIADO EN LA ORGANIZACION POLITICA MOVIMIENTO ETNOCACERISTA REGIONAL CUSCO CANCELADO A ORGANIZACION POLITICA INCIO POSTERIORMENTE UN NUEVO PROCESO DE INSCRIPCION DESDE 28 DE ENERO 2011 REGISTRO DE AFILIACION 05 DE JUNIO DE 2010 A 28 DE ENERO DE 2011. DEBO CONSIGNAR QUE LA CAMIONETA CON PLACA ADN 784 TOYOTA HILUX FABRICACION 2014 FUE COMPRADA POR MI ESPOSA JEANETH MAMANI TAIRO Y SE ADQUIRIO EL A\u00d1O 2014. DEBO INFORMAR QUE LA CASA DE JR LIBERTAD N 188 PICHARI, LA CONVENCION, CUSCO, ESTA A NOMBRE DE MI ESPOSA JEANETH MAMANI TAIRO Y FUE ADQUIRIDA EL A\u00d1O 2017. DEBO INFORMAR QUE LA CAMIONETA DE PLACA B8Q 804 FUE VENDIDA EL DIA 21 DE NOVIEMBRE DE 2014 A LA S\u00d1ORA DELIA HUICHO LLANCCE. DEBO INFORMAR QUE EL TERRENO MZ E LOTE 8 DE CCATUN RUMI EN LA ACTUALIDAD EL LOTE TIENE UNA CONSTRUCCION DE UNA VIVENDA DE DOS PISOS DE MATERIAL NOBLE LA MISMA QUE NO ESTA INSCRITA EN LA SUNARP COMO VIVIENDA. DEBO INFORMAR QUE SOY CO ACCIONITA DE LA EMPRESA COORPORACION DE SOLUCION E INNOVACION TECNOLOGICA S.A.C. CON 100 ACCIONES NOMINATIVAS A PARTIR DEL 21 DE NOVIEMBRE DEL PRESENTE A\u00d1O. "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/134281.jpg?1610808057360", "dni": "24713881", "sexo": "FEMENINO", "apellido_paterno": "OLIVERA", "apellido_materno": "SILVA", "nombres": "VIVIAN JANETT", "fecha_nacimiento": "27/12/1975", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "CUSCO", "l_n_provincia": "CANCHIS", "l_n_distrito": "SICUANI", "l_d_departamento": "CUSCO", "l_d_provincia": "CANCHIS", "l_d_distrito": "SAN PEDRO", "l_d_direccion": "AV CULTURA 500 QQUEA", "org_politica_postula": "ALIANZA PARA EL PROGRESO", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": " ", "ocupacion": " ", "ruc": " ", "direccion": " ", "inicio": " ", "fin": " ", "pais": " ", "departamento": " ", "provincia": " "}], [{"centro_estu_universitarios": "UNIVERSIDAD NACIONAL DE SAN ANTONIO ABAD DEL CUSCO ", "concluido_estu_universitarios": "NO", "grado_estu_universitarios": "AGRONOMIA ", "es_egresado_universitario": "NO", "anhio_obtencion_est_universitarios": " ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": " ", "hasta_anio_renuncia": " ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": " ", "monto": " "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "", "tipo_bien": " ", "direccion": " ", "inscrito_sunarp": " ", "partida": " ", "valor": " ", "comentario": " "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": "SOY AMA DE CASA Y NO RECIBO INGRESOS. "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/134663.jpg?1610808064165", "dni": "23977149", "sexo": "MASCULINO", "apellido_paterno": "ARAGON", "apellido_materno": "CARRE\u00d1O", "nombres": "LUIS ANGEL", "fecha_nacimiento": "26/02/1975", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "CUSCO", "l_n_provincia": "CUSCO", "l_n_distrito": "CUSCO", "l_d_departamento": "CUSCO", "l_d_provincia": "CUSCO", "l_d_distrito": "CUSCO", "l_d_direccion": "CALLE CLORINDA MATTO DE TURNER 312 DPTO. 401 URB. MAGISTERIAL I ETAPA", "org_politica_postula": "ACCION POPULAR", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "UNIVERSIDAD TECNOL\u00d3GICA DE LOS ANDES (UTEA) ", "ocupacion": "DIRECTOR FILIAL CUSCO ", "ruc": "20104985204 ", "direccion": "CALLE PUPUTI N\u00b0 226 ", "inicio": "2020 ", "fin": "2020 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "CUSCO ", "provincia": "CUSCO "}, {"nombre": "UNIVERSIDAD ANDINA DEL CUSCO ", "ocupacion": "DOCENTE CONTRATADO A TIEMPO PARCIAL ", "ruc": "20177395227 ", "direccion": "LARAPA GRANDE A-7 ", "inicio": "2019 ", "fin": "2020 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "CUSCO ", "provincia": "CUSCO "}, {"nombre": "UNIVERSIDAD NACIONAL SAN ANTONIO ABAD DEL CUSCO (UNSAAC) ", "ocupacion": "DOCENTE CONTRATADO A TIEMPO PARCIAL ", "ruc": "20172474501 ", "direccion": "AV. DE LA CULTURA 773 ", "inicio": "2018 ", "fin": "2019 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "CUSCO ", "provincia": "CUSCO "}, {"nombre": "MUNICIPALIDAD DISTRITAL DE SANTIAGO ", "ocupacion": "JEFE DE LA OFICINA DE ASESOR\u00cdA LEGAL ", "ruc": "20154432516 ", "direccion": "CALLE GIRALDO RUIZ CARO S/N ", "inicio": "2018 ", "fin": "2018 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "CUSCO ", "provincia": "CUSCO "}, {"nombre": "DIRECCI\u00d3N REGIONAL DE COMERCIO EXTERIOR Y TURISMO (DIRCETUR) ", "ocupacion": "DIRECTOR REGIONAL ", "ruc": "20527147612 ", "direccion": "PLAZA T\u00daPAC AMARU ", "inicio": "2014 ", "fin": "2014 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "CUSCO ", "provincia": "CUSCO "}], [{"centro_estu_universitarios": "UNIVERSIDAD NACIONAL DE SAN ANTONIO ABAD DEL CUSCO ", "concluido_estu_universitarios": "S\u00cd", "grado_estu_universitarios": "BACHILLER EN DERECHO Y CS. POLITICAS ", "es_egresado_universitario": "S\u00cd", "anhio_obtencion_est_universitarios": "1998 ", "comentario_estu_universitarios": " "}, {"centro_estu_universitarios": "UNIVERSIDAD NACIONAL SAN ANTONIO ABAD DEL CUSCO ", "concluido_estu_universitarios": "S\u00cd", "grado_estu_universitarios": "ABOGADO ", "es_egresado_universitario": "S\u00cd", "anhio_obtencion_est_universitarios": "1999 ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": "KAUSACHUN CUSCO ", "hasta_anio_renuncia": "2015 ", "comentario": " "}, {"organizacion": "PARTIDO POL\u00cdTICO ACCION POPULAR ", "hasta_anio_renuncia": "2013 ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "29500.00 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "1", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "ESTAC 11 URB COOPERATIVA DE VIVIENDA MAGISTERIAL CUSCO CUSCO - CUSCO - CUSCO ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "11107759 ", "valor": "65000 ", "comentario": "VALOR COMERCIAL "}, {"numero": "2", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "AA.HH CUSCO - CUSCO - CUSCO ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "11107770 ", "valor": "630000 ", "comentario": "VALOR COMERCIAL "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": " "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/134664.jpg?1610808070699", "dni": "10147319", "sexo": "FEMENINO", "apellido_paterno": "QUISPE", "apellido_materno": "RICALDE", "nombres": "CELIA ROSA", "fecha_nacimiento": "12/10/1967", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "CUSCO", "l_n_provincia": "CUSCO", "l_n_distrito": "CUSCO", "l_d_departamento": "CUSCO", "l_d_provincia": "CUSCO", "l_d_distrito": "SAN SEBASTIAN", "l_d_direccion": "1362 PROLONG. DE LA CULTURA", "org_politica_postula": "ACCION POPULAR", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "GOBIERNO REGIONAL DEL CUSCO ", "ocupacion": "SECRETARIA GENERAL ", "ruc": " ", "direccion": "TOMASA TITO CONDEMAYTA SN ", "inicio": "2020 ", "fin": "HASTA LA ACTUALIDAD", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "CUSCO ", "provincia": "CUSCO "}], [{"centro_estu_universitarios": "UNIVERSIDAD NACIONAL DE SAN ANTONIO ABAD DEL CUSCO ", "concluido_estu_universitarios": "S\u00cd", "grado_estu_universitarios": "ABOGADO ", "es_egresado_universitario": "S\u00cd", "anhio_obtencion_est_universitarios": "1992 ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": " ", "hasta_anio_renuncia": " ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "30000.00 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "1", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "CALLE 9 NUM 221 URB MONTERRICO NORTE SAN BORJA - LIMA - LIMA ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "11049774 ", "valor": "120290.44 ", "comentario": " "}, {"numero": "2", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "CALLE 9 NUM 221 ESTAC N\u00b0 2 SAN BORJA - LIMA - LIMA ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "11049775 ", "valor": "5598.09 ", "comentario": "COCHERA "}, {"numero": "3", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "AVENIDA LA CULTURA NUM 2 LOTE A SAN SEBASTIAN - CUSCO - CUSCO ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "02013715 ", "valor": "119681.02 ", "comentario": "ANTICIPO DE LEGITIMA "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": "EXPERIENCIA LABORAL: 1. ABOGADA EN LA UNIDAD TERRITORIAL LIMA METROPOLITANA DEL PROGRAMA NACIONAL DE CUNA MAS. DESDE EL 28 DE JUNIO DE 2018 HASTA EL 30 DE JUNIO DE 2019. 2. DIRECTORA EJECUTIVA DE ASESORIA JURIDICA. DESDE EL 01 DE OCTUBRE DEL 2017 HASTA EL 20 DE DICIEMBRE DEL 2017. 3. ASESOR NIVEL SP 10 EN EL GRUPO PARLAMENTARIO ACCION POPULAR. DESDE EL 31 DE AGOSTO DE 2016 HASTA EL 28 DE ABRIL DE 2017 4. ASESOR NIVEL SP 9 EN EL GRUPO PARLAMENTARIO ACCION POPULAR'FRENTE AMPLIO. DEL 3 DE AGOSTO DE 2015 HASTA EL 26 DE JULIO DE 2016 5. ASESOR NIVEL SP 9 COMISION DE VIVIENDA Y CONSTRUCCION EN EL CONGRESO DE LA REPUBLICA. DESDE 9 DE OCTUBRE DE 2014 HASTA EL 26 DE JULIO DE 2015 SOLICITUD DE LICENCIA SIN GOCE DE HABER AL GOBERNADOR REGIONAL EN EL CARGO DE SECRETARIA GENERAL, SEGUN LO ESTABLECE EL ARTICULO 114 DE LA LEY N. 26859LEY ORGANICA DE ELECCIONES, DE FECHA 17 DE DICIEMBRE DE 2020. "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/134668.jpg?1610808076374", "dni": "25303433", "sexo": "MASCULINO", "apellido_paterno": "SEVILLANOS", "apellido_materno": "NINANCURO", "nombres": "ARISTIDES", "fecha_nacimiento": "31/08/1964", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "CUSCO", "l_n_provincia": "URUBAMBA", "l_n_distrito": "URUBAMBA", "l_d_departamento": "CUSCO", "l_d_provincia": "URUBAMBA", "l_d_distrito": "URUBAMBA", "l_d_direccion": "URB.1 DE MAYO MZ.V-19", "org_politica_postula": "ACCION POPULAR", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "ESCUELA DE EDUCACION SUPERIOR PEDAGOGICO LA SALLE DE URUBAMBA ", "ocupacion": "DOCENTE ", "ruc": " ", "direccion": "AVENIDA LOS INCAS S/N - CHARCAHUAYLLA ", "inicio": "2019 ", "fin": "2020 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "CUSCO ", "provincia": "URUBAMBA "}, {"nombre": "INSTITUTO PEDAGOGICO NACIONAL MONTERRICO LIMA ", "ocupacion": "ASESOR PEDAGOGICO ", "ruc": " ", "direccion": "JIRON MORRO SOLAR 954, CERCADO DE LIMA 15039 ", "inicio": "2018 ", "fin": "2018 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "LIMA ", "provincia": "LIMA "}, {"nombre": "MINISTERIO DE EDUCACION ", "ocupacion": "DIRECTOR NACIONAL DE LA DIRECCION NACIONAL DE EDUCACION INTERCULTURAL BILINGUE ", "ruc": " ", "direccion": "CALLE DEL COMERCIO 193, SAN BORJA 15021 ", "inicio": "2018 ", "fin": "2018 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "LIMA ", "provincia": "LIMA "}, {"nombre": "MINISTERIO DE EDUCACION - DIRECCION DE EDUCACION INTERCULTURAL BILINGUE ", "ocupacion": "ACOMPA\u00d1ANTE PEDAGOGICO REGIONAL ", "ruc": " ", "direccion": "CALLE EL COMERCIO 193, SAN BORJA 15021 ", "inicio": "2016 ", "fin": "2017 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "LIMA ", "provincia": "LIMA "}], [{"centro_estu_universitarios": " ", "concluido_estu_universitarios": " ", "grado_estu_universitarios": " ", "es_egresado_universitario": " ", "anhio_obtencion_est_universitarios": " ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": "MOVIMIENTO REGIONAL O DEPARTAMENTAL MOVIMIENTO REGIONAL ACUERDO POPULAR UNIFICADO ", "hasta_anio_renuncia": "2014 ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "29854.08 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "1", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "URUBAMBA-URUBAMBA- MZ V LOTE 19 - ASENTAMIENTO HUMANO PRIMERO DE MAYO ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "11056611 ", "valor": "80000 ", "comentario": " "}, {"numero": "2", "tipo_bien": "SECCION ESPECIAL DE PREDIOS RURALES", "direccion": "AREA HA. 0.1082 SECTOR YANACONA URUBAMBA - URUBAMBA - CUSCO ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "11234224 ", "valor": "75000 ", "comentario": "SE CONSIDERA COMO VALOR REFERENCIAL "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": "EN LA ACTUALIDAD POSEO UNA CAMIONETA RURAL, PLACA A3D-056, EN PROCESO DE TRANSFERENCIA "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/134669.jpg?1610808082697", "dni": "06289144", "sexo": "FEMENINO", "apellido_paterno": "SALAS", "apellido_materno": "KREISEL", "nombres": "KARINA", "fecha_nacimiento": "02/02/1971", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "ARGENTINA", "l_n_departamento": "", "l_n_provincia": "", "l_n_distrito": "", "l_d_departamento": "CUSCO", "l_d_provincia": "CUSCO", "l_d_distrito": "WANCHAQ", "l_d_direccion": "AV. CAMINO REAL 108 DPTO. 1002A RES. CAMINO REAL", "org_politica_postula": "ACCION POPULAR", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "HOSPITAL NACIONAL ADOLFO GUEVARA VELASCO ", "ocupacion": "MEDICO OFTALMOLOGO ", "ruc": " ", "direccion": "AV MICAELA BASTIDAS S/N ", "inicio": "2017 ", "fin": "HASTA LA ACTUALIDAD", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "CUSCO ", "provincia": "CUSCO "}], [{"centro_estu_universitarios": "UNIVERSIDAD DEL SALVADOR ", "concluido_estu_universitarios": "S\u00cd", "grado_estu_universitarios": "MEDICO OFTALMOLOGO ", "es_egresado_universitario": "S\u00cd", "anhio_obtencion_est_universitarios": "2004 ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": " ", "hasta_anio_renuncia": " ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": " ", "monto": " "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "1", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "MZ C LOTE 19 URB MARCAVALLE WANCHAQ - CUSCO - CUSCO ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "02029681 ", "valor": "150000 ", "comentario": "ESTE BIEN FUE VENDIDO EN EL 2007 "}, {"numero": "2", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "AVENIDA INDUSTRIAL NUM 567 DPTO 102 URB HUANCARO SANTIAGO - CUSCO - CUSCO ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "11107636 ", "valor": "300000 ", "comentario": "CASA EN HIPOTECA "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": "SOY ACCIONISTA DE LA CLINICA MACSALUD CONTANDCO CON 7.8 PORCIENTO DE PARTICIPACION SOY ACCIONISTA DE LA CLINICA VIGPROSALUD CON UN 12 POR CIENTO DE PARTICIPACION SOU PARTICIPANTE DE UNA ONG ASOCIACION PARA LA PREBENCION DE LA CEGUERA COMO SOCIA Y APODERA LEGAL "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/134670.jpg?1610808088796", "dni": "46803243", "sexo": "MASCULINO", "apellido_paterno": "GARCIA", "apellido_materno": "GUEVARA", "nombres": "JORGE JHON", "fecha_nacimiento": "02/03/1991", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "CUSCO", "l_n_provincia": "CUSCO", "l_n_distrito": "CUSCO", "l_d_departamento": "CUSCO", "l_d_provincia": "CUSCO", "l_d_distrito": "WANCHAQ", "l_d_direccion": "AV. MICAELA BASTIDAS 645", "org_politica_postula": "ACCION POPULAR", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "DIRECCION REGIONAL DE TRANSPORTES Y COMUNICACIONES CUSCO ", "ocupacion": "ABOGADO ", "ruc": "20189975920 ", "direccion": "AV. MICAELA BASTIDAS N\u00b0 480 ", "inicio": "2019 ", "fin": "HASTA LA ACTUALIDAD", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "CUSCO ", "provincia": "CUSCO "}], [{"centro_estu_universitarios": "UNIVERSIDAD ANDINA DEL CUSCO ", "concluido_estu_universitarios": "S\u00cd", "grado_estu_universitarios": "ABOGADO ", "es_egresado_universitario": "S\u00cd", "anhio_obtencion_est_universitarios": "2017 ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": " ", "hasta_anio_renuncia": " ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "267639.00 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "1", "tipo_bien": "SECCION ESPECIAL DE PREDIOS RURALES", "direccion": "ANTA - ANTA - CUSCO ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "02038609 ", "valor": "40000 ", "comentario": " "}, {"numero": "2", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "CUSCO-WANCHAQ- MZ N-3 LOTE 11 - PROGRAMA DE VIVIENDA TTIO ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "11065711 ", "valor": "70000 ", "comentario": " "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": " "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/134665.jpg?1610808095408", "dni": "41604343", "sexo": "FEMENINO", "apellido_paterno": "SOLIS", "apellido_materno": "MIRANDA", "nombres": "MAYRA", "fecha_nacimiento": "21/10/1982", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "CUSCO", "l_n_provincia": "CUSCO", "l_n_distrito": "CUSCO", "l_d_departamento": "CUSCO", "l_d_provincia": "CUSCO", "l_d_distrito": "SANTIAGO", "l_d_direccion": "AV. INDUSTRIAL A-16 R. STA. BARBARA 105 HUANCARO", "org_politica_postula": "ACCION POPULAR", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "CENTRO DE SALUD SANTA ROSA - CUSCO ", "ocupacion": "MEDICO CIRUJANO GENERAL ", "ruc": " ", "direccion": "PROLONG. AV. DE LA CULTURA S/N 8\u00b0 PARADERO ", "inicio": "2020 ", "fin": "2020 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "CUSCO ", "provincia": "CUSCO "}], [{"centro_estu_universitarios": "UNIVERSIDAD PRIVADA DEL VALLE ", "concluido_estu_universitarios": "S\u00cd", "grado_estu_universitarios": "DIPLOMA ACAD\u00c9MICO DE: M\u00c9DICO CIRUJANO ", "es_egresado_universitario": "S\u00cd", "anhio_obtencion_est_universitarios": "2011 ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": " ", "hasta_anio_renuncia": " ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "144200.00 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "1", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "MZ A-16 DPTO 105 URB HUANCARO SANTIAGO - CUSCO - CUSCO ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "11032804 ", "valor": "75000 ", "comentario": "SE ESTA DUPLICANDO "}, {"numero": "2", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "MZ A-16 DPTO 105 URB HUANCARO SANTIAGO - CUSCO - CUSCO ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "11032804 ", "valor": "75000 ", "comentario": " "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": "DIVORCIO EN PROCESO "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/135457.jpg?1610808100772", "dni": "41752429", "sexo": "MASCULINO", "apellido_paterno": "CUSIMAYTA", "apellido_materno": "OSCA", "nombres": "JAVIER", "fecha_nacimiento": "01/08/1981", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "CUSCO", "l_n_provincia": "CUSCO", "l_n_distrito": "CUSCO", "l_d_departamento": "CUSCO", "l_d_provincia": "CUSCO", "l_d_distrito": "CUSCO", "l_d_direccion": "CALLE MARQUEZ 215", "org_politica_postula": "PARTIDO NACIONALISTA PERUANO", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "I.E.INCA GARCILAZO DE LA VEGA ", "ocupacion": "LIC.EN EDUCACION ", "ruc": " ", "direccion": "AV.LA CULTURA S/N ", "inicio": "2019 ", "fin": "2020 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "CUSCO ", "provincia": "CUSCO "}], [{"centro_estu_universitarios": "UNIVERSIDAD NACIONAL DE SAN ANTONIO ABAD DEL CUSCO ", "concluido_estu_universitarios": "S\u00cd", "grado_estu_universitarios": "BACHILLER EN EDUCACION ", "es_egresado_universitario": "S\u00cd", "anhio_obtencion_est_universitarios": "2010 ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": "PARTIDO POL\u00cdTICO FONAVISTAS DEL PERU ", "hasta_anio_renuncia": "2008 ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "25000.00 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "", "tipo_bien": " ", "direccion": " ", "inscrito_sunarp": " ", "partida": " ", "valor": " ", "comentario": " "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": " "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/135480.jpg?1610808105953", "dni": "24707302", "sexo": "FEMENINO", "apellido_paterno": "HUAMANQUISPE", "apellido_materno": "VILLAGRA", "nombres": "EDITH", "fecha_nacimiento": "03/08/1973", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "CUSCO", "l_n_provincia": "ESPINAR", "l_n_distrito": "ESPINAR", "l_d_departamento": "CUSCO", "l_d_provincia": "CANCHIS", "l_d_distrito": "SICUANI", "l_d_direccion": "JR.CESAR VALLEJO 111", "org_politica_postula": "PARTIDO NACIONALISTA PERUANO", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "OFICINA PROPIA ", "ocupacion": "ABOGADA ", "ruc": "10247073022 ", "direccion": "AV. SAN FELIPE 224-C, SICUANI-CANCHIS-CUSCO ", "inicio": "2014 ", "fin": "HASTA LA ACTUALIDAD", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "CUSCO ", "provincia": "CANCHIS "}], [{"centro_estu_universitarios": "UNIVERSIDAD ALAS PERUANAS S.A. ", "concluido_estu_universitarios": "S\u00cd", "grado_estu_universitarios": "ABOGADA ", "es_egresado_universitario": "S\u00cd", "anhio_obtencion_est_universitarios": "2014 ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": " ", "hasta_anio_renuncia": " ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "24000.00 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "1", "tipo_bien": "SECCION ESPECIAL DE PREDIOS RURALES", "direccion": "UBICACION RURAL VALLE VILCANOTA/SECTOR MANAHUA\u00d1UNCA/ PARCELA 8_7508570_140140/ AREA HA. 5.4374 U.C. 140140/HH.CC. 8_7508570 MARANURA - LA CONVENCION - CUSCO ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "02017670 ", "valor": "16000 ", "comentario": " "}, {"numero": "2", "tipo_bien": "INMUEBLE", "direccion": "CRUZ CUNCCA-SICUANI ", "inscrito_sunarp": "NO", "partida": " ", "valor": "40000 ", "comentario": " "}, {"numero": "3", "tipo_bien": "INMUEBLE", "direccion": "CASUARINA-SICUANI ", "inscrito_sunarp": "NO", "partida": " ", "valor": "10000 ", "comentario": " "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": "INMUEBLE LA \"ASOCIACION PROVIVIENDA CABILDO\"VALOR $3500.00 DOLAR, NO INSCRITO SUNARP EN ANDAHUAYLILLAS; INMUEBLE SECTOR \"LAYOCUNCA-PUJIOPATA\" SICUANI, VALOR DE S/10000.00, NO INSCRITO-SICUANI. "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/136316.jpg?1610808110806", "dni": "24965513", "sexo": "MASCULINO", "apellido_paterno": "POZO", "apellido_materno": "UGARTE", "nombres": "ABEL SALUSTIO", "fecha_nacimiento": "30/10/1969", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "CUSCO", "l_n_provincia": "LA CONVENCION", "l_n_distrito": "SANTA ANA", "l_d_departamento": "CUSCO", "l_d_provincia": "LA CONVENCION", "l_d_distrito": "SANTA ANA", "l_d_direccion": "JR. KOSHIRENI I-7 QUILLABAMBA", "org_politica_postula": "PARTIDO NACIONALISTA PERUANO", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "NOTARIA POZO UGARTE ", "ocupacion": "ABOGADO - NOTARIO PUBLICO ", "ruc": "10249655134 ", "direccion": "JR. QUILLABAMBA 205 ", "inicio": "2014 ", "fin": "HASTA LA ACTUALIDAD", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "CUSCO ", "provincia": "LA CONVENCION "}, {"nombre": "MUNICIPALIDAD PROVINCIAL DE LA CONVENCI\u00d3N ", "ocupacion": "ABOGADO ", "ruc": " ", "direccion": "JR. ESPINAR 306 - QUILLABAMBA ", "inicio": "2011 ", "fin": "2014 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "CUSCO ", "provincia": "LA CONVENCION "}], [{"centro_estu_universitarios": "UNIVERSIDAD ANDINA DEL CUSCO ", "concluido_estu_universitarios": "S\u00cd", "grado_estu_universitarios": "BACHILLER EN DERECHO ", "es_egresado_universitario": "S\u00cd", "anhio_obtencion_est_universitarios": "2002 ", "comentario_estu_universitarios": " "}, {"centro_estu_universitarios": "UNIVERSIDAD ANDINA DEL CUSCO ", "concluido_estu_universitarios": "S\u00cd", "grado_estu_universitarios": "ABOGADO ", "es_egresado_universitario": "S\u00cd", "anhio_obtencion_est_universitarios": "2004 ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": " ", "hasta_anio_renuncia": " ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "143124.00 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "1", "tipo_bien": "SECCION ESPECIAL DE PREDIOS RURALES", "direccion": "######### ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "02006429 ", "valor": "30000 ", "comentario": "CHACRA DE 51 HECT\u00c1REAS "}, {"numero": "2", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "AVENIDA OLAVEGOYA NUM 1861 ESTAC A13 - S\u00d3TANO 2 JESUS MARIA - LIMA - LIMA ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "14549035 ", "valor": "39000 ", "comentario": " "}, {"numero": "3", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "AVENIDA OLAVEGOYA NUM 1855 DPTO 501 - QUINTO PISO JESUS MARIA - LIMA - LIMA ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "14549093 ", "valor": "657000 ", "comentario": " "}, {"numero": "4", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "AVENIDA OLAVEGOYA NUM 1855 DPTO 501 DEP\u00d3SITO A 12 JESUS MARIA - LIMA - LIMA ", "inscrito_sunarp": "NO", "partida": " ", "valor": "14108 ", "comentario": " "}, {"numero": "5", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "SECTOR PINTOBAMBA SANTA ANA - LA CONVENCION - CUSCO ", "inscrito_sunarp": "NO", "partida": " ", "valor": "300000 ", "comentario": "INMUEBLE DE 450 M2 "}, {"numero": "6", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "SECTOR LA CALZADA, ECHARATI - LA CONVENCION - CUSCO ", "inscrito_sunarp": "NO", "partida": " ", "valor": "25000 ", "comentario": "TERRENO DE 300 M2 "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": "LA INFORMACI\u00d3N DE INGRESOS ANUALES RESPECTO A LA SUMA DE (128802.00), CORRESPONDEN A LOS INGRESOS QUE PERCIBO POR MI LABOR QUE REALIZO COMO NOTARIO EN LA NOTAR\u00cdA POZO UGARTE INSCRITA AN LA SUNAT CON EL RUC 10249655134 "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/135502.jpg?1610808116089", "dni": "44858319", "sexo": "FEMENINO", "apellido_paterno": "HUAMAN", "apellido_materno": "MONTA\u00d1EZ", "nombres": "LISBETH", "fecha_nacimiento": "03/09/1982", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "CUSCO", "l_n_provincia": "CUSCO", "l_n_distrito": "CUSCO", "l_d_departamento": "CUSCO", "l_d_provincia": "CUSCO", "l_d_distrito": "CUSCO", "l_d_direccion": "CONJ. HABITACIONAL CAHIDE A-3 SANTA URSULA WANCHAQ", "org_politica_postula": "PARTIDO NACIONALISTA PERUANO", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "MUNICIPALIDAD DE SAN JERONIMO ", "ocupacion": "JEFA DE PROGRAMAS SOSCIALES ", "ruc": " ", "direccion": "PLAZOLETA DE SAN JERONIMO S/N ", "inicio": "2019 ", "fin": "2020 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "CUSCO ", "provincia": "CUSCO "}], [{"centro_estu_universitarios": "UNIVERSIDAD NACIONAL DE SAN ANTONIO ABAD DEL CUSCO ", "concluido_estu_universitarios": "S\u00cd", "grado_estu_universitarios": "LICENCIADA EN EDUCACION, ESPECIALIDAD: ESPECIALIDAD: FILOSOFIA - PSICOLOGIA Y CIENCIAS SOCIALES ", "es_egresado_universitario": "S\u00cd", "anhio_obtencion_est_universitarios": "2008 ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": " ", "hasta_anio_renuncia": " ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "42000.00 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "", "tipo_bien": " ", "direccion": " ", "inscrito_sunarp": " ", "partida": " ", "valor": " ", "comentario": " "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": " "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/135511.jpg?1610808122179", "dni": "23850951", "sexo": "MASCULINO", "apellido_paterno": "QUISPE", "apellido_materno": "ALVAREZ", "nombres": "ADRIEL", "fecha_nacimiento": "12/11/1962", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "CUSCO", "l_n_provincia": "LA CONVENCION", "l_n_distrito": "SANTA TERESA", "l_d_departamento": "CUSCO", "l_d_provincia": "URUBAMBA", "l_d_distrito": "MACHUPICCHU", "l_d_direccion": "AV. PACHACUTEC S/N", "org_politica_postula": "PARTIDO NACIONALISTA PERUANO", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "LIMA TOURS ", "ocupacion": "GUIA DE TURISMO ", "ruc": " ", "direccion": "MACHUPICCHU PUEBLO S/N ", "inicio": "2008 ", "fin": "HASTA LA ACTUALIDAD", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "CUSCO ", "provincia": "URUBAMBA "}], [{"centro_estu_universitarios": "UNIVERSIDAD NACIONAL DE SAN ANTONIO ABAD DEL CUSCO ", "concluido_estu_universitarios": "S\u00cd", "grado_estu_universitarios": "BACHILLER EN TURISMO ", "es_egresado_universitario": "S\u00cd", "anhio_obtencion_est_universitarios": "1992 ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": " ", "hasta_anio_renuncia": " ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "34800.00 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "", "tipo_bien": " ", "direccion": " ", "inscrito_sunarp": " ", "partida": " ", "valor": " ", "comentario": " "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": " "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/135525.jpg?1610808128772", "dni": "23950688", "sexo": "FEMENINO", "apellido_paterno": "BARRIENTOS", "apellido_materno": "DEZA", "nombres": "GLADIS", "fecha_nacimiento": "10/02/1970", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "CUSCO", "l_n_provincia": "PARURO", "l_n_distrito": "ACCHA", "l_d_departamento": "CUSCO", "l_d_provincia": "CUSCO", "l_d_distrito": "WANCHAQ", "l_d_direccion": "AV. PACHACUTEC 411", "org_politica_postula": "PARTIDO NACIONALISTA PERUANO", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "MUNICIPALIDAD DISTRITAL DE WANCHAQ ", "ocupacion": "ASISTENTE ADMINISTRATIVO ", "ruc": "20159308881 ", "direccion": "AV.DE LA CULTURA 500 ", "inicio": "2019 ", "fin": "HASTA LA ACTUALIDAD", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "CUSCO ", "provincia": "CUSCO "}], [{"centro_estu_universitarios": "UNIVERSIDAD JOSE CARLOS MARIATEGUI ", "concluido_estu_universitarios": "NO", "grado_estu_universitarios": "DERECHO Y CIENCIAS POLITICAS ", "es_egresado_universitario": "NO", "anhio_obtencion_est_universitarios": " ", "comentario_estu_universitarios": "ACTUALMENTE CURSANDO EL 9NO SEMESTRE ACADEMICO 2020-I "}], [], [{"organizacion": " ", "hasta_anio_renuncia": " ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "28200.00 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "1", "tipo_bien": "SECCION ESPECIAL DE PREDIOS RURALES", "direccion": "SECTOR TERRENO DENOMINADO HUIMPILLAY SAN SEBASTIAN - CUSCO - CUSCO ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "02040332 ", "valor": "80000 ", "comentario": "SOCIEDAD CONYUGAL "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": "CURSOS DE CONCILIADORA EXTRAJUDICIAL , REGISTRO 55840 RESOLUCION 218-2019 JUS/DGD PAJ-DCMA CURSOS DE CONCILIADORA MATERIA EN FAMILIA REGISTRO 17420 RESOLUCION 2201-2019-JUS/DGD PAJ-DCMA SUB PREFECTA , DISTRITO DE WANCHAQ A\u00d1O 2012 AL 2017 "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/136674.jpg?1610808134282", "dni": "46456215", "sexo": "MASCULINO", "apellido_paterno": "SALCEDO", "apellido_materno": "ALVAREZ", "nombres": "JESUS", "fecha_nacimiento": "21/08/1989", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "CUSCO", "l_n_provincia": "ESPINAR", "l_n_distrito": "ESPINAR", "l_d_departamento": "CUSCO", "l_d_provincia": "CUSCO", "l_d_distrito": "CUSCO", "l_d_direccion": "URB. LOS PORTALES MZ. B LT. 1", "org_politica_postula": "VICTORIA NACIONAL", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "TERRA SOLUCIONES E.I.R.L. ", "ocupacion": "GERENTE GENERAL ", "ruc": " ", "direccion": "MZ.-H L-12 URBANIZACION PROGRESO WANCHAQ ", "inicio": "2012 ", "fin": "2020 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "CUSCO ", "provincia": "CUSCO "}, {"nombre": "MUNICIPALIDAD PROVINCIAL DE QUISPICANCHI ", "ocupacion": "ASISTENTE - GERENCIA DE INFRAESTRUCTURA ", "ruc": " ", "direccion": "JR. CESAR VALLEJO 109 ", "inicio": "2019 ", "fin": "2019 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "CUSCO ", "provincia": "QUISPICANCHI "}, {"nombre": "MUNICIPALIDAD DISTRITAL DE OCORURO ", "ocupacion": "ASISTENTE- UNIDAD FORMULADORA ", "ruc": " ", "direccion": "PLAZA DE ARMAS S/N ", "inicio": "2019 ", "fin": "2019 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "CUSCO ", "provincia": "ESPINAR "}], [{"centro_estu_universitarios": "UNIVERSIDAD ANDINA DEL CUSCO ", "concluido_estu_universitarios": "S\u00cd", "grado_estu_universitarios": "INGENIERO CIVIL ", "es_egresado_universitario": "S\u00cd", "anhio_obtencion_est_universitarios": "2019 ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": "ORGANIZACI\u00d3N POL\u00cdTICA LOCAL PROVINCIAL FRENTE CIUDAD FUTURA ", "hasta_anio_renuncia": "2007 ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "195675.04 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "1", "tipo_bien": "SECCION ESPECIAL DE PREDIOS RURALES", "direccion": "ZONA: ZONA REGISTRAL X - SEDE CUSCO; OFICINA: ESPINAR ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "02003979 ", "valor": "90000 ", "comentario": "TERRENO RURAL "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": "DRONE EBEE PLUS - AMARILLO NEGRO - GPS S/. 36000 HERRAMIENTA DE TOPOGRAFIA "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/136686.jpg?1610808140228", "dni": "42712805", "sexo": "FEMENINO", "apellido_paterno": "BINARI", "apellido_materno": "PANGOA", "nombres": "JACKELINE", "fecha_nacimiento": "06/08/1983", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "CUSCO", "l_n_provincia": "LA CONVENCION", "l_n_distrito": "ECHARATE", "l_d_departamento": "CUSCO", "l_d_provincia": "LA CONVENCION", "l_d_distrito": "MEGANTONI", "l_d_direccion": "COMUNID.NATIVA CAMISEA", "org_politica_postula": "VICTORIA NACIONAL", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "PERUPETRO S.A. ", "ocupacion": "ESPECIALISTA CONSULTA PREVIA ", "ruc": " ", "direccion": "AV. LUIS ALDANA 320 ", "inicio": "2020 ", "fin": "2020 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "LIMA ", "provincia": "LIMA "}, {"nombre": "DIRECCION DESCONCENTRADA DE CULTURA CUSCO-DDC-CUSCO ", "ocupacion": "COORDINADORA DE A.F.D.P.I ", "ruc": " ", "direccion": "CALLE MARURI 324 ", "inicio": "2018 ", "fin": "2020 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "CUSCO ", "provincia": "CUSCO "}, {"nombre": "CENTRAL DE COMUNIDADES NATIVAS MATSIGENKAS ", "ocupacion": "ASESORA EXTERNA ", "ruc": " ", "direccion": "CCNN NUEVO MUNDO ", "inicio": "2018 ", "fin": "2019 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "CUSCO ", "provincia": "LA CONVENCION "}, {"nombre": "MUNICIPALIDAD DISTRITAL DE MEGANTONI ", "ocupacion": "GERENTE DE DESARROLLO SOCIAL Y SERVICIOS ", "ruc": " ", "direccion": "CALLE ALAMEDA URUSAYHUA NRO. S/N ", "inicio": "2017 ", "fin": "2017 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "CUSCO ", "provincia": "LA CONVENCION "}, {"nombre": "CONSEJO MACHIGUENCA DEL RIO URUBAMBA -COMARI ", "ocupacion": "COORDINADORA INSTITUCIONAL ", "ruc": " ", "direccion": "JR. KUMPIRUSHIATO E-5 ", "inicio": "2017 ", "fin": "2017 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "CUSCO ", "provincia": "LA CONVENCION "}], [{"centro_estu_universitarios": "UNIVERSIDAD ANDINA DEL CUSCO ", "concluido_estu_universitarios": "S\u00cd", "grado_estu_universitarios": "ABOGADA ", "es_egresado_universitario": "S\u00cd", "anhio_obtencion_est_universitarios": "2008 ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": " ", "hasta_anio_renuncia": " ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "78000.00 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "1", "tipo_bien": "VIVIENDA", "direccion": "CCNN KORIBENI ", "inscrito_sunarp": "NO", "partida": " ", "valor": "50000 ", "comentario": "LOTE DE TERRENO "}, {"numero": "2", "tipo_bien": "TERRENO", "direccion": "QUILLABAMBA ", "inscrito_sunarp": "NO", "partida": " ", "valor": "60000 ", "comentario": "LOTE DE TERRENO "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": " "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/137318.jpg?1610808147084", "dni": "23944252", "sexo": "MASCULINO", "apellido_paterno": "MUJICA", "apellido_materno": "PAREDES", "nombres": "BORIS GERMAIN", "fecha_nacimiento": "11/05/1972", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "CUSCO", "l_n_provincia": "CUSCO", "l_n_distrito": "SANTIAGO", "l_d_departamento": "CUSCO", "l_d_provincia": "CUSCO", "l_d_distrito": "CUSCO", "l_d_direccion": "CALLE LUCREPATA 493 URB. TAHUANTINSUYO", "org_politica_postula": "VICTORIA NACIONAL", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "UNIVERSIDAD ANDINA DEL CUSCO ", "ocupacion": "DOCENTE ", "ruc": "20177395227 ", "direccion": "AV. LA CULTURA S/N ", "inicio": "2013 ", "fin": "2020 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "CUSCO ", "provincia": "CUSCO "}], [{"centro_estu_universitarios": "UNIVERSIDAD NACIONAL DE SAN ANTONIO ABAD DEL CUSCO ", "concluido_estu_universitarios": "S\u00cd", "grado_estu_universitarios": "BACHILLER EN DERECHO Y CS. POLITICAS ", "es_egresado_universitario": "S\u00cd", "anhio_obtencion_est_universitarios": "1998 ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": "MOVIMIENTO ETNOCACERISTA REGIONAL DEL CUSCO ", "hasta_anio_renuncia": "2019 ", "comentario": " "}, {"organizacion": "CUSCO LINDO ", "hasta_anio_renuncia": "2015 ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "38000.00 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "1", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "MZ E LOTE 6 URB ASOCIACION PRP VIVIENDA MAGISTERIAL TECNICA \"LOS ANGELES\" CUSCO - CUSCO - CUSCO ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "11016743 ", "valor": "45000 ", "comentario": " "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": " "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/136690.jpg?1610808153366", "dni": "09925779", "sexo": "FEMENINO", "apellido_paterno": "RODRIGUEZ", "apellido_materno": "NU\u00d1EZ", "nombres": "MARIA JESUS", "fecha_nacimiento": "24/01/1973", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "LIMA", "l_n_provincia": "LIMA", "l_n_distrito": "JESUS MARIA", "l_d_departamento": "LIMA", "l_d_provincia": "LIMA", "l_d_distrito": "JESUS MARIA", "l_d_direccion": "JR. LLOQUE YUPANQUI 1592", "org_politica_postula": "VICTORIA NACIONAL", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "RTV CUSCO - EL DIARIO ", "ocupacion": "CONDUCTOR Y PRODUCTOR DE TV ", "ruc": " ", "direccion": "URBANIZACION VILLA PERIODISTA D-1 CUSCO ", "inicio": "2014 ", "fin": "2016 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "CUSCO ", "provincia": "CUSCO "}, {"nombre": "TV PERU (IRTP) ", "ocupacion": "CONDUCTORA PRODUCTORA MISKITKIY ", "ruc": " ", "direccion": "JOSE GALVEZ 1040 SANTA BEATRIZ ", "inicio": "2001 ", "fin": "2010 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "LIMA ", "provincia": "LIMA "}, {"nombre": "INVERSIONES LA MISKI SAC ", "ocupacion": "GERENTE GENERAL ", "ruc": " ", "direccion": "SECTOR 1 BARRIO 2 PACHACAMAC ", "inicio": "2006 ", "fin": "2018 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "LIMA ", "provincia": "LIMA "}, {"nombre": "GRUPO RPP (CAPITAL RADIO Y TV) ", "ocupacion": "CONDUCTORA DE RADIO Y TV \"DE ROJO Y BLANCO\" ", "ruc": " ", "direccion": "PASEO DE LA REPUBLICA 3866 ", "inicio": "2018 ", "fin": "2020 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "LIMA ", "provincia": "LIMA "}, {"nombre": "CONTACTO VISION SRL ", "ocupacion": "CONDUCTORA DE TV \"UN NUEVO AMANECER\" ", "ruc": " ", "direccion": "MZ A LT 5 URB PERLAS DEL CHANCHAN ", "inicio": "2020 ", "fin": "2020 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "AREQUIPA ", "provincia": "AREQUIPA "}], [{"centro_estu_universitarios": "INCA GARCILASO DE LA VEGA ", "concluido_estu_universitarios": "S\u00cd", "grado_estu_universitarios": "CIENCIAS DE LA COMUNICACION-PERIODISMO ", "es_egresado_universitario": "NO", "anhio_obtencion_est_universitarios": "2020 ", "comentario_estu_universitarios": "EN TRAMITE OBTENCION DEL TITULO "}], [], [{"organizacion": " ", "hasta_anio_renuncia": " ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "35256.00 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "1", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "CALLE Z NUM 324-326 URB SANTA ROSA DE SURCO - SEGUNDA ETAPA SANTIAGO DE SURCO - LIMA - LIMA ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "11899422 ", "valor": "90000 ", "comentario": " "}, {"numero": "2", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "CALLE Z NUM 324 ESTAC - PRIMER PISO URB SANTA ROSA DE SURCO - SEGUNDA ETAPA SANTIAGO DE SURCO - LIMA - LIMA ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "13626234 ", "valor": "72000 ", "comentario": "FINANCIADO PROMOT - OPCION "}, {"numero": "3", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "CALLE Z NUM 326 DPTO N\u00b0 201 - SEGUNDO PISO URB SANTA ROSA DE SURCO - SEGUNDA ETAPA SANTIAGO DE SURCO - LIMA - LIMA ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "13626235 ", "valor": "648000 ", "comentario": "FINANACIADO PROMOT - OPCION "}, {"numero": "4", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "CALLE Z NUM 326 DPTO N\u00b0 401 - CUARTO PISO URB SANTA ROSA DE SURCO - SEGUNDA ETAPA SANTIAGO DE SURCO - LIMA - LIMA ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "13626237 ", "valor": "648000 ", "comentario": "FINANCIADO PROMOT. OPCION "}, {"numero": "5", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "CALLE Z NUM 326 DPTO N\u00b0 501 - QUINTO PISO URB SANTA ROSA DE SURCO - SEGUNDA ETAPA SANTIAGO DE SURCO - LIMA - LIMA ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "13626238 ", "valor": "648000 ", "comentario": "FINANCIANDO RPOMOT. OPCION "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": "PERCIBO INGRESOS ADICIONALES ANUALMENTE LOS CUALES NO PUEDEN SER DECLARADOS POR SER SERVICIOS MUY PERSONALES (ARTISTICOS) REALIZADOS EN DOMILICIOS ANUAL APROX S/60.000 PERCIBO Y DECLARO TAMBIEN MIS INGRESOS CON RENTA DE 3RA CATEGORIA (PERSONA NATURAL CON INGRESOS) VENTA RENTA 3RA CATEGORIA (2019) POR EL VALOR DE S/101.2302 "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/136698.jpg?1610808159579", "dni": "41678576", "sexo": "MASCULINO", "apellido_paterno": "PALOMINO", "apellido_materno": "MENDOZA", "nombres": "TITO JOEL", "fecha_nacimiento": "08/05/1981", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "AYACUCHO", "l_n_provincia": "LA MAR", "l_n_distrito": "AYNA", "l_d_departamento": "AYACUCHO", "l_d_provincia": "LA MAR", "l_d_distrito": "AYNA", "l_d_direccion": "JR. MARA\u00d1ON 201 SAN FRANCISCO", "org_politica_postula": "VICTORIA NACIONAL", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "MUNICIPALIDAD DISTRITAL DE KIMBIRI ", "ocupacion": "GERENTE DE DESALLORO ECONOMICO ", "ruc": " ", "direccion": "JR. JOSE OLAYA 151 ", "inicio": "2019 ", "fin": "2020 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "CUSCO ", "provincia": "LA CONVENCION "}, {"nombre": "CREDIHOGAR SAC ", "ocupacion": "GERENTE GENERAL ", "ruc": " ", "direccion": "JR. MARA\u00d1ON 201 ", "inicio": "2014 ", "fin": "2015 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "AYACUCHO ", "provincia": "LA MAR "}, {"nombre": "COOPERATIVA AGRARIA CAFETALERA VALLE RIO APURIMAC ", "ocupacion": "GERENTE GENERAL ", "ruc": "20129156083 ", "direccion": "AV. 28 DE JULIO NUMERO 4 ", "inicio": "2012 ", "fin": "2014 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "AYACUCHO ", "provincia": "LA MAR "}, {"nombre": "PROFINANZAS S.A. ", "ocupacion": "OFICIAL DE NEGOCIOS ", "ruc": "20230581007 ", "direccion": "AV. MARISCAL BENAVIDES 430 ", "inicio": "2009 ", "fin": "2011 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "LIMA ", "provincia": "CA\u00d1ETE "}, {"nombre": "SAN IGNACIO ", "ocupacion": "CUENTA CONTRATISTA ", "ruc": "20123647336 ", "direccion": "AV. ELMER FAUCETT 4758 ", "inicio": "2007 ", "fin": "2008 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "CALLAO ", "provincia": "CALLAO "}], [{"centro_estu_universitarios": "UNIVERSIDAD NACIONAL MAYOR DE SAN MARCOS ", "concluido_estu_universitarios": "S\u00cd", "grado_estu_universitarios": "ECONOMISTA ", "es_egresado_universitario": "S\u00cd", "anhio_obtencion_est_universitarios": "2009 ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": " ", "hasta_anio_renuncia": " ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "162158.67 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "1", "tipo_bien": "CASA", "direccion": "JR. LA MAR S/N - SAN FRANCISCO ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "11037697 ", "valor": "85000 ", "comentario": "100 M2 "}, {"numero": "2", "tipo_bien": "CASA", "direccion": "AV. 2 CUSCO S/N - KIMBIRI ", "inscrito_sunarp": "NO", "partida": " ", "valor": "90000 ", "comentario": "400 M2 "}, {"numero": "3", "tipo_bien": "TERRENO", "direccion": "AV. CUSCO S/N - KIMBIRI ", "inscrito_sunarp": "NO", "partida": " ", "valor": "40000 ", "comentario": "200 M2 "}, {"numero": "4", "tipo_bien": "TERRENO", "direccion": "SAMPAN TUARI ", "inscrito_sunarp": "NO", "partida": " ", "valor": "35000 ", "comentario": "2500 M2 "}, {"numero": "5", "tipo_bien": "TERRENO", "direccion": "PICHARI ", "inscrito_sunarp": "NO", "partida": " ", "valor": "30000 ", "comentario": "200 M2 "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": "DIPLOMADO EN MICROFINANZAS - UNIVERSIDAD ESAN (2011) DIPLOMADO EN PROYECTOS DE INVERSION PUBLICA - UNMSM (2008) "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/136705.jpg?1610808165816", "dni": "23952108", "sexo": "FEMENINO", "apellido_paterno": "PUELLES", "apellido_materno": "ALMONACID", "nombres": "IRINUZKA", "fecha_nacimiento": "06/05/1973", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "CUSCO", "l_n_provincia": "CUSCO", "l_n_distrito": "SANTIAGO", "l_d_departamento": "CUSCO", "l_d_provincia": "CUSCO", "l_d_distrito": "SAN JERONIMO", "l_d_direccion": "AV. TUPAC AMARU X-4", "org_politica_postula": "VICTORIA NACIONAL", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "ASOCIACION PARA EL DESARROLO INTEGRAL ", "ocupacion": "ADMINISTRADORA ", "ruc": "20527169853 ", "direccion": "PLAZA DE ARMAS 6B ", "inicio": "2006 ", "fin": "2011 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "CUSCO ", "provincia": "CUSCO "}], [{"centro_estu_universitarios": "UNIVERSIDAD ANDINA DEL CUSCO ", "concluido_estu_universitarios": "NO", "grado_estu_universitarios": "CONTADORA ", "es_egresado_universitario": "NO", "anhio_obtencion_est_universitarios": " ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": " ", "hasta_anio_renuncia": " ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": "CONTRACTUAL ", "n_expediente": "2016-538 ", "organo_judi": "CUARTO JUZGADO ESPECAILIZADO CIVIL ", "fallo": "LLEVR ADELANTE EJECUCION DEL TITULO "}], {"Ingresos": {"anio": " ", "monto": " "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "1", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "MZ X LOTE 3-A URB ASOCIACION POPULAR PRO-VIVIENDA SANTA ROSA TUPAC AMARU SAN SEBASTIAN - CUSCO - CUSCO ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "11115280 ", "valor": "312331 ", "comentario": " "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": " "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/134683.jpg?1610808171835", "dni": "23845777", "sexo": "MASCULINO", "apellido_paterno": "YOSHISATO", "apellido_materno": "ALVAREZ", "nombres": "MARIO", "fecha_nacimiento": "21/04/1965", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "LIMA", "l_n_provincia": "LIMA", "l_n_distrito": "LIMA", "l_d_departamento": "CUSCO", "l_d_provincia": "CUSCO", "l_d_distrito": "WANCHAQ", "l_d_direccion": "URB. CERVECEROS N\u00b0 26", "org_politica_postula": "PARTIDO POPULAR CRISTIANO", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "UNIVERSIDAD ANDINA DEL CUSCO ", "ocupacion": "DOCENTE ", "ruc": " ", "direccion": "URBANIZACI\u00d3N INGENIER\u00cdA LARAPA GRANDE A-7 - SAN JER\u00d3NIMO ", "inicio": "2020 ", "fin": "2020 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "CUSCO ", "provincia": "CUSCO "}], [{"centro_estu_universitarios": "UNIVERSIDAD ANDINA DEL CUSCO ", "concluido_estu_universitarios": "S\u00cd", "grado_estu_universitarios": "BACHILLER EN DERECHO ", "es_egresado_universitario": "S\u00cd", "anhio_obtencion_est_universitarios": "2002 ", "comentario_estu_universitarios": " "}, {"centro_estu_universitarios": "UNIVERSIDAD ANDINA DEL CUSCO ", "concluido_estu_universitarios": "S\u00cd", "grado_estu_universitarios": "ABOGADO ", "es_egresado_universitario": "S\u00cd", "anhio_obtencion_est_universitarios": "2008 ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": " ", "hasta_anio_renuncia": " ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "24000.00 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "1", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "AVENIDA EMILIO BARCLAY NUM 26 LOTE 02 URB CERVECEROS WANCHAQ - CUSCO - CUSCO ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "02068755 ", "valor": "1 ", "comentario": " "}, {"numero": "2", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "JIRON EL POLO NUM 1040 SANTIAGO DE SURCO - LIMA - LIMA ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "11645744 ", "valor": "1 ", "comentario": " "}, {"numero": "3", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "JIRON EL POLO NUM 1050 TORRE SUR SANTIAGO DE SURCO - LIMA - LIMA ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "11645988 ", "valor": "1 ", "comentario": " "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": " "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/135178.jpg?1610808177308", "dni": "45126048", "sexo": "FEMENINO", "apellido_paterno": "CONDORI", "apellido_materno": "GAMARRA", "nombres": "SONIA", "fecha_nacimiento": "10/04/1988", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "CUSCO", "l_n_provincia": "ACOMAYO", "l_n_distrito": "SANGARARA", "l_d_departamento": "CUSCO", "l_d_provincia": "ACOMAYO", "l_d_distrito": "SANGARARA", "l_d_direccion": "CALLE TUPAC AMARU MZ. N-2 LT. 23", "org_politica_postula": "PARTIDO POPULAR CRISTIANO", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": " ", "ocupacion": " ", "ruc": " ", "direccion": " ", "inicio": " ", "fin": " ", "pais": " ", "departamento": " ", "provincia": " "}], [{"centro_estu_universitarios": "UNIVERSIDAD ANDINA DEL CUSCO ", "concluido_estu_universitarios": "S\u00cd", "grado_estu_universitarios": "OBSTETRICIA ", "es_egresado_universitario": "S\u00cd", "anhio_obtencion_est_universitarios": " ", "comentario_estu_universitarios": "ESTUDIANTE 2 SEMESTRE "}], [], [{"organizacion": " ", "hasta_anio_renuncia": " ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": " ", "monto": " "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "", "tipo_bien": " ", "direccion": " ", "inscrito_sunarp": " ", "partida": " ", "valor": " ", "comentario": " "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": " "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/134684.jpg?1610808183327", "dni": "47002620", "sexo": "MASCULINO", "apellido_paterno": "QUISPE", "apellido_materno": "AGUILAR", "nombres": "JUAN EBERT", "fecha_nacimiento": "19/12/1987", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "CUSCO", "l_n_provincia": "CUSCO", "l_n_distrito": "SANTIAGO", "l_d_departamento": "CUSCO", "l_d_provincia": "CUSCO", "l_d_distrito": "CUSCO", "l_d_direccion": "URB. INCA G. DE LA VEGA MZ. G LT. 6", "org_politica_postula": "PARTIDO POPULAR CRISTIANO", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "CORPORACION EDUCATIVA GRUPO GALILEO ", "ocupacion": "DOCENTE ", "ruc": " ", "direccion": "CONDOMINIO HUASCAR C 15 ", "inicio": "2013 ", "fin": "2020 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "CUSCO ", "provincia": "CUSCO "}], [{"centro_estu_universitarios": "UNIVERSIDAD NACIONAL DE SAN ANTONIO ABAD DEL CUSCO ", "concluido_estu_universitarios": "S\u00cd", "grado_estu_universitarios": "BACHILLER EN HISTORIA ", "es_egresado_universitario": "S\u00cd", "anhio_obtencion_est_universitarios": "2017 ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": " ", "hasta_anio_renuncia": " ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "16000.00 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "", "tipo_bien": " ", "direccion": " ", "inscrito_sunarp": " ", "partida": " ", "valor": " ", "comentario": " "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": " "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/135016.jpg?1610808190413", "dni": "47058507", "sexo": "FEMENINO", "apellido_paterno": "HUALLPA", "apellido_materno": "NINA", "nombres": "ROZMERI", "fecha_nacimiento": "14/04/1992", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "CUSCO", "l_n_provincia": "PAUCARTAMBO", "l_n_distrito": "COLQUEPATA", "l_d_departamento": "CUSCO", "l_d_provincia": "PAUCARTAMBO", "l_d_distrito": "COLQUEPATA", "l_d_direccion": "COMUNID.CAMPESINA COTATOCCLLA", "org_politica_postula": "PARTIDO POPULAR CRISTIANO", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "HELEN CAMPING ", "ocupacion": "CAJERA ", "ruc": " ", "direccion": "PLAZA DE ARMAS PORTAL COMERCIO N\u00b0 117 ", "inicio": "2018 ", "fin": "2020 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "CUSCO ", "provincia": "CUSCO "}], [{"centro_estu_universitarios": "UNIVERSIDAD ALAS PERUANAS S.A. ", "concluido_estu_universitarios": "S\u00cd", "grado_estu_universitarios": "BACHILLER EN DERECHO ", "es_egresado_universitario": "S\u00cd", "anhio_obtencion_est_universitarios": "2019 ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": " ", "hasta_anio_renuncia": " ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "10200.00 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "1", "tipo_bien": "TERRENO", "direccion": "COMUNIDAD DE COTATOCHA ", "inscrito_sunarp": "NO", "partida": " ", "valor": " ", "comentario": " "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": " "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/134248.jpg?1610808196360", "dni": "80098661", "sexo": "MASCULINO", "apellido_paterno": "VILLACORTA", "apellido_materno": "ROJAS", "nombres": "CESAR REYNALDO", "fecha_nacimiento": "11/06/1979", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "CUSCO", "l_n_provincia": "CUSCO", "l_n_distrito": "CUSCO", "l_d_departamento": "CUSCO", "l_d_provincia": "CUSCO", "l_d_distrito": "WANCHAQ", "l_d_direccion": "CALLE DIEGO CRISTOBAL TUPAC AMARU D-1", "org_politica_postula": "PARTIDO POPULAR CRISTIANO", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "AVANT SALUD PERU SOCIEDAD COMERCIAL DE RESPONSABILIDAD LIMITADA-AVANT SALUD S.R.L. ", "ocupacion": "ADMINISTRADOR ", "ruc": "20564526135 ", "direccion": "JR. CLORINDA MATTO DE TURNER NRO. 100A URB. MAGISTERIAL ", "inicio": "2018 ", "fin": "2020 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "CUSCO ", "provincia": "CUSCO "}], [{"centro_estu_universitarios": "UNIVERSIDAD NACIONAL DE SAN ANTONIO ABAD DEL CUSCO ", "concluido_estu_universitarios": "S\u00cd", "grado_estu_universitarios": "BACHILLER EN INGENIERIA INFORMATICA Y DE SISTEMAS ", "es_egresado_universitario": "S\u00cd", "anhio_obtencion_est_universitarios": "2013 ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": " ", "hasta_anio_renuncia": " ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "96000.00 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "1", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "AA.HH CUSCO - CUSCO - CUSCO ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "11015337 ", "valor": "10 ", "comentario": " "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": " "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/135060.jpg?1610808202344", "dni": "23871888", "sexo": "FEMENINO", "apellido_paterno": "NISHIYAMA", "apellido_materno": "DELGADO", "nombres": "NORA GABRIELA", "fecha_nacimiento": "01/10/1960", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "CUSCO", "l_n_provincia": "CUSCO", "l_n_distrito": "CUSCO", "l_d_departamento": "CUSCO", "l_d_provincia": "CUSCO", "l_d_distrito": "WANCHAQ", "l_d_direccion": "AV. LOS PINOS URB. LA FLORIDA - LAS BEGONIAS MZ. A LT. 1", "org_politica_postula": "PARTIDO POPULAR CRISTIANO", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "GABRIELAS HOUSE ", "ocupacion": "ADMINISTRADORA ", "ruc": " ", "direccion": "URB. LAS BEGONIAS A1 - LA FLORIDA ", "inicio": "2010 ", "fin": "2020 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "CUSCO ", "provincia": "CUSCO "}], [{"centro_estu_universitarios": " ", "concluido_estu_universitarios": " ", "grado_estu_universitarios": " ", "es_egresado_universitario": " ", "anhio_obtencion_est_universitarios": " ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": " ", "hasta_anio_renuncia": " ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "15000.00 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "", "tipo_bien": " ", "direccion": " ", "inscrito_sunarp": " ", "partida": " ", "valor": " ", "comentario": " "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": " "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/134652.jpg?1610808208417", "dni": "41709810", "sexo": "MASCULINO", "apellido_paterno": "HUAMAN", "apellido_materno": "CRUZ", "nombres": "JOSE CARLOS", "fecha_nacimiento": "06/04/1983", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "APURIMAC", "l_n_provincia": "ABANCAY", "l_n_distrito": "ABANCAY", "l_d_departamento": "CUSCO", "l_d_provincia": "CUSCO", "l_d_distrito": "WANCHAQ", "l_d_direccion": "AV. LOS INCAS 1508 DPTO. 504", "org_politica_postula": "RENOVACION POPULAR", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "UNIVERSIDAD ANDINA DEL CUSCO ", "ocupacion": "DOCENTE ", "ruc": "20177395227 ", "direccion": "URB INGENIERIA LARAPA GRANDE A-5 ", "inicio": "2017 ", "fin": "HASTA LA ACTUALIDAD", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "CUSCO ", "provincia": "CUSCO "}, {"nombre": "UNIVERSIDAD CONTINENTAL ", "ocupacion": "DOCENTE ", "ruc": " ", "direccion": "AV. SAN CARLOS N\u00b0 1980 ", "inicio": "2019 ", "fin": "HASTA LA ACTUALIDAD", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "JUNIN ", "provincia": "HUANCAYO "}, {"nombre": "CAJA MUNICIPAL DE AHORRO Y CREDITO CUSCO ", "ocupacion": "DIRECTOR DEL CONSEJO DIRECTIVO ", "ruc": " ", "direccion": "AV. LA CULTURA 1624 ", "inicio": "2010 ", "fin": "2018 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "CUSCO ", "provincia": "CUSCO "}, {"nombre": "ARZOBISPADO DEL CUSCO ", "ocupacion": "ECONOMO-ADMINISTRADOR ", "ruc": " ", "direccion": "CALLE HATUNRUMIYOC S/N ", "inicio": "2005 ", "fin": "2015 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "CUSCO ", "provincia": "CUSCO "}, {"nombre": "UNIVERSIDAD NACIONAL SAN ANTONIO ABAD DEL CUSCO ", "ocupacion": "DOCENTE ", "ruc": " ", "direccion": "AV LA CULTURA 773 ", "inicio": "2016 ", "fin": "2019 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "CUSCO ", "provincia": "CUSCO "}], [{"centro_estu_universitarios": "UNIVERSIDAD NACIONAL SAN ANTONIO ABAD DEL CUSCO ", "concluido_estu_universitarios": "S\u00cd", "grado_estu_universitarios": "CONTADOR PUBLICO ", "es_egresado_universitario": "S\u00cd", "anhio_obtencion_est_universitarios": "2006 ", "comentario_estu_universitarios": " "}, {"centro_estu_universitarios": "UNIVERSIDAD NACIONAL SAN ANTONIO ABAD DEL CUSCO ", "concluido_estu_universitarios": "NO", "grado_estu_universitarios": "DOCTOR EN ADMINISTRACION ", "es_egresado_universitario": "NO", "anhio_obtencion_est_universitarios": " ", "comentario_estu_universitarios": "ESTUDIOS EN CURSO "}, {"centro_estu_universitarios": "UNIVERSIDAD NACIONAL SAN ANTONIO ABAD DEL CUSCO ", "concluido_estu_universitarios": "S\u00cd", "grado_estu_universitarios": "MAGISTER EN TRIBUTACION ", "es_egresado_universitario": "S\u00cd", "anhio_obtencion_est_universitarios": " ", "comentario_estu_universitarios": "TESIS POR SUSTENTAR "}, {"centro_estu_universitarios": "UNIVERSIDAD DE PIURA ", "concluido_estu_universitarios": "NO", "grado_estu_universitarios": "MAGISTER EN GOBIERNO DE ORGANIZACIONES ", "es_egresado_universitario": "NO", "anhio_obtencion_est_universitarios": " ", "comentario_estu_universitarios": "ESTUDIOS EN CURSO "}], [], [{"organizacion": " ", "hasta_anio_renuncia": " ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "117501.00 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "1", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "AVENIDA INCAS NUM 1500 Y 1501 ESTAC 14 RESIDENCIAL LOS INCAS WANCHAQ - CUSCO - CUSCO ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "11110333 ", "valor": "27000 ", "comentario": " "}, {"numero": "2", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "AVENIDA INCAS NUM 1500 Y 1501 DPTO 504 RESIDENCIAL LOS INCAS WANCHAQ - CUSCO - CUSCO ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "11110362 ", "valor": "230510 ", "comentario": " "}, {"numero": "3", "tipo_bien": "TERRENO", "direccion": "ASOCIACION PRO VIVIENDA ACCOMOCCO Y LEGUAPATA-DISTRITO DE PUCYURA ", "inscrito_sunarp": "NO", "partida": " ", "valor": "60000 ", "comentario": " "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": " "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/134655.jpg?1610808215792", "dni": "40663471", "sexo": "FEMENINO", "apellido_paterno": "MONTALVO", "apellido_materno": "QUISPE", "nombres": "ROSALUZ MARIA", "fecha_nacimiento": "08/09/1980", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "CUSCO", "l_n_provincia": "QUISPICANCHI", "l_n_distrito": "LUCRE", "l_d_departamento": "CUSCO", "l_d_provincia": "QUISPICANCHI", "l_d_distrito": "LUCRE", "l_d_direccion": "HUAYLLARPAMPA S/N", "org_politica_postula": "RENOVACION POPULAR", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "ROSA LUZ MONTALVO QUISPE ", "ocupacion": "COMERCIANTE ", "ruc": " ", "direccion": "ANEXO HUAYLLARPAMPA MZ A - S/N ", "inicio": "2010 ", "fin": "HASTA LA ACTUALIDAD", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "CUSCO ", "provincia": "QUISPICANCHI "}], [{"centro_estu_universitarios": " ", "concluido_estu_universitarios": " ", "grado_estu_universitarios": " ", "es_egresado_universitario": " ", "anhio_obtencion_est_universitarios": " ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": " ", "hasta_anio_renuncia": " ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "50000.00 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "1", "tipo_bien": "TERRENO", "direccion": "ANEXO DE HUAYLLARPAMPA ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "02082307 ", "valor": "250000 ", "comentario": "TERRENO EN COMUNIDAD CAMPESINA "}, {"numero": "2", "tipo_bien": "INMUEBLE", "direccion": "ANEXO DE HUAYLLARPAMPA ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "02082307 ", "valor": "80000 ", "comentario": "TERRENO COMUNAL "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": " "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/134657.jpg?1610808221795", "dni": "25316700", "sexo": "MASCULINO", "apellido_paterno": "GIBAJA", "apellido_materno": "ESTEVES", "nombres": "OMAR", "fecha_nacimiento": "05/06/1962", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "CUSCO", "l_n_provincia": "URUBAMBA", "l_n_distrito": "OLLANTAYTAMBO", "l_d_departamento": "CUSCO", "l_d_provincia": "URUBAMBA", "l_d_distrito": "OLLANTAYTAMBO", "l_d_direccion": "JR.CONVENCION S/N", "org_politica_postula": "RENOVACION POPULAR", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "OMAR GIBAJA ESTEVES ", "ocupacion": "EMPRESARIO ", "ruc": " ", "direccion": "CALLE CONVENCION S/N ", "inicio": "2000 ", "fin": "HASTA LA ACTUALIDAD", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "CUSCO ", "provincia": "URUBAMBA "}], [{"centro_estu_universitarios": "UNIVERSIDAD NACIONAL SAN ANTONIO ABAD DEL CUSCO ", "concluido_estu_universitarios": "NO", "grado_estu_universitarios": "LICENCIADO EN TURISMO ", "es_egresado_universitario": "NO", "anhio_obtencion_est_universitarios": " ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": " ", "hasta_anio_renuncia": " ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "24000.00 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "1", "tipo_bien": "TERRENO", "direccion": "OLLANTAYTAMBO ", "inscrito_sunarp": "NO", "partida": " ", "valor": "1200000 ", "comentario": " "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": " "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/134658.jpg?1610808228428", "dni": "40408887", "sexo": "FEMENINO", "apellido_paterno": "HURTADO", "apellido_materno": "CAVIEDES", "nombres": "SHIRLEY IDALIA", "fecha_nacimiento": "28/11/1979", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "CUSCO", "l_n_provincia": "CUSCO", "l_n_distrito": "SANTIAGO", "l_d_departamento": "CUSCO", "l_d_provincia": "CUSCO", "l_d_distrito": "CUSCO", "l_d_direccion": "AV. ARGENTINA T-20 URB. UCCHULLO GRANDE", "org_politica_postula": "RENOVACION POPULAR", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "SHIRLEY IDALIA HURTADO CAVIEDES ", "ocupacion": "EMPRESARIA ", "ruc": " ", "direccion": "AV ARGENTINA T-20 CUSCO ", "inicio": "2011 ", "fin": "HASTA LA ACTUALIDAD", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "CUSCO ", "provincia": "CUSCO "}], [{"centro_estu_universitarios": "UNIVERSIDAD NACIONAL SAN ANTONIO ABAD DEL CUSCO ", "concluido_estu_universitarios": "S\u00cd", "grado_estu_universitarios": "LICENCIADO EN TURISMO ", "es_egresado_universitario": "S\u00cd", "anhio_obtencion_est_universitarios": "2011 ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": " ", "hasta_anio_renuncia": " ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "12000.00 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "", "tipo_bien": " ", "direccion": " ", "inscrito_sunarp": " ", "partida": " ", "valor": " ", "comentario": " "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": " "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/134660.jpg?1610808234606", "dni": "31044713", "sexo": "MASCULINO", "apellido_paterno": "GUTIERREZ", "apellido_materno": "ROZAS", "nombres": "GUILLERMO ERNESTO", "fecha_nacimiento": "12/09/1962", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "CUSCO", "l_n_provincia": "CUSCO", "l_n_distrito": "CUSCO", "l_d_departamento": "CUSCO", "l_d_provincia": "CUSCO", "l_d_distrito": "CUSCO", "l_d_direccion": "AV.ARGENTINA E 18 URB.UCCHULLO GRANDE", "org_politica_postula": "RENOVACION POPULAR", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "LEXOR CONTRUCTORES SAC ", "ocupacion": "ASESOR FINANCIERO ", "ruc": " ", "direccion": "CALLE BOTIQUILLAYOC S/N ", "inicio": "2018 ", "fin": "HASTA LA ACTUALIDAD", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "CUSCO ", "provincia": "CUSCO "}, {"nombre": "EMPRESA NACIONAL DE LA COCA SA ", "ocupacion": "ADMINISTRADOR - QUILLABAMBA ", "ruc": " ", "direccion": "PAVAYOC S/N ", "inicio": "2010 ", "fin": "2011 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "CUSCO ", "provincia": "LA CONVENCION "}, {"nombre": "AGROINVERSIONES OQUENDO SRL ", "ocupacion": "ASESOR CONTABLE Y FINANCIERO ", "ruc": " ", "direccion": "CALLE CLORINDA MATTO TURNER NRO 7 ", "inicio": "2018 ", "fin": "HASTA LA ACTUALIDAD", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "CUSCO ", "provincia": "CUSCO "}], [{"centro_estu_universitarios": "UNIVERSIDAD NACIONAL DE SAN ANTONIO ABAD DEL CUSCO ", "concluido_estu_universitarios": "S\u00cd", "grado_estu_universitarios": "TITULO DE CONTADOR PUBLICO ", "es_egresado_universitario": "S\u00cd", "anhio_obtencion_est_universitarios": "1998 ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": " ", "hasta_anio_renuncia": " ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "64770.00 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "1", "tipo_bien": "SECCION ESPECIAL DE PREDIOS RURALES", "direccion": "UBICACION RURAL SECTOR: LAGO VALENCIA VALLE: MADRE DE DIOS PARCELA 9_5208625_062392 AREA HA. 0.1247 U.C. 062392 LAS PIEDRAS - TAMBOPATA - MADRE DE DIOS ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "11144397 ", "valor": "5000 ", "comentario": " "}, {"numero": "2", "tipo_bien": "DEPARTAMENTO", "direccion": "AV CAMINO REAL NRO 106 ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "11113226 ", "valor": "435500 ", "comentario": " "}, {"numero": "3", "tipo_bien": "TERRENO", "direccion": "APV BUEN VISTA ", "inscrito_sunarp": "NO", "partida": " ", "valor": "452250 ", "comentario": " "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": " "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/134661.jpg?1610808239802", "dni": "46679968", "sexo": "FEMENINO", "apellido_paterno": "BARRIENTOS", "apellido_materno": "BERNABE", "nombres": "YULLY", "fecha_nacimiento": "02/01/1991", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "LIMA", "l_n_provincia": "LIMA", "l_n_distrito": "LIMA", "l_d_departamento": "LIMA", "l_d_provincia": "LIMA", "l_d_distrito": "LOS OLIVOS", "l_d_direccion": "CALLE COCHAS 5081 URB. PARQUE EL NARANJAL ETAPA 2DA", "org_politica_postula": "RENOVACION POPULAR", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": " ", "ocupacion": " ", "ruc": " ", "direccion": " ", "inicio": " ", "fin": " ", "pais": " ", "departamento": " ", "provincia": " "}], [{"centro_estu_universitarios": " ", "concluido_estu_universitarios": " ", "grado_estu_universitarios": " ", "es_egresado_universitario": " ", "anhio_obtencion_est_universitarios": " ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": " ", "hasta_anio_renuncia": " ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": " ", "monto": " "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "", "tipo_bien": " ", "direccion": " ", "inscrito_sunarp": " ", "partida": " ", "valor": " ", "comentario": " "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": " "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/133906.jpg?1610808246585", "dni": "23998722", "sexo": "MASCULINO", "apellido_paterno": "PUMAYALI", "apellido_materno": "SANTIAGO", "nombres": "CARLOS", "fecha_nacimiento": "23/09/1977", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "CUSCO", "l_n_provincia": "CUSCO", "l_n_distrito": "CUSCO", "l_d_departamento": "CUSCO", "l_d_provincia": "CUSCO", "l_d_distrito": "CUSCO", "l_d_direccion": "JIRON ATAHUALLPA N\u00b0482, TAHUANTINSUYO", "org_politica_postula": "FUERZA POPULAR", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "PUMAYALI & CO SAC ", "ocupacion": "ADMINISTRADOR ", "ruc": " ", "direccion": "CALLE SAPHI 818 ", "inicio": "2015 ", "fin": "2020 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "CUSCO ", "provincia": "CUSCO "}], [{"centro_estu_universitarios": " ", "concluido_estu_universitarios": " ", "grado_estu_universitarios": " ", "es_egresado_universitario": " ", "anhio_obtencion_est_universitarios": " ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": " ", "hasta_anio_renuncia": " ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "50802.00 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "", "tipo_bien": " ", "direccion": " ", "inscrito_sunarp": " ", "partida": " ", "valor": " ", "comentario": " "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": " "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/133932.jpg?1610808252655", "dni": "42344527", "sexo": "FEMENINO", "apellido_paterno": "ABARCA", "apellido_materno": "LUCANA", "nombres": "ROXANA", "fecha_nacimiento": "18/04/1984", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "LIMA", "l_n_provincia": "LIMA", "l_n_distrito": "MIRAFLORES", "l_d_departamento": "CUSCO", "l_d_provincia": "CUSCO", "l_d_distrito": "WANCHAQ", "l_d_direccion": "CALLE LOS ZAFIROS B-15, URB. KENNEDY \"A\"", "org_politica_postula": "FUERZA POPULAR", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "DISTRIBUCIONES MAMMA MIA ", "ocupacion": "ADMINISTRADORA ", "ruc": "10423445276 ", "direccion": "AV. PANAMERICANA NORTE S/N ", "inicio": "2018 ", "fin": "2020 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "APURIMAC ", "provincia": "ABANCAY "}], [{"centro_estu_universitarios": " ", "concluido_estu_universitarios": " ", "grado_estu_universitarios": " ", "es_egresado_universitario": " ", "anhio_obtencion_est_universitarios": " ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": " ", "hasta_anio_renuncia": " ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": " ", "monto": " "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "", "tipo_bien": " ", "direccion": " ", "inscrito_sunarp": " ", "partida": " ", "valor": " ", "comentario": " "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": "CANDIDATA INDICA TENER ESTUDIOS UNIVERSITARIO NO CONCLUIDO, EN LA UNIVERSIDAD INCA GARCILASO DE LA VEGA, EN LA CARRERA DE COMERCIO EXTERIOR Y RELACIONES INTERNACIONALES "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/133915.jpg?1610808257648", "dni": "23893275", "sexo": "MASCULINO", "apellido_paterno": "MATAMOROS", "apellido_materno": "ANCHARI", "nombres": "RAUL", "fecha_nacimiento": "19/09/1969", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "CUSCO", "l_n_provincia": "CUSCO", "l_n_distrito": "CUSCO", "l_d_departamento": "CUSCO", "l_d_provincia": "CUSCO", "l_d_distrito": "SAN JERONIMO", "l_d_direccion": "PROLONG.RAMON CASTILLA L 3 A", "org_politica_postula": "FUERZA POPULAR", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "CORPORACION MATAMOROS SAC ", "ocupacion": "GERENTE ", "ruc": "20563884941 ", "direccion": "CARRETERA TRANSOCEANICA KM4 ", "inicio": "2013 ", "fin": "2020 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "MADRE DE DIOS ", "provincia": "TAMBOPATA "}], [{"centro_estu_universitarios": "UNIVERSIDAD ANDINA DEL CUSCO ", "concluido_estu_universitarios": "S\u00cd", "grado_estu_universitarios": "ABOGADO ", "es_egresado_universitario": "S\u00cd", "anhio_obtencion_est_universitarios": "1999 ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": " ", "hasta_anio_renuncia": " ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "34000.00 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "1", "tipo_bien": "CASA", "direccion": "URB JOSE CARLOS MARIATEGUI D 25 ", "inscrito_sunarp": "NO", "partida": " ", "valor": "938600 ", "comentario": " "}, {"numero": "2", "tipo_bien": "TERRENO", "direccion": "APU OSCOLLOPOMA ", "inscrito_sunarp": "NO", "partida": " ", "valor": "469300 ", "comentario": " "}, {"numero": "3", "tipo_bien": "GRIFO", "direccion": "VIA TRANSOCEANICA KM 4 ", "inscrito_sunarp": "NO", "partida": " ", "valor": "400000 ", "comentario": " "}, {"numero": "4", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "CALLE RAMON CASTILLA SUB LOTE L-3-2 EDIF INDEPENDIZADO DEL INMUEBLE URBANO SITO EN LA CALLE RAMON CASTILLA SAN JERONIMO - CUSCO - CUSCO ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "02007893 ", "valor": "1444000 ", "comentario": " "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": "ME DEDICO AL TRANSPORTE DE CARGA Y A LA ACTIVIDAD JUR\u00cdDICA. FUI SOMETIDO A PROCESO DISCIPLINARIO COMO MIEMBRO DE LA PNP: N\u00b0 EXPEDIENTE 4400297-0435 DE LA IV-ZJ-PNP-CUZCO-1 MES DE PENA EFECTIVA.SE CUMPLI\u00d3 Y PAGO DE REPARACI\u00d3N CIVIL. "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/134105.jpg?1610808263444", "dni": "43851800", "sexo": "FEMENINO", "apellido_paterno": "RODRIGUEZ", "apellido_materno": "CARMONA", "nombres": "CLARA ESDENKA", "fecha_nacimiento": "01/07/1980", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "CUSCO", "l_n_provincia": "CUSCO", "l_n_distrito": "CUSCO", "l_d_departamento": "CUSCO", "l_d_provincia": "CUSCO", "l_d_distrito": "CUSCO", "l_d_direccion": "CAL. BELEN 450", "org_politica_postula": "FUERZA POPULAR", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "IST ANTONIO LORENA ", "ocupacion": "PERSONAL ADMINISTRATIVO ", "ruc": " ", "direccion": "AV DE LA CULTURA ", "inicio": "2018 ", "fin": "2020 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "CUSCO ", "provincia": "CUSCO "}], [{"centro_estu_universitarios": " ", "concluido_estu_universitarios": " ", "grado_estu_universitarios": " ", "es_egresado_universitario": " ", "anhio_obtencion_est_universitarios": " ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": " ", "hasta_anio_renuncia": " ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "24000.00 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "", "tipo_bien": " ", "direccion": " ", "inscrito_sunarp": " ", "partida": " ", "valor": " ", "comentario": " "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": " "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/133934.jpg?1610808269389", "dni": "41160918", "sexo": "MASCULINO", "apellido_paterno": "NAVINTA", "apellido_materno": "TACONA", "nombres": "CESAR ARMANDO", "fecha_nacimiento": "21/05/1975", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "CUSCO", "l_n_provincia": "CUSCO", "l_n_distrito": "CUSCO", "l_d_departamento": "CUSCO", "l_d_provincia": "CUSCO", "l_d_distrito": "SAN SEBASTIAN", "l_d_direccion": "ASOC.ACCION POPULAR KARI GRANDE LT.I-1", "org_politica_postula": "FUERZA POPULAR", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "MUNICIPALIDAD PROVINCIAL DEL CUSCO ", "ocupacion": "ABOGADO ", "ruc": " ", "direccion": "PLAZA DEL REGOCIJO S/N ", "inicio": "1999 ", "fin": "2020 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "CUSCO ", "provincia": "CUSCO "}], [{"centro_estu_universitarios": "UNIVERSIDAD TECNOL\u00d3GICA DE LOS ANDES ", "concluido_estu_universitarios": "S\u00cd", "grado_estu_universitarios": "ABOGADO ", "es_egresado_universitario": "S\u00cd", "anhio_obtencion_est_universitarios": "2014 ", "comentario_estu_universitarios": " "}, {"centro_estu_universitarios": "UNIVERSIDAD TECNOL\u00d3GICA DE LOS ANDES ", "concluido_estu_universitarios": "S\u00cd", "grado_estu_universitarios": "BACHILLER EN DERECHO ", "es_egresado_universitario": "S\u00cd", "anhio_obtencion_est_universitarios": "2013 ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": " ", "hasta_anio_renuncia": " ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": "VIOLENCIA FAMILIAR ", "n_expediente": "1511-2017-0-1001-JR-FT-04 ", "organo_judi": "4\u00b0 JUZGADO DE FAMILIA CUSCO ", "fallo": "ADMITE A TRAMITE POR VIOLENCIA FAMILIAR "}, {"material_demanda": "VIOLENCIA FAMILIAR ", "n_expediente": "040-2007-0-1001-JE-FA-3 ", "organo_judi": "JUZGADO DE FAMILIA CUSCO ", "fallo": "DISPOSICION DE MEDIDAS DE PROTECCION "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "22620.66 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "1", "tipo_bien": "TERRENO", "direccion": "APV CONCERTACION DEL ANDE ", "inscrito_sunarp": "NO", "partida": " ", "valor": "57760 ", "comentario": " "}, {"numero": "2", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "OFIC 404 EDIF RAFAEL CALDERON PENAILILLO CUSCO - CUSCO - CUSCO ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "11192473 ", "valor": "72200 ", "comentario": " "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": " "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/133841.jpg?1610808275526", "dni": "46403013", "sexo": "FEMENINO", "apellido_paterno": "GAYOSO", "apellido_materno": "ALFARO", "nombres": "LISSETT ALEJANDRA", "fecha_nacimiento": "18/06/1990", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "CALLAO", "l_n_provincia": "CALLAO", "l_n_distrito": "BELLAVISTA", "l_d_departamento": "LIMA", "l_d_provincia": "LIMA", "l_d_distrito": "MAGDALENA DEL MAR", "l_d_direccion": "MEDALLA MILAGROSA MZ. A LT. 31", "org_politica_postula": "FUERZA POPULAR", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "CASINO TAHITI- CORPORACION DEN ", "ocupacion": "COORDINADORA DE MARKETING ", "ruc": "20509831026 ", "direccion": "AVDA. DEL PINAR 183 ", "inicio": "2020 ", "fin": "2020 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "LIMA ", "provincia": "LIMA "}, {"nombre": "CLINICA UROZEN ", "ocupacion": "COORDINADORA DE EXPERIENCIA AL CLIENTE ", "ruc": "20514544990 ", "direccion": "AVDA. JAVIER PRADO ESTE 3028 ", "inicio": "2019 ", "fin": "2019 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "LIMA ", "provincia": "LIMA "}, {"nombre": "CASINO MERLIN - COORPORACION WONG ", "ocupacion": "ASISTENTE DE MARKETING PROYECTOS ", "ruc": "20110614439 ", "direccion": "AVDA SIETE 229 ", "inicio": "2018 ", "fin": "2018 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "LIMA ", "provincia": "LIMA "}, {"nombre": "ATLANTIC CITY CASINO ", "ocupacion": "ASISTENTE DE FIDELIZACION SENIOR ", "ruc": "20265815830 ", "direccion": "AVDA BENAVIDES 430 ", "inicio": "2015 ", "fin": "2018 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "LIMA ", "provincia": "LIMA "}, {"nombre": "CONSORCIO HBO SAC ", "ocupacion": "ASESORAS DE VENTA Y ATENCION AL CLIENTE ", "ruc": "20509463124 ", "direccion": "AVDA, CAMINOS DEL INCA 257 INTERIOR 316 ", "inicio": "2014 ", "fin": "2015 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "LIMA ", "provincia": "LIMA "}], [{"centro_estu_universitarios": "UNIVERSIDAD ALAS PERUANAS S.A. ", "concluido_estu_universitarios": "S\u00cd", "grado_estu_universitarios": "BACHILLER EN TURISMO, HOTELER\u00cdA Y GASTRONOM\u00cdA ", "es_egresado_universitario": "S\u00cd", "anhio_obtencion_est_universitarios": "2016 ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": " ", "hasta_anio_renuncia": " ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "15400.00 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "", "tipo_bien": " ", "direccion": " ", "inscrito_sunarp": " ", "partida": " ", "valor": " ", "comentario": " "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": " "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/137878.jpg?1610808282504", "dni": "08784614", "sexo": "MASCULINO", "apellido_paterno": "BRAVO", "apellido_materno": "HOLGUIN", "nombres": "OSCAR EDUARDO", "fecha_nacimiento": "09/03/1961", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "LIMA", "l_n_provincia": "LIMA", "l_n_distrito": "JESUS MARIA", "l_d_departamento": "CUSCO", "l_d_provincia": "CUSCO", "l_d_distrito": "WANCHAQ", "l_d_direccion": "AV. INFANCIA MZ. B LT. 5", "org_politica_postula": "AVANZA PAIS", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "GOBIERNO REGIONAL DE TUMBES ", "ocupacion": "PERIODISTA ", "ruc": " ", "direccion": "AV. LA MARINA ", "inicio": "2016 ", "fin": "2016 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "TUMBES ", "provincia": "TUMBES "}, {"nombre": "GOBIERNO REGIONAL DE CUSCO ", "ocupacion": "PERIODISTA ", "ruc": " ", "direccion": "AV. TOMAS TITTO CONDEMAYTA ", "inicio": "2015 ", "fin": "2015 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "CUSCO ", "provincia": "CUSCO "}, {"nombre": "PANAMERICANA TELEVISION ", "ocupacion": "PERIODISTA ", "ruc": " ", "direccion": "AV AREQUIPA 1110 ", "inicio": "2004 ", "fin": "2007 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "LIMA ", "provincia": "LIMA "}], [{"centro_estu_universitarios": " ", "concluido_estu_universitarios": " ", "grado_estu_universitarios": " ", "es_egresado_universitario": " ", "anhio_obtencion_est_universitarios": " ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": " ", "hasta_anio_renuncia": " ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": "FAMILIA / ALIMENTARIA ", "n_expediente": "1608-2018 ", "organo_judi": "PODER JUDICIAL CUSCO ", "fallo": "CONCILIACION "}], {"Ingresos": {"anio": " ", "monto": " "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "1", "tipo_bien": "TERRENO", "direccion": "CALLE 1 LOTE 26 MZ F8 LOS CEDROS DE VILLA - CHORRILLOS ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "311722 ", "valor": "14443.8 ", "comentario": "PROPIEDAD VENDIDA A LA FECHA NO LEVANTARON INSCRIPCION "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": " "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/134767.jpg?1610808288488", "dni": "45828189", "sexo": "FEMENINO", "apellido_paterno": "PAREDES", "apellido_materno": "CUEVA", "nombres": "HEIDY ELIAN", "fecha_nacimiento": "13/05/1988", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "CUSCO", "l_n_provincia": "CANCHIS", "l_n_distrito": "SICUANI", "l_d_departamento": "CUSCO", "l_d_provincia": "CUSCO", "l_d_distrito": "WANCHAQ", "l_d_direccion": "JR. RETIRO 443", "org_politica_postula": "AVANZA PAIS", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "COOPERACION ALEMANA AL DESARROLLO - GIZ ", "ocupacion": "CONSULTORA ", "ruc": " ", "direccion": "AV. PROLONGACI\u00d3N ARENALES N\u00b0 801 ", "inicio": "2019 ", "fin": "HASTA LA ACTUALIDAD", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "LIMA ", "provincia": "LIMA "}, {"nombre": "INSTITUTO DE CULTURA CIUDADANA ", "ocupacion": "DIRECTOR DE PROYECTOS ", "ruc": " ", "direccion": "CALLE BENAVENTE VELARDE K-9 ", "inicio": "2019 ", "fin": "HASTA LA ACTUALIDAD", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "CUSCO ", "provincia": "CUSCO "}, {"nombre": "MUNICIPALIDAD PROVINCIAL DEL CUSCO ", "ocupacion": "ESPECIALISTA EN PLANEAMIENTO ", "ruc": " ", "direccion": "AV. SOL S/N ", "inicio": "2018 ", "fin": "2018 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "CUSCO ", "provincia": "CUSCO "}, {"nombre": "CORPORACION KHIPU SAC ", "ocupacion": "ESPECIALISTA EN DESARROLLO DE PRODUCTOS ", "ruc": " ", "direccion": "AV. CAMINO REAL ", "inicio": "2018 ", "fin": "2018 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "CUSCO ", "provincia": "CUSCO "}, {"nombre": "INSTITUTO PERUANO DE ACCION EMPRESARIAL - IPAE ", "ocupacion": "COORDINADORA DE PROYECTO ", "ruc": " ", "direccion": "CALLE VICTOR MAURTUA 135 ", "inicio": "2014 ", "fin": "2016 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "LIMA ", "provincia": "LIMA "}], [{"centro_estu_universitarios": "UNIVERSIDAD NACIONAL DE SAN ANTONIO ABAD DEL CUSCO ", "concluido_estu_universitarios": "S\u00cd", "grado_estu_universitarios": "ECONOMISTA ", "es_egresado_universitario": "S\u00cd", "anhio_obtencion_est_universitarios": "2014 ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": " ", "hasta_anio_renuncia": " ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "20000.00 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "", "tipo_bien": " ", "direccion": " ", "inscrito_sunarp": " ", "partida": " ", "valor": " ", "comentario": " "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": " "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/134989.jpg?1610808295042", "dni": "42942543", "sexo": "MASCULINO", "apellido_paterno": "LUNA", "apellido_materno": "VALLE", "nombres": "VLADIMIR JHOSSETH", "fecha_nacimiento": "21/02/1985", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "CUSCO", "l_n_provincia": "CUSCO", "l_n_distrito": "CUSCO", "l_d_departamento": "CUSCO", "l_d_provincia": "CUSCO", "l_d_distrito": "WANCHAQ", "l_d_direccion": "URB. LOS ALAMOS E-17", "org_politica_postula": "AVANZA PAIS", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "ABDERO SAC ", "ocupacion": "GTE. SOSTENIBILIDAD Y DUE DILIGENCE ", "ruc": " ", "direccion": "AV. JORGE BASADRE N\u00b0 951 ", "inicio": "2018 ", "fin": "2020 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "LIMA ", "provincia": "LIMA "}, {"nombre": "MUNICIPALIDAD DISTRITAL DE COTABAMBAS ", "ocupacion": "JEFE DE RR.PP ", "ruc": " ", "direccion": "CALLE VIGIL S/N ", "inicio": "2020 ", "fin": "2020 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "APURIMAC ", "provincia": "COTABAMBAS "}, {"nombre": "HERMES TRANSPORTES BLINDADOS S.A. ", "ocupacion": "DIRECTOR DE CUENTAS ", "ruc": " ", "direccion": "AV. PRODUCCION NACIONAL NRO. 267 ", "inicio": "2009 ", "fin": "2017 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "LIMA ", "provincia": "LIMA "}, {"nombre": "CERVECERIAS PERUANAS BACKUS S.A.A. ", "ocupacion": "JEFE DE ASUNTOS CORPORATIVOS ", "ruc": " ", "direccion": "AV. NICOLAS AYLLON NRO. 3986 ", "inicio": "2004 ", "fin": "2008 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "LIMA ", "provincia": "LIMA "}], [{"centro_estu_universitarios": "SAN ANTONIO ABAD DEL CUSCO ", "concluido_estu_universitarios": "S\u00cd", "grado_estu_universitarios": "LICENCIADO EN CIENCIAS DE LA COMUNICACI\u00d3N ", "es_egresado_universitario": " ", "anhio_obtencion_est_universitarios": "2011 ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": " ", "hasta_anio_renuncia": " ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "61960.00 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "1", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "JIRON TACNA N\u00b0 1266 N\u00b0 15 - ESTACIONAMIENTO 15: PRIMER PISO URB ORBEA MAGDALENA DEL MAR - LIMA - LIMA ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "13785249 ", "valor": "486000 ", "comentario": " "}, {"numero": "2", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "JIRON 28 DE JULIO N\u00b0 593 N\u00b0 74 - DEPARTAMENTO 1402: CATORCEAVO PISO URB ORBEA MAGDALENA DEL MAR - LIMA - LIMA ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "13785310 ", "valor": "36000 ", "comentario": " "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": "TRABAJE EN LA MUNICIPALIDAD DISTRITAL DE COTABAMBAS MEDIANTE LOCACION DE SERVICIOS DESDE EL 20 DE ENERO DEL A\u00d1O 2020 HASTA EL 31 DE MARZO DEL A\u00d1O 2020. ACTUALMENTE NO LABORO EN DICHA MUNICIPALIDAD. EL SISTEMA DEL JNE DE MI HOJA DE VIDA EN LA SECCION CORRESPONDIENTE NO ME PERMITIA PONER LA FECHA DE CULMINACION DE MI PRESTACION DE SERVICIOS, RAZON POR LA CUAL PUSE 2020.. "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/137988.jpg?1610808301766", "dni": "24950470", "sexo": "FEMENINO", "apellido_paterno": "VARGAS", "apellido_materno": "ARIAS", "nombres": "REGINA GULNARA", "fecha_nacimiento": "29/04/1968", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "CUSCO", "l_n_provincia": "LA CONVENCION", "l_n_distrito": "SANTA ANA", "l_d_departamento": "LIMA", "l_d_provincia": "LIMA", "l_d_distrito": "LA VICTORIA", "l_d_direccion": "LUNA PIZARRO 1121 DPTO. 208", "org_politica_postula": "AVANZA PAIS", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "DEFENSA LEGAL INDEPENDIENTE ", "ocupacion": "ABOGADO ", "ruc": "10249504705 ", "direccion": "S/N ", "inicio": "2003 ", "fin": "2019 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "CUSCO ", "provincia": "CUSCO "}], [{"centro_estu_universitarios": "UNIVERSIDAD TECNOL\u00d3GICA DE LOS ANDES ", "concluido_estu_universitarios": "S\u00cd", "grado_estu_universitarios": "ABOGADO ", "es_egresado_universitario": "S\u00cd", "anhio_obtencion_est_universitarios": "2001 ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": "MOVIMIENTO ETNOCACERISTA REGIONAL DEL CUSCO ", "hasta_anio_renuncia": "2011 ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "36000.00 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "1", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "AV LUNA PIZARRO 1121 - DPTO. 208 ", "inscrito_sunarp": "NO", "partida": " ", "valor": "90000 ", "comentario": " "}, {"numero": "2", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "SANGARAY ALTO - CHAUPIMAYO ", "inscrito_sunarp": "NO", "partida": " ", "valor": "50000 ", "comentario": "EN TRAMITE DE INSCRIPCION "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": " "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/134480.jpg?1610808306699", "dni": "23816435", "sexo": "MASCULINO", "apellido_paterno": "FARFAN", "apellido_materno": "WILSON", "nombres": "LUIS HECTOR", "fecha_nacimiento": "31/10/1964", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "CUSCO", "l_n_provincia": "CUSCO", "l_n_distrito": "CUSCO", "l_d_departamento": "CUSCO", "l_d_provincia": "CUSCO", "l_d_distrito": "CUSCO", "l_d_direccion": "JR.YURACPUNCU 79-B", "org_politica_postula": "AVANZA PAIS", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "ABOGADO (EJERCICIO LIBRE) ", "ocupacion": "ABOGADO ", "ruc": "15443270237 ", "direccion": "JR. YURACPUNCU 79B URB. TAHUANTINSUYO ", "inicio": "1999 ", "fin": "HASTA LA ACTUALIDAD", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "CUSCO ", "provincia": "CUSCO "}], [{"centro_estu_universitarios": "UNIVERSIDAD ANDINA DEL CUSCO ", "concluido_estu_universitarios": "S\u00cd", "grado_estu_universitarios": "ABOGADO ", "es_egresado_universitario": "S\u00cd", "anhio_obtencion_est_universitarios": "1999 ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": "MOVIMIENTO REGIONAL O DEPARTAMENTAL KAUSACHUN CUSCO ", "hasta_anio_renuncia": "2014 ", "comentario": "AFILIACI\u00d3N NO CUMPLI\u00d3 REQUISITOS "}, {"organizacion": "PARTIDO POL\u00cdTICO PERU POSIBLE ", "hasta_anio_renuncia": "2017 ", "comentario": "AFILIACI\u00d3N CANCELADA "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "58200.00 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "1", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "MZ N LOTE 9 - CENTRO POBLADO URCOS - DPTO: CUSCO PROV: QUISPICANCHI DIST: URCOS ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "55004708 ", "valor": "40000 ", "comentario": " "}, {"numero": "2", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "MZ O LOTE 19 - CENTRO POBLADO URCOS - DPTO: CUSCO PROV: QUISPICANCHI DIST: URCOS ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "55004728 ", "valor": "50000 ", "comentario": " "}, {"numero": "3", "tipo_bien": "CASA", "direccion": "CALLE SANTOS S/N ", "inscrito_sunarp": "NO", "partida": " ", "valor": "70000 ", "comentario": "HAY TESTIMONIO DE COMPRA VENTA "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": " "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/137924.jpg?1610808313054", "dni": "23984037", "sexo": "FEMENINO", "apellido_paterno": "MEZA", "apellido_materno": "GUEVARA", "nombres": "NATALY ISABEL", "fecha_nacimiento": "01/01/1976", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "APURIMAC", "l_n_provincia": "ABANCAY", "l_n_distrito": "ABANCAY", "l_d_departamento": "CUSCO", "l_d_provincia": "CUSCO", "l_d_distrito": "WANCHAQ", "l_d_direccion": "PSJ. DEMOCRACIA L2-7 URB. TTIO", "org_politica_postula": "AVANZA PAIS", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "SALUD OCUPACIONAL ERGONOMIA Y MEDIO AMBIENTE SAC. ", "ocupacion": "GERENTE ", "ruc": "20564166091 ", "direccion": "AV. LA CULTURA 1212 3\u00b0 PISO ", "inicio": "2015 ", "fin": "2020 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "CUSCO ", "provincia": "CUSCO "}], [{"centro_estu_universitarios": "UNIVERSIDAD PRIVADA DEL VALLE ", "concluido_estu_universitarios": "S\u00cd", "grado_estu_universitarios": "DIPLOMA ACAD\u00c9MICO DE LICENCIADA EN MEDICINA Y CIRUG\u00cdA ", "es_egresado_universitario": "S\u00cd", "anhio_obtencion_est_universitarios": "2012 ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": " ", "hasta_anio_renuncia": " ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "196000.00 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "", "tipo_bien": " ", "direccion": " ", "inscrito_sunarp": " ", "partida": " ", "valor": " ", "comentario": " "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": " "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/135159.jpg?1610808318668", "dni": "44649199", "sexo": "MASCULINO", "apellido_paterno": "BELLIDO", "apellido_materno": "UGARTE", "nombres": "GUIDO", "fecha_nacimiento": "07/08/1979", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "CUSCO", "l_n_provincia": "CHUMBIVILCAS", "l_n_distrito": "LIVITACA", "l_d_departamento": "CUSCO", "l_d_provincia": "CHUMBIVILCAS", "l_d_distrito": "LIVITACA", "l_d_direccion": "COM. QQUEHUINCHA", "org_politica_postula": "PARTIDO POLITICO NACIONAL PERU LIBRE", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "INSTITUTO NACIONAL DE ESTAD\u00cdSTICA E INFORM\u00c1TICA ", "ocupacion": "COORDINADOR DE LOCAL ", "ruc": "20131369981 ", "direccion": "AV. EL SOL 272 ", "inicio": "2019 ", "fin": "2019 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "CUSCO ", "provincia": "CUSCO "}, {"nombre": "INSTITUTO NACIONAL DE ESTAD\u00cdSTICA E INFORM\u00c1TICA ", "ocupacion": "ASISTENTE DE COORDINADOR DE LOCAL ", "ruc": "20131369981 ", "direccion": "AV. EL SOL 272 ", "inicio": "2019 ", "fin": "2019 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "CUSCO ", "provincia": "CUSCO "}, {"nombre": "INSTITUTO NACIONAL DE ESTAD\u00cdSTICA E INFORM\u00c1TICA ", "ocupacion": "JEFE DE ZONA ", "ruc": "20131369981 ", "direccion": "AV. EL SOL 272 ", "inicio": "2017 ", "fin": "2017 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "CUSCO ", "provincia": "CUSCO "}, {"nombre": "INSTITUTO NACIONAL DE ESTAD\u00cdSTICA E INFORM\u00c1TICA ", "ocupacion": "JEFE DE EQUIPO ", "ruc": "20131369981 ", "direccion": "AV. EL SOL 272 ", "inicio": "2018 ", "fin": "2018 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "CUSCO ", "provincia": "CUSCO "}, {"nombre": "EYS TECHNOLOGY SAC ", "ocupacion": "INGENIER\u00cdA ELECTR\u00d3NICA ", "ruc": "20489966558 ", "direccion": "URB. NACIONES UNIDAS C-1C SAN SEBASTIAN ", "inicio": "2015 ", "fin": "2018 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "CUSCO ", "provincia": "CUSCO "}], [{"centro_estu_universitarios": "UNIVERSIDAD NACIONAL DE SAN ANTONIO ABAD DEL CUSCO ", "concluido_estu_universitarios": "S\u00cd", "grado_estu_universitarios": "BACHILLER EN INGENIERIA ELECTRONICA ", "es_egresado_universitario": "S\u00cd", "anhio_obtencion_est_universitarios": "2015 ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": "PATRIA ARRIBA PERU ADELANTE ", "hasta_anio_renuncia": "2015 ", "comentario": "AFILIACI\u00d3N CANCELADA DE LA ORGANIZACI\u00d3N POL\u00cdTICA PATRIA ARRIBA PER\u00da ADELANTE (2015) "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "33700.00 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "1", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "AV. CUSCO S/N LIVITACA- CHUMBIVILCAS-CUSCO ", "inscrito_sunarp": "NO", "partida": " ", "valor": "175000 ", "comentario": "CON CERTIFICADO DE POSESION DE TERRENO "}, {"numero": "2", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "AV. SAN SEBASTIAN S/N LIVITACA-CHUMBIVILCAS-CUSCO ", "inscrito_sunarp": "NO", "partida": " ", "valor": "50000 ", "comentario": "CON CERTIFICADO DE POSESION DE TERRENO "}, {"numero": "3", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "APV TINKA B-6 SAN SEBASTIAN - CUSCO ", "inscrito_sunarp": "NO", "partida": " ", "valor": "360000 ", "comentario": "CONSTANCIA DE POSESION, DEPARTAMENTO EN EL SEGUNDO PISO "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": " "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/135227.jpg?1610808324978", "dni": "24711696", "sexo": "FEMENINO", "apellido_paterno": "UGARTE", "apellido_materno": "MAMANI", "nombres": "JHAKELINE KATY", "fecha_nacimiento": "21/12/1971", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "CUSCO", "l_n_provincia": "CANCHIS", "l_n_distrito": "SICUANI", "l_d_departamento": "CUSCO", "l_d_provincia": "CANCHIS", "l_d_distrito": "SICUANI", "l_d_direccion": "CALLE 28 DE JULIO 526", "org_politica_postula": "PARTIDO POLITICO NACIONAL PERU LIBRE", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "INSTITUCION EDUCATIVA NRO. 56012 PAMPA CCALASAYA ", "ocupacion": "PROFESORA DE AULA ", "ruc": " ", "direccion": "CAL.DEL COMERCIO NRO. 193 LIMA - LIMA - SAN BORJA ", "inicio": "1994 ", "fin": "HASTA LA ACTUALIDAD", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "LIMA ", "provincia": "LIMA "}], [{"centro_estu_universitarios": "UNIVERSIDAD NACIONAL DE SAN ANTONIO ABAD DEL CUSCO ", "concluido_estu_universitarios": "S\u00cd", "grado_estu_universitarios": "BACHILLER EN EDUCACION ", "es_egresado_universitario": "S\u00cd", "anhio_obtencion_est_universitarios": "2002 ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": " ", "hasta_anio_renuncia": " ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "51720.00 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "1", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "MZ Y-1 LOTE 1 DPTO 411 URB QUINTA TRISTAN PAUCARPATA - AREQUIPA - AREQUIPA ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "01091910 ", "valor": "20000 ", "comentario": " "}, {"numero": "2", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "GIRON SAN ROQUE 112- CANCHIS - SICUANI ", "inscrito_sunarp": "NO", "partida": " ", "valor": "150000 ", "comentario": "NUMERO DE PARTIDA COFOPRI P59028121 "}, {"numero": "3", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "MANUEL CALLO ZEVALLOS NRO. 217- CANCHIS - SICUANI ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "02000612 ", "valor": "280000 ", "comentario": "PREDIO EN HIPOTECA "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": " "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/135391.jpg?1610808331390", "dni": "42148701", "sexo": "MASCULINO", "apellido_paterno": "LIPA", "apellido_materno": "MAMANI", "nombres": "JULIO ALBERTO", "fecha_nacimiento": "18/08/1982", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "CUSCO", "l_n_provincia": "CANCHIS", "l_n_distrito": "SICUANI", "l_d_departamento": "CUSCO", "l_d_provincia": "CANCHIS", "l_d_distrito": "SICUANI", "l_d_direccion": "JR.DE LA PUENTE UCEDA S/N", "org_politica_postula": "PARTIDO POLITICO NACIONAL PERU LIBRE", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "ESTUDIO JURIDICO JULIO LIPA ", "ocupacion": "ABOGADO LIBRE LITIGANTE ", "ruc": "10421487010 ", "direccion": "CALLE ALMAGRO NRO. 131, OFICINA 202. ", "inicio": "2016 ", "fin": "HASTA LA ACTUALIDAD", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "CUSCO ", "provincia": "CUSCO "}], [{"centro_estu_universitarios": "UNIVERSIDAD NACIONAL DE SAN ANTONIO ABAD DEL CUSCO ", "concluido_estu_universitarios": "S\u00cd", "grado_estu_universitarios": "ABOGADO ", "es_egresado_universitario": "S\u00cd", "anhio_obtencion_est_universitarios": "2016 ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": "MOVIMIENTO REGIONAL O DEPARTAMENTAL PATRIA ARRIBA PERU ADELANTE ", "hasta_anio_renuncia": "2015 ", "comentario": "AFILIACION CANCELADA DE LA ORGANIZACION POLITICA PATRIA ARRIBA PERU ADELANTE (2015) "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "32000.00 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "1", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "ALTO QOSQO APV EL PORVENIR DEL ARTESANO ", "inscrito_sunarp": "NO", "partida": " ", "valor": "172800 ", "comentario": "CON CERTIFICADO DE POSESION "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": " "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/135816.jpg?1610808337560", "dni": "10211713", "sexo": "FEMENINO", "apellido_paterno": "YUCRA", "apellido_materno": "HUYHUA", "nombres": "YUDY MARCELINA", "fecha_nacimiento": "01/06/1978", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "AYACUCHO", "l_n_provincia": "LA MAR", "l_n_distrito": "TAMBO", "l_d_departamento": "CUSCO", "l_d_provincia": "LA CONVENCION", "l_d_distrito": "KIMBIRI", "l_d_direccion": "AEROPUERTO", "org_politica_postula": "PARTIDO POLITICO NACIONAL PERU LIBRE", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": " ", "ocupacion": " ", "ruc": " ", "direccion": " ", "inicio": " ", "fin": " ", "pais": " ", "departamento": " ", "provincia": " "}], [{"centro_estu_universitarios": " ", "concluido_estu_universitarios": " ", "grado_estu_universitarios": " ", "es_egresado_universitario": " ", "anhio_obtencion_est_universitarios": " ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": "MOVIMIENTO REGIONAL O DEPARTAMENTAL PATRIA ARRIBA PERU ADELANTE ", "hasta_anio_renuncia": "2015 ", "comentario": "INSCRIPCION CANCELADA 2015 "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "10000.00 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "1", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "LOBO TAHUANTINSUYO S/N ", "inscrito_sunarp": "NO", "partida": " ", "valor": "15000 ", "comentario": "MINUTA NOTARIAL "}, {"numero": "2", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "PALMA PATA S/N ", "inscrito_sunarp": "NO", "partida": " ", "valor": "50000 ", "comentario": "DOCUMENTO DE COMPRA Y VENTA "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": " "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/135209.jpg?1610808342871", "dni": "40766298", "sexo": "MASCULINO", "apellido_paterno": "SOTOMAYOR", "apellido_materno": "OBREGON", "nombres": "EIBERT", "fecha_nacimiento": "18/06/1978", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "CUSCO", "l_n_provincia": "CUSCO", "l_n_distrito": "CUSCO", "l_d_departamento": "CUSCO", "l_d_provincia": "CUSCO", "l_d_distrito": "WANCHAQ", "l_d_direccion": "AV.LOS INCAS 818", "org_politica_postula": "PARTIDO POLITICO NACIONAL PERU LIBRE", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "UNIVERSIDAD NACIONAL SAN ANTONIO ABAD DEL CUSCO ", "ocupacion": "INGENIERO ZOOTECNISTA ", "ruc": "20172474501 ", "direccion": "AV. DE LA CULTURA NRO. 733 ", "inicio": "2011 ", "fin": "2020 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "CUSCO ", "provincia": "CUSCO "}], [{"centro_estu_universitarios": "UNIVERSIDAD NACIONAL DE SAN ANTONIO ABAD DEL CUSCO ", "concluido_estu_universitarios": "S\u00cd", "grado_estu_universitarios": "INGENIERO ZOOTECNISTA ", "es_egresado_universitario": "S\u00cd", "anhio_obtencion_est_universitarios": "2003 ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": "MOVIMIENTO REGIONAL O DEPARTAMENTAL PATRIA ARRIBA PERU ADELANTE ", "hasta_anio_renuncia": "2015 ", "comentario": "AFILIACION CANCELADA DE LA ORGANIZACION POLITICA PATRIA ARRIBA PERU ADELANTE (2015) "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "72200.00 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "1", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "ISLAY-MOLLENDO- MZ A4 LOTE 1 - CENTRO POBLADO MOLLENDO ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "55214447 ", "valor": "160000 ", "comentario": " "}, {"numero": "2", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "MZ G LOTE G-3 URB ASOCIACION PRO VIVIENDA \"K'ARY GRANDE\" SAN SEBASTIAN - CUSCO - CUSCO ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "11098408 ", "valor": "150000 ", "comentario": " "}, {"numero": "3", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "AVENIDA LOS INCAS NUM 818 LOTE A WANCHAQ - CUSCO - CUSCO ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "11156930 ", "valor": "10000 ", "comentario": " "}, {"numero": "4", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "AVENIDA LOS INCAS NUM 818 LOTE A WANCHAQ - CUSCO - CUSCO ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "11156931 ", "valor": "10000 ", "comentario": " "}, {"numero": "5", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "AVENIDA OFICINA 201 CORPORATIVO MZ A WANCHAQ - CUSCO - CUSCO ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "11156932 ", "valor": "10000 ", "comentario": " "}, {"numero": "6", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "AVENIDA LOS INCAS NUM 818 LOTE A WANCHAQ - CUSCO - CUSCO ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "11156933 ", "valor": "10000 ", "comentario": " "}, {"numero": "7", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "AVENIDA LOS INCAS NUM 818 LOTE A WANCHAQ - CUSCO - CUSCO ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "11156934 ", "valor": "10000 ", "comentario": " "}, {"numero": "8", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "AVENIDA LOS INCAS NUM 818 LOTE A WANCHAQ - CUSCO - CUSCO ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "11156935 ", "valor": "10000 ", "comentario": " "}, {"numero": "9", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "AVENIDA LOS INCAS NUM 818 LOTE A WANCHAQ - CUSCO - CUSCO ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "11156936 ", "valor": "10000 ", "comentario": " "}, {"numero": "10", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "AVENIDA LOS INCAS NUM 818 LOTE A WANCHAQ - CUSCO - CUSCO ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "11156937 ", "valor": "10000 ", "comentario": " "}, {"numero": "11", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "AVENIDA LOS INCAS NUM 818 LOTE A WANCHAQ - CUSCO - CUSCO ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "11156938 ", "valor": "10000 ", "comentario": " "}, {"numero": "12", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "AVENIDA LOS INCAS NUM 818 LOTE A WANCHAQ - CUSCO - CUSCO ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "11156939 ", "valor": "10000 ", "comentario": " "}, {"numero": "13", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "AVENIDA LOS INCAS NUM 818 LOTE A WANCHAQ - CUSCO - CUSCO ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "11156940 ", "valor": "10000 ", "comentario": " "}, {"numero": "14", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "AVENIDA LOS INCAS NUM 818 LOTE A WANCHAQ - CUSCO - CUSCO ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "11156941 ", "valor": "10000 ", "comentario": " "}, {"numero": "15", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "AVENIDA LOS INCAS NUM 818 LOTE A WANCHAQ - CUSCO - CUSCO ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "11156942 ", "valor": "10000 ", "comentario": " "}, {"numero": "16", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "AVENIDA LOS INCAS NUM 818 LOTE A WANCHAQ - CUSCO - CUSCO ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "11156943 ", "valor": "10000 ", "comentario": " "}, {"numero": "17", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "AVENIDA LOS INCAS NUM 818 LOTE A WANCHAQ - CUSCO - CUSCO ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "11156944 ", "valor": "10000 ", "comentario": " "}, {"numero": "18", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "AVENIDA LOS INCAS NUM 818 LOTE A WANCHAQ - CUSCO - CUSCO ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "11156945 ", "valor": "10000 ", "comentario": " "}, {"numero": "19", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "AVENIDA LOS INCAS NUM 818 LOTE A WANCHAQ - CUSCO - CUSCO ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "11156946 ", "valor": "10000 ", "comentario": " "}, {"numero": "20", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "AVENIDA LOS INCAS NUM 818 LOTE A WANCHAQ - CUSCO - CUSCO ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "11156947 ", "valor": "10000 ", "comentario": " "}, {"numero": "21", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "AVENIDA LOS INCAS NUM 818 LOTE A WANCHAQ - CUSCO - CUSCO ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "11156948 ", "valor": "10000 ", "comentario": " "}, {"numero": "22", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "AVENIDA LOS INCAS NUM 818 LOTE A WANCHAQ - CUSCO - CUSCO ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "11156949 ", "valor": "10000 ", "comentario": " "}, {"numero": "23", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "AVENIDA LOS INCAS NUM 818 LOTE A WANCHAQ - CUSCO - CUSCO ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "11156950 ", "valor": "10000 ", "comentario": " "}, {"numero": "24", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "AVENIDA LOS INCAS NUM 818 LOTE A WANCHAQ - CUSCO - CUSCO ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "11156951 ", "valor": "10000 ", "comentario": " "}, {"numero": "25", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "AVENIDA LOS INCAS NUM 818 LOTE A WANCHAQ - CUSCO - CUSCO ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "11156952 ", "valor": "10000 ", "comentario": " "}, {"numero": "26", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "AVENIDA LOS INCAS NUM 818 LOTE A WANCHAQ - CUSCO - CUSCO ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "11156926 ", "valor": "10000 ", "comentario": " "}, {"numero": "27", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "AVENIDA LOS INCAS MZ 818 LOTE A WANCHAQ - CUSCO - CUSCO ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "11156927 ", "valor": "10000 ", "comentario": " "}, {"numero": "28", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "AVENIDA LOS INCAS NUM 818 LOTE A WANCHAQ - CUSCO - CUSCO ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "11156928 ", "valor": "10000 ", "comentario": " "}, {"numero": "29", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "AVENIDA LOS INCAS NUM 818 LOTE A WANCHAQ - CUSCO - CUSCO ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "11156929 ", "valor": "10000 ", "comentario": " "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": " "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/135741.jpg?1610808350497", "dni": "45058792", "sexo": "FEMENINO", "apellido_paterno": "ORE", "apellido_materno": "LIZANA", "nombres": "EUDONIA", "fecha_nacimiento": "06/05/1988", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "AYACUCHO", "l_n_provincia": "LA MAR", "l_n_distrito": "AYNA", "l_d_departamento": "CUSCO", "l_d_provincia": "LA CONVENCION", "l_d_distrito": "KIMBIRI", "l_d_direccion": "CP KIMBIRI ALTO", "org_politica_postula": "PARTIDO POLITICO NACIONAL PERU LIBRE", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "INSTITUCION EDUCATIVA INICIAL NRO. 377 KIMBIRI ", "ocupacion": "AUXILIAR ", "ruc": " ", "direccion": "AV. CUSCO S/N ", "inicio": "2017 ", "fin": "2018 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "CUSCO ", "provincia": "LA CONVENCION "}], [{"centro_estu_universitarios": "UNIVERSIDAD CATOLICA LOS ANGELES DE CHIMBOTE ", "concluido_estu_universitarios": "NO", "grado_estu_universitarios": "EDUCACION INICIAL ", "es_egresado_universitario": "NO", "anhio_obtencion_est_universitarios": " ", "comentario_estu_universitarios": "CURSANDO 7MO CICLO "}], [], [{"organizacion": " ", "hasta_anio_renuncia": " ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "15000.00 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "1", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "CENTRO POBLADO KIMBIRI ALTO ", "inscrito_sunarp": "NO", "partida": " ", "valor": "5000 ", "comentario": "DOCUMENTO DE COMPRA Y VENTA "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": " "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/134937.jpg?1610808356082", "dni": "24965523", "sexo": "FEMENINO", "apellido_paterno": "ASCARZA", "apellido_materno": "QUISPE", "nombres": "ELENA EMPERATRIZ", "fecha_nacimiento": "18/08/1966", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "CUSCO", "l_n_provincia": "CUSCO", "l_n_distrito": "SANTIAGO", "l_d_departamento": "CUSCO", "l_d_provincia": "LA CONVENCION", "l_d_distrito": "SANTA ANA", "l_d_direccion": "PROLG. GENERAL GAMARRA LL-13", "org_politica_postula": "DEMOCRACIA DIRECTA", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "HOSPITAL QUILLABAMBA (MINSA) ", "ocupacion": "AUXILIAR DE ENFERMERIA ", "ruc": " ", "direccion": "AV GRAL. GAMARRA S/N ", "inicio": "1989 ", "fin": "2020 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "CUSCO ", "provincia": "LA CONVENCION "}], [{"centro_estu_universitarios": " ", "concluido_estu_universitarios": " ", "grado_estu_universitarios": " ", "es_egresado_universitario": " ", "anhio_obtencion_est_universitarios": " ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": " ", "hasta_anio_renuncia": " ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": "LABORAL ", "n_expediente": "695-2009 ", "organo_judi": "JUZGADO PENAL ", "fallo": "RESERVA DE FALLO CONTRA LA ADMINISTRACION PUBLICA-ABUSO DE PODER "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "27600.00 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "", "tipo_bien": " ", "direccion": " ", "inscrito_sunarp": " ", "partida": " ", "valor": " ", "comentario": " "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": " "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/134942.jpg?1610808362182", "dni": "24294050", "sexo": "MASCULINO", "apellido_paterno": "RAMOS", "apellido_materno": "VILLARES", "nombres": "MOISES", "fecha_nacimiento": "15/12/1965", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "CUSCO", "l_n_provincia": "ACOMAYO", "l_n_distrito": "SANGARARA", "l_d_departamento": "CUSCO", "l_d_provincia": "CUSCO", "l_d_distrito": "SAN SEBASTIAN", "l_d_direccion": "AV SUIZA 248 NACIONES UNIDAS", "org_politica_postula": "DEMOCRACIA DIRECTA", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "INDEPENDIENTE ", "ocupacion": "ABOGADO ", "ruc": " ", "direccion": "CUSCO ", "inicio": "2011 ", "fin": "2020 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "CUSCO ", "provincia": "CUSCO "}], [{"centro_estu_universitarios": "UNIVERSIDAD ANDINA DEL CUSCO ", "concluido_estu_universitarios": "S\u00cd", "grado_estu_universitarios": "ABOGADO ", "es_egresado_universitario": "S\u00cd", "anhio_obtencion_est_universitarios": "2003 ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": "PARTIDO POL\u00cdTICO RESTAURACION NACIONAL ", "hasta_anio_renuncia": "2010 ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "13800.00 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "1", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "MZ C LOTE 14 URB PREDIO PAUCARPATA OROPESA - QUISPICANCHIS - CUSCO ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "02014696 ", "valor": "85000 ", "comentario": " "}, {"numero": "2", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "MZ G-7 SUB LOTE 2 URB ASOCIACI\u00d3N PRO VIVIENDA SANTA ROSA PARTE BAJA SAN SEBASTIAN - CUSCO - CUSCO ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "11076569 ", "valor": "120000 ", "comentario": " "}, {"numero": "3", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "AVENIDA MICAELA BASTIDAS NUM 443 OFIC 205 WANCHAQ - CUSCO - CUSCO ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "11106444 ", "valor": "88500 ", "comentario": " "}, {"numero": "4", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "MZ G-7 SUB LOTE 1-B URB ASOCIACION PRO VIVIENDA SANTA ROSA PARTE BAJA SAN SEBASTIAN - CUSCO - CUSCO ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "11148565 ", "valor": "43659.02 ", "comentario": " "}, {"numero": "5", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "AA.HH CUSCO - CUSCO - CUSCO ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "11213700 ", "valor": "42500 ", "comentario": " "}, {"numero": "6", "tipo_bien": "CASA", "direccion": "AV BELEN S/N SANGARARA-ACOMAYO-CUSCO ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "59005475 ", "valor": "2093.42 ", "comentario": " "}, {"numero": "7", "tipo_bien": "TERRENO", "direccion": "ASOCIACION OREB S/N -CUSCO-CUSCO-CUSCO ", "inscrito_sunarp": "NO", "partida": " ", "valor": "50000 ", "comentario": " "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": " "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/137240.jpg?1610808368848", "dni": "40665224", "sexo": "FEMENINO", "apellido_paterno": "CONDORI", "apellido_materno": "CHURATA", "nombres": "VICTORIA", "fecha_nacimiento": "26/06/1980", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "CUSCO", "l_n_provincia": "CANCHIS", "l_n_distrito": "MARANGANI", "l_d_departamento": "CUSCO", "l_d_provincia": "CANCHIS", "l_d_distrito": "MARANGANI", "l_d_direccion": "LLALLAHUI", "org_politica_postula": "DEMOCRACIA DIRECTA", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "IE TECNICO AGROPECUARIO DE LAYO ", "ocupacion": "DOCENTE NOMBRADA ", "ruc": " ", "direccion": "LAYO ", "inicio": "2010 ", "fin": "HASTA LA ACTUALIDAD", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "CUSCO ", "provincia": "CANAS "}], [{"centro_estu_universitarios": "UNIVERSIDAD ANDINA N\u00c9STOR C\u00c1CERES VEL\u00c1SQUEZ ", "concluido_estu_universitarios": "S\u00cd", "grado_estu_universitarios": "SEGUNDA ESPECIALIZACION PROFESIONAL, ESPECIALIDAD: EDUCACION PRIMARIA ", "es_egresado_universitario": "S\u00cd", "anhio_obtencion_est_universitarios": "2006 ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": " ", "hasta_anio_renuncia": " ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "56400.00 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "1", "tipo_bien": "CASA", "direccion": "JR EUSEBIO DELGADO S/N ", "inscrito_sunarp": "NO", "partida": " ", "valor": "300000 ", "comentario": " "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": " "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/134934.jpg?1610808375081", "dni": "44382252", "sexo": "MASCULINO", "apellido_paterno": "GUTIERREZ", "apellido_materno": "HUAMAN", "nombres": "GHEGHEL", "fecha_nacimiento": "08/09/1983", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "CUSCO", "l_n_provincia": "CUSCO", "l_n_distrito": "SANTIAGO", "l_d_departamento": "CUSCO", "l_d_provincia": "CUSCO", "l_d_distrito": "CUSCO", "l_d_direccion": "URB BALCONCILLO JR DIEGO QUISPE TITO C417", "org_politica_postula": "DEMOCRACIA DIRECTA", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "ALTA CALIDAD DE INGENIERIA SOCIEDAD ANONIMA CERRADA - ALCAING S.A.C. ", "ocupacion": "INGENIERO MECANICO ", "ruc": "20600909674 ", "direccion": "URB MAGISTERIAL AV JOSE GABRIEL COSIO 411 ", "inicio": "2015 ", "fin": "2020 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "CUSCO ", "provincia": "CUSCO "}], [{"centro_estu_universitarios": "UNIVERSIDAD NACIONAL DE SAN ANTONIO ABAD DEL CUSCO ", "concluido_estu_universitarios": "S\u00cd", "grado_estu_universitarios": "INGENIERO MECANICO ", "es_egresado_universitario": "S\u00cd", "anhio_obtencion_est_universitarios": "2014 ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": " ", "hasta_anio_renuncia": " ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "185670.00 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "", "tipo_bien": " ", "direccion": " ", "inscrito_sunarp": " ", "partida": " ", "valor": " ", "comentario": " "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": " "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/133798.jpg?1610808381136", "dni": "19667503", "sexo": "FEMENINO", "apellido_paterno": "RUIZ", "apellido_materno": "GIL", "nombres": "LUZ SONIA", "fecha_nacimiento": "24/04/1957", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "LA LIBERTAD", "l_n_provincia": "SANTIAGO DE CHUCO", "l_n_distrito": "SANTIAGO DE CHUCO", "l_d_departamento": "CUSCO", "l_d_provincia": "CUSCO", "l_d_distrito": "CUSCO", "l_d_direccion": "ASOCIACION VIVIENDA ILLAREQ LOTE \u00d1 9 SANTIAGO", "org_politica_postula": "DEMOCRACIA DIRECTA", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": " ", "ocupacion": " ", "ruc": " ", "direccion": " ", "inicio": " ", "fin": " ", "pais": " ", "departamento": " ", "provincia": " "}], [{"centro_estu_universitarios": " ", "concluido_estu_universitarios": " ", "grado_estu_universitarios": " ", "es_egresado_universitario": " ", "anhio_obtencion_est_universitarios": " ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": " ", "hasta_anio_renuncia": " ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": " ", "monto": " "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "", "tipo_bien": " ", "direccion": " ", "inscrito_sunarp": " ", "partida": " ", "valor": " ", "comentario": " "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": " "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/134930.jpg?1610808387300", "dni": "31041446", "sexo": "MASCULINO", "apellido_paterno": "AYQUIPA", "apellido_materno": "ZELA", "nombres": "LUIS ALBERTO", "fecha_nacimiento": "03/02/1969", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "CUSCO", "l_n_provincia": "CUSCO", "l_n_distrito": "CUSCO", "l_d_departamento": "CUSCO", "l_d_provincia": "CUSCO", "l_d_distrito": "CUSCO", "l_d_direccion": "ASENT.H.HUASAHUARA LT.I 12", "org_politica_postula": "DEMOCRACIA DIRECTA", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "INDEPENDIENTE ", "ocupacion": "ABOGADO ", "ruc": " ", "direccion": "CENTO COMERCIAL CUSCO III NIVEL OF. 06 ", "inicio": "2006 ", "fin": "2020 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "CUSCO ", "provincia": "CUSCO "}], [{"centro_estu_universitarios": "UNIVERSIDAD TECNOL\u00d3GICA DE LOS ANDES ", "concluido_estu_universitarios": "S\u00cd", "grado_estu_universitarios": "ABOGADO ", "es_egresado_universitario": "S\u00cd", "anhio_obtencion_est_universitarios": "2006 ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": " ", "hasta_anio_renuncia": " ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "30000.00 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "1", "tipo_bien": "CASA", "direccion": "AH SUASANUARA I-12 ", "inscrito_sunarp": "NO", "partida": " ", "valor": "200000 ", "comentario": "BIEN CONYUGAL "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": " "}]]]