[[[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/137332.jpg?1610807247898", "dni": "06803050", "sexo": "MASCULINO", "apellido_paterno": "SANDOVAL", "apellido_materno": "BLANCAS", "nombres": "CARLOS MANUEL SOCRATES", "fecha_nacimiento": "13/08/1959", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "CALLAO", "l_n_provincia": "CALLAO", "l_n_distrito": "BELLAVISTA", "l_d_departamento": "LIMA", "l_d_provincia": "LIMA", "l_d_distrito": "BRE\u00d1A", "l_d_direccion": "CALLE PARIACOTO 374", "org_politica_postula": "ALIANZA PARA EL PROGRESO", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "INTER TOWERS S.R.L. ", "ocupacion": "ASESOR FINANCIERO ", "ruc": "20601745365 ", "direccion": "AV. MILITAR NRO. 2714 ", "inicio": "2017 ", "fin": "HASTA LA ACTUALIDAD", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "LIMA ", "provincia": "LIMA "}, {"nombre": "SMC CONSTRUCTORES SOCIEDAD ANONIMA CERRADA ", "ocupacion": "GERENTE GENERAL ", "ruc": "20514856703 ", "direccion": "CAL.CRNL JUAN VALER SANDOVAL NRO. 371 URB. MARANGA 1R ET ", "inicio": "2006 ", "fin": "HASTA LA ACTUALIDAD", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "LIMA ", "provincia": "LIMA "}, {"nombre": "MUNICIPALIDAD DISTRITAL DE VENTANILLA ", "ocupacion": "SERVICIO DE LOCADOR COMO ASESOR EN GESTI\u00d3N P\u00daBLICA PARA LA GERENCIA MUNICIPAL ", "ruc": "20131369809 ", "direccion": "AV. LA PLAYA NRO. S/N (FRENTE A LA PLAZA CIVICA DE VENTANILLA) ", "inicio": "2020 ", "fin": "HASTA LA ACTUALIDAD", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "CALLAO ", "provincia": "CALLAO "}], [{"centro_estu_universitarios": "UNIVERSIDAD DE LIMA ", "concluido_estu_universitarios": "S\u00cd", "grado_estu_universitarios": "CONTADOR P\u00daBLICO ", "es_egresado_universitario": "S\u00cd", "anhio_obtencion_est_universitarios": "1994 ", "comentario_estu_universitarios": " "}, {"centro_estu_universitarios": "UNIVERSIDAD DE LIMA ", "concluido_estu_universitarios": "S\u00cd", "grado_estu_universitarios": "BACHILLER EN CIENCIAS CONTABLES ", "es_egresado_universitario": "S\u00cd", "anhio_obtencion_est_universitarios": "1992 ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": "PARTIDO DEMOCRATICO SOMOS PERU ", "hasta_anio_renuncia": "2010 ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": " ", "monto": " "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "", "tipo_bien": " ", "direccion": " ", "inscrito_sunarp": " ", "partida": " ", "valor": " ", "comentario": " "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": "ACTUALMENTE SOY GERENTE GENERAL AD HONOREM DE LA EMPRESA SMC CONSTRUCTORES SOCIEDAD ANONIMA CERRADA CON RUC 20514856703. ME DESEMPE\u00d1O COMO ASESOR FINANCIERO COMERCIAL EN LA EMPRESA INTER TOWERS S.R.L. CIB RUC 20601745365, DONDE PERCIBO UNA REMUNERACI\u00d3N MENSUAL DE S/. 2500, GENERANDO MENOS DEL MONTO M\u00cdNIMO DECLARABLE. FUI ELECTO COMO ALCALDE DISTRITAL DE BRE\u00d1A EN LAS ERM 2002 PARA EL PERIODO 2003 - 2006 POR EL PARTIDO DEMOCR\u00c1TICO SOMOS PER\u00da. ACTUALMENTE TRABAJO EN LA MUNICIPALIDAD DISTRITAL DE VENTANILLA COMO ASESOR EN GESTI\u00d3N P\u00daBLICA PARA LA GERENCIA MUNICIPAL DESDE NOVIEMBRE DEL PRESENTE A\u00d1O Y PERCIBO S/.10000 MENSUALES. "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/133866.jpg?1610807253323", "dni": "25638420", "sexo": "FEMENINO", "apellido_paterno": "CASAPINO", "apellido_materno": "TRIVE\u00d1O", "nombres": "LOURDES AMPARO", "fecha_nacimiento": "19/08/1949", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "CUSCO", "l_n_provincia": "CALCA", "l_n_distrito": "SAN SALVADOR", "l_d_departamento": "CALLAO", "l_d_provincia": "CALLAO", "l_d_distrito": "CARMEN DE LA LEGUA-REYNOSO", "l_d_direccion": "DANIEL A CARRION 755 VILLA SR DE LOS MILAGROS", "org_politica_postula": "ALIANZA PARA EL PROGRESO", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": " ", "ocupacion": " ", "ruc": " ", "direccion": " ", "inicio": " ", "fin": " ", "pais": " ", "departamento": " ", "provincia": " "}], [{"centro_estu_universitarios": " ", "concluido_estu_universitarios": " ", "grado_estu_universitarios": " ", "es_egresado_universitario": " ", "anhio_obtencion_est_universitarios": " ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": "PARTIDO POL\u00cdTICO PARTIDO POPULAR CRISTIANO - PPC ", "hasta_anio_renuncia": "2019 ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "8061.00 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "1", "tipo_bien": "CASA", "direccion": "DANIEL ALCIDES CARRION 755, VILLA SR. DE LOS MILAGROS ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "P01098593 ", "valor": "250000 ", "comentario": " "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": "- ESTUDIO TECNICO, DIPLOMA DE AUXILIAR DE OBSTETRICIA EN EL INSTITUTO MEDICO \"EL TRIUNFO\". "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/137312.jpg?1610807259769", "dni": "25827856", "sexo": "MASCULINO", "apellido_paterno": "FERREYRA", "apellido_materno": "SANCHEZ", "nombres": "MIGUEL ANGEL", "fecha_nacimiento": "22/08/1976", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "CALLAO", "l_n_provincia": "CALLAO", "l_n_distrito": "BELLAVISTA", "l_d_departamento": "LIMA", "l_d_provincia": "LIMA", "l_d_distrito": "MIRAFLORES", "l_d_direccion": "AV. JOSE PARDO 1030 DPTO. 402", "org_politica_postula": "ALIANZA PARA EL PROGRESO", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "FERREYRA ABOGADOS CONSULTORES ASOCIADOS SAC ", "ocupacion": "ABOGADO ", "ruc": "20600277171 ", "direccion": "CALLE OLAYA 169 OFICINA 602 ", "inicio": "2014 ", "fin": "HASTA LA ACTUALIDAD", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "LIMA ", "provincia": "LIMA "}, {"nombre": "ASOCIACION CIVIL INSTITUTO JUVENTUD ", "ocupacion": "CONCILIADOR-DIRECTOR ", "ruc": "20523776097 ", "direccion": "CALLE OLAYA 169 OFICINA 602 ", "inicio": "2010 ", "fin": "HASTA LA ACTUALIDAD", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "LIMA ", "provincia": "LIMA "}], [{"centro_estu_universitarios": "UNIVERSIDAD DE SAN MART\u00cdN DE PORRES ", "concluido_estu_universitarios": "S\u00cd", "grado_estu_universitarios": "ABOGADO ", "es_egresado_universitario": "S\u00cd", "anhio_obtencion_est_universitarios": "2015 ", "comentario_estu_universitarios": " "}, {"centro_estu_universitarios": "UNIVERSIDAD DE SAN MART\u00cdN DE PORRES ", "concluido_estu_universitarios": "S\u00cd", "grado_estu_universitarios": "BACHILLER EN DERECHO ", "es_egresado_universitario": "S\u00cd", "anhio_obtencion_est_universitarios": "2014 ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": " ", "hasta_anio_renuncia": " ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": "18899 - 2002 (611-02) ", "fecha_sentencia": "22/09/2004 ", "orga_judicial": "22 JUZGADO PENAL DE LIMA ", "delito": "FALSEDAD ", "fallo": "DOS A\u00d1OS SUSPENDIDA ", "modalidad": "SUSPENDIDA ", "cumplimiento_fallo": "PENA CUMPLIDA "}, {"numero_expediente": "0347 - 2010 ", "fecha_sentencia": "19/01/2011 ", "orga_judicial": "OCTAVO JUZGADO DEL CALLAO ", "delito": "CONTRA EL HONOR - DIFAMACION ", "fallo": "RESERVA DEL FALLO 1 A\u00d1O ", "modalidad": "RESERVA DE FALLO ", "cumplimiento_fallo": "PENA CUMPLIDA "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "82555.00 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "1", "tipo_bien": "PREDIO", "direccion": "ALTO BIJAMA S/N ALTURA KM 90 PANAMERICANA SUR C2 LOTE 25 ", "inscrito_sunarp": "NO", "partida": " ", "valor": "21883.44 ", "comentario": " "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": "1.- GERENTE GENERAL Y ACCIONISTA DE FERREYRA ABOGADOS Y CONSULTORES ASOCIADOS SAC 95% DE LAS ACCIONES Y DERECHOS (9500 ACCIONES) - VALOR 9500 SOLES 2-EN EL CASO DE LA MAESTR\u00cdA SE ENCUENTRA PENDIENTE MI PROPUESTA DE TESIS Y MI SUSTENTACI\u00d3N PARA EL GRADO DE MAGISTER. 3- MI DOMICILIO ACTUAL ES: CALLE LOS CAPUL\u00cdES 418, URB LA AURORA, MIRAFLORES 4- DIRECTOR-GERENTE DE LA EMPRESA FERREYMOCH S.A.C. (INACTIVA) DIRECTOR GERENTE DE LA EMPRESA MAFAFER E.I.R.L. Y PRESIDENTE DE LA ASOCIACI\u00d3N CIVIL INSTITUTO JUVENTUD-DEMOCRACIA Y DESARROLLO. "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/133871.jpg?1610807265422", "dni": "40491793", "sexo": "FEMENINO", "apellido_paterno": "RAMIREZ", "apellido_materno": "BUENDIA", "nombres": "JESSICA SAMANTHA", "fecha_nacimiento": "26/05/1976", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "LIMA", "l_n_provincia": "LIMA", "l_n_distrito": "LIMA", "l_d_departamento": "CALLAO", "l_d_provincia": "CALLAO", "l_d_distrito": "LA PERLA", "l_d_direccion": "URB. BENJAMIN DOIG LOSSIO MZ. 5 LT. 8", "org_politica_postula": "ALIANZA PARA EL PROGRESO", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "SOLUX SAC ", "ocupacion": "SOCIA / GERENTE DE VENTAS ", "ruc": "20606623802 ", "direccion": "PASAJE PERICLES 166 LA PERLA ", "inicio": "2020 ", "fin": "HASTA LA ACTUALIDAD", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "CALLAO ", "provincia": "CALLAO "}, {"nombre": "X RAY SALES AND SERVIS SAC ", "ocupacion": "ASESOR COMERCIAL ", "ruc": "20505126269 ", "direccion": "CALLE LAUTARO 139 URB. MARANGA ", "inicio": "2019 ", "fin": "2019 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "LIMA ", "provincia": "LIMA "}, {"nombre": "CAMITEK PERU S.R.L. ", "ocupacion": "JEFE DE VENTAS ", "ruc": "20550049601 ", "direccion": "AV. LAS AMERICAS NRO. 1385 INT. 1 URB. TRES MARIAS DE LA POLVORA ", "inicio": "2018 ", "fin": "2018 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "LIMA ", "provincia": "LIMA "}, {"nombre": "TOTAL FACILITY MANAGEMENT S.A.C. ", "ocupacion": "GESTOR COMERCIAL ", "ruc": "20601405661 ", "direccion": "AV. JUAN DE ALIAGA NRO. 425 INT. 601 ", "inicio": "2018 ", "fin": "2018 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "LIMA ", "provincia": "LIMA "}, {"nombre": "VERISURE PERU S.A.C. ", "ocupacion": "ESPECIALISTA DE SEGURIDAD / JEFE DE VENTAS ", "ruc": "20549068201 ", "direccion": "AV. PRIMAVERA NRO. 1050 INT. 501 URB. VALLE HERMOSO OESTE ", "inicio": "2016 ", "fin": "2017 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "LIMA ", "provincia": "LIMA "}], [{"centro_estu_universitarios": " ", "concluido_estu_universitarios": " ", "grado_estu_universitarios": " ", "es_egresado_universitario": " ", "anhio_obtencion_est_universitarios": " ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": " ", "hasta_anio_renuncia": " ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "25909.00 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "", "tipo_bien": " ", "direccion": " ", "inscrito_sunarp": " ", "partida": " ", "valor": " ", "comentario": " "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": " "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/136947.jpg?1610807273272", "dni": "09566510", "sexo": "MASCULINO", "apellido_paterno": "MALPARTIDA", "apellido_materno": "FILIO", "nombres": "JUAN ALEJANDRO", "fecha_nacimiento": "16/02/1970", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "HUANUCO", "l_n_provincia": "HUANUCO", "l_n_distrito": "HUANUCO", "l_d_departamento": "CALLAO", "l_d_provincia": "CALLAO", "l_d_distrito": "BELLAVISTA", "l_d_direccion": "AV. SANTA ROSA 137 URB. STELLA MARIS", "org_politica_postula": "VICTORIA NACIONAL", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "ATEMAL S.A.C. ", "ocupacion": "ASESOR COMERCIAL ", "ruc": "20600152859 ", "direccion": "AV. SANTA ROSA 137 UBR. ESTELLA MARIS - BELLAVISTA ", "inicio": "2018 ", "fin": "2019 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "CALLAO ", "provincia": "CALLAO "}, {"nombre": "MUNICIPALIDAD PROVINCIAL DEL CALLAO ", "ocupacion": "GERENTE ", "ruc": " ", "direccion": "JR. PAZ SOLDARI 252 - CALLAO ", "inicio": "2011 ", "fin": "2016 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "CALLAO ", "provincia": "CALLAO "}, {"nombre": "MUNICIPALIDAD DISTRITAL DE LA PERLA ", "ocupacion": "SUB GERENTE ", "ruc": " ", "direccion": "JR. JOSE PARDO 598 - LA PERLA ", "inicio": "2003 ", "fin": "2009 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "CALLAO ", "provincia": "CALLAO "}, {"nombre": "MUNICIPALIDAD DISGTRITAL VILLA MARIA DEL TRIUNFO ", "ocupacion": "JEFE DIVISION ", "ruc": " ", "direccion": "AV. SALVADOR ALLENDE CUADRA 5 S/N PALACIO JUDIACIAL ", "inicio": "1993 ", "fin": "1995 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "LIMA ", "provincia": "LIMA "}], [{"centro_estu_universitarios": "UNIVERSIDAD FEDERICO VILLAREAL ", "concluido_estu_universitarios": "NO", "grado_estu_universitarios": "SOCIOLOGIA ", "es_egresado_universitario": "NO", "anhio_obtencion_est_universitarios": "1992 ", "comentario_estu_universitarios": " "}, {"centro_estu_universitarios": "UNIVERSIDAD ICA GARCILAZO DE LA VEGA ", "concluido_estu_universitarios": "NO", "grado_estu_universitarios": "DERECHO ", "es_egresado_universitario": "NO", "anhio_obtencion_est_universitarios": "2016 ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": "POR TI CALLAO ", "hasta_anio_renuncia": "2019 ", "comentario": " "}, {"organizacion": "ADUANEC ", "hasta_anio_renuncia": "2011 ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": "187-97 ", "fecha_sentencia": "27/08/1997 ", "orga_judicial": "SALA PENAL \"C\" CORTE SUPREMA ", "delito": "CONTRA ADMINISTRACION PUBLICA Y FE PUBLICA ", "fallo": "2 A\u00d1OS PENA PRIVATIVA SUSPENDIDA ", "modalidad": "SUSPENDIDA ", "cumplimiento_fallo": "PENA CUMPLIDA "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": " ", "monto": " "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "", "tipo_bien": " ", "direccion": " ", "inscrito_sunarp": " ", "partida": " ", "valor": " ", "comentario": " "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": "SOBRE ITEM (VI): RELACION DE SENTENCIAS DECLARADA ME ENCUENTRO REHABILITADO POR EL 7MO JUSGADO PENAL DE LIMA CON FECHA DEL A\u00d1O 2000 "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/136948.jpg?1610807280173", "dni": "47507709", "sexo": "FEMENINO", "apellido_paterno": "ORTIZ", "apellido_materno": "TARAZONA", "nombres": "DEYSI LINN", "fecha_nacimiento": "31/12/1992", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "LIMA", "l_n_provincia": "LIMA", "l_n_distrito": "COMAS", "l_d_departamento": "CALLAO", "l_d_provincia": "CALLAO", "l_d_distrito": "VENTANILLA", "l_d_direccion": "CALLE 9 ASENT.H. SAN PABLO I MZ. A LT. 11", "org_politica_postula": "VICTORIA NACIONAL", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "CONGRESO DE KA REPUBLICA ", "ocupacion": "COORDINADOR PARLAMENTARIO ", "ruc": "20116174912 ", "direccion": "JR. CARABOYA 381 ", "inicio": "2020 ", "fin": "2020 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "LIMA ", "provincia": "LIMA "}, {"nombre": "MUNICIPALIDAD DISTRITAL DE VENTANILLA ", "ocupacion": "TECNICO ADMINISTRATIVO ", "ruc": "20131369809 ", "direccion": "AV. LA PLAYA S/N FRENTE A METRO ", "inicio": "2015 ", "fin": "2018 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "CALLAO ", "provincia": "CALLAO "}, {"nombre": "GMD - INDRA ", "ocupacion": "AUXILIAR ARCHIVO PENSIONAMIENTO ", "ruc": "20543208923 ", "direccion": "AV. JORGE BASADRE 233 INT 901 ", "inicio": "2015 ", "fin": "2015 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "LIMA ", "provincia": "LIMA "}, {"nombre": "OFICINA DE NORMALIZACION PREVISIONAL - ONP ", "ocupacion": "PARCTICANTE PROFECIONAL ", "ruc": "20254165035 ", "direccion": "JR. BOLIVIA 109 ", "inicio": "2013 ", "fin": "2015 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "LIMA ", "provincia": "LIMA "}, {"nombre": "GLOBAL SOLES SOLUCIONES LINE PERU S.A. ", "ocupacion": "ATENCION AL CLIENTE ", "ruc": "20515056468 ", "direccion": "AV. LA MARINA 496 ", "inicio": "2011 ", "fin": "2012 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "LIMA ", "provincia": "LIMA "}], [{"centro_estu_universitarios": "UNIVERSIDAD PRIVADA TELESUP S.A.C. ", "concluido_estu_universitarios": "S\u00cd", "grado_estu_universitarios": "BACHILLER EN ADMINISTRACION DE NEGOCIOS ", "es_egresado_universitario": "S\u00cd", "anhio_obtencion_est_universitarios": "2014 ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": " ", "hasta_anio_renuncia": " ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "24000.00 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "", "tipo_bien": " ", "direccion": " ", "inscrito_sunarp": " ", "partida": " ", "valor": " ", "comentario": " "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": "PRESENTANCION DE SENCILLO DE TERCEROS EN LA GERENCIA DE PLANEAMIKENTO Y PRESUPUESTO DE LA MUNICIPALIDAD DISTRITAL DE PUENTE PIEDRA DURANTE EL A\u00d1O 2019 "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/137103.jpg?1610807286960", "dni": "09894451", "sexo": "MASCULINO", "apellido_paterno": "HURTADO", "apellido_materno": "CAVILIA", "nombres": "CESAR RAUL", "fecha_nacimiento": "15/07/1973", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "LIMA", "l_n_provincia": "LIMA", "l_n_distrito": "JESUS MARIA", "l_d_departamento": "CALLAO", "l_d_provincia": "CALLAO", "l_d_distrito": "VENTANILLA", "l_d_direccion": "JR. LOS EUCALIPTOS 477 URB. CIUDAD SATELITE MZ. 43 LT. 33", "org_politica_postula": "VICTORIA NACIONAL", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "MINUCIPALIDAD DISTRITAL DE BELLAVISTA ", "ocupacion": "GERENCIA CONTROL Y SANCION ", "ruc": " ", "direccion": "JR. BOLOGNESI 498 ", "inicio": "2000 ", "fin": "2000 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "CALLAO ", "provincia": "CALLAO "}, {"nombre": "MUNICIPALIDAD DISTRITAL DE COMAS ", "ocupacion": "SUB GERENTE GESTION DE RIESGOS Y DESARROLLO ", "ruc": " ", "direccion": "AV. HOMDURAS CDRA. 8 SANTA LLAMILA ", "inicio": "2019 ", "fin": "2019 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "LIMA ", "provincia": "LIMA "}, {"nombre": "GOBIERNO REGIONAL DE LIMA ", "ocupacion": "ASESOR DIR. REG. TRAB. Y PROM. EMPLEO ", "ruc": " ", "direccion": "AV. CIRCUNVALACION S/N URB. AGUA DULCE ", "inicio": "2019 ", "fin": "2019 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "LIMA ", "provincia": "LIMA "}, {"nombre": "MUNICIPALIDAD DISTRITAL DE VENTANILLA ", "ocupacion": "SUB GERENTE JUVENTUD ", "ruc": " ", "direccion": "AV. LA PLAYA S/N (FRENTE A METRO) ", "inicio": "2018 ", "fin": "2018 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "CALLAO ", "provincia": "CALLAO "}, {"nombre": "MUNICIPALIDAD DISTRITAL DE VENTANILLA ", "ocupacion": "SUB GERENTE PRON. EMP. Y DEL EMPLEADO ", "ruc": " ", "direccion": "AV. LA PLAYA S/N ", "inicio": "2016 ", "fin": "2017 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "CALLAO ", "provincia": "CALLAO "}], [{"centro_estu_universitarios": "UNIVERSIDAD NACIONAL MAYOR DE SAN MARCOS ", "concluido_estu_universitarios": "NO", "grado_estu_universitarios": "DERECHO ", "es_egresado_universitario": "NO", "anhio_obtencion_est_universitarios": "2020 ", "comentario_estu_universitarios": "ME ENCUENTRO ESTUDIANDO "}], [], [{"organizacion": "PARTIDO POL\u00cdTICO PARTIDO DEMOCRATICO SOMOS PERU ", "hasta_anio_renuncia": "2006 ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "30333.33 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "", "tipo_bien": " ", "direccion": " ", "inscrito_sunarp": " ", "partida": " ", "valor": " ", "comentario": " "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": " "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/137220.jpg?1610807292467", "dni": "08084481", "sexo": "FEMENINO", "apellido_paterno": "DELGADO", "apellido_materno": "NARRO", "nombres": "ESPERANZA BEATRIZ", "fecha_nacimiento": "21/06/1964", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "LIMA", "l_n_provincia": "LIMA", "l_n_distrito": "LIMA", "l_d_departamento": "CALLAO", "l_d_provincia": "CALLAO", "l_d_distrito": "VENTANILLA", "l_d_direccion": "MZ. Y1 LT. 19 - VENTANILLA ALTA", "org_politica_postula": "VICTORIA NACIONAL", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "ESTUDIO DE ASESORIA JURIDICA ", "ocupacion": "ABOGADA ", "ruc": " ", "direccion": "C.C. SANTA ROSA ", "inicio": "2018 ", "fin": "2020 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "CALLAO ", "provincia": "CALLAO "}, {"nombre": "MUNICIPALIDAD DISTRITAL DE VENTANILLA ", "ocupacion": "ASISTENTE LEGAL ", "ruc": "20131369809 ", "direccion": "AV. LA PLAYA S/N ", "inicio": "2019 ", "fin": "2019 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "CALLAO ", "provincia": "CALLAO "}, {"nombre": "PERIODICO LA ESKINA ", "ocupacion": "ASESORA ", "ruc": " ", "direccion": "MZ. Y1 LT. 19 VENTANILLA ALTA ", "inicio": "2016 ", "fin": "2020 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "CALLAO ", "provincia": "CALLAO "}], [{"centro_estu_universitarios": "UNIVERSIDAD INCA GARCILASO DE LA VEGA ASOCIACI\u00d3N CIVIL ", "concluido_estu_universitarios": "S\u00cd", "grado_estu_universitarios": "ABOGADO ", "es_egresado_universitario": "S\u00cd", "anhio_obtencion_est_universitarios": "2017 ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": " ", "hasta_anio_renuncia": " ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "13100.00 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "1", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "MZ Y1 LOTE 19 SECTOR PRIMERO - ASENTAMIENTO HUMANO ASOC.DE POBLADORES DE VENTANILLA ALTA - DPTO: LIMA PROV: CALLAO DIST: VENTANILLA ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "57040509 ", "valor": "40068.49 ", "comentario": "NUMERO DE PARTIDA ERRONIO, EL REAL ES 1124293 "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": "ESTUDIOS INCONCLUSOS DE LITERATURA EN LA U.N.M.S.M Y DIPLOMADA EN REDACCION PERIODISTICA EN LA UNIVERSIDAD BAUSATE Y MESA. "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/134402.jpg?1610807297491", "dni": "44810920", "sexo": "MASCULINO", "apellido_paterno": "YATACO", "apellido_materno": "RAMOS", "nombres": "CARLOS ALBERTO", "fecha_nacimiento": "22/12/1986", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "CALLAO", "l_n_provincia": "CALLAO", "l_n_distrito": "BELLAVISTA", "l_d_departamento": "CALLAO", "l_d_provincia": "CALLAO", "l_d_distrito": "CALLAO", "l_d_direccion": "CALLE TALARA PUEBLO J. NESTOR GAMBETTA ALTA MZ. J LT. 04", "org_politica_postula": "DEMOCRACIA DIRECTA", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "MUNICIPALIDAD DISTRITAL DE LA PERLA ", "ocupacion": "ASISTENTE ", "ruc": "20131369710 ", "direccion": "CALLE JUAN JOSE PARDO 598 ", "inicio": "2016 ", "fin": "2017 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "CALLAO ", "provincia": "CALLAO "}], [{"centro_estu_universitarios": " ", "concluido_estu_universitarios": " ", "grado_estu_universitarios": " ", "es_egresado_universitario": " ", "anhio_obtencion_est_universitarios": " ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": " ", "hasta_anio_renuncia": " ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "39780.00 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "", "tipo_bien": " ", "direccion": " ", "inscrito_sunarp": " ", "partida": " ", "valor": " ", "comentario": " "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": "DECLARO QUE POR OMONIMIA FIGURAN ESTAS PROPIEDADES VEHICULARES CON PLACAS 40767A / 0054GA "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/134973.jpg?1610807303052", "dni": "80524426", "sexo": "FEMENINO", "apellido_paterno": "RODRIGUEZ", "apellido_materno": "YOPLA", "nombres": "PERPETUA ELIZABETH", "fecha_nacimiento": "14/08/1977", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "CAJAMARCA", "l_n_provincia": "CELENDIN", "l_n_distrito": "CELENDIN", "l_d_departamento": "CALLAO", "l_d_provincia": "CALLAO", "l_d_distrito": "VENTANILLA", "l_d_direccion": "ASOC. VIV. TALLER SR. DE LOS MILAGROS MZ R LT 4 PACHACUTEC", "org_politica_postula": "DEMOCRACIA DIRECTA", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": " ", "ocupacion": " ", "ruc": " ", "direccion": " ", "inicio": " ", "fin": " ", "pais": " ", "departamento": " ", "provincia": " "}], [{"centro_estu_universitarios": " ", "concluido_estu_universitarios": " ", "grado_estu_universitarios": " ", "es_egresado_universitario": " ", "anhio_obtencion_est_universitarios": " ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": " ", "hasta_anio_renuncia": " ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": " ", "monto": " "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "", "tipo_bien": " ", "direccion": " ", "inscrito_sunarp": " ", "partida": " ", "valor": " ", "comentario": " "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": " "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/134411.jpg?1610807308325", "dni": "40848347", "sexo": "MASCULINO", "apellido_paterno": "RODRIGUEZ", "apellido_materno": "SERNA", "nombres": "PEDRO SERAPIO", "fecha_nacimiento": "28/01/1959", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "TUMBES", "l_n_provincia": "TUMBES", "l_n_distrito": "TUMBES", "l_d_departamento": "CALLAO", "l_d_provincia": "CALLAO", "l_d_distrito": "CALLAO", "l_d_direccion": "JR. CONSTITUCION 708 DPTO. C", "org_politica_postula": "DEMOCRACIA DIRECTA", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "GUARDIA REPUBLICANA DEL PERU ", "ocupacion": "POLICIA TECNICO ADMI. EMPRESA ", "ruc": " ", "direccion": "LOS CIBELES 150 ", "inicio": "1984 ", "fin": "1993 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "LIMA ", "provincia": "LIMA "}], [{"centro_estu_universitarios": " ", "concluido_estu_universitarios": " ", "grado_estu_universitarios": " ", "es_egresado_universitario": " ", "anhio_obtencion_est_universitarios": " ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": " ", "hasta_anio_renuncia": " ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "26400.00 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "", "tipo_bien": " ", "direccion": " ", "inscrito_sunarp": " ", "partida": " ", "valor": " ", "comentario": " "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": " "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/134407.jpg?1610807313236", "dni": "25501939", "sexo": "FEMENINO", "apellido_paterno": "TRUJILLO", "apellido_materno": "ALPAJA", "nombres": "FELIPA DELIA", "fecha_nacimiento": "10/02/1959", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "LIMA", "l_n_provincia": "LIMA", "l_n_distrito": "PUEBLO LIBRE", "l_d_departamento": "CALLAO", "l_d_provincia": "CALLAO", "l_d_distrito": "BELLAVISTA", "l_d_direccion": "CDAD DEL PESCADOR MZ C 1 LT 19", "org_politica_postula": "DEMOCRACIA DIRECTA", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "CENTRO MEDICO NAVAL ", "ocupacion": "LIC. EN ENFERMERIA ", "ruc": "20153408191 ", "direccion": "AV. VENEZUELA SN ", "inicio": "1978 ", "fin": "HASTA LA ACTUALIDAD", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "CALLAO ", "provincia": "CALLAO "}], [{"centro_estu_universitarios": "UNIVERSIDAD NACIONAL FEDERICO VILLARREAL ", "concluido_estu_universitarios": "S\u00cd", "grado_estu_universitarios": "LICENCIADO EN ENFERMERIA ", "es_egresado_universitario": "S\u00cd", "anhio_obtencion_est_universitarios": "2006 ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": " ", "hasta_anio_renuncia": " ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "38400.00 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "", "tipo_bien": " ", "direccion": " ", "inscrito_sunarp": " ", "partida": " ", "valor": " ", "comentario": " "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": " "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/137472.jpg?1610807319516", "dni": "06782540", "sexo": "MASCULINO", "apellido_paterno": "YALAN", "apellido_materno": "RAMIREZ", "nombres": "LUIS ALFREDO", "fecha_nacimiento": "28/04/1972", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "LIMA", "l_n_provincia": "LIMA", "l_n_distrito": "JESUS MARIA", "l_d_departamento": "CALLAO", "l_d_provincia": "CALLAO", "l_d_distrito": "VENTANILLA", "l_d_direccion": "CALLE G1 ASENT.H. SANTISIMA CRUZ DE MOTUPE MZ. P LT. 2", "org_politica_postula": "UNION POR EL PERU", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "\" ESTUDIO JURIDICO A MI CARGO\" ", "ocupacion": "ABOGADO ", "ruc": " ", "direccion": "CALLE CANAVAL Y MOREYRA 618 OF. 303 ", "inicio": "2016 ", "fin": "HASTA LA ACTUALIDAD", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "LIMA ", "provincia": "LIMA "}], [{"centro_estu_universitarios": "SAN MARTIN DE PORRES ", "concluido_estu_universitarios": "S\u00cd", "grado_estu_universitarios": "ABOGADO ", "es_egresado_universitario": "S\u00cd", "anhio_obtencion_est_universitarios": "1996 ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": " ", "hasta_anio_renuncia": " ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "30000.00 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "", "tipo_bien": " ", "direccion": " ", "inscrito_sunarp": " ", "partida": " ", "valor": " ", "comentario": " "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": " "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/136417.jpg?1610807324442", "dni": "25637163", "sexo": "FEMENINO", "apellido_paterno": "SILVA", "apellido_materno": "GAMBOA", "nombres": "JUANA ROSA", "fecha_nacimiento": "09/12/1965", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "AREQUIPA", "l_n_provincia": "AREQUIPA", "l_n_distrito": "AREQUIPA", "l_d_departamento": "CALLAO", "l_d_provincia": "CALLAO", "l_d_distrito": "CARMEN DE LA LEGUA-REYNOSO", "l_d_direccion": "AV. JOSE SANTOS CHOCANO 685", "org_politica_postula": "UNION POR EL PERU", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "ESTUDIO JURIDICO SILVA & ASOCIADOS ", "ocupacion": "ABOGADO ", "ruc": "10256371630 ", "direccion": "AV. JOSE SANTOS CHOCANO 681 ", "inicio": "1997 ", "fin": "2020 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "CALLAO ", "provincia": "CALLAO "}], [{"centro_estu_universitarios": "UNIVERSIDAD INCA GARCILASO DE LA VEGA ASOCIACI\u00d3N CIVIL ", "concluido_estu_universitarios": "S\u00cd", "grado_estu_universitarios": "ABOGADO ", "es_egresado_universitario": "S\u00cd", "anhio_obtencion_est_universitarios": "1996 ", "comentario_estu_universitarios": " "}, {"centro_estu_universitarios": "INCA GARCILAZO DE LA VEGA ", "concluido_estu_universitarios": "S\u00cd", "grado_estu_universitarios": "ABOGADO ", "es_egresado_universitario": "S\u00cd", "anhio_obtencion_est_universitarios": "1996 ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": "PERU POSIBLE ", "hasta_anio_renuncia": "2013 ", "comentario": " "}, {"organizacion": "PARTIDO SOCIALISTA ", "hasta_anio_renuncia": "2007 ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "30000.00 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "1", "tipo_bien": "DEPARTAMENTO", "direccion": "AV. JOSE SANTOS CHOCANO 681 ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "PO1137160 ", "valor": "50000 ", "comentario": " "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": "TENGO UN INMUEBLE EN LA AV. JOSE SANTOS CHOCANO 681 CON NUMERO DE PARTIDA PO1137160 EN EL DISTRITO DE CARMEN DE LA LEGUA REYNOSO CALLAO "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/137470.jpg?1610807329642", "dni": "25436931", "sexo": "MASCULINO", "apellido_paterno": "TRUJILLO", "apellido_materno": "RAMIREZ", "nombres": "LUIS", "fecha_nacimiento": "25/01/1955", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "ANCASH", "l_n_provincia": "POMABAMBA", "l_n_distrito": "PAROBAMBA", "l_d_departamento": "CALLAO", "l_d_provincia": "CALLAO", "l_d_distrito": "CALLAO", "l_d_direccion": "AV LA CHALACA MZ B-1 LT 11-A", "org_politica_postula": "UNION POR EL PERU", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "MUNICIPALIDAD DISTRITAL DE COMAS ", "ocupacion": "TECNICO ADMINIOSTRATIVO ", "ruc": "20221558902 ", "direccion": "PZA. PRINCIPAL S/N JUNIN-CONCEPCION ", "inicio": "1999 ", "fin": "HASTA LA ACTUALIDAD", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "LIMA ", "provincia": "LIMA "}], [{"centro_estu_universitarios": "UNIVERSIDAD NACIONAL FEDERICO VILLARREAL ", "concluido_estu_universitarios": "S\u00cd", "grado_estu_universitarios": "INGENIERO GEOGRAFO ", "es_egresado_universitario": "S\u00cd", "anhio_obtencion_est_universitarios": "1998 ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": "PARTIDO POL\u00cdTICO PERU POSIBLE ", "hasta_anio_renuncia": "2017 ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "76800.00 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "", "tipo_bien": " ", "direccion": " ", "inscrito_sunarp": " ", "partida": " ", "valor": " ", "comentario": " "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": " "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/137441.jpg?1610807334859", "dni": "25431615", "sexo": "FEMENINO", "apellido_paterno": "FIESTAS", "apellido_materno": "MARTINEZ", "nombres": "TERESA CECILIA", "fecha_nacimiento": "30/01/1966", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "LIMA", "l_n_provincia": "HUARAL", "l_n_distrito": "CHANCAY", "l_d_departamento": "CALLAO", "l_d_provincia": "CALLAO", "l_d_distrito": "CALLAO", "l_d_direccion": "P.J.SANTA ROSA MZ J LT 29 CMTE.36 2DO PISO", "org_politica_postula": "UNION POR EL PERU", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "HIGH LOGISTICS S.A.C ", "ocupacion": "CONTADOR ", "ruc": " ", "direccion": "URB.LAS CHACARITAS ", "inicio": "2011 ", "fin": "HASTA LA ACTUALIDAD", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "CALLAO ", "provincia": "CALLAO "}], [{"centro_estu_universitarios": "UNIVERSIDAD C\u00c9SAR VALLEJO S.A.C. ", "concluido_estu_universitarios": "S\u00cd", "grado_estu_universitarios": "CONTADOR P\u00daBLICO ", "es_egresado_universitario": "S\u00cd", "anhio_obtencion_est_universitarios": "2018 ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": " ", "hasta_anio_renuncia": " ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "24000.00 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "", "tipo_bien": " ", "direccion": " ", "inscrito_sunarp": " ", "partida": " ", "valor": " ", "comentario": " "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": " "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/134138.jpg?1610807340828", "dni": "01234692", "sexo": "MASCULINO", "apellido_paterno": "CASTILLO ROJO", "apellido_materno": "SALAS", "nombres": "CIRO RONALD", "fecha_nacimiento": "07/07/1950", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "PUNO", "l_n_provincia": "AZANGARO", "l_n_distrito": "AZANGARO", "l_d_departamento": "CALLAO", "l_d_provincia": "CALLAO", "l_d_distrito": "LA PUNTA", "l_d_direccion": "AV. BOLOGNESI 203 DPTO F", "org_politica_postula": "PARTIDO DEMOCRATICO SOMOS PERU", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "MINSA - HOSPITAL DANIEL ALCIDES CARRION - CALLAO ", "ocupacion": "MEDICO CIRUJANO ESPECIALISTA ", "ruc": "20174943924 ", "direccion": "AV. GUARDIA CHALACA 2176 ", "inicio": "1985 ", "fin": "2020 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "CALLAO ", "provincia": "CALLAO "}], [{"centro_estu_universitarios": "UNIVERSIDAD MAYOR DE SAN MARCOS ", "concluido_estu_universitarios": "S\u00cd", "grado_estu_universitarios": "M\u00c9DICO CIRUJANO ", "es_egresado_universitario": "S\u00cd", "anhio_obtencion_est_universitarios": "1973 ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": "PARTIDO POL\u00cdTICO ALIANZA PARA EL PROGRESO ", "hasta_anio_renuncia": "2019 ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "60000.00 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "", "tipo_bien": " ", "direccion": " ", "inscrito_sunarp": " ", "partida": " ", "valor": " ", "comentario": " "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": ". DECLARATORIA DE HEREDEROS COMO HIJO LEGITIMO DE MI PADRE DON CARLOS AUGUSTO CASTILLO ROJO. "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/134104.jpg?1610807347301", "dni": "47753234", "sexo": "FEMENINO", "apellido_paterno": "PALAO", "apellido_materno": "CASTRO", "nombres": "LORELEIN SCARLETT", "fecha_nacimiento": "21/03/1992", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "LIMA", "l_n_provincia": "LIMA", "l_n_distrito": "PUEBLO LIBRE", "l_d_departamento": "CALLAO", "l_d_provincia": "CALLAO", "l_d_distrito": "LA PERLA", "l_d_direccion": "PSJ. JULIO FELIPE ARTILLERO 192 BLOCK D DPTO. D46 URB. GERMAN ASTETE", "org_politica_postula": "PARTIDO DEMOCRATICO SOMOS PERU", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "INDUSTRIA CARDUCCI S.A.C ", "ocupacion": "GERENTE DE PRODUCCI\u00d3N ", "ruc": "20458878120 ", "direccion": "JR. PIURA 3899 ", "inicio": "2018 ", "fin": "HASTA LA ACTUALIDAD", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "LIMA ", "provincia": "LIMA "}], [{"centro_estu_universitarios": "UNIVERSIDAD PERUANA DE CIENCIAS APLICADAS ", "concluido_estu_universitarios": "NO", "grado_estu_universitarios": "ADMINISTRACI\u00d3N Y MARKETING - NOVENO CICLO ", "es_egresado_universitario": "NO", "anhio_obtencion_est_universitarios": " ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": " ", "hasta_anio_renuncia": " ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "38959.78 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "", "tipo_bien": " ", "direccion": " ", "inscrito_sunarp": " ", "partida": " ", "valor": " ", "comentario": " "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": "PERSONAL NATURAL CON NEGOCIO ACTIVO, RUC 10477532344 ESPECIALIZACI\u00d3N EN MARKETING DIGITAL Y BRANDING ESTUDIOS EN SOLUCIONES SAP INGL\u00c9S INTERMEDIO AVANZADO EN LA UNIVERSIDAD PERUANA DE CIENCIAS APLICADAS "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/134168.jpg?1610807352404", "dni": "43972641", "sexo": "MASCULINO", "apellido_paterno": "DURAND", "apellido_materno": "FLORES", "nombres": "MALCOLM ISAIAS", "fecha_nacimiento": "16/03/1986", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "CALLAO", "l_n_provincia": "CALLAO", "l_n_distrito": "BELLAVISTA", "l_d_departamento": "CALLAO", "l_d_provincia": "CALLAO", "l_d_distrito": "VENTANILLA", "l_d_direccion": "ASOC.PRO.VIV. LOS CARRIZALES MZ.I LT.16", "org_politica_postula": "PARTIDO DEMOCRATICO SOMOS PERU", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "CORPORACION SOLUCIONES GENERALES DHO SAC ", "ocupacion": "GERENTE DE COMERCIALIZACION ", "ruc": "20600401140 ", "direccion": "CALLE LAS SENSITIVAS 535 URB. LAS FLORES ", "inicio": "2015 ", "fin": "2018 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "LIMA ", "provincia": "LIMA "}], [{"centro_estu_universitarios": "UNIVERSIDAD DEL NORTE SANTO TOMAS ", "concluido_estu_universitarios": "S\u00cd", "grado_estu_universitarios": "LICENCIADO EN CIENCIA POL\u00cdTICA ", "es_egresado_universitario": "S\u00cd", "anhio_obtencion_est_universitarios": " ", "comentario_estu_universitarios": "T\u00cdTULO OBTENIDO EN LA REP\u00daBLICA ARGENTINA CON C\u00d3DIGO UJ140112 "}], [], [{"organizacion": " ", "hasta_anio_renuncia": " ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "20000.00 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "1", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "ZONA PREDIO RUSTICO LOS CARRIZALES VALLE CHILLON VENTANILLA - CALLAO - LIMA ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "70064207 ", "valor": "40000 ", "comentario": " "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": " "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/134185.jpg?1610807358600", "dni": "25547628", "sexo": "FEMENINO", "apellido_paterno": "VARGAS", "apellido_materno": "CERON", "nombres": "EDITA GLADYS", "fecha_nacimiento": "10/05/1967", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "CALLAO", "l_n_provincia": "CALLAO", "l_n_distrito": "BELLAVISTA", "l_d_departamento": "CALLAO", "l_d_provincia": "CALLAO", "l_d_distrito": "CALLAO", "l_d_direccion": "EDIF.ELIAS AGUIRRE BLOCK I DPTO.E AV.COLONIAL CUADRA 26", "org_politica_postula": "PARTIDO DEMOCRATICO SOMOS PERU", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "HOSPITAL NACIONAL DANIEL ALCIDES CARRION ", "ocupacion": "ENFERMERA ", "ruc": " ", "direccion": "AV. GUARDIA CHALACA 2176 BELLEVISTA ", "inicio": "1996 ", "fin": "HASTA LA ACTUALIDAD", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "CALLAO ", "provincia": "CALLAO "}], [{"centro_estu_universitarios": "UNIVERSIDAD INCA GARCILASO DE LA VEGA ASOCIACI\u00d3N CIVIL ", "concluido_estu_universitarios": "S\u00cd", "grado_estu_universitarios": "BACHILLER EN ESTOMATOLOG\u00cdA ", "es_egresado_universitario": "S\u00cd", "anhio_obtencion_est_universitarios": "2017 ", "comentario_estu_universitarios": " "}, {"centro_estu_universitarios": "UNIVERSIDAD NACIONAL DEL CALLAO ", "concluido_estu_universitarios": "S\u00cd", "grado_estu_universitarios": "T\u00cdTULO PROFESIONAL DE LICENCIADO EN ENFERMERIA ", "es_egresado_universitario": "S\u00cd", "anhio_obtencion_est_universitarios": "1992 ", "comentario_estu_universitarios": " "}, {"centro_estu_universitarios": "UNIVERSIDAD NACIONAL DEL CALLAO ", "concluido_estu_universitarios": "S\u00cd", "grado_estu_universitarios": "BACHILLER EN ENFERMERIA ", "es_egresado_universitario": "S\u00cd", "anhio_obtencion_est_universitarios": "1991 ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": "PARTIDO POL\u00cdTICO ALIANZA PARA EL PROGRESO ", "hasta_anio_renuncia": "2019 ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "45600.00 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "1", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "CALLE KONTIKI NUM 125 AA.HH PARCELACION SEMI-RUSTICA EL SOL DE LA MOLINA - TERCERA ETAPA LA MOLINA - LIMA - LIMA ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "42314242 ", "valor": "350000 ", "comentario": " "}, {"numero": "2", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "MZ S LOTE I URB RENOVACION PALOMINO CALLAO - CALLAO - LIMA ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "70359863 ", "valor": "47250 ", "comentario": "PRECIO DE AUTOVALUO "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": " "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/134464.jpg?1610807364307", "dni": "25681735", "sexo": "MASCULINO", "apellido_paterno": "RISI", "apellido_materno": "CARRASCAL", "nombres": "JOSE MIGUEL", "fecha_nacimiento": "17/09/1946", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "LIMA", "l_n_provincia": "LIMA", "l_n_distrito": "LIMA", "l_d_departamento": "CALLAO", "l_d_provincia": "CALLAO", "l_d_distrito": "LA PUNTA", "l_d_direccion": "TNTE FERRE 350", "org_politica_postula": "PARTIDO POPULAR CRISTIANO", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "ASOCIACION PRO VIVIENDA ALMIRANTE GRAU ", "ocupacion": "ASESOR ", "ruc": " ", "direccion": "AV. RAFAEL ESCARDO 665 - MARANGA ", "inicio": "1994 ", "fin": "2020 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "LIMA ", "provincia": "LIMA "}], [{"centro_estu_universitarios": "UNIVERSIDAD NACIONAL DE INGENIERIA ", "concluido_estu_universitarios": "S\u00cd", "grado_estu_universitarios": "INGENIERO SANITARIO ", "es_egresado_universitario": "S\u00cd", "anhio_obtencion_est_universitarios": "1972 ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": " ", "hasta_anio_renuncia": " ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "403844.00 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "1", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "ZONA: ZONA REGISTRAL IX - SEDE LIMA; OFICINA: LIMA ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "07015234 ", "valor": "1 ", "comentario": " "}, {"numero": "2", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "AVENIDA ARENALES NUM 661 665 SUB LOTE 3 A MIRAFLORES - LIMA - LIMA ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "41379669 ", "valor": "1 ", "comentario": " "}, {"numero": "3", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "JIRON TENIENTE FERRE NUM 350-348 LA PUNTA - CALLAO - LIMA ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "07003724 ", "valor": "179500 ", "comentario": " "}, {"numero": "4", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "AVENIDA SAENZ PE\u00d1A NUM 508, 508A, 510, 512, 514, 516 CALLAO - CALLAO - LIMA ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "70098433 ", "valor": "1 ", "comentario": " "}, {"numero": "5", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "AVENIDA SAENZ PE\u00d1A NUM 516 U.I. N\u00b0 1 DEL 1ER PISO CALLAO - CALLAO - LIMA ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "70250466 ", "valor": "50885 ", "comentario": "COMPARTIDO "}, {"numero": "6", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "AVENIDA SAENZ PE\u00d1A NUM 514 U.I. N\u00b0 2 DEL 1ER PISO CALLAO - CALLAO - LIMA ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "70250467 ", "valor": "1 ", "comentario": " "}, {"numero": "7", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "AVENIDA SAENZ PE\u00d1A NUM 516-A U.I. N\u00b06 DEL 1\u00b0, 2\u00b0 Y 3\u00b0 CALLAO - CALLAO - LIMA ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "70250471 ", "valor": "1 ", "comentario": " "}, {"numero": "8", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "CALLE LOS SAUCES NUM. 332 Y CALLE LAS PALMERAS NUM.339 SAN ISIDRO - LIMA - LIMA ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "11874750 ", "valor": "44749 ", "comentario": "ES LA MISMA PROPIEDAD DE LA PARTIDA 11874752 "}, {"numero": "9", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "CALLE LOS SAUCES NUM.332 Y CALLE LAS PALMERAS NUM. 339 SAN ISIDRO - LIMA - LIMA ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "11874752 ", "valor": "44749 ", "comentario": "ES LA MISMA PROPIEDAD DE LA PARTIDA 11874750 "}, {"numero": "10", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "JIRON FAUSTINO SANCHEZ CARRION NUM 465 ESTAC N\u00b0 49 - SOTANO 1 MAGDALENA DEL MAR - LIMA - LIMA ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "14220677 ", "valor": "1 ", "comentario": " "}, {"numero": "11", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "JIRON FAUSTINO SANCHEZ CARRION NUM 465 ESTAC N\u00b0 50 - SOTANO 1 MAGDALENA DEL MAR - LIMA - LIMA ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "14220678 ", "valor": "1 ", "comentario": " "}, {"numero": "12", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "JIRON FAUSTINO SANCHEZ CARRION NUM 465 ESTAC N\u00b0 51 Y DEPOSITO N\u00b0 9 - SOTANO 1 MAGDALENA DEL MAR - LIMA - LIMA ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "14220679 ", "valor": "105000 ", "comentario": " "}, {"numero": "13", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "JIRON FAUSTINO SANCHEZ CARRION NUM 461 DPTO N\u00b0 103 - PRIMER PISO MAGDALENA DEL MAR - LIMA - LIMA ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "14220698 ", "valor": "676500 ", "comentario": " "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": " "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/135359.jpg?1610807370595", "dni": "07912355", "sexo": "FEMENINO", "apellido_paterno": "ESCALANTE", "apellido_materno": "LAZO", "nombres": "BERTHA RUTH", "fecha_nacimiento": "26/11/1961", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "LIMA", "l_n_provincia": "LIMA", "l_n_distrito": "LIMA", "l_d_departamento": "LIMA", "l_d_provincia": "LIMA", "l_d_distrito": "LA MOLINA", "l_d_direccion": "JR. LOS ALMENDROS 265 DPTO. 205-F URB. RESD. MONTERRICO", "org_politica_postula": "PARTIDO POPULAR CRISTIANO", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "DIRECCION REGIONAL DE SALUD CALLAO ", "ocupacion": "EQUIPO TECNICO DE DIVISION DE SERVICIOS DE SALUD Y COORDINADORA DE TELESALUD ", "ruc": " ", "direccion": "AV. COLINA 879 ", "inicio": "1997 ", "fin": "HASTA LA ACTUALIDAD", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "CALLAO ", "provincia": "CALLAO "}], [{"centro_estu_universitarios": "UNIVERSIDAD NACIONAL MAYOR DE SAN MARCOS ", "concluido_estu_universitarios": "S\u00cd", "grado_estu_universitarios": "LICENCIADA EN OBSTETRICIA ", "es_egresado_universitario": "S\u00cd", "anhio_obtencion_est_universitarios": "1995 ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": " ", "hasta_anio_renuncia": " ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "65320.00 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "1", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "CALLE LOS ALMENDROS 265 DPTO. 205-F, URB. RESIDENCIAL MONTERRICO LA MOLINA ", "inscrito_sunarp": "NO", "partida": " ", "valor": "200000 ", "comentario": "SUCESION INTESTADA "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": "FUI DECANA DEL COLEGIO REGIONAL DE OBSTETRAS III - LIMA CALLAO EL PERIODO DEL 2016 AL 2019, LOS 2,400 SOLES DECLARADOS COMO DIETA, CORRESPONDE A LOS MESES DEL 2019 "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/134682.jpg?1610807376283", "dni": "43820058", "sexo": "MASCULINO", "apellido_paterno": "VELASQUEZ", "apellido_materno": "CROSE", "nombres": "BRUNO RAUL", "fecha_nacimiento": "09/07/1986", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "ANCASH", "l_n_provincia": "SANTA", "l_n_distrito": "CHIMBOTE", "l_d_departamento": "CALLAO", "l_d_provincia": "CALLAO", "l_d_distrito": "CALLAO", "l_d_direccion": "CALLE 2 URB. 200 MILLAS MZ. M LT. 19", "org_politica_postula": "PARTIDO POPULAR CRISTIANO", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "INDEPENDIENTE ", "ocupacion": "COMERCIANTE ", "ruc": " ", "direccion": "SANTA LUZMILA ", "inicio": "2019 ", "fin": "2020 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "LIMA ", "provincia": "LIMA "}], [{"centro_estu_universitarios": "UNIVERSIDAD PRIVADA DEL NORTE ", "concluido_estu_universitarios": "NO", "grado_estu_universitarios": "ADMINISTRACION DE EMPRESAS ", "es_egresado_universitario": " ", "anhio_obtencion_est_universitarios": " ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": " ", "hasta_anio_renuncia": " ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "24000.00 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "", "tipo_bien": " ", "direccion": " ", "inscrito_sunarp": " ", "partida": " ", "valor": " ", "comentario": " "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": " "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/134280.jpg?1610807381682", "dni": "25850775", "sexo": "FEMENINO", "apellido_paterno": "CABANILLAS", "apellido_materno": "MOGROVEJO", "nombres": "ERIKA SELENE", "fecha_nacimiento": "26/02/1977", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "LIMA", "l_n_provincia": "LIMA", "l_n_distrito": "LIMA", "l_d_departamento": "CALLAO", "l_d_provincia": "CALLAO", "l_d_distrito": "MI PERU", "l_d_direccion": "MZ.E4 LT.16 MI PERU", "org_politica_postula": "PARTIDO POPULAR CRISTIANO", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "A & H TRADING SRL ", "ocupacion": "SECRETARIA ADMINISTRATIVA ", "ruc": " ", "direccion": "JR. ANTONIO DE ELIZALDE 938 ", "inicio": "2008 ", "fin": "2013 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "LIMA ", "provincia": "LIMA "}], [{"centro_estu_universitarios": " ", "concluido_estu_universitarios": " ", "grado_estu_universitarios": " ", "es_egresado_universitario": " ", "anhio_obtencion_est_universitarios": " ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": " ", "hasta_anio_renuncia": " ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "12000.00 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "", "tipo_bien": " ", "direccion": " ", "inscrito_sunarp": " ", "partida": " ", "valor": " ", "comentario": " "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": " "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/134063.jpg?1610807387725", "dni": "42846124", "sexo": "FEMENINO", "apellido_paterno": "HERRERA", "apellido_materno": "MEDINA", "nombres": "NOELIA ROSSVITH", "fecha_nacimiento": "19/12/1984", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "HUANUCO", "l_n_provincia": "MARA\u00d1ON", "l_n_distrito": "HUACRACHUCO", "l_d_departamento": "CALLAO", "l_d_provincia": "CALLAO", "l_d_distrito": "CALLAO", "l_d_direccion": "MZ.24 LT.33 URB.PREVI", "org_politica_postula": "RENOVACION POPULAR", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": " ", "ocupacion": " ", "ruc": " ", "direccion": " ", "inicio": " ", "fin": " ", "pais": " ", "departamento": " ", "provincia": " "}], [{"centro_estu_universitarios": "UNIVERSIDAD SAN IGNACIO DE LOYOLA S.A. ", "concluido_estu_universitarios": "S\u00cd", "grado_estu_universitarios": "LICENCIADO EN ADMINISTRACI\u00d3N DE EMPRESAS ", "es_egresado_universitario": "S\u00cd", "anhio_obtencion_est_universitarios": "2017 ", "comentario_estu_universitarios": " "}, {"centro_estu_universitarios": "UNIVERSIDAD SAN IGNACIO DE LOYOLA S.A. ", "concluido_estu_universitarios": "S\u00cd", "grado_estu_universitarios": "BACHILLER EN ADMINISTRACI\u00d3N DE EMPRESAS ", "es_egresado_universitario": "S\u00cd", "anhio_obtencion_est_universitarios": "2015 ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": " ", "hasta_anio_renuncia": " ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "27000.00 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "", "tipo_bien": " ", "direccion": " ", "inscrito_sunarp": " ", "partida": " ", "valor": " ", "comentario": " "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": " "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/134093.jpg?1610807394339", "dni": "44611107", "sexo": "MASCULINO", "apellido_paterno": "GARCES", "apellido_materno": "LOPEZ", "nombres": "JONATHAN", "fecha_nacimiento": "16/10/1987", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "LIMA", "l_n_provincia": "LIMA", "l_n_distrito": "LIMA", "l_d_departamento": "CALLAO", "l_d_provincia": "CALLAO", "l_d_distrito": "CALLAO", "l_d_direccion": "CALLE LOS CLAVELES MZ. C LOTE 18", "org_politica_postula": "RENOVACION POPULAR", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "CEBA JORGE BASADRE GROHMAN ", "ocupacion": "DOCENTE ", "ruc": " ", "direccion": "AV. ALMENARA CENTRAL ", "inicio": "2020 ", "fin": "2020 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "LIMA ", "provincia": "LIMA "}, {"nombre": "INSTITUCI\u00d3N EDUCATIVA PRIVADA NUESTRA SE\u00d1ORA DE PATRICIO ", "ocupacion": "DOCENTE ", "ruc": "20552926553 ", "direccion": "CALLE LOS DESCALZOS 124 ", "inicio": "2020 ", "fin": "2020 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "LIMA ", "provincia": "LIMA "}, {"nombre": "COLEGIO PARTICULAR SANTO DOMINGO EL APOSTOL ", "ocupacion": "DOCENTE ", "ruc": "20543568971 ", "direccion": "AV. LA PAZ 2249 ", "inicio": "2016 ", "fin": "2020 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "LIMA ", "provincia": "LIMA "}], [{"centro_estu_universitarios": "UNIVERSIDAD CAT\u00d3LICA SEDES SAPIENTIAE ", "concluido_estu_universitarios": "S\u00cd", "grado_estu_universitarios": "LICENCIADO EN EDUCACI\u00d3N ", "es_egresado_universitario": "S\u00cd", "anhio_obtencion_est_universitarios": "2020 ", "comentario_estu_universitarios": "EN TR\u00c1MITE "}], [], [{"organizacion": " ", "hasta_anio_renuncia": " ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "26030.00 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "", "tipo_bien": " ", "direccion": " ", "inscrito_sunarp": " ", "partida": " ", "valor": " ", "comentario": " "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": " "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/134106.jpg?1610807400153", "dni": "25568515", "sexo": "FEMENINO", "apellido_paterno": "BACIGALUPO", "apellido_materno": "SALAS", "nombres": "LUZ MARINA", "fecha_nacimiento": "28/03/1969", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "CALLAO", "l_n_provincia": "CALLAO", "l_n_distrito": "CALLAO", "l_d_departamento": "CALLAO", "l_d_provincia": "CALLAO", "l_d_distrito": "LA PUNTA", "l_d_direccion": "JR. MOORE 245 DPTO. C", "org_politica_postula": "RENOVACION POPULAR", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "INTERSERVICE SAC ", "ocupacion": "REPRESENTANTE LEGAL ", "ruc": "20545833116 ", "direccion": "JR. COMANDANTE FANNING 493 ", "inicio": "2011 ", "fin": "2020 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "CALLAO ", "provincia": "CALLAO "}, {"nombre": "REMAX PER\u00da ", "ocupacion": "AGENTE INMOBILIARIO ", "ruc": " ", "direccion": "DANIEL ALCIDES CARRI\u00d3N 186 ", "inicio": "2020 ", "fin": "2020 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "LIMA ", "provincia": "LIMA "}], [{"centro_estu_universitarios": " ", "concluido_estu_universitarios": " ", "grado_estu_universitarios": " ", "es_egresado_universitario": " ", "anhio_obtencion_est_universitarios": " ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": " ", "hasta_anio_renuncia": " ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": "16304-03 ", "fecha_sentencia": "02/05/2005 ", "orga_judicial": "028-JUZGADO PENAL DE LIMA ", "delito": "RECEPTACI\u00d3N ", "fallo": "PRESCRITA ", "modalidad": "OTRO ", "cumplimiento_fallo": "MULTA "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "10000.00 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "", "tipo_bien": " ", "direccion": " ", "inscrito_sunarp": " ", "partida": " ", "valor": " ", "comentario": " "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": " "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/136181.jpg?1610807406329", "dni": "25638183", "sexo": "MASCULINO", "apellido_paterno": "MATEU", "apellido_materno": "AYLAS", "nombres": "JULIO CESAR", "fecha_nacimiento": "25/07/1954", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "JUNIN", "l_n_provincia": "YAULI", "l_n_distrito": "MOROCOCHA", "l_d_departamento": "CALLAO", "l_d_provincia": "CALLAO", "l_d_distrito": "CARMEN DE LA LEGUA-REYNOSO", "l_d_direccion": "AV.MANCO CAPAC 416", "org_politica_postula": "EL FRENTE AMPLIO POR JUSTICIA, VIDA Y LIBERTAD", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "I.E. POLITECNICO NACIONAL DEL CALLAO ", "ocupacion": "DOCENTE DE AULA ", "ruc": " ", "direccion": "AV. FAUCETT CUADRA 7 ", "inicio": "1985 ", "fin": "1994 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "CALLAO ", "provincia": "CALLAO "}, {"nombre": "I.E.P. TUPAC AMARU ", "ocupacion": "DIRECTOR ", "ruc": " ", "direccion": "AV. LOPEZ PAZOS 1439 CARMEN DE LA LEGUA REYNOSO ", "inicio": "2019 ", "fin": "2020 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "CALLAO ", "provincia": "CALLAO "}], [{"centro_estu_universitarios": "UNIVERSIDAD RICARDO PALMA ", "concluido_estu_universitarios": "S\u00cd", "grado_estu_universitarios": "BACHILLER EN BIOLOGIA ", "es_egresado_universitario": "S\u00cd", "anhio_obtencion_est_universitarios": "1982 ", "comentario_estu_universitarios": " "}, {"centro_estu_universitarios": "UNIVERSIDAD NACIONAL ENRIQUE GUZMAN Y VALLE ", "concluido_estu_universitarios": "S\u00cd", "grado_estu_universitarios": "LICENCIADO EN DUCACION MATEMATICA E INGLES ", "es_egresado_universitario": "S\u00cd", "anhio_obtencion_est_universitarios": "1985 ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": "PARTIDO POL\u00cdTICO UNION POR EL PERU ", "hasta_anio_renuncia": "2000 ", "comentario": " "}, {"organizacion": "PARTIDO POL\u00cdTICO MOVIMIENTO NUEVA IZQUIERDA ", "hasta_anio_renuncia": "2008 ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": "00013-2015-0-3205-JP-PE-02 ", "fecha_sentencia": "03/05/2016 ", "orga_judicial": "2 JUZGADO DE PAZ LETRADO (LURIGANCHO CHOSICA CHACLACALLO) ", "delito": "FALTAS CONTRA LA PERSONA - LESIONES DOLOSAS ", "fallo": "RESERVA DEL FALLO CONDENATORIO ", "modalidad": "RESERVA DE FALLO ", "cumplimiento_fallo": "PENA CUMPLIDA "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "164666.00 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "1", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "MZ 77 LOTE 16 - BARRIO MARGINAL MIRONES BAJO PARCELA A - DPTO: LIMA PROV: CALLAO DIST: CARMEN DE LA LEGUA ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "57090814 ", "valor": "159083.07 ", "comentario": "DOMICILIO ACTUAL LOPEZ PAZO 1439 "}, {"numero": "2", "tipo_bien": "CASA", "direccion": "PASAJE SANTA ISABEL 331 - 33 ZONA SAN CARLOS HUANCAYO ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "02006099 ", "valor": "14612.76 ", "comentario": "PARTE FRONTAL 2 PISOS "}, {"numero": "3", "tipo_bien": "TERRENO", "direccion": "MZ J LOTE 11 GRUPO RESIDENCIAL 3 SECTOR D BARRIO IV URBANIZACION POPULAR DE INTERES SOCIAL PROYECTO ESPECIAL CUIDAD PACHACUTEC ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "P01031607 ", "valor": "8000 ", "comentario": "MI TERRENO A REGRESADO AL ESTADO POR NO TENER RESIDENCIA "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": "ESTUDIOS DE POST GRADO UNIVERSITARIOS BACHILLER EN BIOLOGIA : UNIV. PART. RICARDO PALMA LICENCIADO EN EDUCACION UNIV. NACIONAL ENRIQUE GUZMAN Y VALLE LA CANTUTA. ESTUDIOS CONCLUIDOS EN MAESTRIA Y DOCTORADO EN UNV. NAC. MAYOR DE SAN MARCOS. "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/136814.jpg?1610807412379", "dni": "25625931", "sexo": "FEMENINO", "apellido_paterno": "BERNUY", "apellido_materno": "NEIRA", "nombres": "JESUS AUREA", "fecha_nacimiento": "24/08/1958", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "CALLAO", "l_n_provincia": "CALLAO", "l_n_distrito": "BELLAVISTA", "l_d_departamento": "CALLAO", "l_d_provincia": "CALLAO", "l_d_distrito": "BELLAVISTA", "l_d_direccion": "ELIAS AGUIRRE 206", "org_politica_postula": "EL FRENTE AMPLIO POR JUSTICIA, VIDA Y LIBERTAD", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": " ", "ocupacion": " ", "ruc": " ", "direccion": " ", "inicio": " ", "fin": " ", "pais": " ", "departamento": " ", "provincia": " "}], [{"centro_estu_universitarios": "UNIVERSIDAD INCA GARCILASO DE LA VEGA ", "concluido_estu_universitarios": "NO", "grado_estu_universitarios": "ECONOM\u00cdA ", "es_egresado_universitario": "NO", "anhio_obtencion_est_universitarios": " ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": "PARTIDO POL\u00cdTICO PARTIDO APRISTA PERUANO ", "hasta_anio_renuncia": "2013 ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": " ", "monto": " "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "", "tipo_bien": " ", "direccion": " ", "inscrito_sunarp": " ", "partida": " ", "valor": " ", "comentario": " "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": "ASOCIACI\u00d3N SIN FINES DE LUCRO PROYECTO CALLAO: JESUS AUREA BERNUY NEIRA DECLARO QUE LA ASOCIACI\u00d3N PROYECTO CALLAO NO FUNCIONA ESTA INACTIVAA LA FECHA. "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/136023.jpg?1610807418970", "dni": "08951367", "sexo": "MASCULINO", "apellido_paterno": "YACTAYO", "apellido_materno": "PACORA", "nombres": "LEONARDO ALEJANDRO", "fecha_nacimiento": "22/07/1953", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "CALLAO", "l_n_provincia": "CALLAO", "l_n_distrito": "BELLAVISTA", "l_d_departamento": "CALLAO", "l_d_provincia": "CALLAO", "l_d_distrito": "VENTANILLA", "l_d_direccion": "ASENT.H. LAS CASUARINAS MZ. E LT. 5", "org_politica_postula": "EL FRENTE AMPLIO POR JUSTICIA, VIDA Y LIBERTAD", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "YACTAYO PACORA LEONARDO ALEJANDRO ", "ocupacion": "ALBA\u00d1IL ", "ruc": " ", "direccion": "ASENT.H. LAS CASUARINAS MZ. E LT. 5 ", "inicio": "1970 ", "fin": "HASTA LA ACTUALIDAD", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "CALLAO ", "provincia": "CALLAO "}], [{"centro_estu_universitarios": " ", "concluido_estu_universitarios": " ", "grado_estu_universitarios": " ", "es_egresado_universitario": " ", "anhio_obtencion_est_universitarios": " ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": " ", "hasta_anio_renuncia": " ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "7200.00 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "1", "tipo_bien": "VIVIENDA", "direccion": "ASENT.H. LAS CASUARINAS MZ. E LT. 5 ", "inscrito_sunarp": "NO", "partida": " ", "valor": "60000 ", "comentario": " "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": " "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/136633.jpg?1610807425021", "dni": "48374961", "sexo": "FEMENINO", "apellido_paterno": "SALVATIERRA", "apellido_materno": "SANTISTEBAN", "nombres": "MILAGROS ELVIA", "fecha_nacimiento": "01/10/1994", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "LIMA", "l_n_provincia": "LIMA", "l_n_distrito": "LIMA", "l_d_departamento": "CALLAO", "l_d_provincia": "CALLAO", "l_d_distrito": "CARMEN DE LA LEGUA-REYNOSO", "l_d_direccion": "PJ. SR DE LOS MILAGROS MZ. P LT. 12", "org_politica_postula": "EL FRENTE AMPLIO POR JUSTICIA, VIDA Y LIBERTAD", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "GENKIDS ", "ocupacion": "AUXILIAR DE EDUCACION INICIAL ", "ruc": " ", "direccion": "SANTA ANA 109 ", "inicio": "2019 ", "fin": "2020 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "LIMA ", "provincia": "LIMA "}, {"nombre": "MUNICIPALIDAD DE PUENTE PIEDRA ", "ocupacion": "SECRETARIA - SUB GERENTE DE PLANEAMIENO Y PRESUPUESTO ", "ruc": " ", "direccion": "9 DE JUNIO 100 PUENTE PIEDRA 15115 ", "inicio": "2014 ", "fin": "2015 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "LIMA ", "provincia": "LIMA "}, {"nombre": "ETENTO ", "ocupacion": "ATENCION AL CLIENTE DE MOVISTAR ARGENTINA ", "ruc": " ", "direccion": "MAQUINARIAS 6015 CARMEN DE LA LEGUA REYNOSO ", "inicio": "2015 ", "fin": "2015 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "CALLAO ", "provincia": "CALLAO "}, {"nombre": "E.E.P. MARIA DE LOS ANGELES R.D. 1539 - 2215 ", "ocupacion": "PRACTICAS DE AUXILIAR DE CUIDADO DEL NI\u00d1O ", "ruc": " ", "direccion": "JR 29 DE SEPTIEMBRE 260 SE\u00d1OR DE LOS MILAGROS CARMEN DE LA LEGUA REYNOSO ", "inicio": "2018 ", "fin": "2018 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "CALLAO ", "provincia": "CALLAO "}, {"nombre": "I.E.P. MARIA DE LOS ANGELES R.D. 1539 - 2215 ", "ocupacion": "CURSO DE REFORZAMIENTO DE EDUCACION INICIAL ", "ruc": " ", "direccion": "JR. 29 DE SEPTIEMBRE 260 SE\u00d1OR DE LOS MILAGROS CARMEN DE LA LEGUA REYNOSO ", "inicio": "2019 ", "fin": "2019 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "CALLAO ", "provincia": "CALLAO "}], [{"centro_estu_universitarios": " ", "concluido_estu_universitarios": " ", "grado_estu_universitarios": " ", "es_egresado_universitario": " ", "anhio_obtencion_est_universitarios": " ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": " ", "hasta_anio_renuncia": " ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "5000.00 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "", "tipo_bien": " ", "direccion": " ", "inscrito_sunarp": " ", "partida": " ", "valor": " ", "comentario": " "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": " "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/135609.jpg?1610807431296", "dni": "25739687", "sexo": "FEMENINO", "apellido_paterno": "MORALES", "apellido_materno": "HERNANDEZ", "nombres": "YNES MADELAINE", "fecha_nacimiento": "29/08/1968", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "ICA", "l_n_provincia": "CHINCHA", "l_n_distrito": "CHINCHA ALTA", "l_d_departamento": "CALLAO", "l_d_provincia": "CALLAO", "l_d_distrito": "LA PERLA", "l_d_direccion": "AV. CALLAO 295 URB. BENJAMIN DOIG", "org_politica_postula": "PARTIDO POLITICO NACIONAL PERU LIBRE", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "GOBIERNO REGIONAL DEL CALLAO ", "ocupacion": "ASISTENTE T\u00c9CNICO ", "ruc": " ", "direccion": "AV. ELMER FAUCET S/N (ALT. GRUPO 8) ", "inicio": "2020 ", "fin": "2020 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "CALLAO ", "provincia": "CALLAO "}], [{"centro_estu_universitarios": "UNIVERSIDAD INCA GARCILASO DE LA VEGA ASOCIACI\u00d3N CIVIL ", "concluido_estu_universitarios": "S\u00cd", "grado_estu_universitarios": "BACHILLER EN CIENCIAS ADMINISTRATIVAS ", "es_egresado_universitario": "S\u00cd", "anhio_obtencion_est_universitarios": "2001 ", "comentario_estu_universitarios": "POR ERROR DE DIGITACION DEBE DECIR: UNIVERSIDAD PARTICULAR INCA GARCILASO DE LA VEGA: "}], [], [{"organizacion": "MOVIMIENTO REGIONAL O DEPARTAMENTAL NUEVO CALLAO ", "hasta_anio_renuncia": "2011 ", "comentario": " "}, {"organizacion": "PARTIDO POL\u00cdTICO PERU POSIBLE ", "hasta_anio_renuncia": "2007 ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "6600.00 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "", "tipo_bien": " ", "direccion": " ", "inscrito_sunarp": " ", "partida": " ", "valor": " ", "comentario": " "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": "LOS INGRESOS PERCIBIDOS SON POR LOS SERVICIOS INDEPENDIENTE DE TR\u00c1MITES ADMINISTRATIVOS, ASESOR\u00cdAS, ETC. "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/135767.jpg?1610807438071", "dni": "09086286", "sexo": "MASCULINO", "apellido_paterno": "FLORENTINO", "apellido_materno": "ARIAS", "nombres": "ANIBAL ZENOBIO", "fecha_nacimiento": "30/07/1958", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "ANCASH", "l_n_provincia": "YUNGAY", "l_n_distrito": "YANAMA", "l_d_departamento": "CALLAO", "l_d_provincia": "CALLAO", "l_d_distrito": "CALLAO", "l_d_direccion": "NESTOR GAMBETA BAJA MZ. C-5 LT. 11", "org_politica_postula": "PARTIDO POLITICO NACIONAL PERU LIBRE", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "MUNICIPALIDAD DISTRITAL DE PUNTA NEGRA ", "ocupacion": "ABOGADO ", "ruc": " ", "direccion": "PLAZA DE ARMAS - PUNTA NEGRA - LIMA ", "inicio": "2008 ", "fin": "2009 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "LIMA ", "provincia": "LIMA "}], [{"centro_estu_universitarios": "UNIVERSIDAD NACIONAL MAYOR DE SAN MARCOS ", "concluido_estu_universitarios": "S\u00cd", "grado_estu_universitarios": "BACHILLER EN DERECHO Y CIENCIAS POLITICAS ", "es_egresado_universitario": "S\u00cd", "anhio_obtencion_est_universitarios": "1990 ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": " ", "hasta_anio_renuncia": " ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "24000.00 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "1", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "MZ C5 LOTE 11 - ASENTAMIENTO HUMANO NESTOR GAMBETTA - DPTO: LIMA PROV: CALLAO DIST: CALLAO ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "57035517 ", "valor": "79960.4 ", "comentario": " "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": " "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/135637.jpg?1610807443862", "dni": "08769352", "sexo": "FEMENINO", "apellido_paterno": "TITO", "apellido_materno": "ANCALLI", "nombres": "MAGDA", "fecha_nacimiento": "15/11/1961", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "HUANCAVELICA", "l_n_provincia": "ANGARAES", "l_n_distrito": "LIRCAY", "l_d_departamento": "CALLAO", "l_d_provincia": "CALLAO", "l_d_distrito": "CALLAO", "l_d_direccion": "PSJ.BARRANCA MZ.30 LT.15 EX FUNDO MARQUEZ", "org_politica_postula": "PARTIDO POLITICO NACIONAL PERU LIBRE", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "FAMILIA GORDON SANCHEZ DE BLANCO ", "ocupacion": "ENFERMERA T\u00c9CNICA ", "ruc": " ", "direccion": "DO\u00d1A MAR\u00cdA 110 ", "inicio": "2017 ", "fin": "2018 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "LIMA ", "provincia": "LIMA "}, {"nombre": "INDEPENDIENTE ", "ocupacion": "ENFERMER\u00cdA ATENCI\u00d3N GERI\u00c1TRICO PARTICULAR ", "ruc": " ", "direccion": "INDEPENDIENTE ", "inicio": "2009 ", "fin": "2017 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "LIMA ", "provincia": "LIMA "}], [{"centro_estu_universitarios": " ", "concluido_estu_universitarios": " ", "grado_estu_universitarios": " ", "es_egresado_universitario": " ", "anhio_obtencion_est_universitarios": " ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": "PARTIDO POL\u00cdTICO PARTIDO NACIONALISTA PERUANO ", "hasta_anio_renuncia": "2017 ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "6720.00 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "", "tipo_bien": " ", "direccion": " ", "inscrito_sunarp": " ", "partida": " ", "valor": " ", "comentario": " "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": " "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/135628.jpg?1610807449774", "dni": "25569531", "sexo": "MASCULINO", "apellido_paterno": "QUITO", "apellido_materno": "BERNUY", "nombres": "HERCILIO RAMON", "fecha_nacimiento": "30/07/1964", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "ANCASH", "l_n_provincia": "HUARAZ", "l_n_distrito": "HUARAZ", "l_d_departamento": "CALLAO", "l_d_provincia": "CALLAO", "l_d_distrito": "VENTANILLA", "l_d_direccion": "AV. 200 ASOC. PROP.VIV. APACOP-AK MZ. A LT. 25", "org_politica_postula": "PARTIDO POLITICO NACIONAL PERU LIBRE", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "TRADEM QUITO ", "ocupacion": "ADMINISTRADOR ", "ruc": "20548381666 ", "direccion": "ASOCIACION VIVIENDA LAS COLINAS MANZANA LOTE 23 CALLAO ", "inicio": "2012 ", "fin": "2020 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "CALLAO ", "provincia": "CALLAO "}], [{"centro_estu_universitarios": " ", "concluido_estu_universitarios": " ", "grado_estu_universitarios": " ", "es_egresado_universitario": " ", "anhio_obtencion_est_universitarios": " ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": "PARTIDO POL\u00cdTICO UNION POR EL PERU ", "hasta_anio_renuncia": "2014 ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "45000.00 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "1", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "MZ A LOTE 24 SECTOR F BARRIO XIII GRUP.RESI 3 - URBANIZACION POPULAR DE INTERES SOCIAL PROYECTO ESPECIAL CIUDAD PACHACUTEC - DPTO: LIMA PROV: CALLAO DIST: VENTANILLA ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "57008558 ", "valor": "14000 ", "comentario": " "}, {"numero": "2", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "CALLE 10 MZ M LOTE 23 URB ASOCIACION DE VIVIENDA LAS COLINAS CALLAO - CALLAO - LIMA ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "70371054 ", "valor": "60000 ", "comentario": " "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": " "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/134705.jpg?1610807455522", "dni": "44280051", "sexo": "MASCULINO", "apellido_paterno": "MEDINA", "apellido_materno": "VASQUEZ", "nombres": "KRISTHOFFER RAUL MARTIN", "fecha_nacimiento": "18/11/1986", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "LIMA", "l_n_provincia": "LIMA", "l_n_distrito": "JESUS MARIA", "l_d_departamento": "CALLAO", "l_d_provincia": "CALLAO", "l_d_distrito": "VENTANILLA", "l_d_direccion": "CALLE 11 URB. PEDRO CUEVA VASQUEZ MZ. L LT. 5B- 2D0 PISO", "org_politica_postula": "RENACIMIENTO UNIDO NACIONAL", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "CAMARA DE COMERCIO DE JESUS MARIA ", "ocupacion": "PRENSA/RR.PP/REPRESENTANTE DE VENTAS ", "ruc": "20510723679 ", "direccion": "AVENIDA ARNALDO VASQUEZ 1507 - 2D0 PISO ", "inicio": "2018 ", "fin": "2019 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "LIMA ", "provincia": "LIMA "}, {"nombre": "LA VOZ COMUNAL DE PACHAC\u00c1MAC ", "ocupacion": "PRODUCCI\u00d3N/EDITOR/ MONITOREO DE NOTICIAS ", "ruc": " ", "direccion": "PACHACAMAC ", "inicio": "2016 ", "fin": "2017 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "LIMA ", "provincia": "LIMA "}, {"nombre": "CAMPA\u00d1A ELECCIONES DEL CAL /PORTAL WEB AERONOTICIAS ", "ocupacion": "JEFE DE PRENSA E IMAGEN ", "ruc": " ", "direccion": "LIMA ", "inicio": "2016 ", "fin": "2017 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "LIMA ", "provincia": "LIMA "}, {"nombre": "MUNICIPALIDAD PROVINCIAL DEL CALLAO ", "ocupacion": "JEFE DE PRENSA E IMAGEN / REGIDOR PROVINCIAL DEL CALLAO ", "ruc": " ", "direccion": "CALLAO ", "inicio": "2014 ", "fin": "2015 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "LIMA ", "provincia": "LIMA "}], [{"centro_estu_universitarios": "ASOCIACI\u00d3N UNIVERSIDAD PRIVADA SAN JUAN BAUTISTA ", "concluido_estu_universitarios": "S\u00cd", "grado_estu_universitarios": "LICENCIADO EN CIENCIAS DE LA COMUNICACION ", "es_egresado_universitario": "S\u00cd", "anhio_obtencion_est_universitarios": "2012 ", "comentario_estu_universitarios": "CARRERA DE ESTUDIOS DE 5 A\u00d1OS "}], [], [{"organizacion": "PARTIDO POL\u00cdTICO PARTIDO DEMOCRATICO SOMOS PERU ", "hasta_anio_renuncia": "2019 ", "comentario": " "}, {"organizacion": "PARTIDO POL\u00cdTICO PARTIDO POPULAR CRISTIANO - PPC ", "hasta_anio_renuncia": "2010 ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": " ", "monto": " "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "", "tipo_bien": " ", "direccion": " ", "inscrito_sunarp": " ", "partida": " ", "valor": " ", "comentario": " "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": " "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/135814.jpg?1610807461339", "dni": "09503978", "sexo": "FEMENINO", "apellido_paterno": "HUAQUI", "apellido_materno": "MARIN", "nombres": "YENNY ISABEL", "fecha_nacimiento": "02/08/1969", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "LIMA", "l_n_provincia": "LIMA", "l_n_distrito": "EL AGUSTINO", "l_d_departamento": "LIMA", "l_d_provincia": "LIMA", "l_d_distrito": "EL AGUSTINO", "l_d_direccion": "MZ. E LT. 18 ASOC. VIV. LA MENACHO II", "org_politica_postula": "RENACIMIENTO UNIDO NACIONAL", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": " ", "ocupacion": " ", "ruc": " ", "direccion": " ", "inicio": " ", "fin": " ", "pais": " ", "departamento": " ", "provincia": " "}], [{"centro_estu_universitarios": " ", "concluido_estu_universitarios": " ", "grado_estu_universitarios": " ", "es_egresado_universitario": " ", "anhio_obtencion_est_universitarios": " ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": " ", "hasta_anio_renuncia": " ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": " ", "monto": " "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "", "tipo_bien": " ", "direccion": " ", "inscrito_sunarp": " ", "partida": " ", "valor": " ", "comentario": " "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": " "}]], [[{"link_foto": null, "dni": "", "sexo": "", "apellido_paterno": "", "apellido_materno": "CARRION", "nombres": "ANTONIO", "fecha_nacimiento": "27/04/1968", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "CALLAO", "l_n_provincia": "CALLAO", "l_n_distrito": "BELLAVISTA", "l_d_departamento": "LIMA", "l_d_provincia": "LIMA", "l_d_distrito": "SAN MIGUEL", "l_d_direccion": "JR. MANCO II 115 BLOCK B DPTO. 1201 URB. PANDO ETAPA 2DA", "org_politica_postula": "RENACIMIENTO UNIDO NACIONAL", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "ESSALUD ", "ocupacion": "CIRUJANO - DENTISTA ", "ruc": "20131257750 ", "direccion": "AVENIDA EDGARDO REBAGLIATI 490 JESUS MARIA ", "inicio": "2009 ", "fin": "HASTA LA ACTUALIDAD", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "LIMA ", "provincia": "LIMA "}], [{"centro_estu_universitarios": "UNIVERSIDAD NACIONAL DANIEL ALC\u00cdDES CARRI\u00d3N ", "concluido_estu_universitarios": "S\u00cd", "grado_estu_universitarios": "ESPECIALISTA EN ODONTOLOGIA ORTODONCIA Y ORTOPEDIA MAXILAR ", "es_egresado_universitario": "S\u00cd", "anhio_obtencion_est_universitarios": "2013 ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": "PARTIDO POL\u00cdTICO PARTIDO APRISTA PERUANO ", "hasta_anio_renuncia": "2017 ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "90000.00 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "1", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "MZ A LOTE 7 PARCELA I - ASENTAMIENTO HUMANO JOSE OLAYA - DPTO: LIMA PROV: CALLAO DIST: CALLAO ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "57013856 ", "valor": " ", "comentario": "ENTRE LA DIRECCION Y EL NUMERO DE PARTIDA NO COINSIDE EN ESTE ARCHIVO "}, {"numero": "2", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "MZ B2 LOTE 42 - ASENTAMIENTO HUMANO SANTA ROSA - DPTO: LIMA PROV: CALLAO DIST: CALLAO ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "57022070 ", "valor": " ", "comentario": "ESTE INMUEBLE NO LE PERTENECE AL DECLARANTE "}, {"numero": "3", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "JIRON MANCO II NUM 119 N\u00b0 111 C - ESTACIONAMIENTO N\u00b0 48 - PRIMER PISO URB DE LA SECCION N\u00b0 1 (SECTOR NORTE) SAN MIGUEL - LIMA - LIMA ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "12839594 ", "valor": " ", "comentario": "ENTRE LA DIRECCION Y EL NUMERO DE PARTIDA NO COINSIDE EN ESTE ARCHIVO "}, {"numero": "4", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "JIRON MANCO II NUM 115 N\u00b0 252 - DEPARTAMENTO N\u00b0 1201 - B - D\u00c9CIMO SEGUNDO PISO URB DE LA SECCION N\u00b0 1 (SECTOR NORTE) SAN MIGUEL - LIMA - LIMA ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "12839779 ", "valor": " ", "comentario": "ENTRE LA DIRECION Y EL NUMERO DE PARTIDA NO COINSIDE.EN ESTE ARCHIVO. "}, {"numero": "5", "tipo_bien": "CASA", "direccion": "MZA: A LOTE:7 JOS\u00c9 OLAYA-CALLAO ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "01097373 ", "valor": "1614124 ", "comentario": "(VALOR DEL PREDIO SEG\u00daN AUTOEVALU\u00d3 2020 EMITIDO POR LA MUNICIPALIDAD). "}, {"numero": "6", "tipo_bien": "DEPARTAMENTO", "direccion": ": CALLE MANCO SEGUNDO N\u00b0115 DPTO. 1201-B - SAN MIGUEL ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "12839594 ", "valor": "8971054 ", "comentario": "(VALOR DEL PREDIO SEG\u00daN AUTOEVALU\u00d3 2020 EMITIDO POR LA MUNICIPALIDAD). "}, {"numero": "7", "tipo_bien": "COCHERA", "direccion": "CALLE MANCO SEGUNDO N\u00b0115. ESTACIONAMIENTO N\u00b0 48. ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "12839779 ", "valor": "785651 ", "comentario": "(VALOR DE LA COCHERA SEG\u00daN AUTOEVALU\u00d3 2020 EMITIDO POR LA MUNICIPALIDAD). "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": " "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/134412.jpg?1610807473317", "dni": "09298959", "sexo": "FEMENINO", "apellido_paterno": "ROMERO", "apellido_materno": "ANDRADE", "nombres": "BEATRIZ AULERIA", "fecha_nacimiento": "02/08/1967", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "LIMA", "l_n_provincia": "OYON", "l_n_distrito": "ANDAJES", "l_d_departamento": "LIMA", "l_d_provincia": "LIMA", "l_d_distrito": "JESUS MARIA", "l_d_direccion": "AV. ARNALDO MARQUEZ 746 DPTO. 301", "org_politica_postula": "RENACIMIENTO UNIDO NACIONAL", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "ROMERO JOYERIA ", "ocupacion": "GERENTA ", "ruc": " ", "direccion": "AV ARNALDO MARQUEZ 1371 ", "inicio": "1995 ", "fin": "2020 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "LIMA ", "provincia": "LIMA "}], [{"centro_estu_universitarios": " ", "concluido_estu_universitarios": " ", "grado_estu_universitarios": " ", "es_egresado_universitario": " ", "anhio_obtencion_est_universitarios": " ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": " ", "hasta_anio_renuncia": " ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "24000.00 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "", "tipo_bien": " ", "direccion": " ", "inscrito_sunarp": " ", "partida": " ", "valor": " ", "comentario": " "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": " "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/134559.jpg?1610807478463", "dni": "46008146", "sexo": "MASCULINO", "apellido_paterno": "LINARES", "apellido_materno": "CHAVEGORI", "nombres": "JORGE JEREMIAS", "fecha_nacimiento": "23/07/1989", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "ICA", "l_n_provincia": "ICA", "l_n_distrito": "ICA", "l_d_departamento": "CALLAO", "l_d_provincia": "CALLAO", "l_d_distrito": "VENTANILLA", "l_d_direccion": "AV. MARCOS CALDERON MEDRANO MZ. K LT. A SECTOR 1", "org_politica_postula": "FRENTE POPULAR AGRICOLA FIA DEL PERU", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "CONGRESO DE LA REPUBLICA ", "ocupacion": "COORDINADOR ", "ruc": "20161749126 ", "direccion": "JR. AZANGARO 468 ", "inicio": "2020 ", "fin": "2020 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "LIMA ", "provincia": "LIMA "}], [{"centro_estu_universitarios": " ", "concluido_estu_universitarios": " ", "grado_estu_universitarios": " ", "es_egresado_universitario": " ", "anhio_obtencion_est_universitarios": " ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": " ", "hasta_anio_renuncia": " ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "19715.69 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "", "tipo_bien": " ", "direccion": " ", "inscrito_sunarp": " ", "partida": " ", "valor": " ", "comentario": " "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": " "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/134586.jpg?1610807484527", "dni": "25553948", "sexo": "FEMENINO", "apellido_paterno": "HUAYHUA", "apellido_materno": "TINOCO", "nombres": "GLORIA", "fecha_nacimiento": "04/05/1967", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "HUANCAVELICA", "l_n_provincia": "ACOBAMBA", "l_n_distrito": "ACOBAMBA", "l_d_departamento": "CALLAO", "l_d_provincia": "CALLAO", "l_d_distrito": "CALLAO", "l_d_direccion": "N.GAMBETA BAJA MZ.N LT.20", "org_politica_postula": "FRENTE POPULAR AGRICOLA FIA DEL PERU", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": " ", "ocupacion": " ", "ruc": " ", "direccion": " ", "inicio": " ", "fin": " ", "pais": " ", "departamento": " ", "provincia": " "}], [{"centro_estu_universitarios": " ", "concluido_estu_universitarios": " ", "grado_estu_universitarios": " ", "es_egresado_universitario": " ", "anhio_obtencion_est_universitarios": " ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": " ", "hasta_anio_renuncia": " ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": " ", "monto": " "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "", "tipo_bien": " ", "direccion": " ", "inscrito_sunarp": " ", "partida": " ", "valor": " ", "comentario": " "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": " "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/134593.jpg?1610807490148", "dni": "73905135", "sexo": "MASCULINO", "apellido_paterno": "GUERRERO", "apellido_materno": "HUAYHUAS", "nombres": "NEXON RAI CHARLES", "fecha_nacimiento": "25/06/1994", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "LIMA", "l_n_provincia": "LIMA", "l_n_distrito": "SAN MARTIN DE PORRES", "l_d_departamento": "CALLAO", "l_d_provincia": "CALLAO", "l_d_distrito": "VENTANILLA", "l_d_direccion": "SECTOR E GR. E3 PPN. PACHACUTEC MZ. M2 LT. 34", "org_politica_postula": "FRENTE POPULAR AGRICOLA FIA DEL PERU", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": " ", "ocupacion": " ", "ruc": " ", "direccion": " ", "inicio": " ", "fin": " ", "pais": " ", "departamento": " ", "provincia": " "}], [{"centro_estu_universitarios": " ", "concluido_estu_universitarios": " ", "grado_estu_universitarios": " ", "es_egresado_universitario": " ", "anhio_obtencion_est_universitarios": " ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": " ", "hasta_anio_renuncia": " ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": " ", "monto": " "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "", "tipo_bien": " ", "direccion": " ", "inscrito_sunarp": " ", "partida": " ", "valor": " ", "comentario": " "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": " "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/134600.jpg?1610807496300", "dni": "08677977", "sexo": "FEMENINO", "apellido_paterno": "RIVERA", "apellido_materno": "RAMIREZ", "nombres": "JULIE", "fecha_nacimiento": "07/04/1967", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "PIURA", "l_n_provincia": "HUANCABAMBA", "l_n_distrito": "SONDOR", "l_d_departamento": "CALLAO", "l_d_provincia": "CALLAO", "l_d_distrito": "CALLAO", "l_d_direccion": "MZ S LT 14 ASOC VIV SANTA BEATRIZ", "org_politica_postula": "FRENTE POPULAR AGRICOLA FIA DEL PERU", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": " ", "ocupacion": " ", "ruc": " ", "direccion": " ", "inicio": " ", "fin": " ", "pais": " ", "departamento": " ", "provincia": " "}], [{"centro_estu_universitarios": " ", "concluido_estu_universitarios": " ", "grado_estu_universitarios": " ", "es_egresado_universitario": " ", "anhio_obtencion_est_universitarios": " ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": " ", "hasta_anio_renuncia": " ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": " ", "monto": " "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "1", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "MZ S LOTE 14 AA.HH SANTA BEATRIZ - PARCELA B CALLAO - CALLAO - LIMA ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "70675604 ", "valor": "77896.92 ", "comentario": " "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": " "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/135959.jpg?1610807503241", "dni": "10621936", "sexo": "MASCULINO", "apellido_paterno": "WONG", "apellido_materno": "PUJADA", "nombres": "ENRIQUE", "fecha_nacimiento": "26/06/1941", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "LIMA", "l_n_provincia": "LIMA", "l_n_distrito": "LIMA", "l_d_departamento": "CALLAO", "l_d_provincia": "CALLAO", "l_d_distrito": "BELLAVISTA", "l_d_direccion": "JR. GARCILAZO DE LA VEGA 335 URB. SAN JOAQUIN", "org_politica_postula": "PODEMOS PERU", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "CONGRESO DE LA REPUBLICA ", "ocupacion": "JEFE DE ENLACE ", "ruc": " ", "direccion": "JIRON HUALLAGA 358 ", "inicio": "2020 ", "fin": "HASTA LA ACTUALIDAD", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "LIMA ", "provincia": "LIMA "}], [{"centro_estu_universitarios": "ESCUELA SUPERIOR DE MEDICINA ", "concluido_estu_universitarios": "S\u00cd", "grado_estu_universitarios": "MEDICINA ", "es_egresado_universitario": "S\u00cd", "anhio_obtencion_est_universitarios": "1996 ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": "PARTIDO POLITICO CONTIGO ", "hasta_anio_renuncia": "2015 ", "comentario": " "}, {"organizacion": "MI CALLAO ", "hasta_anio_renuncia": "2011 ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "130440.00 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "", "tipo_bien": " ", "direccion": " ", "inscrito_sunarp": " ", "partida": " ", "valor": " ", "comentario": " "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": "SOY ACCIONISTA DE LA CLINICA SAN VICENTE EN UN 20% "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/137040.jpg?1610807508852", "dni": "48164963", "sexo": "FEMENINO", "apellido_paterno": "ORU\u00c9", "apellido_materno": "MEDINA", "nombres": "ARIANA MAYBEE", "fecha_nacimiento": "12/11/1993", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "CALLAO", "l_n_provincia": "CALLAO", "l_n_distrito": "BELLAVISTA", "l_d_departamento": "CALLAO", "l_d_provincia": "CALLAO", "l_d_distrito": "CALLAO", "l_d_direccion": "CALLE LA FLORIDA ASENT.H. 200 MILLAS MZ. C LT. 15", "org_politica_postula": "PODEMOS PERU", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "SUPERINTENCIANACIONAL DE MIGRACIONES ", "ocupacion": "ANALISTADE SISTEMAS DE INFORME ", "ruc": "20551239692 ", "direccion": "PROLONGACION AVENIDA ESPA\u00d1A 734 ", "inicio": "2019 ", "fin": "2019 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "LIMA ", "provincia": "LIMA "}, {"nombre": "UNIVERSIDAD CESAR VALLEJO ", "ocupacion": "DOCENTE ", "ruc": "20164113532 ", "direccion": "CALLAO ", "inicio": "2017 ", "fin": "2019 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "CALLAO ", "provincia": "CALLAO "}, {"nombre": "UNIVERSIDAD CESAR VALLEJO ", "ocupacion": "JEFE PRACTICAS DE LA CARRERA DE INGENIERIA DE SISTEMAS ", "ruc": "20164113532 ", "direccion": "CALLAO ", "inicio": "2016 ", "fin": "2016 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "CALLAO ", "provincia": "CALLAO "}, {"nombre": "SYCDATA ", "ocupacion": "ASISTENTE DE PROYECTO ", "ruc": "20507572180 ", "direccion": "LOS OLIVOS ", "inicio": "2014 ", "fin": "2015 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "LIMA ", "provincia": "LIMA "}], [{"centro_estu_universitarios": "UNIVERSIDAD PRIVADA C\u00c9SAR VALLEJO ", "concluido_estu_universitarios": "S\u00cd", "grado_estu_universitarios": "INGENIERA DE SISTEMAS ", "es_egresado_universitario": "S\u00cd", "anhio_obtencion_est_universitarios": "2015 ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": " ", "hasta_anio_renuncia": " ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "42000.00 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "", "tipo_bien": " ", "direccion": " ", "inscrito_sunarp": " ", "partida": " ", "valor": " ", "comentario": " "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": " "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/136857.jpg?1610807514674", "dni": "40333438", "sexo": "MASCULINO", "apellido_paterno": "SANCHEZ", "apellido_materno": "TENORIO", "nombres": "WILLIAN", "fecha_nacimiento": "22/08/1979", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "LIMA", "l_n_provincia": "LIMA", "l_n_distrito": "PUEBLO LIBRE", "l_d_departamento": "CALLAO", "l_d_provincia": "CALLAO", "l_d_distrito": "BELLAVISTA", "l_d_direccion": "MZ T 3 LT 11 CIUDAD DEL PESCADOR", "org_politica_postula": "PODEMOS PERU", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "CONGRESO DE LA REPUBLICA DEL PERU ", "ocupacion": "ASESOR ", "ruc": "20161749126 ", "direccion": "AVENIDA ABANCAY PLAZA BOLIVAR S/N ", "inicio": "2019 ", "fin": "HASTA LA ACTUALIDAD", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "LIMA ", "provincia": "LIMA "}], [{"centro_estu_universitarios": "UNIVERSIDAD DE CASTILLA-LA MANCHA   ", "concluido_estu_universitarios": "S\u00cd", "grado_estu_universitarios": "T\u00cdTULO OFICIAL DE M\u00c1STER UNIVERSITARIO EN DERECHOS FUNDAMENTALES Y LIBERTADES P\u00daBLICAS ", "es_egresado_universitario": "S\u00cd", "anhio_obtencion_est_universitarios": "2017 ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": "PARTIDO POPULAR APRISTA PERUANO ", "hasta_anio_renuncia": "2010 ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "9499.00 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "1", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "JIRON SAENZ PE\u00d1A NUM 525 DPTO 1206 - DOCEAVO PISO MAGDALENA DEL MAR - LIMA - LIMA ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "12843897 ", "valor": "703500 ", "comentario": "TERRENO ESPACIOSO "}, {"numero": "2", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "AVENIDA BRASIL NUM 3865 ESTAC 11 - PRIMER PISO MAGDALENA DEL MAR - LIMA - LIMA ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "12843705 ", "valor": "271000 ", "comentario": "CASA GRANDE "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": " "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/136858.jpg?1610807519068", "dni": "71195905", "sexo": "FEMENINO", "apellido_paterno": "ALVAREZ", "apellido_materno": "BALLESTEROS", "nombres": "KIARA ESTHEFANIA", "fecha_nacimiento": "16/03/1993", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "LIMA", "l_n_provincia": "LIMA", "l_n_distrito": "PUEBLO LIBRE", "l_d_departamento": "LIMA", "l_d_provincia": "LIMA", "l_d_distrito": "PUEBLO LIBRE", "l_d_direccion": "CALLE SENDA CLARIDAD 110 L - 12 ARCO IRIS", "org_politica_postula": "PODEMOS PERU", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": " ", "ocupacion": " ", "ruc": " ", "direccion": " ", "inicio": " ", "fin": " ", "pais": " ", "departamento": " ", "provincia": " "}], [{"centro_estu_universitarios": "UNIVERSIDAD NACIONAL AGRARIA LA MOLINA ", "concluido_estu_universitarios": "S\u00cd", "grado_estu_universitarios": "BACHILLER ", "es_egresado_universitario": "S\u00cd", "anhio_obtencion_est_universitarios": "2020 ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": " ", "hasta_anio_renuncia": " ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": " ", "monto": " "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "", "tipo_bien": " ", "direccion": " ", "inscrito_sunarp": " ", "partida": " ", "valor": " ", "comentario": " "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": "AL TERMINAR LA CARRERA DE INGENIERA PESQUERA EN EL A\u00d1O 2020 ELTITULO DE BACHILLER Y DE EGRESADO SE ENTREGARAN EL A\u00d1O PROXIMO 2021 POR CAUSAS DE LA PANDEMIA "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/134875.jpg?1610807524766", "dni": "09918627", "sexo": "MASCULINO", "apellido_paterno": "MEJIA", "apellido_materno": "ZARATE", "nombres": "PABLO CESAR", "fecha_nacimiento": "01/07/1976", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "LIMA", "l_n_provincia": "LIMA", "l_n_distrito": "LIMA", "l_d_departamento": "CALLAO", "l_d_provincia": "CALLAO", "l_d_distrito": "CARMEN DE LA LEGUA-REYNOSO", "l_d_direccion": "AV. MANCO CAPAC 689 URB. REYNOSO", "org_politica_postula": "PARTIDO MORADO", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "CONGRESO DE LA REPUBLICA ", "ocupacion": "COORDINADOR PARLAMENTARIO ", "ruc": " ", "direccion": "JIR\u00d3N CARABAYA 381 ", "inicio": "2020 ", "fin": "HASTA LA ACTUALIDAD", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "LIMA ", "provincia": "LIMA "}], [{"centro_estu_universitarios": "PONTIFICIA UNIVERSIDAD CATOLICA DEL PERU ", "concluido_estu_universitarios": "NO", "grado_estu_universitarios": "ESTUDIO INCONCLUSOS ", "es_egresado_universitario": "NO", "anhio_obtencion_est_universitarios": " ", "comentario_estu_universitarios": "ESTUDIOS INCONCLUSOS "}], [], [{"organizacion": " ", "hasta_anio_renuncia": " ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "10500.00 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "", "tipo_bien": " ", "direccion": " ", "inscrito_sunarp": " ", "partida": " ", "valor": " ", "comentario": " "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": " "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/134876.jpg?1610807530722", "dni": "48150661", "sexo": "FEMENINO", "apellido_paterno": "SABOYA", "apellido_materno": "GUZMAN", "nombres": "TANIA SOLEDAD", "fecha_nacimiento": "12/05/1987", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "PASCO", "l_n_provincia": "DANIEL ALCIDES CARRION", "l_n_distrito": "YANAHUANCA", "l_d_departamento": "CALLAO", "l_d_provincia": "CALLAO", "l_d_distrito": "VENTANILLA", "l_d_direccion": "MZ L LT 09 A.H. AMP B 4 SECTOR B GRUPO RES B 4", "org_politica_postula": "PARTIDO MORADO", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": " ", "ocupacion": " ", "ruc": " ", "direccion": " ", "inicio": " ", "fin": " ", "pais": " ", "departamento": " ", "provincia": " "}], [{"centro_estu_universitarios": " ", "concluido_estu_universitarios": " ", "grado_estu_universitarios": " ", "es_egresado_universitario": " ", "anhio_obtencion_est_universitarios": " ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": " ", "hasta_anio_renuncia": " ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "10000.00 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "", "tipo_bien": " ", "direccion": " ", "inscrito_sunarp": " ", "partida": " ", "valor": " ", "comentario": " "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": " "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/134877.jpg?1610807537361", "dni": "42033988", "sexo": "MASCULINO", "apellido_paterno": "LOPEZ", "apellido_materno": "VILLARREAL", "nombres": "LEONOR", "fecha_nacimiento": "09/10/1983", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "LA LIBERTAD", "l_n_provincia": "PATAZ", "l_n_distrito": "TAYABAMBA", "l_d_departamento": "LA LIBERTAD", "l_d_provincia": "PATAZ", "l_d_distrito": "SANTIAGO DE CHALLAS", "l_d_direccion": "ANEXO TUCTUHUAYUNGA", "org_politica_postula": "PARTIDO MORADO", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "AGRO CORPORACION SAC ", "ocupacion": "MOTORIZADO DE CREDITOS Y COBRANZAS ", "ruc": " ", "direccion": "JIR\u00d3N HUANCAVELICA, CERCADO DE LIMA 15079 ", "inicio": "2014 ", "fin": "2015 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "LIMA ", "provincia": "LIMA "}, {"nombre": "SERPOST S.A ", "ocupacion": "TEC.I MENSAJERIA ", "ruc": " ", "direccion": "AV. TOMAS VALLE S/N ", "inicio": "2013 ", "fin": "2014 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "LIMA ", "provincia": "LIMA "}, {"nombre": "EULEN DEL PERU SEGURIDAD S.A ", "ocupacion": "AGENTE DE VIGILANCIA ", "ruc": " ", "direccion": "CALLE UGARTE Y MOSCOSO NRO 290 ", "inicio": "2007 ", "fin": "2013 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "LIMA ", "provincia": "LIMA "}, {"nombre": "HIGH POWER S.A ", "ocupacion": "AGENTE DE VIGILANCIA ", "ruc": " ", "direccion": "AV. SANTIAGO DE SURCO 4003 ", "inicio": "2004 ", "fin": "2006 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "LIMA ", "provincia": "LIMA "}], [{"centro_estu_universitarios": " ", "concluido_estu_universitarios": " ", "grado_estu_universitarios": " ", "es_egresado_universitario": " ", "anhio_obtencion_est_universitarios": " ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": " ", "hasta_anio_renuncia": " ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": "FAMILIA / ALIMENTARIA ", "n_expediente": "5756-2009 ", "organo_judi": "CORTE SUPERIOR DE JUSTICIA DEL CALLAO ", "fallo": "FUNDADA "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "10000.00 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "", "tipo_bien": " ", "direccion": " ", "inscrito_sunarp": " ", "partida": " ", "valor": " ", "comentario": " "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": " "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/134878.jpg?1610807542381", "dni": "46968020", "sexo": "FEMENINO", "apellido_paterno": "ACURIO", "apellido_materno": "BELLI", "nombres": "JUANA JUDITH CELIA", "fecha_nacimiento": "01/05/1991", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "LIMA", "l_n_provincia": "LIMA", "l_n_distrito": "MIRAFLORES", "l_d_departamento": "CALLAO", "l_d_provincia": "CALLAO", "l_d_distrito": "BELLAVISTA", "l_d_direccion": "CALLE ABEL GALINDEZ 171 URB. SAN JOAQUIN", "org_politica_postula": "PARTIDO MORADO", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "IPAE ", "ocupacion": "EJECUTIVO COMERCIAL ", "ruc": " ", "direccion": "SANTIAGO DE SURCO ", "inicio": "2020 ", "fin": "2020 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "LIMA ", "provincia": "LIMA "}, {"nombre": "CINEMARK DEL PERU SRL ", "ocupacion": "ASISTENTE DE CONFITERIA ", "ruc": " ", "direccion": "SANTIAGO DE SURCO ", "inicio": "2018 ", "fin": "2019 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "LIMA ", "provincia": "LIMA "}, {"nombre": "TAWA PERU SAC ", "ocupacion": "ASESOR DE SERVICIOS ", "ruc": " ", "direccion": "MAGDALENA DE MAR ", "inicio": "2016 ", "fin": "2016 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "LIMA ", "provincia": "LIMA "}, {"nombre": "CORPORACI\u00d3N PERUANA DE RESTAURANTES S.A-PAPA JOHNS ", "ocupacion": "ADMINISTRADORA TIENDA ", "ruc": " ", "direccion": "SANTIAGO DE SURCO ", "inicio": "2013 ", "fin": "2015 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "LIMA ", "provincia": "LIMA "}], [{"centro_estu_universitarios": " ", "concluido_estu_universitarios": " ", "grado_estu_universitarios": " ", "es_egresado_universitario": " ", "anhio_obtencion_est_universitarios": " ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": " ", "hasta_anio_renuncia": " ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "26618.67 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "", "tipo_bien": " ", "direccion": " ", "inscrito_sunarp": " ", "partida": " ", "valor": " ", "comentario": " "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": " "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/133775.jpg?1610807549216", "dni": "07737110", "sexo": "FEMENINO", "apellido_paterno": "OBANDO", "apellido_materno": "MORGAN", "nombres": "AURISTELA ANA", "fecha_nacimiento": "03/08/1953", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "LAMBAYEQUE", "l_n_provincia": "CHICLAYO", "l_n_distrito": "CHICLAYO", "l_d_departamento": "LIMA", "l_d_provincia": "LIMA", "l_d_distrito": "MIRAFLORES", "l_d_direccion": "AV.RICARDO PALMA 1111", "org_politica_postula": "FUERZA POPULAR", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "GOBIERNO REGIONAL CALLAO - MEF ", "ocupacion": "CONSULTOR EN DIVERSOS ASPECTOS AL GOBIERNO REGIONAL DEL CALLAO ", "ruc": "20131370645 ", "direccion": "AV ELMER FAUCETT 3970 ", "inicio": "2020 ", "fin": "HASTA LA ACTUALIDAD", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "CALLAO ", "provincia": "CALLAO "}], [{"centro_estu_universitarios": "UNIVERSIDAD DE SAN MART\u00cdN DE PORRES ", "concluido_estu_universitarios": "S\u00cd", "grado_estu_universitarios": "ABOGADO ", "es_egresado_universitario": "S\u00cd", "anhio_obtencion_est_universitarios": "1978 ", "comentario_estu_universitarios": " "}, {"centro_estu_universitarios": "UNIVERSIDAD DE SAN MART\u00cdN DE PORRES ", "concluido_estu_universitarios": "S\u00cd", "grado_estu_universitarios": "BACHILLER EN CIENCIAS DERECHO ", "es_egresado_universitario": "S\u00cd", "anhio_obtencion_est_universitarios": "1978 ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": "CAMBIO RADICAL ", "hasta_anio_renuncia": "2012 ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "207447.96 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "1", "tipo_bien": "DEPARTAMENTO", "direccion": "CALLE MADRID 347-503 MIRAFLORES - LIMA - PERU ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "11927812 ", "valor": "158619.36 ", "comentario": " "}, {"numero": "2", "tipo_bien": "CASA", "direccion": "AV. RICARDO PALMA 1111 MIRAFLORES - LIMA - PERU ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "49028599 ", "valor": "607641.97 ", "comentario": " "}, {"numero": "3", "tipo_bien": "DEPARTAMENTO", "direccion": "CORNELIO BORDA 163-4 LIMA - LIMA - PERU ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "40548998 ", "valor": "52000 ", "comentario": " "}, {"numero": "4", "tipo_bien": "ESTACIONAMIENTO", "direccion": "CALLE MADRID 357 MIRAFLORES - LIMA - PERU ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "11927730 ", "valor": "16062.01 ", "comentario": " "}, {"numero": "5", "tipo_bien": "DEPOSITO", "direccion": "CALLE MADRID 357 MIRAFLORES - LIMA - PERU ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "11927753 ", "valor": "2869.14 ", "comentario": " "}, {"numero": "6", "tipo_bien": "CASA", "direccion": "JR. MONTEAGUDO 372 - CALLAO - PERU ", "inscrito_sunarp": "NO", "partida": " ", "valor": "42599.2 ", "comentario": " "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": "DECLARO TENER JOYAS COMO ANILLOS, RELOJES, GARGANTILLAS DE ORO, PIEDRAS Y BRILLANTES POR UN VALOR DE S/105,000 (CIENTO CINCO MIL Y 00/100) SOLES "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/133752.jpg?1610807555996", "dni": "45142203", "sexo": "MASCULINO", "apellido_paterno": "SANCHEZ", "apellido_materno": "SARMIENTO", "nombres": "LUIS MIGUEL", "fecha_nacimiento": "16/03/1988", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "LIMA", "l_n_provincia": "LIMA", "l_n_distrito": "JESUS MARIA", "l_d_departamento": "CALLAO", "l_d_provincia": "CALLAO", "l_d_distrito": "VENTANILLA", "l_d_direccion": "AV PEDRO BELTRAN MZ 39 LT 43 URB SATELITE", "org_politica_postula": "FUERZA POPULAR", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "DIRECCI\u00d3N GENERAL DE ELECTRIFICACI\u00d3N RURAL ", "ocupacion": "ABOGADO - ESPECIALISTA ", "ruc": "20517754499 ", "direccion": "AV. DE LAS ARTES SUR 260 ", "inicio": "2020 ", "fin": "HASTA LA ACTUALIDAD", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "LIMA ", "provincia": "LIMA "}, {"nombre": "CONGRESO DE LA REPUBLICA ", "ocupacion": "ASESOR ", "ruc": "20161749126 ", "direccion": "JR. HUALLAGA 358 - LIMA ", "inicio": "2016 ", "fin": "2019 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "LIMA ", "provincia": "LIMA "}, {"nombre": "COICOSER MULTIPLES SAC ", "ocupacion": "ASESOR LEGAL Y LOGISTICO ", "ruc": "20502896998 ", "direccion": "MZA. 1 LOTE. 4 URB. LOS JARDINES DEL GOLF LA LIBERTAD - TRUJILLO - VICTOR LARCO HERRERA ", "inicio": "2014 ", "fin": "2016 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "LA LIBERTAD ", "provincia": "TRUJILLO "}, {"nombre": "NOTAR\u00cdA JOS\u00c9 LUIS JESSEN HURTADO ", "ocupacion": "ASISTENTE LEGAL ", "ruc": "10088697320 ", "direccion": "MANZANA C-5, LOTE 17B EX- ZONA COMERCIAL, VENTANILLA, CALLAO. ", "inicio": "2012 ", "fin": "2015 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "CALLAO ", "provincia": "CALLAO "}], [{"centro_estu_universitarios": "UNIVERSIDAD NACIONAL MAYOR DE SAN MARCOS ", "concluido_estu_universitarios": "S\u00cd", "grado_estu_universitarios": "ABOGADO ", "es_egresado_universitario": "S\u00cd", "anhio_obtencion_est_universitarios": "2017 ", "comentario_estu_universitarios": " "}, {"centro_estu_universitarios": "UNIVERSIDAD NACIONAL MAYOR DE SAN MARCOS ", "concluido_estu_universitarios": "S\u00cd", "grado_estu_universitarios": "BACHILLER EN DERECHO ", "es_egresado_universitario": "S\u00cd", "anhio_obtencion_est_universitarios": "2012 ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": " ", "hasta_anio_renuncia": " ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "77890.00 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "1", "tipo_bien": "CASA INMUEBLE", "direccion": "CALLE 17 MZ 50 LT 15 URB. SATELITE - VENTANILLA - CALLAO - CALLAO - PERU ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "P01212582 ", "valor": "107690.87 ", "comentario": " "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": " "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/133782.jpg?1610807562328", "dni": "10315373", "sexo": "FEMENINO", "apellido_paterno": "VENTOCILLA", "apellido_materno": "YAURI", "nombres": "GRACIELA SONIA", "fecha_nacimiento": "20/05/1975", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "JUNIN", "l_n_provincia": "TARMA", "l_n_distrito": "ACOBAMBA", "l_d_departamento": "CALLAO", "l_d_provincia": "CALLAO", "l_d_distrito": "CALLAO", "l_d_direccion": "JR. FRANCISCO BOLOGNESI 141 PLAYA RIMAC", "org_politica_postula": "FUERZA POPULAR", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "MUNICIPALIDAD PROVINCIAL DEL CALLAO ", "ocupacion": "SUPERVISORA DE PARQUES Y JARDINES ", "ruc": "20131369558 ", "direccion": "JR PAZ SOLDAN 252 CALLAO ", "inicio": "2011 ", "fin": "HASTA LA ACTUALIDAD", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "CALLAO ", "provincia": "CALLAO "}, {"nombre": "MUNICIPALIDAD PROVINCIAL DEL CALLAO ", "ocupacion": "SUPERVISORA ", "ruc": "20131369558 ", "direccion": "JR PAZ SOLDAN 252 CALLAO ", "inicio": "2009 ", "fin": "2011 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "CALLAO ", "provincia": "CALLAO "}], [{"centro_estu_universitarios": " ", "concluido_estu_universitarios": " ", "grado_estu_universitarios": " ", "es_egresado_universitario": " ", "anhio_obtencion_est_universitarios": " ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": " ", "hasta_anio_renuncia": " ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "59648.00 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "", "tipo_bien": " ", "direccion": " ", "inscrito_sunarp": " ", "partida": " ", "valor": " ", "comentario": " "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": "DIPLOMADO EN GESTI\u00d3N MUNICIPAL - UNIVERSIDAD NACIONAL SAN LUIS GONZAGA ICA - FACULTAD DE ADMINISTRACI\u00d3N - CONVENIO RESOLUCI\u00d3N DECANAL 014-UNICA FAD-D-05 "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/133764.jpg?1610807569462", "dni": "05641604", "sexo": "MASCULINO", "apellido_paterno": "PANTA", "apellido_materno": "RUIZ", "nombres": "JULIO CESAR", "fecha_nacimiento": "31/12/1972", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "CALLAO", "l_n_provincia": "CALLAO", "l_n_distrito": "CALLAO", "l_d_departamento": "CALLAO", "l_d_provincia": "CALLAO", "l_d_distrito": "BELLAVISTA", "l_d_direccion": "CALLE 14 URB. CIUDAD DEL PESCADOR MZ. T1 LT. 11", "org_politica_postula": "FUERZA POPULAR", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "MUNICIPALIDAD DISTRITAL DE VENTANILLA ", "ocupacion": "AUXILIAR CONTABLE ", "ruc": "20131369809 ", "direccion": "AV LA PLAYA S/N ", "inicio": "2020 ", "fin": "HASTA LA ACTUALIDAD", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "CALLAO ", "provincia": "CALLAO "}, {"nombre": "MUNICIPALIDAD DISTRITAL DE VENTANILLA ", "ocupacion": "APOYO CONTABLE ", "ruc": "20131369809 ", "direccion": "AV LA PLAYA S/N ", "inicio": "2020 ", "fin": "2020 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "CALLAO ", "provincia": "CALLAO "}, {"nombre": "MUNICIPALIDAD DISTRITAL DE VENTANILLA ", "ocupacion": "APOYO ADMINISTRATIVO ", "ruc": "20131369809 ", "direccion": "AV. LA PLAYA S/N ", "inicio": "2019 ", "fin": "2020 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "CALLAO ", "provincia": "CALLAO "}, {"nombre": "CORPORACION DIALVA SAC ", "ocupacion": "GERENTE GENERAL ", "ruc": "20522402479 ", "direccion": "CAL.14 MZA. T1 LOTE. 11 URB. CIUDAD DEL PESCADOR PROV. CONST. DEL CALLAO - PROV. CONST. DEL CALLAO ", "inicio": "2012 ", "fin": "HASTA LA ACTUALIDAD", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "CALLAO ", "provincia": "CALLAO "}, {"nombre": "INSTITUTO NACIONAL DE ESTADISTICA E INFORMATICA-INEI ", "ocupacion": "APLICADOR NIVEL 4TO DE PRIMARIA ", "ruc": "20131369981 ", "direccion": "AV. GENERAL GARZON 658, LIMA ", "inicio": "2018 ", "fin": "2018 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "LIMA ", "provincia": "LIMA "}], [{"centro_estu_universitarios": "UNIVERSIDAD PARTICULAR ALAS PERUANAS ", "concluido_estu_universitarios": "NO", "grado_estu_universitarios": "ESTUDIANTE ", "es_egresado_universitario": "NO", "anhio_obtencion_est_universitarios": " ", "comentario_estu_universitarios": "CULMINANDO EL DECIMO CICLO ACADEMICO "}], [], [{"organizacion": " ", "hasta_anio_renuncia": " ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "31020.00 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "", "tipo_bien": " ", "direccion": " ", "inscrito_sunarp": " ", "partida": " ", "valor": " ", "comentario": " "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": " "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/134990.jpg?1610807575924", "dni": "32838183", "sexo": "FEMENINO", "apellido_paterno": "ESCALANTE", "apellido_materno": "LEON", "nombres": "DACIA NENA", "fecha_nacimiento": "08/01/1965", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "ANCASH", "l_n_provincia": "SANTA", "l_n_distrito": "CHIMBOTE", "l_d_departamento": "LIMA", "l_d_provincia": "LIMA", "l_d_distrito": "SAN ISIDRO", "l_d_direccion": "JAVIER PRADO OESTE 1694", "org_politica_postula": "PARTIDO NACIONALISTA PERUANO", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "MUNICIPALIDAD PROVINCIAL DE CANGALLO ", "ocupacion": "ASESORIA TECNICA ", "ruc": "20143166717 ", "direccion": "PLAZA PRINCIPAL N. 12 CANGALLO - AYACUCHO ", "inicio": "2020 ", "fin": "2020 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "AYACUCHO ", "provincia": "CANGALLO "}, {"nombre": "UNIVERSIDAD NACIONAL DEL SANTA ", "ocupacion": "ASESORIA EN GESTI\u00d3N P\u00daBLICA ", "ruc": "20148309109 ", "direccion": "AV. P\u00c1CIFICO S/N URB. BUENOS AIRES ", "inicio": "2015 ", "fin": "2017 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "ANCASH ", "provincia": "SANTA "}, {"nombre": "OFICINA NACIONAL DE GOBIERNO INTERIOR ", "ocupacion": "JEFA NACIONAL ", "ruc": "20552044208 ", "direccion": "PLAZA 30 DE AGOSTO S/N URB. CORPAC ", "inicio": "2013 ", "fin": "2014 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "LIMA ", "provincia": "LIMA "}, {"nombre": "DIRECCION GENERAL DE GOBIERNO INTERIOR ", "ocupacion": "DIRECTORA GENERAL ", "ruc": "20131366966 ", "direccion": "PLAZA 30 DE AGOSTO S/N URB. CORPAC ", "inicio": "2011 ", "fin": "2013 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "LIMA ", "provincia": "LIMA "}, {"nombre": "CONGRESO DE LA REPUBLICA ", "ocupacion": "CONGRESISTA ", "ruc": "20161749126 ", "direccion": "JIRON HUALLAGA 358 ", "inicio": "2010 ", "fin": "2011 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "LIMA ", "provincia": "LIMA "}], [{"centro_estu_universitarios": "UNIVERSIDAD PRIVADA SAN PEDRO ", "concluido_estu_universitarios": "S\u00cd", "grado_estu_universitarios": "ABOGADO ", "es_egresado_universitario": "S\u00cd", "anhio_obtencion_est_universitarios": "2003 ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": " ", "hasta_anio_renuncia": " ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": "CONTRACTUAL ", "n_expediente": "00179-2011-0-2501-JP-CI-03 ", "organo_judi": "3 ER JUZGADO DE PAZ LETRADO ", "fallo": "NO TEN\u00cdA CONOCIMIENTO. "}, {"material_demanda": "CONTRACTUAL ", "n_expediente": "01353-2015-0-1302-JR-CI-01 ", "organo_judi": "1ER JUZGADO CIVIL - SUB SEDE HUARAL ", "fallo": "FUNDADA LA DEMANDA/ORDENA PAGO "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "24000.00 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "1", "tipo_bien": "TERRENO", "direccion": "MZ C LT. 12 PARCELA 2, ZONA SUR A NUEVO CHIMBOTE - ASOCIACI\u00d3N DE VIVIENDA LA VILLA DEL ABOGADO ", "inscrito_sunarp": "NO", "partida": " ", "valor": "12000 ", "comentario": "SOCIA DE LA VIVIENDA VILLA DEL ABOGADO, TERRENO HIPOTECADO, SE PROPORCIONAR\u00c1 DOCUMENTO QUE ACREDITE. "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": "LOS INGRESOS DECLARADOS CORRESPONDEN A UNA MENSUALIDAD OTORGADA POR MIS HIJAS "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/135053.jpg?1610807582904", "dni": "07454956", "sexo": "MASCULINO", "apellido_paterno": "QQUENTA", "apellido_materno": "ZEVALLOS", "nombres": "JUVENAL", "fecha_nacimiento": "27/02/1968", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "CUSCO", "l_n_provincia": "CHUMBIVILCAS", "l_n_distrito": "VELILLE", "l_d_departamento": "CALLAO", "l_d_provincia": "CALLAO", "l_d_distrito": "CALLAO", "l_d_direccion": "AV. SAENZ PE\u00d1A 436 PISO 3", "org_politica_postula": "PARTIDO NACIONALISTA PERUANO", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "ABOGADO INDEPENDIENTE ", "ocupacion": "ABOGADO ", "ruc": "10074549565 ", "direccion": "AV. SAENZ PE\u00d1A 436 - 139 CALLAO ", "inicio": "2011 ", "fin": "HASTA LA ACTUALIDAD", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "CALLAO ", "provincia": "CALLAO "}], [{"centro_estu_universitarios": "UNIVERSIDAD INCA GARCILASO DE LA VEGA ASOCIACI\u00d3N CIVIL ", "concluido_estu_universitarios": "S\u00cd", "grado_estu_universitarios": "ABOGADO ", "es_egresado_universitario": "S\u00cd", "anhio_obtencion_est_universitarios": "2012 ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": " ", "hasta_anio_renuncia": " ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "80000.00 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "1", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "CALLE GUISSE NUM 111 AL 133 (ANTIGUOS N\u00b0 12 AL 22) CALLAO - CALLAO - LIMA ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "07000170 ", "valor": "20000 ", "comentario": "DERECHOS Y ACIONES 6.25 (PORCIENTO) "}, {"numero": "2", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "AVENIDA SAENZ PE\u00d1A N\u00b0 554 Y JR. COLON NUM 565-567 TIENDA 106 SECTOR C PRIMER PISO CALLAO - CALLAO - LIMA ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "70095944 ", "valor": "99000 ", "comentario": "TIENDA 106-C "}, {"numero": "3", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "AVENIDA SAENZ PE\u00d1A NUM 436 TIENDA 105 CALLAO - CALLAO - LIMA ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "70097388 ", "valor": "6086 ", "comentario": "TIENDA 105 "}, {"numero": "4", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "AVENIDA SAENZ PE\u00d1A NUM 436 TIENDA N\u00b0 109 CALLAO - CALLAO - LIMA ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "70097392 ", "valor": "6086 ", "comentario": "TIENDA 109 "}, {"numero": "5", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "AVENIDA SAENZ PE\u00d1A NUM 436 TIENDA N\u00b0 110 CALLAO - CALLAO - LIMA ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "70097393 ", "valor": "6086 ", "comentario": "TIENDA 110 "}, {"numero": "6", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "AVENIDA SAENZ PE\u00d1A NUM 436 TIENDA 111 CALLAO - CALLAO - LIMA ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "70097394 ", "valor": "6086 ", "comentario": "TIENDA 111 "}, {"numero": "7", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "AVENIDA SAENZ PE\u00d1A NUM 436 TIENDA N\u00b0 112 CALLAO - CALLAO - LIMA ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "70097395 ", "valor": "6086 ", "comentario": "TIENDA 112 "}, {"numero": "8", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "AVENIDA SAENZ PE\u00d1A NUM 436 TIENDA 115 CALLAO - CALLAO - LIMA ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "70097398 ", "valor": "6086 ", "comentario": "TIENDA 115 "}, {"numero": "9", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "AVENIDA SAENZ PE\u00d1A NUM 436 TIENDA N\u00b0 123 CALLAO - CALLAO - LIMA ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "70097406 ", "valor": "6086 ", "comentario": "TIENDA 123 "}, {"numero": "10", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "AVENIDA SAENZ PE\u00d1A NUM 436 TIENDA N\u00b0 124 CALLAO - CALLAO - LIMA ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "70097407 ", "valor": "6086 ", "comentario": "TIENDA 124 "}, {"numero": "11", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "AVENIDA SAENZ PE\u00d1A NUM 436 TIENDA 126 CALLAO - CALLAO - LIMA ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "70097409 ", "valor": "6086 ", "comentario": "TIENDA 126 "}, {"numero": "12", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "AVENIDA SAENZ PE\u00d1A NUM 436 TIENDA N\u00b0 127 CALLAO - CALLAO - LIMA ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "70097410 ", "valor": "6086 ", "comentario": "TIENDA 127 "}, {"numero": "13", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "AVENIDA SAENZ PE\u00d1A NUM 436 TIENDA 128 CALLAO - CALLAO - LIMA ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "70097411 ", "valor": "6086 ", "comentario": "TIENDA 128 "}, {"numero": "14", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "AVENIDA SAENZ PE\u00d1A NUM 436 TIENDA 129 CALLAO - CALLAO - LIMA ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "70097412 ", "valor": "6086 ", "comentario": "TIENDA 129 "}, {"numero": "15", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "AVENIDA SAENZ PE\u00d1A NUM 436 TIENDA N\u00b0 131 CALLAO - CALLAO - LIMA ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "70097414 ", "valor": "6086 ", "comentario": "TIENDA 131 "}, {"numero": "16", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "AVENIDA SAENZ PE\u00d1A NUM 436 TIENDA 137 CALLAO - CALLAO - LIMA ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "70097420 ", "valor": "6086 ", "comentario": "TIENDA 137 "}, {"numero": "17", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "AVENIDA SAENZ PE\u00d1A NUM 436 TIENDA 143 CALLAO - CALLAO - LIMA ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "70097426 ", "valor": "6086 ", "comentario": "TIENDA 143 "}, {"numero": "18", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "AVENIDA SAENZ PE\u00d1A NUM 436 TIENDA 144 CALLAO - CALLAO - LIMA ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "70097427 ", "valor": "6086 ", "comentario": "TIENDA 144 "}, {"numero": "19", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "AVENIDA SAENZ PE\u00d1A NUM 436 TIENDA N\u00b0 146 CALLAO - CALLAO - LIMA ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "70097429 ", "valor": "6086 ", "comentario": "TIENDA 146 "}, {"numero": "20", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "AVENIDA SAENZ PE\u00d1A NUM 436 TIENDA N\u00b0 147 CALLAO - CALLAO - LIMA ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "70097430 ", "valor": "6086 ", "comentario": "TIENDA 147 "}, {"numero": "21", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "AVENIDA SAENZ PE\u00d1A NUM 436 TIENDA N\u00b0 148 CALLAO - CALLAO - LIMA ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "70097431 ", "valor": "6086 ", "comentario": "TIENDA 148 "}, {"numero": "22", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "AVENIDA SAENZ PE\u00d1A NUM 436 TIENDA N\u00b0 151 CALLAO - CALLAO - LIMA ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "70097434 ", "valor": "6086 ", "comentario": "TIENDA 151 "}, {"numero": "23", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "AVENIDA SAENZ PE\u00d1A NUM 436 TIENDA N\u00b0 152 CALLAO - CALLAO - LIMA ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "70097435 ", "valor": "6086 ", "comentario": "TIENDA 152 "}, {"numero": "24", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "AVENIDA SAENZ PE\u00d1A NUM 436 TIENDA N\u00b0 154 CALLAO - CALLAO - LIMA ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "70097437 ", "valor": "6086 ", "comentario": "TIENDA 154 "}, {"numero": "25", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "AVENIDA SAENZ PE\u00d1A NUM 436 TIENDA N\u00b0 155 CALLAO - CALLAO - LIMA ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "70097438 ", "valor": "6086 ", "comentario": "TIENDA 155 "}, {"numero": "26", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "AVENIDA SAENZ PE\u00d1A NUM 436 TIENDA N\u00b0 158 CALLAO - CALLAO - LIMA ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "70097441 ", "valor": "6086 ", "comentario": "TIENDA 158 "}, {"numero": "27", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "AVENIDA SAENZ PE\u00d1A NUM 436 TIENDA 161 CALLAO - CALLAO - LIMA ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "70097444 ", "valor": "6086 ", "comentario": "TIENDA 161 "}, {"numero": "28", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "AVENIDA SAENZ PE\u00d1A NUM 436 TIENDA N\u00b0 201(SEGUNDO PISO) CALLAO - CALLAO - LIMA ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "70097445 ", "valor": "6086 ", "comentario": "TIENDA 201 "}, {"numero": "29", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "AVENIDA SAENZ PE\u00d1A NUM 436 TIENDA N\u00b0 204 CALLAO - CALLAO - LIMA ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "70097448 ", "valor": "6086 ", "comentario": "TIENDA 204 "}, {"numero": "30", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "AVENIDA SAENZ PE\u00d1A NUM 436 TIENDA N\u00b0 205 CALLAO - CALLAO - LIMA ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "70097449 ", "valor": "6086 ", "comentario": "TIENDA 205 "}, {"numero": "31", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "AVENIDA SAENZ PE\u00d1A NUM 436 TIENDA N\u00b0 206 CALLAO - CALLAO - LIMA ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "70097450 ", "valor": "6086 ", "comentario": "TIENDA 206 "}, {"numero": "32", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "AVENIDA SAENZ PE\u00d1A NUM 436 TIENDA N\u00b0 207 CALLAO - CALLAO - LIMA ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "70097451 ", "valor": "6086 ", "comentario": "TIENDA 207 "}, {"numero": "33", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "AVENIDA SAENZ PE\u00d1A NUM 436 TIENDA N\u00b0 208 CALLAO - CALLAO - LIMA ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "70097452 ", "valor": "6086 ", "comentario": "TIENDA 208 "}, {"numero": "34", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "AVENIDA SAENZ PE\u00d1A NUM 436 TIENDA N\u00b0 209 CALLAO - CALLAO - LIMA ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "70097453 ", "valor": "6086 ", "comentario": "TIENDA 209 "}, {"numero": "35", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "AVENIDA SAENZ PE\u00d1A NUM 436 TIENDA N\u00b0 243 CALLAO - CALLAO - LIMA ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "70097454 ", "valor": "6086 ", "comentario": "TIENDA 243 "}, {"numero": "36", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "AVENIDA SAENZ PE\u00d1A NUM 436 TIENDA N\u00b0 210 CALLAO - CALLAO - LIMA ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "70097455 ", "valor": "6086 ", "comentario": "TIENDA 210 "}, {"numero": "37", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "AVENIDA SAENZ PE\u00d1A NUM 436 TIENDA 213 CALLAO - CALLAO - LIMA ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "70097458 ", "valor": "6086 ", "comentario": "TIENDA 213 "}, {"numero": "38", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "AVENIDA SAENZ PE\u00d1A NUM 436 TIENDA N\u00b0 215 CALLAO - CALLAO - LIMA ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "70097460 ", "valor": "6086 ", "comentario": "TIENDA 215 "}, {"numero": "39", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "AVENIDA SAENZ PE\u00d1A NUM 436 TIENDA N\u00b0 216 CALLAO - CALLAO - LIMA ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "70097461 ", "valor": "6086 ", "comentario": "TIENDA 216 "}, {"numero": "40", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "AVENIDA SAENZ PE\u00d1A NUM 436 TIENDA N\u00b0 217 CALLAO - CALLAO - LIMA ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "70097462 ", "valor": "6086 ", "comentario": "TIENDA 217 "}, {"numero": "41", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "AVENIDA SAENZ PE\u00d1A NUM 436 TIENDA N\u00b0 218 CALLAO - CALLAO - LIMA ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "70097463 ", "valor": "6086 ", "comentario": "TIENDA 218 "}, {"numero": "42", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "AVENIDA SAENZ PE\u00d1A NUM 436 TIENDA N\u00b0 219 CALLAO - CALLAO - LIMA ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "70097464 ", "valor": "6086 ", "comentario": "TIENDA 219 "}, {"numero": "43", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "AVENIDA SAENZ PE\u00d1A NUM 436 TIENDA N\u00b0 220 CALLAO - CALLAO - LIMA ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "70097465 ", "valor": "6086 ", "comentario": "TIENDA 220 "}, {"numero": "44", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "AVENIDA SAENZ PE\u00d1A NUM 436 TIENDA N\u00b0 221 CALLAO - CALLAO - LIMA ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "70097466 ", "valor": "6086 ", "comentario": "TIENDA 221 "}, {"numero": "45", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "AVENIDA SAENZ PE\u00d1A NUM 436 TIENDA 222 CALLAO - CALLAO - LIMA ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "70097467 ", "valor": "6086 ", "comentario": "TIENDA 222 "}, {"numero": "46", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "AVENIDA SAENZ PE\u00d1A NUM 436 TIENDA N\u00b0 223 CALLAO - CALLAO - LIMA ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "70097468 ", "valor": "6086 ", "comentario": "TIENDA 223 "}, {"numero": "47", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "AVENIDA SAENZ PE\u00d1A NUM 436 TIENDA N\u00b0 224 CALLAO - CALLAO - LIMA ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "70097469 ", "valor": "6086 ", "comentario": "TIENDA 224 "}, {"numero": "48", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "AVENIDA SAENZ PE\u00d1A NUM 436 TIENDA 225 CALLAO - CALLAO - LIMA ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "70097470 ", "valor": "6086 ", "comentario": "TIENDA 225 "}, {"numero": "49", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "AVENIDA SAENZ PE\u00d1A NUM 436 TIENDA N\u00b0 226 CALLAO - CALLAO - LIMA ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "70097471 ", "valor": "6086 ", "comentario": "TIENDA 226 "}, {"numero": "50", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "AVENIDA SAENZ PE\u00d1A NUM 436 TIENDA N\u00b0 227 CALLAO - CALLAO - LIMA ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "70097472 ", "valor": "6086 ", "comentario": "TIENDA 227 "}, {"numero": "51", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "AVENIDA SAENZ PE\u00d1A NUM 436 TIENDA N\u00b0 228 CALLAO - CALLAO - LIMA ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "70097473 ", "valor": "6086 ", "comentario": "TIENDA 228 "}, {"numero": "52", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "AVENIDA SAENZ PE\u00d1A NUM 436 TIENDA N\u00b0 229 CALLAO - CALLAO - LIMA ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "70097474 ", "valor": "6086 ", "comentario": "TIENDA 229 "}, {"numero": "53", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "AVENIDA SAENZ PE\u00d1A NUM 436 TIENDA 231 CALLAO - CALLAO - LIMA ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "70097476 ", "valor": "6086 ", "comentario": "TIENDA 231 "}, {"numero": "54", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "AVENIDA SAENZ PE\u00d1A NUM 436 TIENDA N\u00b0 232 CALLAO - CALLAO - LIMA ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "70097477 ", "valor": "6086 ", "comentario": "TIENDA 232 "}, {"numero": "55", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "AVENIDA SAENZ PE\u00d1A NUM 436 TIENDA N\u00b0 233 CALLAO - CALLAO - LIMA ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "70097478 ", "valor": "6086 ", "comentario": "TIENDA 233 "}, {"numero": "56", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "AVENIDA SAENZ PE\u00d1A NUM 436 TIENDA N\u00b0 234 CALLAO - CALLAO - LIMA ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "70097479 ", "valor": "6086 ", "comentario": "TIENDA 234 "}, {"numero": "57", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "AVENIDA SAENZ PE\u00d1A NUM 436 TIENDA N\u00b0 237 CALLAO - CALLAO - LIMA ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "70097482 ", "valor": "6086 ", "comentario": "TIENDA 237 "}, {"numero": "58", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "AVENIDA SAENZ PE\u00d1A NUM 436 TIENDA N\u00b0 239 CALLAO - CALLAO - LIMA ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "70097484 ", "valor": "6086 ", "comentario": "TIENDA 239 "}, {"numero": "59", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "AVENIDA SAENZ PE\u00d1A NUM 436 TIENDA N\u00b0 244 CALLAO - CALLAO - LIMA ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "70097488 ", "valor": "6086 ", "comentario": "TIENDA 244 "}, {"numero": "60", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "AVENIDA SAENZ PE\u00d1A NUM 436 TIENDA N\u00b0 245 CALLAO - CALLAO - LIMA ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "70097489 ", "valor": "6086 ", "comentario": "TIENDA 245 "}, {"numero": "61", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "AVENIDA SAENZ PE\u00d1A NUM 436 TIENDA N\u00b0 246 CALLAO - CALLAO - LIMA ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "70097490 ", "valor": "6086 ", "comentario": "TIENDA 246 "}, {"numero": "62", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "AVENIDA SAENZ PE\u00d1A NUM 436 TIENDA N\u00b0 247 CALLAO - CALLAO - LIMA ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "70097491 ", "valor": "6086 ", "comentario": "TIENDA 247 "}, {"numero": "63", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "AVENIDA SAENZ PE\u00d1A NUM 436 TIENDA N\u00b0 248 CALLAO - CALLAO - LIMA ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "70097492 ", "valor": "6086 ", "comentario": "TIENDA 248 "}, {"numero": "64", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "AVENIDA SAENZ PE\u00d1A NUM 436 TIENDA N\u00b0 249 CALLAO - CALLAO - LIMA ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "70097493 ", "valor": "6086 ", "comentario": "TIENDA 249 "}, {"numero": "65", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "AVENIDA SAENZ PE\u00d1A NUM 436 TIENDA N\u00b0 251 CALLAO - CALLAO - LIMA ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "70097495 ", "valor": "6086 ", "comentario": "TIENDA 251 "}, {"numero": "66", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "AVENIDA SAENZ PE\u00d1A NUM 436 TIENDA N\u00b0 252 CALLAO - CALLAO - LIMA ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "70097496 ", "valor": "6086 ", "comentario": "TIENDA 252 "}, {"numero": "67", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "######### ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "70272328 ", "valor": " ", "comentario": " "}, {"numero": "68", "tipo_bien": "TIENDA", "direccion": "AVENIDA SAENZ PE\u00d1A NUM 436 TIENDA N. 121 CALLAO - CALLAO - LIMA ", "inscrito_sunarp": "NO", "partida": " ", "valor": "26850 ", "comentario": "TIENDA 121 "}, {"numero": "69", "tipo_bien": "TIENDA", "direccion": "AVENIDA SAENZ PE\u00d1A NUM 436 TIENDA N. 122 CALLAO - CALLAO - LIMA ", "inscrito_sunarp": "NO", "partida": " ", "valor": "26850 ", "comentario": "TIENDA 122 "}, {"numero": "70", "tipo_bien": "PUESTO", "direccion": "PROGRAMADOR DE VIVIENDA URB. CUIDAD DEL PESCADOR MZ 11 LT 1 BELLAVISTA - CALLAO - CALLAO ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "P01324609 ", "valor": "34000 ", "comentario": "PUESTO 284 "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": " "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/135351.jpg?1610807593279", "dni": "06773079", "sexo": "FEMENINO", "apellido_paterno": "SALINAS", "apellido_materno": "FABIAN DE CASAVERDE", "nombres": "BERTHA CIENIA", "fecha_nacimiento": "06/06/1967", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "LIMA", "l_n_provincia": "LIMA", "l_n_distrito": "LIMA", "l_d_departamento": "CALLAO", "l_d_provincia": "CALLAO", "l_d_distrito": "BELLAVISTA", "l_d_direccion": "LOCAL COMUNAL 2 DPTO 18 CIUDAD DEL PESCADOR", "org_politica_postula": "PARTIDO NACIONALISTA PERUANO", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "INDEPENDIENTE ", "ocupacion": "TECNICA ENFERMERA ", "ruc": " ", "direccion": "AV. BENAVIDES CUADRA 2 203 INT. 302 ", "inicio": "2018 ", "fin": "2019 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "LIMA ", "provincia": "LIMA "}], [{"centro_estu_universitarios": " ", "concluido_estu_universitarios": " ", "grado_estu_universitarios": " ", "es_egresado_universitario": " ", "anhio_obtencion_est_universitarios": " ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": "PARTIDO POL\u00cdTICO PARTIDO APRISTA PERUANO ", "hasta_anio_renuncia": "2008 ", "comentario": "FUI AFILIADA SIN TENER CONOCIMIENTO. "}, {"organizacion": "MOVIMIENTO REGIONAL O DEPARTAMENTAL MOVIMIENTO AMPLIO REGIONAL CALLAO ", "hasta_anio_renuncia": "2011 ", "comentario": "FUI AFILIADA SIN TENER CONOCIMIENTO "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "30000.00 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "1", "tipo_bien": "IMMUEBLE", "direccion": "MZ L LT13 CUIDAD DEL PESCADOR ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "70479456 ", "valor": "300000 ", "comentario": "SUCESION INTESTADA "}, {"numero": "2", "tipo_bien": "IMMUEBLE", "direccion": "MERCADO SAN PEDRO (AV. HAYA DE LA TORRE - BELLAVISTA) ", "inscrito_sunarp": "NO", "partida": " ", "valor": "95000 ", "comentario": "MINUTA "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": " "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/135364.jpg?1610807598945", "dni": "25648800", "sexo": "MASCULINO", "apellido_paterno": "ESTEBAN", "apellido_materno": "GARCIA", "nombres": "RENATO JUAN", "fecha_nacimiento": "31/07/1966", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "LIMA", "l_n_provincia": "LIMA", "l_n_distrito": "EL AGUSTINO", "l_d_departamento": "CALLAO", "l_d_provincia": "CALLAO", "l_d_distrito": "CARMEN DE LA LEGUA-REYNOSO", "l_d_direccion": "JR.ANGEL QUISPE 529 VILLA SE\u00d1OR DE LOS MILAGROS", "org_politica_postula": "PARTIDO NACIONALISTA PERUANO", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "MUNICIPALIDAD DEL CALLAO ", "ocupacion": "ASISTENTE ADMINISTRATIVO ", "ruc": "20131369558 ", "direccion": "JR PAZ SOLDAN 252 ", "inicio": "2019 ", "fin": "2020 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "CALLAO ", "provincia": "CALLAO "}, {"nombre": "SEDE DE LA SUPREFECTURA DEL DSITRITO DE LA PERLA ", "ocupacion": "SUPREFECTO ENCARGADO ", "ruc": " ", "direccion": "JR. PACIFICO 320 A-2 LOCAL DE A.H VILLA SE\u00d1OR DE LOS MILAGROS - 2DO PISO ", "inicio": "2016 ", "fin": "2016 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "CALLAO ", "provincia": "CALLAO "}], [{"centro_estu_universitarios": " ", "concluido_estu_universitarios": " ", "grado_estu_universitarios": " ", "es_egresado_universitario": " ", "anhio_obtencion_est_universitarios": " ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": "ALIANZA ELECTORAL ALIANZA SOLIDARIDAD NACIONAL ", "hasta_anio_renuncia": "2006 ", "comentario": "EN LA ACTUALIDAD A CAMBIADO DE NOMBRE A RENOVACI\u00d3N POPULAR "}, {"organizacion": "PARTIDO POL\u00cdTICO PERU POSIBLE ", "hasta_anio_renuncia": "2007 ", "comentario": "SE RENUNCIO EN LA FECHA. EN LA ACTUALIDAD PERDI\u00d3 SU INSCRIPCI\u00d3N "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "7500.00 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "", "tipo_bien": " ", "direccion": " ", "inscrito_sunarp": " ", "partida": " ", "valor": " ", "comentario": " "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": "TRABAJO MUNICIPIO DEL CALLAO (MARZO - JUNIO) 2019 GERENCIA DE RENTAS, (FEBRERO - MARZO) 2020 GGTU (AGOSTO - DICIEMBRE) 2020 GG.T.U.MPC. ASISTENTE ADMINISTRATIVO CON MI HABER S/. 2,000.00 ONAGI, COMO SUBPREFECTOR CDR - CALLAO NOVIEMBRE 2015, DICIEMBRE 2016 MI HABER DE S/. 2,200.00. "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/136156.jpg?1610807604107", "dni": "25699270", "sexo": "FEMENINO", "apellido_paterno": "PAREDES", "apellido_materno": "SANCHEZ", "nombres": "VICTORIA ESPERANZA", "fecha_nacimiento": "18/03/1947", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "CALLAO", "l_n_provincia": "CALLAO", "l_n_distrito": "CALLAO", "l_d_departamento": "CALLAO", "l_d_provincia": "CALLAO", "l_d_distrito": "LA PERLA", "l_d_direccion": "AV. PACIFICO 558 URB. LA MACARENA", "org_politica_postula": "PERU PATRIA SEGURA", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "UNIVERSIDAD NACIONAL MAYOR DE SAN MARCOS ", "ocupacion": "PROFESORA DOCENTE UNIVERSITARIA ", "ruc": "20148092282 ", "direccion": "AV UNIVERSITARIA S/N CRUCE CON AV VENEZUELA ", "inicio": "1972 ", "fin": "1973 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "LIMA ", "provincia": "LIMA "}, {"nombre": "MUNICIPALIDAD PROVINCIAL DEL CALLAO ", "ocupacion": "REGIDORA PROVINCIAL ", "ruc": " ", "direccion": "AV PAZ SOLDAN 252 ", "inicio": "2007 ", "fin": "2010 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "CALLAO ", "provincia": "CALLAO "}, {"nombre": "FUNDACION CANEVARO ", "ocupacion": "PRESIDENTA DEL COMITE DE ADMINISTRACION ", "ruc": " ", "direccion": "JR WASHINTON 1544 ", "inicio": "1993 ", "fin": "1994 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "LIMA ", "provincia": "LIMA "}, {"nombre": "BENEFICIENCIA PUBLICA DE LIMA ", "ocupacion": "PRESIDENTA DE DIRECTORIO ", "ruc": " ", "direccion": "JR CARABAYA 641 ", "inicio": "1992 ", "fin": "1994 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "LIMA ", "provincia": "LIMA "}, {"nombre": "CONGRESO DE LA REPUBLICA ", "ocupacion": "DIPUTADA ", "ruc": " ", "direccion": "AV ABANCAY S/N ", "inicio": "1990 ", "fin": "1992 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "LIMA ", "provincia": "LIMA "}], [{"centro_estu_universitarios": "UNIVERSIDAD NACIONAL MAYOR DE SAN MARCOS ", "concluido_estu_universitarios": "S\u00cd", "grado_estu_universitarios": "BIOLOGO ", "es_egresado_universitario": "S\u00cd", "anhio_obtencion_est_universitarios": "1972 ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": " ", "hasta_anio_renuncia": " ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "116788.00 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "1", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "AVENIDA A MZ H LOTE 11 URB LA MACARENA 2\u00b0 SECTOR LA PERLA - CALLAO - LIMA ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "70073980 ", "valor": "132446.7 ", "comentario": " "}, {"numero": "2", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "CALLE B MZ H LOTE 39 URB LA MACARENA SEGUNDO SECTOR LA PERLA - CALLAO - LIMA ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "70074008 ", "valor": "56321.17 ", "comentario": " "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": "EN EL CAMPO II EXPERIENCIA DE TRABAJO EN OFICIOS, OCUPACIONES O PROFESIONES - UNIVERSIDAD NACIONAL AGRARIA - DOCENTE UNIVERSITARIO - AV LA MOLINA S/N LIMA, LA MOLINA - DESDE 1973 - 1990 "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/136159.jpg?1610807610324", "dni": "25775290", "sexo": "MASCULINO", "apellido_paterno": "VARGAS", "apellido_materno": "LOPEZ", "nombres": "TORIBIO EMILIO", "fecha_nacimiento": "17/08/1967", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "LORETO", "l_n_provincia": "MAYNAS", "l_n_distrito": "TORRES CAUSANA", "l_d_departamento": "CALLAO", "l_d_provincia": "CALLAO", "l_d_distrito": "CALLAO", "l_d_direccion": "MZ. U LT. 2 ASOC. SANTA BEATRIZ ETAPA 1", "org_politica_postula": "PERU PATRIA SEGURA", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "SUNAT - ADUANAS ", "ocupacion": "ESPECIALISTA 2 ", "ruc": "20131312955 ", "direccion": "AV GARCILAZO DE LA VEGA 1472 ", "inicio": "1998 ", "fin": "2020 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "LIMA ", "provincia": "LIMA "}], [{"centro_estu_universitarios": "SAN MARTIN DE PORRES ", "concluido_estu_universitarios": "S\u00cd", "grado_estu_universitarios": "ADMINISTRADOR DE EMP COOP ", "es_egresado_universitario": "S\u00cd", "anhio_obtencion_est_universitarios": "1999 ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": " ", "hasta_anio_renuncia": " ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "102833.29 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "1", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "PASAJE LAS DELICIAS MZ G LOTE 42 AA.HH JOSE CARLOS MARIATEGUI IQUITOS - MAYNAS - LORETO ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "00007297 ", "valor": "41495.91 ", "comentario": " "}, {"numero": "2", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "MZ U LOTE 02 AA.HH SANTA BEATRIZ - PARCELA B CALLAO - CALLAO - LIMA ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "70675634 ", "valor": "30000 ", "comentario": " "}, {"numero": "3", "tipo_bien": "CASA", "direccion": "APV COSTA AZUL MZ E-22 CAL5 - CALLAO ", "inscrito_sunarp": "NO", "partida": " ", "valor": "66400 ", "comentario": " "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": "TENGO UNA DEUDA EN LA MUNICIPALIDAD DE LIMA METROPOLITANA, REGLAMENTO NACIONAL DE TRANSITO EL MONTO ES DE 344 SOLES PERIODO 2020-02, NUMERO DE PAPELETA E3262565, LA CUAL FUE CANCELADA EL DIA 18 DE DICIEMBRE DEL 2020 ADJUNTO CONSTANCIA DE PAGO "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/136172.jpg?1610807616124", "dni": "41476831", "sexo": "FEMENINO", "apellido_paterno": "COTA", "apellido_materno": "VARGAS", "nombres": "ERIKA GORETI", "fecha_nacimiento": "06/09/1982", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "CALLAO", "l_n_provincia": "CALLAO", "l_n_distrito": "CALLAO", "l_d_departamento": "CALLAO", "l_d_provincia": "CALLAO", "l_d_distrito": "VENTANILLA", "l_d_direccion": "MZ.J LT.28 ASENT.H LA VICTORIA PACHACUTEC I SECTOR", "org_politica_postula": "PERU PATRIA SEGURA", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "INDEPENDIENTE ", "ocupacion": "CHOFER COBRADOR ", "ruc": " ", "direccion": "MZ J LT 28 AAHH LA VICTORIA 1 SECTOR PACHACUTEC ", "inicio": "2012 ", "fin": "2020 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "CALLAO ", "provincia": "CALLAO "}], [{"centro_estu_universitarios": "TELESUP ", "concluido_estu_universitarios": "NO", "grado_estu_universitarios": "NO CONCLUIDO ", "es_egresado_universitario": "NO", "anhio_obtencion_est_universitarios": " ", "comentario_estu_universitarios": "LLEVE LA CARRERA DE DERECHO "}], [], [{"organizacion": " ", "hasta_anio_renuncia": " ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "22000.00 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "1", "tipo_bien": "CASA", "direccion": "MZJ LOTE 2B AAHH LA VICTORIA 1 SECTOR PACHACUTEC ", "inscrito_sunarp": "NO", "partida": " ", "valor": "15100 ", "comentario": "TITULO N365-2018-MPC-GGAH "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": " "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/136182.jpg?1610807621406", "dni": "25442878", "sexo": "MASCULINO", "apellido_paterno": "PONCE", "apellido_materno": "RIVAS", "nombres": "ALEJANDRO BONATO", "fecha_nacimiento": "18/02/1964", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "CALLAO", "l_n_provincia": "CALLAO", "l_n_distrito": "BELLAVISTA", "l_d_departamento": "CALLAO", "l_d_provincia": "CALLAO", "l_d_distrito": "CALLAO", "l_d_direccion": "URB.STA.ROSA MZ.C-2 LT.26 CMTE.11", "org_politica_postula": "PERU PATRIA SEGURA", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "ALBERTO PAEZ SAC ", "ocupacion": "ADMINISTRADOR ", "ruc": "20513300485 ", "direccion": "AV LAS BRISAS MZ A LOTE 12 - CALLAO ", "inicio": "2008 ", "fin": "2020 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "CALLAO ", "provincia": "CALLAO "}], [{"centro_estu_universitarios": "UNIVERSIDAD NACIONAL FEDERICO VILLARREAL ", "concluido_estu_universitarios": "S\u00cd", "grado_estu_universitarios": "BACHILLER EN CS.ECONOMICAS ", "es_egresado_universitario": "S\u00cd", "anhio_obtencion_est_universitarios": "1994 ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": " ", "hasta_anio_renuncia": " ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "60000.00 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "1", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "CALLAO-CALLAO- MZ H LOTE 7 UNIDAD INMOBILIARIA 1 SECTOR 1 - ASENTAMIENTO HUMANO 3 DE OCTUBRE Y MIGU ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "70635717 ", "valor": "160000 ", "comentario": " "}, {"numero": "2", "tipo_bien": "STAND COMERCIAL", "direccion": "CENTRO COMERCIAL 38 REYNOSO ", "inscrito_sunarp": "NO", "partida": " ", "valor": "70000 ", "comentario": " "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": "PRESTAMOS PERSONALES EN BANCOS: MI BANCO - SCOTIABANK "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/134654.jpg?1610807627451", "dni": "10280036", "sexo": "FEMENINO", "apellido_paterno": "CHIRINOS", "apellido_materno": "VENEGAS", "nombres": "PATRICIA ROSA", "fecha_nacimiento": "19/07/1975", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "CALLAO", "l_n_provincia": "CALLAO", "l_n_distrito": "CALLAO", "l_d_departamento": "CALLAO", "l_d_provincia": "CALLAO", "l_d_distrito": "LA PERLA", "l_d_direccion": "URB. BENJAMIN DOIG MZ. J4 LT. 25", "org_politica_postula": "AVANZA PAIS", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "MUNICIPALIDAD DE LA PERLA ", "ocupacion": "ALCALDESA ", "ruc": " ", "direccion": "JR. J PARDO 598 ", "inicio": "2015 ", "fin": "2018 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "CALLAO ", "provincia": "CALLAO "}], [{"centro_estu_universitarios": "UNIVERSIDAD DE LIMA ", "concluido_estu_universitarios": "S\u00cd", "grado_estu_universitarios": "BACHILLER ", "es_egresado_universitario": "S\u00cd", "anhio_obtencion_est_universitarios": "2020 ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": "ACCION POPULAR ", "hasta_anio_renuncia": "2019 ", "comentario": " "}, {"organizacion": "MOVIMIENTO INDEPENDIENTE CHIMPUM CALLAO ", "hasta_anio_renuncia": "2017 ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "108800.00 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "1", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "AVENIDA CAMINO REAL NUM 1220 DPTO 1102 SAN ISIDRO - LIMA - LIMA ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "41445149 ", "valor": "612000 ", "comentario": " "}, {"numero": "2", "tipo_bien": "BALNEARIOS - PROPIEDADES", "direccion": "ZONA: ZONA REGISTRAL IX - SEDE LIMA; OFICINA: LIMA ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "07006883 ", "valor": "4000000 ", "comentario": "CA. LOS PINOS 340 - SAN ISIDRO "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": "- ACCIONES DE EMPRESA EDITORA VULCANO POR EL VALOR DE 5,000.000.00. - ALCALDESA EN LA MUNICIPALIDAD DE LA PERLA - CALLAO, PERIODO 2015 - 2018. "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/134856.jpg?1610807632619", "dni": "25406537", "sexo": "MASCULINO", "apellido_paterno": "MERMA", "apellido_materno": "MOLINA", "nombres": "GUIDO", "fecha_nacimiento": "09/11/1963", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "CUSCO", "l_n_provincia": "CUSCO", "l_n_distrito": "CUSCO", "l_d_departamento": "LIMA", "l_d_provincia": "LIMA", "l_d_distrito": "SAN MARTIN DE PORRES", "l_d_direccion": "CALLE BASILIO RAMIREZ PE\u00d1A 333 URB. SAN AMADEO DE GARAGAY", "org_politica_postula": "AVANZA PAIS", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "UNIVERSIDAD NACIONAL DEL CALLAO ", "ocupacion": "ABOGADO - ECONOMISTA ", "ruc": "20138705944 ", "direccion": "AV. JUAN PABLO II - BELLAVISTA ", "inicio": "1990 ", "fin": "HASTA LA ACTUALIDAD", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "CALLAO ", "provincia": "CALLAO "}], [{"centro_estu_universitarios": "UNIVERSIDAD NACIONAL DEL CALLAO ", "concluido_estu_universitarios": "S\u00cd", "grado_estu_universitarios": "T\u00cdTULO PROFESIONAL DE ECONOMISTA ", "es_egresado_universitario": "S\u00cd", "anhio_obtencion_est_universitarios": "1990 ", "comentario_estu_universitarios": " "}, {"centro_estu_universitarios": "UNIVERSIDAD NACIONAL MAYOR DE SAN MARCOS ", "concluido_estu_universitarios": "S\u00cd", "grado_estu_universitarios": "ABOGADO ", "es_egresado_universitario": "S\u00cd", "anhio_obtencion_est_universitarios": "1990 ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": " ", "hasta_anio_renuncia": " ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "145173.00 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "1", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "JIRON CAMILO CARRILLO NUM 225 OFIC 302 JESUS MARIA - LIMA - LIMA ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "40592199 ", "valor": "300000 ", "comentario": "50 DE DERECHOS Y ACCIONES "}, {"numero": "2", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "CALLE 18 MZ W LOTE 9 URB SAN AMADEO DE GARAGAY SAN MARTIN DE PORRES - LIMA - LIMA ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "11547121 ", "valor": "300000 ", "comentario": " "}, {"numero": "3", "tipo_bien": "TERRENO", "direccion": "TERRENO RUSTICO EN CA\u00d1ETE ", "inscrito_sunarp": "NO", "partida": " ", "valor": "200000 ", "comentario": " "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": " "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/135587.jpg?1610807638400", "dni": "07896623", "sexo": "FEMENINO", "apellido_paterno": "GARCIA", "apellido_materno": "PALACIOS", "nombres": "VILMA YOVANA", "fecha_nacimiento": "02/09/1966", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "LIMA", "l_n_provincia": "LIMA", "l_n_distrito": "PUCUSANA", "l_d_departamento": "LIMA", "l_d_provincia": "LIMA", "l_d_distrito": "PUCUSANA", "l_d_direccion": "MZ.H LT.7 URB.NUEVO PUCUSANA", "org_politica_postula": "AVANZA PAIS", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "ESTUDIO JURIDICO LUNA Y ASOCIADOS ", "ocupacion": "ASISTENTE JURIDICO ", "ruc": " ", "direccion": "AVILA GODOY 664 URB SAN GERMAN ", "inicio": "2016 ", "fin": "HASTA LA ACTUALIDAD", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "LIMA ", "provincia": "LIMA "}], [{"centro_estu_universitarios": "UNIVERSIDAD PRIVADA DEL NORTE ", "concluido_estu_universitarios": "NO", "grado_estu_universitarios": "DERECHO Y CIENCIAS POLITICAS ", "es_egresado_universitario": "NO", "anhio_obtencion_est_universitarios": " ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": "PARTIDO POL\u00cdTICO EL FRENTE AMPLIO POR JUSTICIA, VIDA Y LIBERTAD ", "hasta_anio_renuncia": "2014 ", "comentario": "AFILIACI\u00d3N NO CUMPLI\u00d3 REQUISITOS "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": " ", "monto": " "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "", "tipo_bien": " ", "direccion": " ", "inscrito_sunarp": " ", "partida": " ", "valor": " ", "comentario": " "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": " "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/134844.jpg?1610807643876", "dni": "25767891", "sexo": "MASCULINO", "apellido_paterno": "LUNA", "apellido_materno": "YACILA", "nombres": "LEONCIO JAVIER", "fecha_nacimiento": "11/03/1975", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "CALLAO", "l_n_provincia": "CALLAO", "l_n_distrito": "BELLAVISTA", "l_d_departamento": "CALLAO", "l_d_provincia": "CALLAO", "l_d_distrito": "CALLAO", "l_d_direccion": "JR. ANDRES SANTIAGO VIGIL 742 CERCADO INT 1", "org_politica_postula": "AVANZA PAIS", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "LUNA YACILA LEONCIO JAVIER ", "ocupacion": "EMPRESARIO MAYORISTA ", "ruc": "10257678917 ", "direccion": "JR. ANDRES SANTIAGO VIGIL 742 INT. 1 ", "inicio": "2015 ", "fin": "HASTA LA ACTUALIDAD", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "CALLAO ", "provincia": "CALLAO "}, {"nombre": "MUNICIPALIDAD DISTRITAL DE BELLAVISTA ", "ocupacion": "SUB GERENTE CONTROL PATRIMONIAL ", "ruc": "20131369639 ", "direccion": "JR. BOLOGNESI NRO. 498 ", "inicio": "2019 ", "fin": "2019 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "CALLAO ", "provincia": "CALLAO "}, {"nombre": "CAJA MUNICIPAL DE AHORRO Y CREDITO HUANCAYO S.A. ", "ocupacion": "ADMINISTRADOR DE AGENCIA ", "ruc": "20130200789 ", "direccion": "AV. SAN JUAN 919 ", "inicio": "2013 ", "fin": "2014 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "LIMA ", "provincia": "LIMA "}, {"nombre": "CAJA RURAL DE AHORRO Y CREDITO PROMOTORA DE FINANZAS S.A. ", "ocupacion": "ADMINISTRADOR DE AGENCIA ", "ruc": "20230881007 ", "direccion": "JR. CASTILLA CDRA 3 ", "inicio": "2010 ", "fin": "2012 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "LIMA ", "provincia": "LIMA "}, {"nombre": "EDPYME SOLIDARIDAD Y DESARROLLO EMPRESARIAL S.A.C ", "ocupacion": "COORDINADOR DE CREDITOS ", "ruc": "20437093564 ", "direccion": "AV. HEROES S/N ", "inicio": "2009 ", "fin": "2010 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "LIMA ", "provincia": "LIMA "}], [{"centro_estu_universitarios": "UNIVERSIDAD NACIONAL DEL CALLAO ", "concluido_estu_universitarios": "S\u00cd", "grado_estu_universitarios": "LICENCIADO EN ADMINISTRACION ", "es_egresado_universitario": "S\u00cd", "anhio_obtencion_est_universitarios": "2008 ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": " ", "hasta_anio_renuncia": " ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "52200.00 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "1", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "PARCELA 10384 FUNDO SANTA ROSA LURIN - LIMA - LIMA ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "42205931 ", "valor": "100000 ", "comentario": " "}, {"numero": "2", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "JIRON TNTE. CARLOS JIMENEZ CHAVEZ NUM 412-A N\u00b0 3 - PRIMER, SEGUNDO Y TERCER PISO URB PARCELACI\u00d3N SEMI R\u00daSTICA LA CAMPI\u00d1A CHORRILLOS - LIMA - LIMA ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "12242367 ", "valor": "450000 ", "comentario": " "}, {"numero": "3", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "AVENIDA LAS PALMAS DE COPACABANA NUM 1279 DPTO A6-201 - SEGUNDO PISO PUENTE PIEDRA - LIMA - LIMA ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "13420846 ", "valor": "150000 ", "comentario": " "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": "DIPLOMADO EN GESTI\u00d3N P\u00daBLICA Y GESTI\u00d3N MUNICIPAL (04-2017/05-2017) DIPLOMADO EN GESTI\u00d3N P\u00daBLICA Y ESTRATEGIA ANTI CORRUPCI\u00d3N (07-2017/09-2017) "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/136528.jpg?1610807649932", "dni": "16606653", "sexo": "FEMENINO", "apellido_paterno": "AYAY", "apellido_materno": "CASAS", "nombres": "LUZMILA YALU", "fecha_nacimiento": "13/08/1956", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "LAMBAYEQUE", "l_n_provincia": "CHICLAYO", "l_n_distrito": "SA\u00d1A", "l_d_departamento": "CALLAO", "l_d_provincia": "CALLAO", "l_d_distrito": "CALLAO", "l_d_direccion": "PS 62 B13-17 ASENT.H.BOCANEGRA ZONA 1", "org_politica_postula": "JUNTOS POR EL PERU", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "ONG ALTERNATIVA ", "ocupacion": "JUBILADA ", "ruc": "20136745582 ", "direccion": "JR. EMETERIO PEREZ 348 URB. INGENIERIA ", "inicio": "1989 ", "fin": "2005 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "LIMA ", "provincia": "LIMA "}], [{"centro_estu_universitarios": "UNIVERSIDAD SE\u00d1OR DE SIP\u00c1N ", "concluido_estu_universitarios": "S\u00cd", "grado_estu_universitarios": "BACHILLER EN DERECHO ", "es_egresado_universitario": "S\u00cd", "anhio_obtencion_est_universitarios": "2019 ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": "MOVIMIENTO AMPLIO REGIONAL CALLAO ", "hasta_anio_renuncia": "2014 ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "4980.00 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "1", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "MZ B13 LOTE 17 SECTOR 1 - ASENTAMIENTO HUMANO BOCANEGRA - DPTO: LIMA PROV: CALLAO DIST: CALLAO ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "57023929 ", "valor": "9191.1 ", "comentario": " "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": " "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/136618.jpg?1610807655809", "dni": "25537948", "sexo": "MASCULINO", "apellido_paterno": "ALFARO", "apellido_materno": "FONTAINE", "nombres": "DANTE CARMELINO", "fecha_nacimiento": "22/04/1961", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "CALLAO", "l_n_provincia": "CALLAO", "l_n_distrito": "CALLAO", "l_d_departamento": "CALLAO", "l_d_provincia": "CALLAO", "l_d_distrito": "CALLAO", "l_d_direccion": "JR.IQUIQUE 376 URB.TARAPACA", "org_politica_postula": "JUNTOS POR EL PERU", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "SINDICATO \u00daNICO DE TRABAJADORES DE SEDAPAL - SUTESA ", "ocupacion": "COMUNICADOR ", "ruc": " ", "direccion": "JR. CHAVIN 171 ", "inicio": "2020 ", "fin": "2020 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "LIMA ", "provincia": "LIMA "}, {"nombre": "MINISTERIO DE TRABAJO ", "ocupacion": "COMUNICADOR ", "ruc": " ", "direccion": "AVENIDA SALAVERRY 655 ", "inicio": "2019 ", "fin": "2019 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "LIMA ", "provincia": "LIMA "}, {"nombre": "INSTITUTO DE ESTUDIOS CONTABLES IESI ", "ocupacion": "COMUNICADOR ", "ruc": " ", "direccion": "JIRON BARTOLOME 180-301 LINCE ", "inicio": "2015 ", "fin": "2017 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "LIMA ", "provincia": "LIMA "}, {"nombre": "CONGRESO DE LA REP\u00daBLICA ", "ocupacion": "COMUNICADOR ", "ruc": "20297624149 ", "direccion": "PLAZA BOLIVAR AVENIDA ABANCAY S/N ", "inicio": "2017 ", "fin": "2018 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "LIMA ", "provincia": "LIMA "}, {"nombre": "EPENSA ", "ocupacion": "COMUNICADOR ", "ruc": " ", "direccion": "AVENIDA JORGE SALAZAR ARAOZ 171 SANTA CATALINA ", "inicio": "1994 ", "fin": "2004 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "LIMA ", "provincia": "LIMA "}], [{"centro_estu_universitarios": "UNIVERSIDAD NACIONAL MAYOR DE SAN MARCOS ", "concluido_estu_universitarios": "S\u00cd", "grado_estu_universitarios": "BACHILLER EN COMUNICACI\u00d3N SOCIAL ", "es_egresado_universitario": "S\u00cd", "anhio_obtencion_est_universitarios": "2004 ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": " ", "hasta_anio_renuncia": " ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "55009.52 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "1", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "CALLE GARCILASO DE LA VEGA MZ T LOTE 6 URB SAN JOAQUIN BELLAVISTA - CALLAO - LIMA ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "70628462 ", "valor": "350000 ", "comentario": "EN HIPOTECA BBVA "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": "MIS ESTUDIOS DE MAESTR\u00cdA LOS REALIZ\u00c9 Y CONCLU\u00cd EN EL 2005-2006 LA VIVIENDA ES COMPRADA CON HIPOTECA JUNTO A MI CONVIVIENTE. "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/137281.jpg?1610807662156", "dni": "45162854", "sexo": "FEMENINO", "apellido_paterno": "VASQUEZ", "apellido_materno": "GUTIERREZ", "nombres": "ADRIANA VIRGINIA", "fecha_nacimiento": "11/05/1988", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "LIMA", "l_n_provincia": "LIMA", "l_n_distrito": "JESUS MARIA", "l_d_departamento": "CALLAO", "l_d_provincia": "CALLAO", "l_d_distrito": "CALLAO", "l_d_direccion": "JR. SUPE BLOCK 26 DPTO 306 SANTA MARINA SUR", "org_politica_postula": "JUNTOS POR EL PERU", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "GOLDER ASSOCIATES S.A. ", "ocupacion": "BI\u00d3LOGA ", "ruc": " ", "direccion": "AV. LA PAZ 1049 PISO 6 ", "inicio": "2018 ", "fin": "2020 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "LIMA ", "provincia": "LIMA "}, {"nombre": "ECSA INGENIEROS ", "ocupacion": "BIOLOGA ", "ruc": " ", "direccion": "AV. DEL PARQUE N\u00b0 275 ", "inicio": "2017 ", "fin": "2018 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "LIMA ", "provincia": "LIMA "}, {"nombre": "TECNICA Y PROYECTOS S.A. ", "ocupacion": "ANALISTA ", "ruc": " ", "direccion": "AV. 28 DE JULIO URB. SAN ANTONIO ", "inicio": "2017 ", "fin": "2017 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "LIMA ", "provincia": "LIMA "}, {"nombre": "J RAMON DEL PER\u00da S.A. ", "ocupacion": "ANALISTA ", "ruc": " ", "direccion": "JR. DANTE N\u00b0 448 INT 202 ", "inicio": "2016 ", "fin": "2017 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "LIMA ", "provincia": "LIMA "}], [{"centro_estu_universitarios": "UNIVERSIDAD NACIONAL MAYOR DE SAN MARCOS ", "concluido_estu_universitarios": "S\u00cd", "grado_estu_universitarios": "BIOLOGA CON MENCION EN ZOOLOGIA ", "es_egresado_universitario": "S\u00cd", "anhio_obtencion_est_universitarios": "2017 ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": " ", "hasta_anio_renuncia": " ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "30000.00 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "", "tipo_bien": " ", "direccion": " ", "inscrito_sunarp": " ", "partida": " ", "valor": " ", "comentario": " "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": " "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/136630.jpg?1610807667725", "dni": "41200998", "sexo": "MASCULINO", "apellido_paterno": "CAMPA\u00d1A", "apellido_materno": "TORO", "nombres": "JULIO CESAR", "fecha_nacimiento": "03/04/1982", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "LIMA", "l_n_provincia": "LIMA", "l_n_distrito": "JESUS MARIA", "l_d_departamento": "CALLAO", "l_d_provincia": "CALLAO", "l_d_distrito": "BELLAVISTA", "l_d_direccion": "JR.BOLOGNESI 599", "org_politica_postula": "JUNTOS POR EL PERU", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "DENTAL CAMPA\u00d1A ", "ocupacion": "ODONT\u00d3LOGO ", "ruc": " ", "direccion": "JR. COLINA 704 ", "inicio": "2009 ", "fin": "2020 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "CALLAO ", "provincia": "CALLAO "}], [{"centro_estu_universitarios": "UNIVERSIDAD ALAS PERUANAS ", "concluido_estu_universitarios": "S\u00cd", "grado_estu_universitarios": "TITULADO COMO CIRUJANO DENTISTA ", "es_egresado_universitario": "S\u00cd", "anhio_obtencion_est_universitarios": "2009 ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": " ", "hasta_anio_renuncia": " ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "24000.00 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "", "tipo_bien": " ", "direccion": " ", "inscrito_sunarp": " ", "partida": " ", "valor": " ", "comentario": " "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": " "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/137127.jpg?1610807673083", "dni": "44790376", "sexo": "MASCULINO", "apellido_paterno": "NECIOSUP", "apellido_materno": "MEDINA", "nombres": "JEAN CARLOS", "fecha_nacimiento": "13/06/1986", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "LIMA", "l_n_provincia": "LIMA", "l_n_distrito": "PUEBLO LIBRE", "l_d_departamento": "CALLAO", "l_d_provincia": "CALLAO", "l_d_distrito": "CALLAO", "l_d_direccion": "ASENT. H. BOCANEGRA MZ. A-14 LT. 21", "org_politica_postula": "ACCION POPULAR", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "CONGRESO DE LA REPUBLICA ", "ocupacion": "TECNICO ", "ruc": "20161749126 ", "direccion": "PLAZA BOLIVAR AV. ABANCAY S/N ", "inicio": "2020 ", "fin": "HASTA LA ACTUALIDAD", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "LIMA ", "provincia": "LIMA "}, {"nombre": "MUNICIPALIDAD CARMEN DE LA LEGUA REYNOSO ", "ocupacion": "ASISTENTE ADMINISTRATIVO DE LA GERENCIA MUNICIPAL ", "ruc": "20172022279 ", "direccion": "AV. 1RO.DE MAYO NRO. 898; ", "inicio": "2019 ", "fin": "2020 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "CALLAO ", "provincia": "CALLAO "}, {"nombre": "ASOCIACION DE MUNICIPALIDADES DEL PERU ", "ocupacion": "COORDINADOR INTERINSTITUCIONAL ", "ruc": "20204666939 ", "direccion": "AV. LA FONTANA 892 ", "inicio": "2019 ", "fin": "2019 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "LIMA ", "provincia": "LIMA "}, {"nombre": "MINISTERIO DE RELACIONES EXTERIORES ", "ocupacion": "PRACTICA PRE PROFESIONAL AGENCIA PERUANA DE COOPERACION INTERNACIONAL ", "ruc": "20131380101 ", "direccion": "AV. JOSE PARDO 261 ", "inicio": "2012 ", "fin": "2013 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "LIMA ", "provincia": "LIMA "}], [{"centro_estu_universitarios": "UNIVERSIDAD SAN MARTIN DE PORRES ", "concluido_estu_universitarios": "NO", "grado_estu_universitarios": "ECONOMIA ", "es_egresado_universitario": "NO", "anhio_obtencion_est_universitarios": " ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": " ", "hasta_anio_renuncia": " ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "9351.50 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "1", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "MZ A14 LOTE 21 SECTOR 1 - ASENTAMIENTO HUMANO BOCANEGRA - DPTO: LIMA PROV: CALLAO DIST: CALLAO ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "57023213 ", "valor": "21584 ", "comentario": " "}, {"numero": "2", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIO", "direccion": "ASOC.PR VIVIENDA PROFAM MZ. Y 6 LT. 05 ", "inscrito_sunarp": "NO", "partida": " ", "valor": "14682.5 ", "comentario": "POSESIONARIO "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": "ACCIONISTA DEL CONSORCIO EMPRESARIAL AVE S.A.C; MIEMBRO DE ASOCIACION ASUNTOS ECONOMICOS Y SOCIALES ASES, ASOCIACION SE ENCUENTRA EN LA SUNAT BAJA DE OFICIO; ACCIONISTA DE OPEN VISUAL S.A.C SE ENCUENTRA EN LA SUNAT INHABILITADO-VENT.UNICA; GERENTE GENERAL DE LA EMPRESA IMPORTACIONES Y SERVICIOS MANEZA E.I.R.L, SE ENCUENTRA EN LA SUNAT BAJA DE OFICIO. "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/137063.jpg?1610807679167", "dni": "25642843", "sexo": "FEMENINO", "apellido_paterno": "CUMPA", "apellido_materno": "RODRIGUEZ", "nombres": "SARA LUISA", "fecha_nacimiento": "24/10/1960", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "CALLAO", "l_n_provincia": "CALLAO", "l_n_distrito": "BELLAVISTA", "l_d_departamento": "CALLAO", "l_d_provincia": "CALLAO", "l_d_distrito": "CARMEN DE LA LEGUA-REYNOSO", "l_d_direccion": "JR.INDEPENDENCIA 126 138 CARMEN DE LA LEGUA REYNOSO", "org_politica_postula": "ACCION POPULAR", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "MUNICIPALIDAD CARMEN DE LA LEGUA REYNOSO ", "ocupacion": "SECRETARIA EN GERENCIA MUNICIPAL ", "ruc": "20172022279 ", "direccion": "AV. PRIMERO DE MAYO N\u00b0 898 ", "inicio": "2011 ", "fin": "2014 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "CALLAO ", "provincia": "CALLAO "}], [{"centro_estu_universitarios": " ", "concluido_estu_universitarios": " ", "grado_estu_universitarios": " ", "es_egresado_universitario": " ", "anhio_obtencion_est_universitarios": " ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": " ", "hasta_anio_renuncia": " ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "6485.88 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "", "tipo_bien": " ", "direccion": " ", "inscrito_sunarp": " ", "partida": " ", "valor": " ", "comentario": " "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": " "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/137078.jpg?1610807685042", "dni": "25420066", "sexo": "MASCULINO", "apellido_paterno": "MORENO", "apellido_materno": "CARRASCO", "nombres": "JULIO", "fecha_nacimiento": "05/12/1951", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "APURIMAC", "l_n_provincia": "ANDAHUAYLAS", "l_n_distrito": "CHIARA", "l_d_departamento": "CALLAO", "l_d_provincia": "CALLAO", "l_d_distrito": "CALLAO", "l_d_direccion": "AV.NUEVO AEROPUERTO MZ B LT 19 URB.SANTA ROSA", "org_politica_postula": "ACCION POPULAR", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "GOBIERNO REGIONAL DEL CALLAO ", "ocupacion": "ESPECIALISTA EN DEFENSA CIVIL ", "ruc": "20505703554 ", "direccion": "AV. ELMER FAUCETT 3970 ", "inicio": "2003 ", "fin": "HASTA LA ACTUALIDAD", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "CALLAO ", "provincia": "CALLAO "}], [{"centro_estu_universitarios": "UNIVERSIDAD NACIONAL DE EDUCACI\u00d3N ENRIQUE GUZM\u00c1N Y VALLE ", "concluido_estu_universitarios": "S\u00cd", "grado_estu_universitarios": "LICENCIADO EN ADMINISTRACION ", "es_egresado_universitario": "S\u00cd", "anhio_obtencion_est_universitarios": "1982 ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": "MOVIMIENTO REGIONAL O DEPARTAMENTAL MOVIMIENTO AMPLIO REGIONAL CALLAO ", "hasta_anio_renuncia": "2010 ", "comentario": "RENUNCIA DEL PARTIDO POL\u00cdTICO PERU POSIBLE A\u00d1O 2007 "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "122925.82 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "1", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "CALLE HIPOLITO UNANUE NUM 212-216 URB SAN JOSE BELLAVISTA - CALLAO - LIMA ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "70050132 ", "valor": "258650 ", "comentario": " "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": "EGRESADO DE LA MAESTR\u00cdA \"GESTI\u00d3N AMBIENTAL\" DE LA UNIVERSIDAD FEDERICO VILLAREAL - A\u00d1O 2010 "}]], [[{"link_foto": "https://declara.jne.gob.pe/Assets/Fotos-HojaVida/137097.jpg?1610807690577", "dni": "25844619", "sexo": "FEMENINO", "apellido_paterno": "TARRILLO", "apellido_materno": "GONZALES", "nombres": "AGUEDA MARIA", "fecha_nacimiento": "29/06/1977", "carnet_extranjeria": " ", "l_n_pais": "PER\u00da", "l_n_departamento": "LIMA", "l_n_provincia": "LIMA", "l_n_distrito": "JESUS MARIA", "l_d_departamento": "CALLAO", "l_d_provincia": "CALLAO", "l_d_distrito": "LA PERLA", "l_d_direccion": "AV EL PACIFICO 185 LA TROPICAL", "org_politica_postula": "ACCION POPULAR", "cargo_postula": "Congresista de la republica"}], [{"nombre": "INDEPENDIENTE ", "ocupacion": "PODOLOGIA ", "ruc": " ", "direccion": "VISITA A DOMICILIO ", "inicio": "2011 ", "fin": "HASTA LA ACTUALIDAD", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "CALLAO ", "provincia": "CALLAO "}, {"nombre": "MUNICIPALIDAD DISTRITAL DE CARMEN DE LA LEGUA - REYNOSO ", "ocupacion": "SECRETARIA EN LA SUB GERENCIA DE SEGURIDAD CIUDADANA ", "ruc": "20172022279 ", "direccion": "AV. PRIMERO DE MAYO N\u00b0 898 ", "inicio": "2010 ", "fin": "2011 ", "pais": "PER\u00da ", "departamento": "CALLAO ", "provincia": "CALLAO "}], [{"centro_estu_universitarios": " ", "concluido_estu_universitarios": " ", "grado_estu_universitarios": " ", "es_egresado_universitario": " ", "anhio_obtencion_est_universitarios": " ", "comentario_estu_universitarios": " "}], [], [{"organizacion": " ", "hasta_anio_renuncia": " ", "comentario": " "}], [{"numero_expediente": " ", "fecha_sentencia": " ", "orga_judicial": " ", "delito": " ", "fallo": " ", "modalidad": " ", "cumplimiento_fallo": " "}], [{"material_demanda": " ", "n_expediente": " ", "organo_judi": " ", "fallo": " "}], {"Ingresos": {"anio": "2019 ", "monto": "16236.36 "}, "Bienes inmuebles": [{"numero": "1", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "MZ 41 LOTE 1 DPTO 201 SECTOR CENTENARIO - AGRUPAMIENTO SANTA MARINA - DPTO: LIMA PROV: CALLAO DIST: CALLAO ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "57108423 ", "valor": "53071.25 ", "comentario": "SUCESI\u00d3N INTESTADA "}, {"numero": "2", "tipo_bien": "REGISTRO DE PREDIOS", "direccion": "MZ 9Z LOTE 1 DPTO TDA.1 SECTOR SANTA MARINA NORTE - AGRUPAMIENTO SANTA MARINA - DPTO: LIMA PROV: CALLAO DIST: CALLAO ", "inscrito_sunarp": "S\u00cd", "partida": "57109034 ", "valor": "23316.25 ", "comentario": "USO SOLO FAMILIAR "}], "Bienes Muebles": {}}, [{"info_adicional": " "}]]]